{"id":431,"date":"2019-05-16T13:46:39","date_gmt":"2019-05-16T11:46:39","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/?page_id=431"},"modified":"2019-05-22T13:55:57","modified_gmt":"2019-05-22T11:55:57","slug":"politicas-de-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/","title":{"rendered":"Pol\u00edticas de Privacidad"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0<a style=\"color: #000000;\" href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\">Inicio<\/a>\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/ <a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/\" data-wplink-url-error=\"true\"><span style=\"color: #3366ff;\">Pol\u00edticas de Privacidad<\/span><\/a><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; specialty=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243;][et_pb_sidebar _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;|||&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_sidebar][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;2_3&#8243; specialty_columns=&#8221;2&#8243;][et_pb_row_inner _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column_inner type=&#8221;4_4&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;2_3&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;|0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;|0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemHeader\">\n<h1 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><b><strong>POL\u00cdTICAS DE PRIVACIDAD<\/strong><\/b><\/span><\/h1>\n<hr \/>\n<div class=\"et_pb_section  et_pb_section_3 et_section_regular\">\n<div class=\" et_pb_row et_pb_row_2\">\n<div class=\"et_pb_column_inner et_pb_column_4_4  et_pb_column_2\" style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"et_pb_text et_pb_module et_pb_bg_layout_light et_pb_text_align_left  et_pb_text_2\">\n<div class=\"et_pb_text_inner\">\u00a0<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_column_inner et_pb_column_4_4  et_pb_column_2\">\n<div class=\"et_pb_text et_pb_module et_pb_bg_layout_light et_pb_text_align_left  et_pb_text_2\">\n<div class=\"et_pb_text_inner\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Estas Pol\u00edticas (en adelante, las \u201cPol\u00edticas\u201d) condicionan el uso de los servicios del Portal de Internet \u201chttp:\/\/www.inposdom.gob.do\u201d (en adelante, el \u201cPortal\u201d) del organismo gubernamental \u201cInstituto Postal Dominicano\u201d (en lo que sigue, \u201cOrganismo Gubernamental\u201d), creado en fecha 20 de mayo del a\u00f1o 2019, bajo la direcci\u00f3n del Departamento de Tecnolog\u00eda (en lo que sigue, \u201cDepartamento TIC\u201d), del Organismo Gubernamental, instituci\u00f3n gubernamental creada mediante la Ley-307 Ley Que Crea al Instituto Postal Dominicano, con su domicilio y oficina principal en la C\/ H\u00e9roes de Luper\u00f3n esq. Rafael Damir\u00f3n, Centro de Los H\u00e9roes, Santo Domingo, R.D.<\/span><\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Condiciones.<\/span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Menores de edad.- Para hacer uso de los Servicios que requieran la recopilaci\u00f3n de Datos Personales por parte del Organismo Gubernamental a trav\u00e9s del Portal, los menores de edad deben obtener permiso previo por parte de sus padres, tutores o representantes legales, quienes ser\u00e1n considerados responsables de todos los actos realizados por los menores dispuestos a su cargo.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Obligaci\u00f3n de hacer un uso correcto del Portal y de los Servicios.- El Usuario se compromete a utilizar el Portal y los Servicios de conformidad con la ley, las presentes Pol\u00edticas, los T\u00e9rminos de Uso, las Condiciones Particulares de ciertos Servicios y dem\u00e1s avisos e instrucciones puestos en su conocimiento, as\u00ed como el orden p\u00fablico, la moral y las buenas costumbres generalmente aceptadas.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">El Usuario deber\u00e1 abstenerse de obtener e incluso de intentar obtener los Contenidos empleando para ello medios o procedimientos distintos de los que, seg\u00fan los casos, se hayan puesto a su disposici\u00f3n al efecto o se hayan indicado en las p\u00e1ginas Web donde se encuentren los contenidos o, en general, de los que se empleen habitualmente en la Internet, siempre que no entra\u00f1en un riesgo de da\u00f1o o inutilizaci\u00f3n del Portal, de los Servicios y\/o de los contenidos.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">El Usuario o terceros perjudicados por la recepci\u00f3n de mensajes no solicitados dirigidos a una pluralidad de personas podr\u00e1n comunic\u00e1rselo al Organismo Gubernamental remitiendo un mensaje a la siguiente direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico:\u00a0<u>info@inposdom.gob.do<\/u>.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">No Licencia.<\/span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Todas las marcas, nombres comerciales o signos distintivos de cualquier clase que aparecen en el Portal son propiedad del Organismo Gubernamental o de terceros, sin que pueda entenderse que el uso o acceso al Portal y\/o a los Servicios atribuya al Usuario derecho alguno sobre los citados signos distintivos.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">As\u00ed mismo, los Contenidos son propiedad intelectual del Organismo Gubernamental o de terceros, sin que puedan entenderse cedidos al Usuario, en virtud de lo establecido en estas Pol\u00edticas, ninguno de los derechos de explotaci\u00f3n que existen o puedan existir sobre dichos contenidos m\u00e1s all\u00e1 de lo estrictamente necesario para el correcto uso del Portal y de los Servicios, es decir, el Usuario podr\u00e1 consultar, copiar y almacenar en el disco duro de su computadora o en cualquier otro soporte f\u00edsico, imprimir o reproducir el material disponible en esta p\u00e1gina Web, exclusivamente para su uso personal o privado, o el que se realice dentro de su empresa u organizaci\u00f3n, haciendo menci\u00f3n en todo momento de la propiedad que sobre \u00e9ste posee el Organismo Gubernamental, quedando terminantemente prohibido realizar alteraciones, modificaciones o descomposici\u00f3n de su contenido.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Queda estrictamente prohibida la comercializaci\u00f3n en cualquier forma y bajo cualquier t\u00edtulo del material contenido en este sitio, sin contar con la previa autorizaci\u00f3n por escrito del Organismo Gubernamental. Este portal podr\u00e1 contener informaci\u00f3n proveniente de otras fuentes, por lo que en estos casos, se deber\u00e1 requerir el consentimiento de ellas para su reproducci\u00f3n.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Exclusi\u00f3n de garant\u00edas y de responsabilidad.<\/span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Disponibilidad y continuidad, utilidad y falibilidad.- El Organismo Gubernamental no garantiza la disponibilidad y continuidad del funcionamiento del Portal y de los Servicios. Cuando ello sea razonablemente posible, el Organismo Gubernamental advertir\u00e1 previamente de las interrupciones en el funcionamiento del Portal y de los Servicios. El Organismo Gubernamental tampoco garantiza la utilidad del Portal y de los Servicios para la realizaci\u00f3n de ninguna actividad en concreto, ni su infalibilidad y, en particular, aunque no de modo excluyente, que el Usuario pueda efectivamente utilizar el Portal y los Servicios, acceder a las distintas p\u00e1ginas Web que forman el Portal o a aquellas desde las que se prestan los Servicios.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">EL ORGANISMO GUBERNAMENTAL EXCLUYE CUALQUIER RESPONSABILIDAD POR DA\u00d1OS Y PERJUICIOS DE TODA NATURALEZA QUE PUEDAN DEBERSE A LA FALTA DE DISPONIBILIDAD O DE CONTINUIDAD DEL FUNCIONAMIENTO DEL PORTAL Y DE LOS SERVICIOS, A LA DEFRAUDACI\u00d3N DE LA UTILIDAD QUE EL USUARIO HUBIERE PODIDO ATRIBUIR AL PORTAL Y\/O A LOS SERVICIOS, A LA FALIBILIDAD DEL PORTAL Y\/O DE LOS SERVICIOS, Y EN PARTICULAR, AUNQUE NO DE MODO EXCLUYENTE, A LOS FALLOS EN EL ACCESO A LAS DISTINTAS P\u00c1GINAS WEB DEL PORTAL O A AQUELLAS DESDE LAS QUE SE PRESTAN LOS SERVICIOS.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Privacidad y seguridad en la utilizaci\u00f3n del Portal y de los Servicios.- El Organismo Gubernamental no garantiza la privacidad y seguridad de la utilizaci\u00f3n del Portal y de los Servicios y, en particular, no garantiza que terceros no autorizados no puedan tener conocimiento de la clase, condiciones, caracter\u00edsticas y circunstancias del uso que el Usuario hacen del Portal y de los Servicios.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Calidad.- El Organismo Gubernamental no controla ni garantiza la ausencia de virus ni de otros elementos en los Contenidos que puedan producir alteraciones en su sistema inform\u00e1tico (software y hardware) o en los documentos electr\u00f3nicos y ficheros almacenados en su sistema inform\u00e1tico.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Veracidad, exactitud y actualidad.- LA OPTIC EXCLUYE CUALQUIER RESPONSABILIDAD POR LOS DA\u00d1OS Y PERJUICIOS DE TODA NATURALEZA QUE PUEDAN GENERARSE POR LA FALTA DE VERACIDAD, EXACTITUD Y\/O ACTUALIDAD DE LOS CONTENIDOS.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Licitud, fiabilidad y utilidad.- El Organismo Gubernamental no garantiza la licitud, fiabilidad y utilidad de los servicios prestados por terceros a trav\u00e9s del Portal. LA OPTIC EXCLUYE CUALQUIER RESPONSABILIDAD POR LOS DA\u00d1OS Y PERJUICIOS DE TODA NATURALEZA QUE PUEDAN GENERARSE POR LOS SERVICIOS PRESTADOS POR TERCEROS A TRAV\u00c9S DEL PORTAL.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Procedimiento en caso de realizaci\u00f3n de actividades de car\u00e1cter il\u00edcito.<\/span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">En el caso de que cualquier Usuario o un tercero considere que existen hechos o circunstancias que revelen el car\u00e1cter il\u00edcito de la utilizaci\u00f3n de cualquier contenido y\/o de la realizaci\u00f3n de cualquier actividad en las p\u00e1ginas Web incluidas o accesibles a trav\u00e9s del Portal, y, en particular, de la violaci\u00f3n de derechos de propiedad intelectual u otros derechos, deber\u00e1 enviar una notificaci\u00f3n al Organismo Gubernamental en la que se exprese lo siguiente:<\/span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Datos personales del reclamante: nombre, n\u00famero de c\u00e9dula (o pasaporte, en caso de extranjeros), direcci\u00f3n, n\u00famero de tel\u00e9fono y direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Especificaci\u00f3n de la supuesta actividad il\u00edcita llevada a cabo en el Portal y, en particular, cuando se trate de una supuesta violaci\u00f3n de derechos, indicaci\u00f3n precisa y concreta de los contenidos protegidos as\u00ed como de su localizaci\u00f3n en las p\u00e1ginas Web;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Hechos o circunstancias que revelan el car\u00e1cter il\u00edcito de dicha actividad;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">En el supuesto de violaci\u00f3n de derechos, firma manuscrita o equivalente, con los Datos Personales del titular de los derechos supuestamente infringidos o de la persona autorizada para actuar en nombre y por cuenta de \u00e9sta;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Declaraci\u00f3n expresa, clara y bajo la responsabilidad del reclamante de que la informaci\u00f3n proporcionada en la notificaci\u00f3n es exacta y del car\u00e1cter il\u00edcito de la utilizaci\u00f3n de los contenidos o de la realizaci\u00f3n de las actividades descritas.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Notificaciones.<\/span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Todas las notificaciones y comunicaciones (en adelante, las \u201cNotificaciones\u201d) por parte del Usuario al Organismo Gubernamental se considerar\u00e1n eficaces, a todos los efectos, cuando se nos env\u00eden por mensajer\u00eda a la siguiente direcci\u00f3n: C\/ H\u00e9roes de Luper\u00f3n esq. Rafael Damir\u00f3n, Centro de Los H\u00e9roes, Santo Domingo, R.D.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Legislaci\u00f3n aplicable.<\/span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Las Presentes Pol\u00edticas se rige en todas y cada una de sus partes por las leyes de la Rep\u00fablica Dominicana.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Jurisdicci\u00f3n.<\/span>\n<ol>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">El Organismo Gubernamental y el Usuario, con renuncia t\u00e1cita a cualquier otro fuero, se someten al de los tribunales de la Rep\u00fablica Dominicana. Para cualquier sugerencia o propuesta de colaboraci\u00f3n escr\u00edbanos a nuestro correo electr\u00f3nico\u00a0<u>info@inposdom.gob.do.<\/u><\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<\/ol>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\" align=\"justify\">[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<p><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 14pt; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/p>\n<hr \/>\n<div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Pol\u00edticas de Privacidad [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; specialty=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243;][et_pb_sidebar _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;|||&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_sidebar][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;2_3&#8243; specialty_columns=&#8221;2&#8243;][et_pb_row_inner _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column_inner type=&#8221;4_4&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;2_3&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;|0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;|0px||0px&#8221;] POL\u00cdTICAS DE PRIVACIDAD \u00a0 Estas Pol\u00edticas (en adelante, las \u201cPol\u00edticas\u201d) condicionan el uso de los servicios del Portal de Internet \u201chttp:\/\/www.inposdom.gob.do\u201d (en adelante, el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-template-blank.php","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.10 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edticas de Privacidad - Transparencia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edticas de Privacidad - Transparencia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Pol\u00edticas de Privacidad [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; specialty=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243;][et_pb_sidebar _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;|||&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_sidebar][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;2_3&#8243; specialty_columns=&#8221;2&#8243;][et_pb_row_inner _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column_inner type=&#8221;4_4&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;2_3&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;|0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;|0px||0px&#8221;] POL\u00cdTICAS DE PRIVACIDAD \u00a0 Estas Pol\u00edticas (en adelante, las \u201cPol\u00edticas\u201d) condicionan el uso de los servicios del Portal de Internet \u201chttp:\/\/www.inposdom.gob.do\u201d (en adelante, el [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Transparencia\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-22T11:55:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/\",\"url\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/\",\"name\":\"Pol\u00edticas de Privacidad - Transparencia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-16T11:46:39+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-22T11:55:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edticas de Privacidad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/#website\",\"url\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/\",\"name\":\"Transparencia\",\"description\":\"Subportal de Transparencia del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM)\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edticas de Privacidad - Transparencia","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edticas de Privacidad - Transparencia","og_description":"[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Pol\u00edticas de Privacidad [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; specialty=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243;][et_pb_sidebar _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;|||&#8221; custom_padding=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_sidebar][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;2_3&#8243; specialty_columns=&#8221;2&#8243;][et_pb_row_inner _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column_inner type=&#8221;4_4&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;2_3&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;|0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;|0px||0px&#8221;] POL\u00cdTICAS DE PRIVACIDAD \u00a0 Estas Pol\u00edticas (en adelante, las \u201cPol\u00edticas\u201d) condicionan el uso de los servicios del Portal de Internet \u201chttp:\/\/www.inposdom.gob.do\u201d (en adelante, el [&hellip;]","og_url":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/","og_site_name":"Transparencia","article_modified_time":"2019-05-22T11:55:57+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/","url":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/","name":"Pol\u00edticas de Privacidad - Transparencia","isPartOf":{"@id":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/#website"},"datePublished":"2019-05-16T11:46:39+00:00","dateModified":"2019-05-22T11:55:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/politicas-de-privacidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edticas de Privacidad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/#website","url":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/","name":"Transparencia","description":"Subportal de Transparencia del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM)","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/431"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=431"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/431\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/transparencia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=431"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}