{"id":1361,"date":"2021-07-13T13:42:00","date_gmt":"2021-07-13T13:42:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:02:59","modified_gmt":"2021-09-03T01:02:59","slug":"el-inposdom-y-efemerides-patrias-cierran-ciclo-de-exaltacion-al-heroe-nacional-gregorio-urbano-gilbert","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-efemerides-patrias-cierran-ciclo-de-exaltacion-al-heroe-nacional-gregorio-urbano-gilbert\/","title":{"rendered":"EL INPOSDOM Y EFEM\u00c9RIDES PATRIAS CIERRAN CICLO DE EXALTACI\u00d3N AL H\u00c9ROE NACIONAL GREGORIO URBANO GILBERT"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;En la ma\u00f1ana de ayer 12 de julio y a 97 a\u00f1os de la salida de las tropas norteamericanas del pa\u00eds, fue celebrada la puesta en circulaci\u00f3n de la emisi\u00f3n postal en homenaje al h\u00e9roe nacional Gregorio Urbano Gilbert, referente de firmeza patri\u00f3tica y de solidaridad internacional.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<p>Gilbert con tan solo 17 a\u00f1os y opuesto a la ocupaci\u00f3n norteamericana, protagoniz\u00f3 el 10 de enero de 1917 un inusitado evento en el cual, armado en solitario con un peque\u00f1o rev\u00f3lver, acometi\u00f3 a los invasores hiriendo de&nbsp; muerte a un oficial de infanter\u00eda que lideraba la tropa. Tras salir airoso, huy\u00f3 a las monta\u00f1as y aunque finalmente fue apresado, torturado y condenado a cadena perpetua, por presiones de la iglesia, fue liberado en el 1922. Un vez libre viaja al exterior y motivado al ver la situaci\u00f3n de otros pa\u00edses&nbsp; hermanos, se une a Pedro Albizu Campos en campa\u00f1a para lograr la independencia de Puerto Rico.&nbsp; Luego en 1928 viaja a Nicaragua para integrarse al ej\u00e9rcito de Sandino a fin de apoyarle en su lucha contra la intervenci\u00f3n militar norteamericana en esa naci\u00f3n. Desconocido por muchos a\u00f1os finalmente este patriota es rescatado del olvido y sus restos hoy descansan en el Pante\u00f3n Nacional.&nbsp;<\/p>\n<p>Este sello que le honra, con un valor facial de RD $100.00, culmina un ciclo de reconocimientos a este dominicano orgullo de la patria. Fueron impresos 15,000 ejemplares por la casa impresora Papeles Caribe,en tama\u00f1o 40 x 40 mm. La composici\u00f3n es de Alejandro Vignieri.<\/p>\n<p>El decreto que avala la emisi\u00f3n es el 219-21 de fecha 07 de abril 2021.<\/p>\n<p>Es la s\u00e9ptima emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/sello-2Bescaneado-2BGregorio-2BUrbano-2BGilbert.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"546\" data-original-width=\"546\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/sello-2Bescaneado-2BGregorio-2BUrbano-2BGilbert.jpeg?fit=1170%2C320&#038;ssl=1\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;En la ma\u00f1ana de ayer 12 de julio y a 97 a\u00f1os de la salida de las tropas norteamericanas del pa\u00eds, fue celebrada la puesta en circulaci\u00f3n de la emisi\u00f3n&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1557,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/sello-2Bescaneado-2BGregorio-2BUrbano-2BGilbert.jpeg?fit=546%2C546&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1361"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1558,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361\/revisions\/1558"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1557"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1361"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1361"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1361"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}