{"id":1362,"date":"2021-07-07T18:30:00","date_gmt":"2021-07-07T18:30:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:03:00","modified_gmt":"2021-09-03T01:03:00","slug":"el-inposdom-y-la-embajada-de-italia-celebran-las-relaciones-diplomaticas-entre-republica-dominicana-e-italia-con-una-nueva-emision-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-embajada-de-italia-celebran-las-relaciones-diplomaticas-entre-republica-dominicana-e-italia-con-una-nueva-emision-postal\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Embajada de Italia celebran las relaciones diplom\u00e1ticas entre Rep\u00fablica Dominicana  e Italia con una  nueva emisi\u00f3n postal"},"content":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana de hoy 07 de julio en el Museo de las Casas Reales y en el contexto de la exposici\u00f3n \u00b4\u00b4 El Legado&nbsp; Italiano en la Rep\u00fablica Dominicana, Historia, Arquitectura, Econom\u00eda y Sociedad, \u00b4\u00b4&nbsp; los representantes de la Embajada de Italia y del&nbsp; Inposdom, pusieron en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal conmemorativa a las relaciones diplom\u00e1ticas entre ambos pa\u00edses.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<p>La estampilla ( souvenir) presenta en su vi\u00f1eta a dos figuras ic\u00f3nicas para&nbsp; ambos pa\u00edses, Juan Pablo Duarte y Giuseppe Garibaldi, sosteniendo las banderas de estas naciones.&nbsp;<\/p>\n<p>El sello postal tiene valor facial de RD $60.00 y fueron impresos 25,000 ejemplares por la casa impresora P\u00e9rez Qui\u00f1ones y Asocs. La composici\u00f3n del mismo es de Alejandro Vignieri.<\/p>\n<p>El decreto que avala la misma es el 130-19 de fecha 03 de abril del 2019. Es la sexta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia&nbsp;<\/p>\n<p><\/p>\n<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/sello-2BRD-2BItalia.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"504\" data-original-width=\"769\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/sello-2BRD-2BItalia.jpeg?w=320&#038;ssl=1\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana de hoy 07 de julio en el Museo de las Casas Reales y en el contexto de la exposici\u00f3n \u00b4\u00b4 El Legado&nbsp; Italiano en la Rep\u00fablica Dominicana,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1559,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/sello-2BRD-2BItalia.jpeg?fit=769%2C504&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1362"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1362"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1362\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1560,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1362\/revisions\/1560"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1559"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1362"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1362"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1362"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}