{"id":1363,"date":"2021-06-15T13:41:00","date_gmt":"2021-06-15T13:41:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:03:00","modified_gmt":"2021-09-03T01:03:00","slug":"el-instituto-postal-dominicano-reconoce-la-labor-del-grupo-puntacana-en-ocasion-del-50-aniversario-de-su-fundacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-reconoce-la-labor-del-grupo-puntacana-en-ocasion-del-50-aniversario-de-su-fundacion\/","title":{"rendered":"El Instituto Postal Dominicano reconoce la labor del Grupo Puntacana en ocasi\u00f3n del 50 Aniversario de su fundaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;El pasado&nbsp; viernes 11 de junio y luego de su retraso debido a la pandemia, los directivos del Grupo Puntacana&nbsp; y del Inposdom, encabezados por su presidente, Sr. Frank Rainieri y por el Director General del Inposdom, Sr. Ad\u00e1n Peguero, pusieron en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal conmemorativa al 50 Aniversario del Grupo Puntacana, en reconocimiento a la tesonera labor de estos hombres y mujeres que con su trabajo y visi\u00f3n , han convertido este destino tur\u00edstico , al este del pa\u00eds, en l\u00edder indiscutible del Caribe Insular, y una aut\u00e9ntica marca pa\u00eds.&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;En 1969 los sres. Frank Rainieri y Theodore Kheel, tuvieron el&nbsp; inspirador sue\u00f1o de desarrollar una comunidad tur\u00edstica que respetase la naturaleza e impulsara la responsabilidad social. Unos a\u00f1os despu\u00e9s, inauguraron el Aeropuerto Internacional de Punta Cana, que se ha convertido hoy d\u00eda, en el de mayor conectividad en el Caribe,&nbsp; movilizando unos 8 millones de pasajeros al a\u00f1o.&nbsp;<\/p>\n<p>De la mano del desarrollo tur\u00edstico, est\u00e1 la labor de responsabilidad social, realizada a trav\u00e9s de la Fundaci\u00f3n del Grupo Puntacana,&nbsp; respetando adem\u00e1s&nbsp; el medio ambiente.<\/p>\n<p>El sello postal presenta en su vi\u00f1eta, el Hotel Tortuga Bay, \u00fanico hotel 5 diamantes en todo nuestro pa\u00eds, regenteado directamente por el Grupo. Su valor facial es de RD $42.00 , tarifa actual para Norteam\u00e9rica, y la composici\u00f3n es compartida entre los Sres. Alejandro Vignieri y Marcel Garc\u00eda. La impresi\u00f3n es de la casa impresora P\u00e9rez, Qui\u00f1ones y Asocs.&nbsp;<\/p>\n<p>El decreto que avala la emisi\u00f3n es el 452-19 de fecha 13-12-2019. Es la quinta emisi\u00f3n del a\u00f1o 2021<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/sello-2Bescaneado-2Bdel-2BGrupo-2BPunta-2BCana.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"513\" data-original-width=\"496\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/sello-2Bescaneado-2Bdel-2BGrupo-2BPunta-2BCana.jpeg?fit=1170%2C320&#038;ssl=1\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;El pasado&nbsp; viernes 11 de junio y luego de su retraso debido a la pandemia, los directivos del Grupo Puntacana&nbsp; y del Inposdom, encabezados por su presidente, Sr. Frank Rainieri&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1561,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/sello-2Bescaneado-2Bdel-2BGrupo-2BPunta-2BCana.jpeg?fit=496%2C513&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1363"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1363"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1363\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1562,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1363\/revisions\/1562"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1561"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1363"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1363"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1363"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}