{"id":1365,"date":"2021-03-22T15:32:00","date_gmt":"2021-03-22T15:32:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:03:02","modified_gmt":"2021-09-03T01:03:02","slug":"beethoven-llega-al-inposdom-con-una-hermosa-emision-postal-conmemorativa-al-250-aniversario-de-su-natalicio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/beethoven-llega-al-inposdom-con-una-hermosa-emision-postal-conmemorativa-al-250-aniversario-de-su-natalicio\/","title":{"rendered":"BEETHOVEN LLEGA AL INPOSDOM CON UNA HERMOSA EMISION POSTAL CONMEMORATIVA AL 250 ANIVERSARIO DE SU NATALICIO"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;El pasado viernes 19 de marzo el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Embajada de Alemania y la Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda puso en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal conmemorativa al 250 Aniversario del m\u00fasico y compositor alem\u00e1n, Ludwig van Beethoven.<\/p>\n<p>La actividad, celebrada en el lobby de la instituci\u00f3n, cont\u00f3 con la presencia del embajador de Alemania, el Director de Inposdom,&nbsp; la presidenta de la Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda y autoridades del MIREX. As\u00ed mismo, estuvieron presentes dos int\u00e9rpretes que acompa\u00f1adas de viol\u00edn y piano, presentaron dos piezas magistrales de la m\u00fasica de Beethoven.<\/p>\n<p>Nacido en Bonn, Alemania y de all\u00ed, reconocido en todo el mundo, Beethoven, fue un ni\u00f1o prodigio que a los 7 a\u00f1os dio su primer concierto y los 11&nbsp; ya hab\u00eda dado a conocer su primera composici\u00f3n musical. Su enorme talento, le permiti\u00f3 crear mundos musicales que fueron mas all\u00e1 de su \u00e9poca, dejando una marca duradera en la historia de la m\u00fasica.&nbsp;<\/p>\n<p>Fueron impresos 20,000 ejemplares con valor facial de RD $250.00 en formato 40 x 40 mm, por la casa impresora Papeles Caribe. La composici\u00f3n es de Alejandro Vignieri y la emisi\u00f3n est\u00e1 avalada por el decreto 229-20 del 16 de junio del 2020.<\/p>\n<p>Es la tercera emisi\u00f3n del a\u00f1o 2021.<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia Inposdom&nbsp;<\/p>\n<\/p>\n<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SELLO-2BBEETHOVEN.jpg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em; text-align: center;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"629\" data-original-width=\"654\" height=\"295\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SELLO-2BBEETHOVEN.jpg?resize=306%2C295&#038;ssl=1\" width=\"306\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>&nbsp; &nbsp; &nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<\/p>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;El pasado viernes 19 de marzo el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Embajada de Alemania y la Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda puso en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal conmemorativa al 250&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1565,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SELLO-2BBEETHOVEN.jpg?fit=654%2C629&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1365"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1365"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1365\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1566,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1365\/revisions\/1566"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1565"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1365"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1365"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1365"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}