{"id":1366,"date":"2021-03-12T16:39:00","date_gmt":"2021-03-12T16:39:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:03:04","modified_gmt":"2021-09-03T01:03:04","slug":"el-inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-conmemorativa-al-225-aniversario-del-natalicio-de-maria-trinidad-sanchez-y-en-uso-matasellos-en-homenaje-al-patricio-francisco-del-rosario-sanchez","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-conmemorativa-al-225-aniversario-del-natalicio-de-maria-trinidad-sanchez-y-en-uso-matasellos-en-homenaje-al-patricio-francisco-del-rosario-sanchez\/","title":{"rendered":"EL INPOSDOM PONE EN CIRCULACI\u00d3N EMISI\u00d3N POSTAL CONMEMORATIVA AL 225 ANIVERSARIO DEL NATALICIO DE MAR\u00cdA TRINIDAD SANCHEZ Y EN  USO MATASELLOS EN HOMENAJE AL PATRICIO FRANCISCO DEL ROSARIO SANCHEZ"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;En la tarde del pasado martes 09 de marzo , el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n, conjuntamente con la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias y el Instituto Duartiano, en una doble ceremonia, la emisi\u00f3n postal conmemorativa al 225 Aniversario de la patriota Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez, y adem\u00e1s, un matasellos en homenaje al patricio Francisco del Rosario S\u00e1nchez en ocasi\u00f3n del 204 aniversario de su natalicio.&nbsp;<\/p>\n<p>La serie postal, que honra la vida y entrega de la t\u00eda de nuestro patricio S\u00e1nchez, considerada la primera v\u00edctima del crimen pol\u00edtico en la historia republicana y referente del liderazgo femenino de su \u00e9poca, es un hermoso souvenir con valor facial de RD$200.00.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<p>Fueron impresos 10,000 ejemplares en tama\u00f1o 90 x 60 mm en papel tropicalizado engomado por la casa impresora P\u00e9rez Qui\u00f1ones y Asocs. El decreto que la avala es el 130-19 de fecha 03-04-2019. La composici\u00f3n es de Alejandro Vignieri.<\/p>\n<p>Es la segunda emisi\u00f3n de este a\u00f1o 2021.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SELLO-2BMARIA-2BTRINIDAD-2BSANCHEZ.jpg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"2048\" data-original-width=\"1492\" height=\"223\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SELLO-2BMARIA-2BTRINIDAD-2BSANCHEZ.jpg?resize=163%2C223&#038;ssl=1\" width=\"163\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/IMAGEN-2BSOBRE-2BMATASELLOS.jpg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1362\" data-original-width=\"2048\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/IMAGEN-2BSOBRE-2BMATASELLOS.jpg?w=320&#038;ssl=1\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;En la tarde del pasado martes 09 de marzo , el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n, conjuntamente con la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias y el Instituto Duartiano, en&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1567,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SELLO-2BMARIA-2BTRINIDAD-2BSANCHEZ.jpg?fit=746%2C1024&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1366"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1366"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1366\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1569,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1366\/revisions\/1569"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1567"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1366"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}