{"id":1368,"date":"2020-12-16T19:47:00","date_gmt":"2020-12-16T19:47:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:03:06","modified_gmt":"2021-09-03T01:03:06","slug":"el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-dedicada-a-rosa-duarte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-dedicada-a-rosa-duarte\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el Instituto Duartiano ponen en circulaci\u00f3n nueva emisi\u00f3n postal dedicada a Rosa Duarte"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<br \/>Las instalaciones del Museo y Casa de Duarte fueron el escenario de la puesta en circulaci\u00f3n de la emisi\u00f3n postal conmemorativa al Bicentenario del Natalicio de Rosa Duarte y D\u00edez, hermana del patricio Juan Pablo Duarte.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<p>Rosa Duarte, mujer excepcional, jug\u00f3 importantes roles de colaboraci\u00f3n en la sociedad secreta La Trinitaria y dedic\u00f3 grandes esfuerzos a favor de la causa independentista.<\/p>\n<p>La vi\u00f1eta de la estampilla postal, es un reproducci\u00f3n de la Obra \u00b4\u00b4Rosa Duarte, retrato de una Hero\u00edna\u00b4\u00b4 del destacado artista Dustin Mu\u00f1oz, la cual fue develada durante la ceremonia de hoy.&nbsp;<\/p>\n<p>Fueron impresos 20,000 ejemplares con valor facial de RD $60.00 en formato 40 x 40 mm, por la casa impresora Papeles Caribe.<\/p>\n<p>El decreto que la avala es el 229-20 del 16 de junio del presente a\u00f1o.&nbsp;<\/p>\n<p>Es la und\u00e9cima emisi\u00f3n del a\u00f1o<\/p>\n<p>Filatelia Inposdom<\/p>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/SELLO-2BROSA-2BDUARTE-2B1.jpg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"678\" data-original-width=\"654\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/SELLO-2BROSA-2BDUARTE-2B1.jpg?fit=1170%2C320&#038;ssl=1\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;Las instalaciones del Museo y Casa de Duarte fueron el escenario de la puesta en circulaci\u00f3n de la emisi\u00f3n postal conmemorativa al Bicentenario del Natalicio de Rosa Duarte y D\u00edez,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1572,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/SELLO-2BROSA-2BDUARTE-2B1.jpg?fit=654%2C678&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1368"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1368"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1368\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1573,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1368\/revisions\/1573"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1572"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1368"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}