{"id":1376,"date":"2020-02-05T21:06:00","date_gmt":"2020-02-05T21:06:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:03:16","modified_gmt":"2021-09-03T01:03:16","slug":"nueva-emision-postal-conmemorativa-al-175-aniversario-de-la-declaracion-de-independencia-nacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-conmemorativa-al-175-aniversario-de-la-declaracion-de-independencia-nacional\/","title":{"rendered":"Nueva emisi\u00f3n postal conmemorativa al 175 Aniversario de la Declaraci\u00f3n de Independencia Nacional"},"content":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse el mes de la Patria y como cierre de las actividades conmemorativas a esta efem\u00e9ride, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias y junto a la Academia Dominicana de la Historia, pusieron en circulaci\u00f3n la serie conmemorativa al 175 Aniversario de la declaraci\u00f3n de nuestra independencia, contentiva de 4 sellos y un hermoso souvenir.&nbsp; <\/p>\n<p>El 27 de febrero de 1844, un grupo de j\u00f3venes rebeldes liderados por Francisco del Rosario S\u00e1nchez, ante la ausencia de Juan Pablo Duarte, tomaron la fortaleza Ozama, mientras otro grupo de insurgentes dirigidos por Mat\u00edas Ram\u00f3n Mella lleg\u00f3 hasta la Puerta de la Misericordia&nbsp; donde Mella dispar\u00f3 el valiente trabucazo&nbsp; e izando S\u00e1nchez de inmediato la nueva bandera fue proclamada nuestra independencia al&nbsp; grito de !!! DIOS, PATRIA Y LIBERTAD !!!.<\/p>\n<p>Fueron impresos 60,000 ejemplares, con valores faciales de $ 15.00, 20.00, 25.00 y 30.00 ( 15,000 unds de cada valor) y RD $ 150.00 para el souvenir ( 5000 restantes) , en tama\u00f1os 40 x 40 mm y 110 x 60 mm y papel tropicalizado engomado, por la casa impresora P\u00e9rez , Qui\u00f1ones y Asocs.<br \/>La composicion es de Alejandro Vignieri y Miguel Estrella.<\/p>\n<p>El decreto que avala esta emisi\u00f3n postal es el 103-18 de fecha 06-03-2018 y es la segunda con que contamos este a\u00f1o 2020.<\/p>\n<p>Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/175-2BAniv.-2BDeclaracion-2BIndependencia-2BNacional.jpeg4_.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1059\" data-original-width=\"1092\" height=\"310\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/175-2BAniv.-2BDeclaracion-2BIndependencia-2BNacional.jpeg4_.jpeg?resize=320%2C310&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/175-2BAniv.-2BDeclaracion-2BIndependencia-2BNacional.jpeg.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"744\" data-original-width=\"1374\" height=\"173\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/175-2BAniv.-2BDeclaracion-2BIndependencia-2BNacional.jpeg.jpeg?resize=320%2C173&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse el mes de la Patria y como cierre de las actividades conmemorativas a esta efem\u00e9ride, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1590,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/175-2BAniv.-2BDeclaracion-2BIndependencia-2BNacional.jpeg4_.jpeg?fit=1024%2C993&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1376"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1376"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1376\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1592,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1376\/revisions\/1592"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1590"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1376"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1376"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1376"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}