{"id":1378,"date":"2019-12-16T16:07:00","date_gmt":"2019-12-16T16:07:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:03:19","modified_gmt":"2021-09-03T01:03:19","slug":"el-inposdom-y-los-padres-mercedarios-en-el-pais-celebran-el-800-aniversario-de-la-orden-de-la-merced","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-los-padres-mercedarios-en-el-pais-celebran-el-800-aniversario-de-la-orden-de-la-merced\/","title":{"rendered":"El Inposdom y los Padres Mercedarios en el pa\u00eds celebran el 800 Aniversario de la Orden de la Merced"},"content":{"rendered":"<p>El pasado 11 de diciembre en las instalaciones de la Orden de la Merced aqu\u00ed en el pa\u00eds y con la presencia de&nbsp; autoridades eclesi\u00e1sticas y&nbsp; funcionarios del Inposdom, fue puesta en circulaci\u00f3n una hermosa estampilla postal dedicada a la Orden que presenta adem\u00e1s&nbsp; una imagen renovada de la Virgen de las Mercedes de la autor\u00eda de Dustin Mu\u00f1oz.&nbsp;<\/p>\n<p>Fundada en Espa\u00f1a en el 1218, la Orden de la Merced lleg\u00f3 a Am\u00e9rica en el segundo viaje de Col\u00f3n y desde entonces han realizado una labor excepcional a favor de los cautivos o privados de libertad, de los ni\u00f1os y de las mujeres maltratadas.<\/p>\n<p>Fueron impresos 25,000 ejemplares con tama\u00f1o 40 x 40 mm y valor facial de RD $ 60.00. La casa impresora ha sido Perez , Qui\u00f1onez&nbsp; y Asocs. bajo el amparo del decreto 410-18 de fecha 30-10-2018<\/p>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/800-2BA-25C3-25B1os-2BOrden-2Bde-2Bla-2BMerced.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"471\" data-original-width=\"447\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/800-2BA-25C3-25B1os-2BOrden-2Bde-2Bla-2BMerced.jpeg?resize=303%2C320&#038;ssl=1\" width=\"303\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 11 de diciembre en las instalaciones de la Orden de la Merced aqu\u00ed en el pa\u00eds y con la presencia de&nbsp; autoridades eclesi\u00e1sticas y&nbsp; funcionarios del Inposdom, fue&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1595,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/800-2BA-25C3-25B1os-2BOrden-2Bde-2Bla-2BMerced.jpeg?fit=447%2C471&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1378"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1378"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1378\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1596,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1378\/revisions\/1596"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1595"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1378"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1378"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1378"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}