{"id":1379,"date":"2019-12-16T15:53:00","date_gmt":"2019-12-16T15:53:00","guid":{"rendered":""},"modified":"2021-09-03T01:03:21","modified_gmt":"2021-09-03T01:03:21","slug":"el-inposdom-la-fundacion-la-isabela-y-el-ministerio-de-cultura-ponen-en-circulacion-de-manera-conjunta-nueva-emision-postal-dedicada-a-las-primacias-de-america-en-la-isabela","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-la-fundacion-la-isabela-y-el-ministerio-de-cultura-ponen-en-circulacion-de-manera-conjunta-nueva-emision-postal-dedicada-a-las-primacias-de-america-en-la-isabela\/","title":{"rendered":"El Inposdom, la Fundaci\u00f3n La Isabela y el Ministerio de Cultura ponen en circulaci\u00f3n de manera conjunta nueva emisi\u00f3n postal dedicada a las Primac\u00edas de Am\u00e9rica en La Isabela"},"content":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse los 525 a\u00f1os de la Primera Misa, Primera Iglesia y Primer Sitio Hist\u00f3rico&nbsp; en Am\u00e9rica, La Isabela, ( Puerto Plata) , el Director del Inposdom en compa\u00f1\u00eda del Ministro de Cultura y&nbsp; &nbsp;de la Directora Ejecutiva de la Fundaci\u00f3n La Isabela,&nbsp; pusieron en circulaci\u00f3n el pasado 10 de este mes de diciembre, una nueva serie postal contentiva de dos sellos en se-tenant y un bloque de 4 sellos con las im\u00e1genes de los restos arqueol\u00f3gicos de la iglesia , alhondiga y cementerio.<\/p>\n<p>En los primeros d\u00edas de enero de 1494 se fund\u00f3 oficialmente La Isabela y para la festividad de la epifan\u00eda del Se\u00f1or, conocida como el d\u00eda de los Reyes Magos, se celebr\u00f3 en tierra la primera misa concelebrada por trece sacerdotes de diferentes \u00f3rdenes. Probablemente, el primer templo se construy\u00f3 r\u00e1pidamente. Conforme las cr\u00f3nicas del fray Bartolom\u00e9 de las Casas , en 1495, ya estaba terminada la iglesia y ten\u00eda campana.<\/p>\n<p>Fueron impresos 48,000 ejemplares , 16,000 sellos en se-tenant y 32,000 sellos en el bloque de 4. El valor facial para todos es de RD $ 60.00 y el tama\u00f1o es de 40 x 30 mm. Los dibujos son de la arq. Mauricia Dominguez y las fotograf\u00edas del Sitio Hist\u00f3rico fueron cedidas por la UNPHU.<\/p>\n<p>El decreto que avala la emisi\u00f3n es el 410-18 de fecha 30-10-2018 y la casa impresora es P\u00e9rez Qui\u00f1ones y Asocs.&nbsp;<\/p>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/525-2BAniv.-2BPrimera-2BMisa-252C-2BPrimera-2BIglesia-252C-2BPrimer-2BSitio-2BHistorico-2Ben-2BAmerica-2BLa-2BIsabela.jpeg.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1175\" data-original-width=\"1448\" height=\"259\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/525-2BAniv.-2BPrimera-2BMisa-252C-2BPrimera-2BIglesia-252C-2BPrimer-2BSitio-2BHistorico-2Ben-2BAmerica-2BLa-2BIsabela.jpeg.jpeg?resize=320%2C259&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/525-2BAniv.-2BPrimera-2BMisa.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"728\" data-original-width=\"488\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/525-2BAniv.-2BPrimera-2BMisa.jpeg?resize=214%2C320&#038;ssl=1\" width=\"214\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse los 525 a\u00f1os de la Primera Misa, Primera Iglesia y Primer Sitio Hist\u00f3rico&nbsp; en Am\u00e9rica, La Isabela, ( Puerto Plata) , el Director del Inposdom en&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1597,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/525-2BAniv.-2BPrimera-2BMisa-252C-2BPrimera-2BIglesia-252C-2BPrimer-2BSitio-2BHistorico-2Ben-2BAmerica-2BLa-2BIsabela.jpeg.jpeg?fit=1024%2C831&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1379"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1379\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1599,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1379\/revisions\/1599"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1597"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1379"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1379"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}