{"id":1380,"date":"2019-12-05T16:46:00","date_gmt":"2019-12-05T16:46:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-junto-a-la-fundacion-oviedo-rinde-homenaje-al-pintor-ramon-oviedo-con-nuevos-sellos-postales\/"},"modified":"2019-12-05T16:46:00","modified_gmt":"2019-12-05T16:46:00","slug":"el-inposdom-junto-a-la-fundacion-oviedo-rinde-homenaje-al-pintor-ramon-oviedo-con-nuevos-sellos-postales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-junto-a-la-fundacion-oviedo-rinde-homenaje-al-pintor-ramon-oviedo-con-nuevos-sellos-postales\/","title":{"rendered":"El Inposdom junto a la Fundaci\u00f3n Oviedo, rinde homenaje al pintor Ram\u00f3n Oviedo con nuevos sellos postales"},"content":{"rendered":"<p>El pasado viernes 29 de noviembre en la Galer\u00eda Nacional de Bellas Artes, el Instituto Postal Dominicano y su Director General&nbsp; conjuntamente con la Fundaci\u00f3n Oviedo,representada por su Presidente, el Sr. Omar Oviedo,&nbsp; pusieron en circulaci\u00f3n una bell\u00edsima serie postal que honra la obra de nuestro insigne artista del pincel Ram\u00f3n Oviedo.<\/p>\n<p>Oviedo, nombrado Maestro Ilustre de la Pintura Dominicana por el Congreso Nacional es reconocido como el Maestro de la Pl\u00e1stica Dominicana. Con un estilo impresionista y surrealista, es considerado como el representante m\u00e1s genuino del impresionismo dominicano.<br \/>Nacionalista, su obra titulada \u00b4\u00b4 24 de abril\u00b4\u00b4&nbsp; por la fuerza de su mensaje, es considerada como el Guernica Dominicano.<\/p>\n<p>La serie,&nbsp; contentiva de una hoja con 4 sellos en bloque, presenta a su vez, 4 obras diferentes del autor , \u00b4\u00b4 Mi mundo\u00b4\u00b4, \u00b4\u00b4 24 de abril\u00b4\u00b4 , \u00b4\u00b4 Maternidad \u00b4\u00b4&nbsp; y \u00b4\u00b4Perrotoroburro\u00b4\u00b4.<br \/>Cada sello tiene un valor individual de RD $ 25.00 por lo que la serie completa tiene un costo de RD $100.00 y su tama\u00f1o es 40 x 30 mm.<\/p>\n<p>Fueron impresos impresos 25,000 ejemplares de cada valor por la casa impresora, P\u00e9rez, Qui\u00f1ones y Asocs. El decreto que la avala es el 130-19 de fecha 03 -04-2019.<\/p>\n<p>Es la d\u00e9cimo quinta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-18fr5oI9UoE\/Xek0KmyZ9WI\/AAAAAAAAC3w\/qKA7nB9ilxoY3Oi6XuL_0R50btpkbORnQCLcBGAsYHQ\/s1600\/Homenaje%2Ba%2BRamon%2BOviedo.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1075\" data-original-width=\"1316\" height=\"261\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-18fr5oI9UoE\/Xek0KmyZ9WI\/AAAAAAAAC3w\/qKA7nB9ilxoY3Oi6XuL_0R50btpkbORnQCLcBGAsYHQ\/s320\/Homenaje%2Ba%2BRamon%2BOviedo.jpeg?resize=320%2C261&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado viernes 29 de noviembre en la Galer\u00eda Nacional de Bellas Artes, el Instituto Postal Dominicano y su Director General&nbsp; conjuntamente con la Fundaci\u00f3n Oviedo,representada por su Presidente, el&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1380"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1380"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1380\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1380"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1380"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1380"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}