{"id":1382,"date":"2019-11-11T16:04:00","date_gmt":"2019-11-11T16:04:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-celebra-el-color-en-la-television-dominicana-junto-a-color-vision\/"},"modified":"2019-11-11T16:04:00","modified_gmt":"2019-11-11T16:04:00","slug":"el-inposdom-celebra-el-color-en-la-television-dominicana-junto-a-color-vision","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-celebra-el-color-en-la-television-dominicana-junto-a-color-vision\/","title":{"rendered":"El Inposdom celebra el color en la televisi\u00f3n dominicana junto a Color Visi\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p>Color Visi\u00f3n fue el primer canal de televisi\u00f3n a color en la Rep\u00fablica Dominicana y tercera televisora en Latinoam\u00e9rica. A 50 a\u00f1os de este hito hist\u00f3rico, el Instituto Postal Dominicano, en la persona de su Director General&nbsp; y&nbsp; los ejecutivos de la Corporaci\u00f3n de Radio y Televisi\u00f3n, COLOR VISI\u00d3N , pusieron en circulaci\u00f3n el pasado jueves 07 del mes en curso, una estampilla postal conmemorativa a este gran acontecimiento nacional.<\/p>\n<p>Este sello postal, cuyo dise\u00f1o obedece a Tagore Barba y su composici\u00f3n a Alejandro&nbsp; Vignieri, tiene un valor facial de RD $ 50.00. De tama\u00f1o 40 x 30 mm, fue impreso por la casa impresora P\u00e9rez Qui\u00f1ones y Asocs. ( EDITORAMA) , avalado por el decreto 130-19 del 03 de abril de 2019.<\/p>\n<p>Es la d\u00e9cimo tercera emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Filatelia Inposdom<\/p>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-EOpbByoii90\/XcmGidznICI\/AAAAAAAAC2A\/xgETWRy91fgn7Uy9636_Q8PQSH-YpMQSwCLcBGAsYHQ\/s1600\/sello%2BColor%2BVision%2Bblog.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"422\" data-original-width=\"513\" height=\"263\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-EOpbByoii90\/XcmGidznICI\/AAAAAAAAC2A\/xgETWRy91fgn7Uy9636_Q8PQSH-YpMQSwCLcBGAsYHQ\/s320\/sello%2BColor%2BVision%2Bblog.jpeg?resize=320%2C263&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Color Visi\u00f3n fue el primer canal de televisi\u00f3n a color en la Rep\u00fablica Dominicana y tercera televisora en Latinoam\u00e9rica. A 50 a\u00f1os de este hito hist\u00f3rico, el Instituto Postal Dominicano,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1382"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1382"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1382\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1382"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1382"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}