{"id":1384,"date":"2019-09-23T14:34:00","date_gmt":"2019-09-23T14:34:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-embajada-de-alemania-ponen-en-circulacion-sello-postal-en-honor-a-alexander-von-humboldt\/"},"modified":"2019-09-23T14:34:00","modified_gmt":"2019-09-23T14:34:00","slug":"el-inposdom-y-la-embajada-de-alemania-ponen-en-circulacion-sello-postal-en-honor-a-alexander-von-humboldt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-embajada-de-alemania-ponen-en-circulacion-sello-postal-en-honor-a-alexander-von-humboldt\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Embajada de Alemania ponen en circulaci\u00f3n sello postal en honor a Alexander Von Humboldt"},"content":{"rendered":"<p>El pasado 18 de septiembre, en&nbsp; la instalaciones del Jard\u00edn Bot\u00e1nico Nacional , fue puesta en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal en conmemoraci\u00f3n al 250 Aniversario del Natalicio de Alexander Von Humboldt, en una hermosa ceremonia presidida&nbsp; por el Director General del Inposdom y el Excmo. Embajador de Alemania.<\/p>\n<p>Alexander Von Humboldt, cient\u00edfico, naturalista y&nbsp; bot\u00e1nico alem\u00e1n ,&nbsp; visit\u00f3 varias veces Las Am\u00e9ricas, especialmente Am\u00e9rica Central y Sur , descubriendo a su paso, diferentes especies de flora. As\u00ed mismo, realizando trabajos de cartograf\u00eda,y geograf\u00eda, llev\u00e1ndolo a descubrir la corriente marina, posteriormente bautizada con su nombre.&nbsp;<\/p>\n<p>El sello postal lleva en su vi\u00f1eta, una imagen del investigador y a su lado se presenta la especie Andira inermis, descubierta por \u00e9l y que se encuentra en nuestra isla as\u00ed como tambi\u00e9n en Cuba y otras \u00e1reas de Am\u00e9rica Central.<\/p>\n<p>La referida emisi\u00f3n, avalada por el decreto 130-19 de fecha 03 de abril de este a\u00f1o, fue impresa por P\u00e9rez Qui\u00f1onez y Asocs.&nbsp; ( Editorama) en formato 30 x 40 mm y papel tropicalizado engomado. La composici\u00f3n es del Arq. Alejandro Vignieri. Su valor facial es RD $250.00 y fueron impresos 25,000 ejemplares.<\/p>\n<p>Es la und\u00e9cima emisi\u00f3n del 2019.<\/p>\n<p>Depto. Filatelia<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-9KWt1rT5i3Y\/XYjXpkoDhAI\/AAAAAAAAC0I\/kBiOY-bktlYdKo7GcLgS72mZoNq54cuHQCLcBGAsYHQ\/s1600\/Sello%2BAlexander%2BVon%2BHumboldt.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"496\" data-original-width=\"778\" height=\"204\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-9KWt1rT5i3Y\/XYjXpkoDhAI\/AAAAAAAAC0I\/kBiOY-bktlYdKo7GcLgS72mZoNq54cuHQCLcBGAsYHQ\/s320\/Sello%2BAlexander%2BVon%2BHumboldt.jpeg?resize=320%2C204&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 18 de septiembre, en&nbsp; la instalaciones del Jard\u00edn Bot\u00e1nico Nacional , fue puesta en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal en conmemoraci\u00f3n al 250 Aniversario del Natalicio de Alexander&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1384"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1384"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1384\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1384"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1384"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}