{"id":1385,"date":"2019-08-28T18:10:00","date_gmt":"2019-08-28T18:10:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-emite-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-natalicio-de-mahatma-gandhi\/"},"modified":"2019-08-28T18:10:00","modified_gmt":"2019-08-28T18:10:00","slug":"el-inposdom-emite-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-natalicio-de-mahatma-gandhi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-emite-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-natalicio-de-mahatma-gandhi\/","title":{"rendered":"El Inposdom emite nuevo sello postal en conmemoraci\u00f3n al Natalicio de Mahatma Gandhi"},"content":{"rendered":"<p>El d\u00eda de ayer 27 de agosto en el Sal\u00f3n Eduardo La Torre de la Canciller\u00eda&nbsp; con la presencia de la Embajadora de la India recurrente en el pa\u00eds , Sra. Madhu Sethi conjuntamente con el&nbsp; Canciller Miguel Vargas y el Director General del Inposdom, Dr. Modesto Guzm\u00e1n, fue puesta en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal conmemorativa la 150 Aniversario del Natalicio de Mahatma Gandhi.<\/p>\n<p>Mahatma Gandhi, pensador y l\u00edder del nacionalismo indio, cre\u00f3 las bases de la protesta pac\u00edfica siendo figura inspiradora de l\u00edderes y activistas de la talla de Martin Luther King y Nelson Mandela, ya que la No violencia era su arma pol\u00edtica.<\/p>\n<p>Fueron impresos 20,000 ejemplares por la casa Editorama, en formato 40 x 40 mm. Su valor facial es RD $100.00.<\/p>\n<p>El decreto que la avala es el 130-19 de fecha 03 de abril del presente a\u00f1o.<br \/>Es la d\u00e9cima emisi\u00f3n del 2019<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-LqgLNvzSHcY\/XWbDQoZJ1eI\/AAAAAAAACyY\/OZ4gqlp2ckc6-TYDu6F0kUNDgXXYS8bvACLcBGAs\/s1600\/sello%2B150%2BAniv.%2BNat.%2BMahatma%2BGandhi.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"513\" data-original-width=\"521\" height=\"315\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-LqgLNvzSHcY\/XWbDQoZJ1eI\/AAAAAAAACyY\/OZ4gqlp2ckc6-TYDu6F0kUNDgXXYS8bvACLcBGAs\/s320\/sello%2B150%2BAniv.%2BNat.%2BMahatma%2BGandhi.jpeg?resize=320%2C315&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p>Depto de Filatelia<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El d\u00eda de ayer 27 de agosto en el Sal\u00f3n Eduardo La Torre de la Canciller\u00eda&nbsp; con la presencia de la Embajadora de la India recurrente en el pa\u00eds ,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1385"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1385"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1385\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1385"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1385"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1385"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}