{"id":1390,"date":"2019-06-14T17:04:00","date_gmt":"2019-06-14T17:04:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-honra-a-las-virgenes-patronas-de-america-con-nueva-emision-postal-virgenes-de-america\/"},"modified":"2019-06-14T17:04:00","modified_gmt":"2019-06-14T17:04:00","slug":"el-instituto-postal-dominicano-honra-a-las-virgenes-patronas-de-america-con-nueva-emision-postal-virgenes-de-america","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-honra-a-las-virgenes-patronas-de-america-con-nueva-emision-postal-virgenes-de-america\/","title":{"rendered":"El Instituto Postal Dominicano honra a las v\u00edrgenes patronas de Am\u00e9rica con nueva emisi\u00f3n postal \u00b4\u00b4 V\u00edrgenes de Am\u00e9rica\u00b4\u00b4"},"content":{"rendered":"<p>El d\u00eda de ayer 13 de junio del presente a\u00f1o el Inposdom conjuntamente con el Arzobispado de Santo Domingo, en las personas de su Director General y del Arzobispo Metropolitano de Santo Domingo, Monse\u00f1or Ozoria. pusieron en circulaci\u00f3n una hermosa serie postal constitutiva de 24 im\u00e1genes, correspondientes a las v\u00edrgenes&nbsp; de 22 pa\u00edses de Am\u00e9rica, acto que cont\u00f3 adem\u00e1s con la presencia de varios embajadores de los pa\u00edses presentados.<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"background: white; color: #445555; line-height: 115%;\">Honrar a la Madre de Dios, se constituye en un elemento unificador en medio de la gran diversidad cultural de Am\u00e9rica, pero a la vez ha sido punto central para la consolidaci\u00f3n de una fuerte identidad, sobre todo en Latinoam\u00e9rica, capaz de vencer barreras geogr\u00e1ficas y culturales, con base en un ferviente amor a Mar\u00eda y de manera especial a las diferentes advocaciones marianas (apariciones, atributos, circunstancias hist\u00f3ricas o geogr\u00e1ficas que rodean a la devoci\u00f3n de una imagen determinada).<o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"background: white; color: #445555; line-height: 115%;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"background: white; color: #445555; line-height: 115%;\">La Comisi\u00f3n Oficial filat\u00e9lica y el Instituto Postal Dominicano han querido honrar la figura de la Virgen, una veneraci\u00f3n muy especial y un culto muy interiorizado en la Rep\u00fablica Dominicana, presentando a trav\u00e9s de esta emisi\u00f3n postal, las im\u00e1genes de las V\u00edrgenes de Am\u00e9rica.<\/span><\/div>\n<p>Los sellos en formato 40 x 30 mm, tienen un valor facial individual de RD $50.00 c\/u por lo que el costo de la serie completa es de RD $1200.00. Los mismos fueron impresos por la casa impresora Editorama, S.A, bajo el decreto 76-16 de fecha 29-02-2016.<\/p>\n<p>Es la quinta emisi\u00f3n del a\u00f1o aunque estaba fuera de programa.<\/p>\n<p>Departamento de Filatelia<\/p>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/--GcYEU-7jQs\/XQPTh3QvZpI\/AAAAAAAACsY\/eApU6Rawtek9DuwND9xkmja14WURRpHrwCLcBGAs\/s1600\/Virgenes%2Bde%2BAmerica%2BA.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1600\" data-original-width=\"1586\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/--GcYEU-7jQs\/XQPTh3QvZpI\/AAAAAAAACsY\/eApU6Rawtek9DuwND9xkmja14WURRpHrwCLcBGAs\/s320\/Virgenes%2Bde%2BAmerica%2BA.jpeg?resize=317%2C320&#038;ssl=1\" width=\"317\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-GZ3pOecxm1Q\/XQPTmzbeRpI\/AAAAAAAACsc\/enqjjbQNu4kj_mLpFeOlMBoD5lKj_2AGACLcBGAs\/s1600\/Virgenes%2Bde%2Bla%2BAmerica%2BB.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1579\" data-original-width=\"1600\" height=\"315\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-GZ3pOecxm1Q\/XQPTmzbeRpI\/AAAAAAAACsc\/enqjjbQNu4kj_mLpFeOlMBoD5lKj_2AGACLcBGAs\/s320\/Virgenes%2Bde%2Bla%2BAmerica%2BB.jpeg?resize=320%2C315&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El d\u00eda de ayer 13 de junio del presente a\u00f1o el Inposdom conjuntamente con el Arzobispado de Santo Domingo, en las personas de su Director General y del Arzobispo Metropolitano&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1390"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1390"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1390\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1390"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1390"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1390"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}