{"id":1393,"date":"2019-05-14T15:42:00","date_gmt":"2019-05-14T15:42:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-conjuntamente-con-la-delegacion-de-la-union-europea-en-el-pais-y-con-la-colaboracion-del-ministerio-de-relaciones-exteriores-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-que-conmemora-los-la\/"},"modified":"2019-05-14T15:42:00","modified_gmt":"2019-05-14T15:42:00","slug":"el-inposdom-conjuntamente-con-la-delegacion-de-la-union-europea-en-el-pais-y-con-la-colaboracion-del-ministerio-de-relaciones-exteriores-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-que-conmemora-los-la","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-conjuntamente-con-la-delegacion-de-la-union-europea-en-el-pais-y-con-la-colaboracion-del-ministerio-de-relaciones-exteriores-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-que-conmemora-los-la\/","title":{"rendered":"El Inposdom conjuntamente con la Delegaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea en el pa\u00eds y con la colaboraci\u00f3n del Ministerio de Relaciones Exteriores ponen en  circulaci\u00f3n nueva emisi\u00f3n postal que conmemora los lazos con la Uni\u00f3n Europea"},"content":{"rendered":"<p>El pasado d\u00eda&nbsp; 08 del presente mes en el Centro de Convenciones del Ministerio de Relaciones Exteriores fue celebrado el acto de puesta en circulaci\u00f3n de un nuevo sello postal que conmemora las relaciones de amistad y cooperaci\u00f3n entre la Uni\u00f3n Europea y la Rep\u00fablica Dominicana.<\/p>\n<p>Desde la firma del acuerdo hacen ya 30 a\u00f1os y durante los mismos, se han fortalecido las relaciones comerciales y se han ejecutado programas y proyectos por un importe superior a los 1000 millones de euros, como afirma el Embajador de la Uni\u00f3n ante el pa\u00eds, Sr. Gianluca Grippa, con repercusi\u00f3n en \u00e1reas como administraci\u00f3n p\u00fablica, cambio clim\u00e1tico, gesti\u00f3n de riesgos de desastres, desarrollo productivo y competitividad empresarial.<\/p>\n<p>La hermosa vi\u00f1eta que presenta el sello postal se corresponde con el dise\u00f1o ganador del Concurso de sellos postales para tal fin, presentado por el joven dise\u00f1ador Randy Espaillat que logr\u00f3 captar en esencia la cooperaci\u00f3n y en encuentro entre ambos, RD y la UE.<\/p>\n<p>El valor facial del mismo es RD $60.00 y fueron impresos 25,000 ejemplares por Papeles Caribe, atendiendo al decreto 104-18 del 06 de marzo del 2018. El tama\u00f1o es 40 x 40 mm.<\/p>\n<p>Es la tercera emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Departamento&nbsp; Filatelia Inposdom<\/p>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-pwSoRI_WqTE\/XNrhw-SKIPI\/AAAAAAAACpA\/7laWA81jxCUNucNyuH3HLoslwyx4V4ZlQCLcBGAs\/s1600\/Sello%2BRep.%2BDom.%2By%2BUnion%2BEuropea.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"496\" data-original-width=\"471\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-pwSoRI_WqTE\/XNrhw-SKIPI\/AAAAAAAACpA\/7laWA81jxCUNucNyuH3HLoslwyx4V4ZlQCLcBGAs\/s320\/Sello%2BRep.%2BDom.%2By%2BUnion%2BEuropea.jpeg?resize=303%2C320&#038;ssl=1\" width=\"303\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado d\u00eda&nbsp; 08 del presente mes en el Centro de Convenciones del Ministerio de Relaciones Exteriores fue celebrado el acto de puesta en circulaci\u00f3n de un nuevo sello postal&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1393"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1393"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1393\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1393"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1393"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}