{"id":1400,"date":"2018-10-22T16:24:00","date_gmt":"2018-10-22T16:24:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-enaltece-a-traves-de-un-sello-postal-la-labor-de-la-agencia-de-cooperacion-espanola-en-el-pais\/"},"modified":"2018-10-22T16:24:00","modified_gmt":"2018-10-22T16:24:00","slug":"el-inposdom-enaltece-a-traves-de-un-sello-postal-la-labor-de-la-agencia-de-cooperacion-espanola-en-el-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-enaltece-a-traves-de-un-sello-postal-la-labor-de-la-agencia-de-cooperacion-espanola-en-el-pais\/","title":{"rendered":"El Inposdom enaltece, a trav\u00e9s de un sello postal,  la labor de la Agencia de Cooperaci\u00f3n Espa\u00f1ola en el pa\u00eds"},"content":{"rendered":"<p>El Centro Cultural de Espa\u00f1a fue el lugar escogido por la Embajada Espa\u00f1ola para celebrar conjuntamente con el Inposdom la Puesta en Circulaci\u00f3n de la emisi\u00f3n postal dedicada a la labor de la&nbsp; Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional en la Rep. Dominicana.<br \/>La actividad, que cont\u00f3 con la presencia del Embajador de Espa\u00f1a y el Director General del Inposdom, fue celebrada el pasado 17 de octubre.<\/p>\n<p>La Agencia ha trabajado con cientos de iniciativas a lo largo de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el pa\u00eds,&nbsp; destacando en proyectos de agua, saneaci\u00f3n, educaci\u00f3n, desarrollo econ\u00f3mico,recursos naturales y preparaci\u00f3n&nbsp; para desastres.&nbsp; <\/p>\n<p>El sello postal, dise\u00f1ado por el Arq. Alejandro Vignieri, presenta una bella imagen que representa la amistad entre los dos pa\u00edses. Fueron impresos 20,000 ejemplares con una valor facial de RD $ 60.00 en tama\u00f1o 40 x 40 mm. El papel tropicalizado engomado.&nbsp;<br \/>La&nbsp; casa impresora es Editorama S.A y el decreto que la avala es el 103-18 de fecha 06 de marzo 2018.<\/p>\n<p>Es la doceava emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-2QIEtxdbbt8\/W835wc0R4qI\/AAAAAAAAChY\/io4eSjaeMNU8JYU26HPOZI96aF91sNMewCLcBGAs\/s1600\/AECID.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"480\" data-original-width=\"496\" height=\"309\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-2QIEtxdbbt8\/W835wc0R4qI\/AAAAAAAAChY\/io4eSjaeMNU8JYU26HPOZI96aF91sNMewCLcBGAs\/s320\/AECID.jpeg?resize=320%2C309&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Centro Cultural de Espa\u00f1a fue el lugar escogido por la Embajada Espa\u00f1ola para celebrar conjuntamente con el Inposdom la Puesta en Circulaci\u00f3n de la emisi\u00f3n postal dedicada a la&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1400"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1400"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1400\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1400"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1400"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1400"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}