{"id":1401,"date":"2018-10-03T20:47:00","date_gmt":"2018-10-03T20:47:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-junto-al-indoha-enaltece-a-los-pioneros-de-la-aviacion-iberoamericana\/"},"modified":"2018-10-03T20:47:00","modified_gmt":"2018-10-03T20:47:00","slug":"el-inposdom-junto-al-indoha-enaltece-a-los-pioneros-de-la-aviacion-iberoamericana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-junto-al-indoha-enaltece-a-los-pioneros-de-la-aviacion-iberoamericana\/","title":{"rendered":"El INPOSDOM junto al INDOHA enaltece a los pioneros de la aviaci\u00f3n iberoamericana"},"content":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana de hoy en el Sal\u00f3n de Conferencias de la Universidad Pedro Henriquez Ure\u00f1a, el Instituto Postal Dominicano junto al Instituto Dominicano de Historia Aeron\u00e1utica, inmortalizaron a trav\u00e9s de los sellos postales la visi\u00f3n y el esfuerzo de estos precursores&nbsp; de la aviaci\u00f3n de Iberoam\u00e9rica.<\/p>\n<p>Catorce pa\u00edses aparecen representados en estas sellos destacando los pionero&nbsp; de la Rep\u00fablica Dominicana, Zoilo Herm\u00f3genes Garc\u00eda&nbsp; y Frank Feliz Miranda, junto a Charles Linbergh, Jorge Chavez, Ram\u00f3n Franco, Santos Dumont, Camilo Daza, entre otros.&nbsp;<\/p>\n<p>Fueron impresos 160,000 ejemplares&nbsp; con valor facial de RD $20.00 c\/u&nbsp; en tama\u00f1o 30 x 40 mm. La composicion es del Arq. Alejandro Vignieri. La casa impresora es Litograf\u00eda Ferr\u00faa.<\/p>\n<p>Est\u00e1 avalada por el decreto 104-18&nbsp; de fecha 06 -03 &#8211; 2018 y es la und\u00e9cima emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-B7EnqPzXSjo\/W7UqVKq-rLI\/AAAAAAAACgw\/9Gr_ek6r7sM-ThMjMgIlmTPrS4vbf0FGACLcBGAs\/s1600\/Serie%2BPrecursores%2Bde%2Bla%2BAviacion.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1600\" data-original-width=\"1047\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-B7EnqPzXSjo\/W7UqVKq-rLI\/AAAAAAAACgw\/9Gr_ek6r7sM-ThMjMgIlmTPrS4vbf0FGACLcBGAs\/s320\/Serie%2BPrecursores%2Bde%2Bla%2BAviacion.jpeg?resize=209%2C320&#038;ssl=1\" width=\"209\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana de hoy en el Sal\u00f3n de Conferencias de la Universidad Pedro Henriquez Ure\u00f1a, el Instituto Postal Dominicano junto al Instituto Dominicano de Historia Aeron\u00e1utica, inmortalizaron a trav\u00e9s&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1401"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1401"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1401\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1401"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1401"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}