{"id":1403,"date":"2018-07-23T13:36:00","date_gmt":"2018-07-23T13:36:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-ministerio-de-cultura-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-honor-a-6-artistas-plasticos-dominicanos\/"},"modified":"2018-07-23T13:36:00","modified_gmt":"2018-07-23T13:36:00","slug":"el-inposdom-y-el-ministerio-de-cultura-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-honor-a-6-artistas-plasticos-dominicanos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-ministerio-de-cultura-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-honor-a-6-artistas-plasticos-dominicanos\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el Ministerio de Cultura ponen en circulaci\u00f3n nueva emisi\u00f3n postal en honor a 6 Artistas Pl\u00e1sticos Dominicanos"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"color: #222222; text-align: justify;\">El pasado&nbsp;<b>&nbsp;<\/b><\/span><span style=\"color: #222222; text-align: justify;\">d\u00eda 18 del mes en curso el Inposdom y el Ministerio de Cultura, conjuntamente con la Galer\u00eda Berri Art Gallery, aunaron esfuerzos y con la presencia de los incumbentes de las referidas instituciones, pusieron en circulaci\u00f3n&nbsp;una nueva edici\u00f3n de sellos postales dedicados a honrar la obra y vida de varios artistas de la pl\u00e1stica&nbsp;dominicanos.&nbsp;<\/span><\/span><br \/><span style=\"color: #222222; font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif; text-align: justify;\"><br \/><\/span><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background: white; color: #222222; font-size: 11pt; line-height: 115%;\">&nbsp;<\/span><span style=\"background: white; color: #222222; line-height: 115%;\">Las artes pl\u00e1sticas son aquellas artes que utilizan materiales capaces de ser modificados o moldeados por el artista para crear una obra.<\/span><b><span style=\"color: #222222; line-height: 115%;\">&nbsp;<\/span><\/b><span style=\"color: #222222; line-height: 115%;\">Son&nbsp;<b>&nbsp;<\/b>manifestaciones del ser humano que reflejan, con recursos pl\u00e1sticos, alg\u00fan producto de su imaginaci\u00f3n o su visi\u00f3n de la realidad.&nbsp;Esta rama art\u00edstica&nbsp;incluye trabajos de los \u00e1mbitos de&nbsp;la&nbsp;<\/span><span style=\"line-height: 115%;\">pintura,<span style=\"color: #222222;\">&nbsp;la escultura y la&nbsp;<\/span>arquitectura<span style=\"color: #222222;\">,&nbsp;entre otros<\/span><\/span><\/span><br \/><span style=\"color: #222222; font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif; text-align: justify;\"><br \/><\/span><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"color: #222222; text-align: justify;\">En esta oportunidad se han elegido a seis artistas de entre nuestros m\u00e1s prominentes representantes de esta rama del arte, qui\u00e9nes con su genialidad y sensibilidad art\u00edstica&nbsp;<\/span><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\">marcaron un hito en el arte no s\u00f3lo nacional sino a nivel internacional. Esta selecci\u00f3n, avalada por la Sra. Marianne de Tolentino, Directora de la Galer\u00eda&nbsp;Nacional de Bellas Artes, incluye a los artistas del lienzo, Celeste Woss y Gil, Marianela Jim\u00e9nez, Soucy de Pellerano, C\u00e1ndido Bid\u00f3, Guillo Perez y Fernando Ure\u00f1a Rib.&nbsp;<\/span><\/span><\/span><br \/><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\">Lo sellos, presentados en hermosos bloques de 4 sellos, en seis hojas bloque diferentes, presentan, adem\u00e1s de la efigie de cada uno,&nbsp; pinturas reconocidas de los artistas y&nbsp; son fieles muestras de sus estilos. Estas im\u00e1genes&nbsp;en miniatura, como las ha llamado, la Sra. Tolentino, fueron impresas por la casa impresora Editorama, S.A, en formato 30 x 40 mm. El valor facial de cada sello, es de RD $50.00 cada uno, presentados en 6 se-tenant de 2 sellos. La composicion&nbsp; es del Arq. Alejandro Vignieri.&nbsp;<\/span><\/span><\/span><br \/><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\">El decreto que avala dicha emisi\u00f3n&nbsp;es el 75-15 de fecha 06-03-2015, siendo esta la novena emisi\u00f3n&nbsp;de este 2018.<\/span><\/span><\/span><br \/><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\">Depto. de Filatelia&nbsp;<\/span><\/span><\/span><br \/><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-M7XyKkDx8EA\/W1XY9HVAjfI\/AAAAAAAACds\/terLRGsCXWoThZ_qE9NmtW3IhglLRpJJQCLcBGAs\/s1600\/Celeste%2BWoss%2By%2BGil%252C%2BCandido%2BBido.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1191\" data-original-width=\"968\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-M7XyKkDx8EA\/W1XY9HVAjfI\/AAAAAAAACds\/terLRGsCXWoThZ_qE9NmtW3IhglLRpJJQCLcBGAs\/s320\/Celeste%2BWoss%2By%2BGil%252C%2BCandido%2BBido.jpeg?resize=260%2C320&#038;ssl=1\" width=\"260\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-eaHaZhTQgmg\/W1XZccwjMjI\/AAAAAAAACd0\/rgY9sh_upUgjLn9WPpusC_M4shITvHEmQCLcBGAs\/s1600\/Gullo%2BPerez%252C%2BMarianela%2BJimenez.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1200\" data-original-width=\"935\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-eaHaZhTQgmg\/W1XZccwjMjI\/AAAAAAAACd0\/rgY9sh_upUgjLn9WPpusC_M4shITvHEmQCLcBGAs\/s320\/Gullo%2BPerez%252C%2BMarianela%2BJimenez.jpeg?resize=249%2C320&#038;ssl=1\" width=\"249\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-QoO4jzc7oBQ\/W1XZjew9wHI\/AAAAAAAACd4\/poumRUWhNKAwaHFLD7FX92TfAFoeMAEVQCLcBGAs\/s1600\/Soucy%2Bde%2BPellerano%252C%2BFernando%2BUre%25C3%25B1a.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1175\" data-original-width=\"968\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-QoO4jzc7oBQ\/W1XZjew9wHI\/AAAAAAAACd4\/poumRUWhNKAwaHFLD7FX92TfAFoeMAEVQCLcBGAs\/s320\/Soucy%2Bde%2BPellerano%252C%2BFernando%2BUre%25C3%25B1a.jpeg?resize=263%2C320&#038;ssl=1\" width=\"263\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><span style=\"background-color: white; text-align: justify;\"><span style=\"color: #222222;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<div style=\"background: white; line-height: 12.65pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: &quot;arial&quot; , &quot;helvetica&quot; , sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado&nbsp;&nbsp;d\u00eda 18 del mes en curso el Inposdom y el Ministerio de Cultura, conjuntamente con la Galer\u00eda Berri Art Gallery, aunaron esfuerzos y con la presencia de los incumbentes&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1403"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1403"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1403\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1403"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1403"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1403"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}