{"id":1409,"date":"2018-02-16T21:26:00","date_gmt":"2018-02-16T21:26:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-docomomo-poner-en-circulacion-nueva-edicion-seriado-arquitectura-dominicana\/"},"modified":"2018-02-16T21:26:00","modified_gmt":"2018-02-16T21:26:00","slug":"el-inposdom-y-el-docomomo-poner-en-circulacion-nueva-edicion-seriado-arquitectura-dominicana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-docomomo-poner-en-circulacion-nueva-edicion-seriado-arquitectura-dominicana\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el DOCOMOMO poner en circulaci\u00f3n nueva edici\u00f3n seriado Arquitectura Dominicana"},"content":{"rendered":"<p>En el d\u00eda de ayer 15 de febrero, en la Escuela de Arquitectura de la Universidad Pedro Henriquez Ure\u00f1a , el Inposdom y el DOCOMOMO&nbsp; conjuntamente con la Escuela de Arquitectura&nbsp; de dicha casa de estudios, pusieron en circulaci\u00f3n una nueva edici\u00f3n de la Serie Arquitectura Dominicana, dedicada en esta ocasi\u00f3n a exaltar la vida y obra de Guillermo Gonz\u00e1lez , considerado como el Padre de la Arquitectura Dominicana.<\/p>\n<p>El arq. Guillermo Gonz\u00e1lez , pionero del Movimiento Moderno en el pa\u00eds, incorpora la corriente racionalista &#8211; funcionalista de las superficies puras,planos libres e influencias espaciales de planta libre. Entre sus primeras obras est\u00e1 el Parque Ramfis, hoy Eugenio Mar\u00eda de Hostos. Tambi\u00e9n son de su autor\u00eda el dise\u00f1o del Edificio Copello en la calle El Conde,el Hotel Jaragua, as\u00ed como tambi\u00e9n la Ciudad Universitaria y la Feria de la Paz.<\/p>\n<p>La serie consta nuevamente de 6 sellos, con valor facial individual de RD $15.00 , totalizando un valor de RD $ 90.00. La composici\u00f3n es del Arq. Alejandro Vignieri y la casa impresora es Editorama, S.A. Est\u00e1 amparada bajo el decreto 279-16 de fecha 17-10-2016.<br \/>Es la cuarta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-Zrth5sNpaNU\/WodMHSkRtqI\/AAAAAAAACYs\/tYoVagMd1k4c3tqCWDamlslrIv3moRrpgCLcBGAs\/s1600\/arquitectura%2BDominicana.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"1572\" data-original-width=\"1600\" height=\"314\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-Zrth5sNpaNU\/WodMHSkRtqI\/AAAAAAAACYs\/tYoVagMd1k4c3tqCWDamlslrIv3moRrpgCLcBGAs\/s320\/arquitectura%2BDominicana.jpeg?resize=320%2C314&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el d\u00eda de ayer 15 de febrero, en la Escuela de Arquitectura de la Universidad Pedro Henriquez Ure\u00f1a , el Inposdom y el DOCOMOMO&nbsp; conjuntamente con la Escuela de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1409"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1409"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1409\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1409"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1409"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1409"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}