{"id":1410,"date":"2018-02-14T21:00:00","date_gmt":"2018-02-14T21:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/republica-dominicana-y-peru-emiten-sello-en-conjunto-conmemorando-los-lazos-historicos-y-de-amistad-y-entre-los-dos-paises\/"},"modified":"2018-02-14T21:00:00","modified_gmt":"2018-02-14T21:00:00","slug":"republica-dominicana-y-peru-emiten-sello-en-conjunto-conmemorando-los-lazos-historicos-y-de-amistad-y-entre-los-dos-paises","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/republica-dominicana-y-peru-emiten-sello-en-conjunto-conmemorando-los-lazos-historicos-y-de-amistad-y-entre-los-dos-paises\/","title":{"rendered":"Rep\u00fablica Dominicana y Per\u00fa emiten sello  en conjunto conmemorando los Lazos Hist\u00f3ricos y  de Amistad y entre los dos pa\u00edses"},"content":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse un nuevo aniversario de la estrecha amistad&nbsp; y solidaridad entre Per\u00fa y la Rep\u00fablica Dominicana,&nbsp; el Inposdom y Serpost han puesto en circulaci\u00f3n una hermosa hojita souvenir con dos sellos con las im\u00e1genes del Gral. Gregorio Luper\u00f3n y el Gran Mariscal Ram\u00f3n Castilla y Marquesado, figuras sobresalientes de la historia de ambas naciones.<\/p>\n<p>Esta emisi\u00f3n conjunta que presenta adem\u00e1s im\u00e1genes del Pico Duarte y el Machu Pichu, fue oficializada en fecha 07 de este mes de febrero.<\/p>\n<p>El dise\u00f1o de la hoja es del Arq. Alejandro Vignieri y el valor facial en conjunto es de RD $100.00. fueron impresos 25,000 ejemplares por&nbsp; Editorama&nbsp; S.A . El decreto que la avala es el 76-16&nbsp; de fecha 29 de febrero de ese a\u00f1o.<\/p>\n<p>Es la tercera emisi\u00f3n&nbsp; del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-SluMr-6NGOQ\/WoSjPXwYYsI\/AAAAAAAACYQ\/0JN6h_ZUBicJiw3K-WZmhoGsuykLoS8KgCLcBGAs\/s1600\/sello%2BPeru%2BRD.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"993\" data-original-width=\"1233\" height=\"257\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-SluMr-6NGOQ\/WoSjPXwYYsI\/AAAAAAAACYQ\/0JN6h_ZUBicJiw3K-WZmhoGsuykLoS8KgCLcBGAs\/s320\/sello%2BPeru%2BRD.jpeg?resize=320%2C257&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse un nuevo aniversario de la estrecha amistad&nbsp; y solidaridad entre Per\u00fa y la Rep\u00fablica Dominicana,&nbsp; el Inposdom y Serpost han puesto en circulaci\u00f3n una hermosa hojita&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1410"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1410\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}