{"id":1411,"date":"2018-02-14T20:44:00","date_gmt":"2018-02-14T20:44:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-en-conmemoracion-al-400-aniversario-del-carisma-vicentino\/"},"modified":"2018-02-14T20:44:00","modified_gmt":"2018-02-14T20:44:00","slug":"el-inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-en-conmemoracion-al-400-aniversario-del-carisma-vicentino","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-en-conmemoracion-al-400-aniversario-del-carisma-vicentino\/","title":{"rendered":"El Inposdom pone en circulaci\u00f3n sello postal en conmemoraci\u00f3n al 400 Aniversario del Carisma Vicentino"},"content":{"rendered":"<p>En coordinaci\u00f3n con la Orden de los Padres Paulistas, el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n el pasado 25 de enero, en las instalaciones de la Iglesia San Vicente de Pa\u00fal de la Zona Oriental, un bello sello postal conmemorando el Carisma Vicentino.<\/p>\n<p>La familia Vicentina, Orden fundada por San Vicente de Pa\u00fal, realiza un fenomenal trabajo de evangelizaci\u00f3n, estableciendo sociedades caracterizadas por la asistencia caritativa a los pobres y m\u00e1s despose\u00eddos, a trav\u00e9s de las 4 ramas que la componen.<\/p>\n<p>El sello&nbsp; es un fragmento de la Obra sacra del pintor Dustin Mu\u00f1oz, titulada \u00b4\u00b4 Cuadro Familia Vicentina\u00b4\u00b4&nbsp; y presenta las 4 cabezas de la Familia Vicentina, San Vicente, Santa Catalina, Santa Luisa y Federico Ozam\u00e1n.<\/p>\n<p>Fueron impresos 20,000 ejemplares en papel tropicalizado engomado. Su valor facial es de RD $100.00 y la composicion es de Alejandro Vignieri. La casa impresora es Papeles Caribe y el decreto que la avala es el 225-17 de fecha 26-06-2017.<\/p>\n<p>Es la segunda emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-zH3XZKtIEdM\/WoSfjMl4noI\/AAAAAAAACX8\/4twuYD7-RxI1CAsEBkkGqhTUb6kspz-GgCLcBGAs\/s1600\/400%2Ba%25C3%25B1os%2BCarisma%2Bvicentino.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"397\" data-original-width=\"480\" height=\"264\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-zH3XZKtIEdM\/WoSfjMl4noI\/AAAAAAAACX8\/4twuYD7-RxI1CAsEBkkGqhTUb6kspz-GgCLcBGAs\/s320\/400%2Ba%25C3%25B1os%2BCarisma%2Bvicentino.jpeg?resize=320%2C264&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p>Departamento de Filatelia&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En coordinaci\u00f3n con la Orden de los Padres Paulistas, el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n el pasado 25 de enero, en las instalaciones de la Iglesia San Vicente de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1411"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1411"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1411\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1411"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1411"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1411"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}