{"id":1417,"date":"2017-10-09T21:05:00","date_gmt":"2017-10-09T21:05:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-la-universidad-evangelica-unev-el-consejo-de-confraternidades-de-pastores-evangelicos-conacope-y-la-embajada-de-alemania-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-conmemoracion-a\/"},"modified":"2017-10-09T21:05:00","modified_gmt":"2017-10-09T21:05:00","slug":"el-inposdom-la-universidad-evangelica-unev-el-consejo-de-confraternidades-de-pastores-evangelicos-conacope-y-la-embajada-de-alemania-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-conmemoracion-a","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-la-universidad-evangelica-unev-el-consejo-de-confraternidades-de-pastores-evangelicos-conacope-y-la-embajada-de-alemania-ponen-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-conmemoracion-a\/","title":{"rendered":"El Inposdom, la Universidad Evang\u00e9lica (UNEV), el Consejo de Confraternidades de Pastores Evang\u00e9licos (CONACOPE) y la Embajada de Alemania ponen en circulaci\u00f3n nueva  emisi\u00f3n postal en conmemoraci\u00f3n a los 500 A\u00f1os de la Reforma Protestante"},"content":{"rendered":"<p>El pasado 04 de octubre, en las instalaciones de la Universidad Evang\u00e9lica (UNEV) , el Instituto Postal Dominicano en conjunto con las dem\u00e1s instituciones referidas, puso en circulaci\u00f3n una hermosa estampilla postal conmemorativa a tan singular revoluci\u00f3n que tuvo impacto en todos los \u00f3rdenes de la vida humana a partir del siglo XVI.<\/p>\n<p>El 31 de octubre de este a\u00f1o se celebra el 500 Aniversario de la Reforma Protestante, un progresivo y abarcador movimiento iniciado en Alemania por el monje alem\u00e1n Mart\u00edn Lutero, quien public\u00f3 95 tesis en las que criticaba diversas practicas del iglesia cat\u00f3lica de la \u00e9poca, entre las que se encontraban la venta de indulgencias y el autoritarismo clerical.<\/p>\n<p>Fue la era de los grandes descubrimientos y en la que se facilit\u00f3 el mercantilismo, la expansi\u00f3n mar\u00edtima y el desarrollo cient\u00edfico e industrial.<\/p>\n<p>El sello presenta en su vi\u00f1eta la imagen de Mart\u00edn Lutero. El valor facial del mismo es de RD $100.00. La composici\u00f3n es del Arq. Manuel Pappaterra.<\/p>\n<p>Fueron impresos 20,000 ejemplares en tama\u00f1o 30 x 40 mm. El decreto que la avala la emisi\u00f3n es el 258-17 de fecha 31 de julio de este a\u00f1o.<\/p>\n<p>Es la und\u00e9cima emisi\u00f3n del 2017.<br \/>Departamento de Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-XhozlOZJPs4\/WdvkcYT6RuI\/AAAAAAAACP4\/dKyPyusrvfoqh7AFj1W3zWlZ9LzefKqxACLcBGAs\/s1600\/sello%2BMartin%2BLutero.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" data-original-height=\"430\" data-original-width=\"521\" height=\"264\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-XhozlOZJPs4\/WdvkcYT6RuI\/AAAAAAAACP4\/dKyPyusrvfoqh7AFj1W3zWlZ9LzefKqxACLcBGAs\/s320\/sello%2BMartin%2BLutero.jpeg?resize=320%2C264&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 04 de octubre, en las instalaciones de la Universidad Evang\u00e9lica (UNEV) , el Instituto Postal Dominicano en conjunto con las dem\u00e1s instituciones referidas, puso en circulaci\u00f3n una hermosa&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1417"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1417\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1417"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}