{"id":1423,"date":"2017-05-09T21:50:00","date_gmt":"2017-05-09T21:50:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-docomomo-se-unen-en-nuevo-proyecto-postal\/"},"modified":"2017-05-09T21:50:00","modified_gmt":"2017-05-09T21:50:00","slug":"el-inposdom-y-el-docomomo-se-unen-en-nuevo-proyecto-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-docomomo-se-unen-en-nuevo-proyecto-postal\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el DOCOMOMO se unen en nuevo proyecto postal"},"content":{"rendered":"<p>El Instituto Postal Dominicano continuando con su labor de difundir nuestro accionar e identidad como pueblo, ha aprobado realizar, conjuntamente con el Comit\u00e9 Dominicano para la Documentaci\u00f3n y Conservaci\u00f3n de Edificios, Sitios, del Movimiento Moderno, un seriado postal que inicia este a\u00f1o y lleva por nombre &nbsp;Arquitectura Dominicana.<\/p>\n<p>Este proyecto, que pretende realizar esta tem\u00e1tica de manera anual, servir\u00e1 de veh\u00edculo de difusi\u00f3n de nuestra arquitectura moderna y de los profesionales que la hicieron posible, a trav\u00e9s de los sellos postales. <\/p>\n<p>Esta primera entrega , dedicada al arq. Jos\u00e9 Antonio Caro Alvarez, consiste en una hoja de 6 sellos que presenta las obras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de este reconocido arquitecto dominicano. El arq. Caro no solo dise\u00f1\u00f3 edificios, su gran amor y pasi\u00f3n por la educaci\u00f3n lo llev\u00f3 a ser profesor , decano y &nbsp;rector de la UASD &nbsp;y la UNPHU.<\/p>\n<p>Entre sus principales obras que aparecen en los sellos, destacan la Facultad de Ingenier\u00eda y Arquitectura de la UASD &nbsp;y la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas, la Biblioteca Nacional y la antigua sede del Banco Central de la Rep\u00fablica.<\/p>\n<p>La hoja &nbsp;presenta los seis sellos en formato 30 x 40 mm y tienen valor facial individual de RD$ 15.00 . Costo de la hoja es de RD $90.00.<\/p>\n<p>El dise\u00f1o es de Alejandro Vignieri y fueron impresos por Editorama, avalados por el decreto 279-16 de fecha 17 -10-2016. Se imprimieron 90,000 ejemplares, correspondientes a esta primera edici\u00f3n.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-Im1ErfPuyVw\/WRI5jPjJ7XI\/AAAAAAAACII\/0QML8LLW1csIZT_UFr-logyjWj-sPle6gCLcB\/s1600\/Arquitectura%2BDominicana.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-Im1ErfPuyVw\/WRI5jPjJ7XI\/AAAAAAAACII\/0QML8LLW1csIZT_UFr-logyjWj-sPle6gCLcB\/s320\/Arquitectura%2BDominicana.jpeg?resize=311%2C320&#038;ssl=1\" width=\"311\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p>Es la quinta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Instituto Postal Dominicano continuando con su labor de difundir nuestro accionar e identidad como pueblo, ha aprobado realizar, conjuntamente con el Comit\u00e9 Dominicano para la Documentaci\u00f3n y Conservaci\u00f3n de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1423"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1423"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1423\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1423"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1423"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1423"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}