{"id":1425,"date":"2017-03-29T21:47:00","date_gmt":"2017-03-29T21:47:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-conmemoracion-al-bicentenario-del-natalicio-del-patricio-francisco-del-rosario-sanchez\/"},"modified":"2017-03-29T21:47:00","modified_gmt":"2017-03-29T21:47:00","slug":"el-inposdom-pone-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-conmemoracion-al-bicentenario-del-natalicio-del-patricio-francisco-del-rosario-sanchez","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-nueva-emision-postal-en-conmemoracion-al-bicentenario-del-natalicio-del-patricio-francisco-del-rosario-sanchez\/","title":{"rendered":"El Inposdom pone en circulaci\u00f3n nueva emisi\u00f3n postal  en conmemoraci\u00f3n al Bicentenario del Natalicio del Patricio Francisco del Rosario S\u00e1nchez"},"content":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana de hoy, 29 de marzo del 2017, en el sal\u00f3n Restauraci\u00f3n del Ministerio de Defensa, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con el Instituto Duartiano, el Ministro de Defensa y la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias puso en circulaci\u00f3n, una hermosa especie postal (souvenir) para conmemorar el 200 aniversario del nacimiento &nbsp;de nuestro pr\u00f3cer y Padre de la Patria, Francisco del Rosario S\u00e1nchez.<\/p>\n<p>&nbsp;S\u00e1nchez, miembro de la sociedad secreta fundada por Duarte, lider\u00f3 junto con Mella y Celestino Duarte, la proclama independentista del 27 de febrero en el Baluarte del Conde. L\u00edder indiscutible y soldado comprometido en las batallas para &nbsp;mantener la independencia, ocup\u00f3 importantes cargos p\u00fablicos en la nueva naci\u00f3n. No obstante, cuando Pedro Santana consum\u00f3 la anexi\u00f3n a Espa\u00f1a, S\u00e1nchez nuevamente tom\u00f3 las armas para defender y restaurar la rep\u00fablica.<br \/>Traicionado en su intentona cuando entr\u00f3 al pa\u00eds acompa\u00f1ado de otros valientes, fue fusilado en el Cercado, el 4 de julio de 1861.<\/p>\n<p>Fueron impresos 20,000 souvenirs con valor facial de RD $150.00 &nbsp;y tama\u00f1o 90 x 60 mm. El dise\u00f1o es de Alejandro Vignieri y la casa impresora fue Editorama S.A. El decreto que la avala es el 279-16 de fecha 17-10-2016. Es la tercera emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-LPl5QqR0frQ\/WNwrAzVAINI\/AAAAAAAACBg\/UD5s5EuvloUT9fAdXbvPYkK1920s_un8ACLcB\/s1600\/Bicentenario%2BNatalicio%2BPadre%2Bde%2Bla%2BPatria%2BFrancisco%2Bdel%2BRosario%2BSanchez.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"210\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-LPl5QqR0frQ\/WNwrAzVAINI\/AAAAAAAACBg\/UD5s5EuvloUT9fAdXbvPYkK1920s_un8ACLcB\/s320\/Bicentenario%2BNatalicio%2BPadre%2Bde%2Bla%2BPatria%2BFrancisco%2Bdel%2BRosario%2BSanchez.jpeg?resize=320%2C210&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p>Departamento Filatelia<br \/>Inposdom<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana de hoy, 29 de marzo del 2017, en el sal\u00f3n Restauraci\u00f3n del Ministerio de Defensa, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con el Instituto Duartiano, el Ministro de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1425"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1425"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1425\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1425"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1425"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}