{"id":1426,"date":"2017-03-15T22:42:00","date_gmt":"2017-03-15T22:42:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-nunciatura-poner-en-circulacion-sendos-sellos-en-homenaje-a-los-papas-francisco-y-benedicto-xvi\/"},"modified":"2017-03-15T22:42:00","modified_gmt":"2017-03-15T22:42:00","slug":"el-inposdom-y-la-nunciatura-poner-en-circulacion-sendos-sellos-en-homenaje-a-los-papas-francisco-y-benedicto-xvi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-nunciatura-poner-en-circulacion-sendos-sellos-en-homenaje-a-los-papas-francisco-y-benedicto-xvi\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Nunciatura poner en circulaci\u00f3n sendos sellos en homenaje a los Papas Francisco y Benedicto XVI"},"content":{"rendered":"<div style=\"text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt;\">En ocasi\u00f3n de celebrarse las Fiestas Nacionales de la Santa Sede, el Instituto Postal Dominicano, la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica &nbsp;y la Nunciatura han convenido en realizar&nbsp;esta emisi\u00f3n postal en homenaje a los Papas Benedicto XVI&nbsp; y Francisco, como reconocimiento a su labor en pro de un mundo mejor, con mayor equidad y m\u00e1s amor.&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div style=\"text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt;\">La ceremonia fue realizada en las instalaciones de la Nunciatura el pasado 14 de marzo con la presencia del cuerpo diplom\u00e1tico, consular, funcionarios gubernamentales y personalidades del empresariado dominicano.&nbsp;<\/span><\/div>\n<div style=\"text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt;\"><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">El Papa Em\u00e9rito Benedicto XVI, naci\u00f3 en Marktl am Inn, Alemania, el 16 de abril de 1927 y fue bautizado ese mismo d\u00eda. De 1946 a 1951 estudi\u00f3 filosof\u00eda y teolog\u00eda en la Escuela superior de filosof\u00eda y teolog\u00eda de Freising y en la universidad de Munich.<o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">El Papa Pablo VI lo cre\u00f3 cardenal en el consistorio del 27 de junio de 1977, y el Papa Juan Pablo II lo nombr\u00f3 prefecto de la Congregaci\u00f3n para la doctrina de la fe el 25 de noviembre de 1981 cargo que ejerci\u00f3 hasta la muerte del Papa Juan Pablo II. <o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\"> <\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">Luego de la muerte del Papa Juan Pablo II, acaecida el 2 de abril de 2005, el 19 del mismo mes fue elegido como sucesor de Pedro por el Colegio Cardenalicio, cargo que ejerci\u00f3 hasta el 28 de febrero de 2013, cuando renunci\u00f3 a dicho cargo y se retir\u00f3 a una vida de oraci\u00f3n en el Vaticano.<\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><span style=\"font-size: 14pt; text-indent: 0cm;\">El Santo Padre Francisco es el primer Papa latinoamericano. <\/span><span style=\"font-size: 14pt; text-indent: 0cm;\">&nbsp;<\/span><\/div>\n<p><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-family: &quot;times new roman&quot; , &quot;serif&quot;; font-size: 14.0pt; line-height: 150%;\">Naci\u00f3 en Buenos Aires, la capital de Argentina el 17 de diciembre de 1936, hijo de emigrantes piamonteses.<\/span><\/p>\n<div><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-family: &quot;times new roman&quot; , &quot;serif&quot;; font-size: 14.0pt; line-height: 150%;\">Se diplom\u00f3 como t\u00e9cnico qu\u00edmico, y eligi\u00f3 luego el camino del sacerdocio, el 13 de diciembre de 1969 recibi\u00f3 la ordenaci\u00f3n sacerdotal de manos del arzobispo Ram\u00f3n Jos\u00e9 Castellano.<\/span><\/div>\n<div><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-family: &quot;times new roman&quot; , &quot;serif&quot;; font-size: 14.0pt; line-height: 150%;\"><\/span><\/p>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-family: &quot;times new roman&quot; , &quot;serif&quot;; font-size: 14.0pt; line-height: 150%;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">El 27 de junio recibe en la catedral la ordenaci\u00f3n episcopal de manos del purpurado. Como lema elige \u00ab<i>Miserando atqueeligendo<\/i>\u00bb y en el escudo incluye el cristograma JHS, s\u00edmbolo de la Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas.<o:p><\/o:p><\/span><\/span><\/div>\n<p><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-family: &quot;times new roman&quot; , &quot;serif&quot;; font-size: 14.0pt; line-height: 150%;\"><\/p>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">Es nombrado enseguida vicario episcopal de la zona de Flores y el 21 de diciembre de 1993 se le encomienda tambi\u00e9n la tarea de vicario general de la arquidi\u00f3cesis. Por lo tanto no sorprendi\u00f3 que el 3 de junio de 1997 fuera promovido como arzobispo coadjutor de Buenos Aires. Antes de nueve meses, a la muerte del cardenal Quarracino, le sucede, el 28 de febrero de 1998, como arzobispo primado de Argentina. Tres a\u00f1os despu\u00e9s, en el Consistorio del 21 de febrero de 2001, Juan Pablo II lo crea cardenal. <o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">Hasta la renuncia del Papa Benedicto XVI ejerci\u00f3 como arzobispo de Buenos Aires. El 13 de marzo de 2013 fue elegido Sucesor de Pedro por el Colegio Cardenalicio.<\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\">La emisi\u00f3n, un se-tenant de dos sellos con valor facial de RD$60.00 c\/u &nbsp;est\u00e1 avalada por el decreto 279-16 de fecha 17-10-2016. Fueron impresos 60,000 ejemplares en tama\u00f1o 40&#215;40 mm. El dise\u00f1o es del Arq. Alejandro Vignieri.&nbsp;<\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\">Es la segunda emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-XUOuQAz8kG8\/WMnDTzRn4TI\/AAAAAAAACAA\/aqJFSRPwZ3sehBp8BbrIFvPYjNYRWu2XgCLcB\/s1600\/imagen%2Bpapas%2Bfrancisco%2By%2Bbenedicto%2Bblog.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"161\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-XUOuQAz8kG8\/WMnDTzRn4TI\/AAAAAAAACAA\/aqJFSRPwZ3sehBp8BbrIFvPYjNYRWu2XgCLcB\/s320\/imagen%2Bpapas%2Bfrancisco%2By%2Bbenedicto%2Bblog.jpeg?resize=320%2C161&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">Departamento de<\/span><br \/><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">Filatelia Inposdom<\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><span lang=\"ES-TRAD\" style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"line-height: normal; mso-layout-grid-align: none; mso-pagination: none; text-autospace: none; text-indent: 0cm;\"><\/div>\n<p><\/span><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse las Fiestas Nacionales de la Santa Sede, el Instituto Postal Dominicano, la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica &nbsp;y la Nunciatura han convenido en realizar&nbsp;esta emisi\u00f3n postal en homenaje&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1426"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1426"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1426\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1426"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1426"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1426"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}