{"id":1429,"date":"2017-02-01T19:01:00","date_gmt":"2017-02-01T19:01:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nuevo-sello-en-ocasion-de-celebrarse-el-400-aniversario-de-la-muerte-de-miguel-de-cervantes\/"},"modified":"2017-02-01T19:01:00","modified_gmt":"2017-02-01T19:01:00","slug":"nuevo-sello-en-ocasion-de-celebrarse-el-400-aniversario-de-la-muerte-de-miguel-de-cervantes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nuevo-sello-en-ocasion-de-celebrarse-el-400-aniversario-de-la-muerte-de-miguel-de-cervantes\/","title":{"rendered":"Nuevo sello en ocasi\u00f3n de celebrarse el 400 aniversario de la muerte de Miguel de Cervantes"},"content":{"rendered":"<p>El pasado 31 de enero del a\u00f1o en curso, en las instalaciones del Centro Cultural de Espa\u00f1a, el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal &nbsp;conmemorativa al 400 Aniversario de la Muerte de Miguel de Cervantes y Saavedra, \u00edcono de la literatura hisp\u00e1nica y del mundo.<\/p>\n<p>Miguel de Cervantes, naci\u00f3 en Alcal\u00e1 de Henares, Madrid, Espa\u00f1a, De joven se alista en la armada y es en la batalla de Lepanto donde se hiere la mano izquierda, perdiendo el uso de ella.<br \/>Su obra fundamental y m\u00e1s conocida, el Quijote de la Mancha, sali\u00f3 en dos partes, la primera en 1605, teniendo gran \u00e9xito. La segunda, un poco antes de morir.<br \/>Escribi\u00f3 otras obras como La Galatea, La Gitanilla, La Ilustre Fregona, entre otras. Muri\u00f3 el 23 de abril de 1616 en su casa de Madrid.<\/p>\n<p>El sello dise\u00f1ado por el Arq. Alejandro Vignieri , tiene valor facial de RD $100.00 y en el mismo aparece Don Quijote en una escena conocida completando la imagen. Fueron impresos 20,000 ejemplares en tama\u00f1o 30 x 40 mm en papel tropicalizado engomado. La casa impresora es Editorama S.A &nbsp;y el decreto que la avala es el 76-16 de fecha 29-02-2016.<\/p>\n<p>Estuvo presente en la actividad, presidiendo la mesa de honor junto al Dr. Modesto Guzm\u00e1n, Director General del Inposdom, el sr. Jos\u00e9 Cantero, Ministro Cultural de la Embajada de Espa\u00f1a, entre otras personalidades y filatelistas del pa\u00eds. &nbsp; <\/p>\n<p>Esta emisi\u00f3n corresponde a la colecci\u00f3n del 2016.<\/p>\n<p>Departamento de Filatelia<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-lZCPQP-8p4o\/WJIwB3roqQI\/AAAAAAAAB8g\/AlSwswFr5swyPI1RPdlcmyO2IMg3PyoiwCLcB\/s1600\/Sello%2BCervantes.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"238\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-lZCPQP-8p4o\/WJIwB3roqQI\/AAAAAAAAB8g\/AlSwswFr5swyPI1RPdlcmyO2IMg3PyoiwCLcB\/s320\/Sello%2BCervantes.jpeg?resize=320%2C238&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 31 de enero del a\u00f1o en curso, en las instalaciones del Centro Cultural de Espa\u00f1a, el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal &nbsp;conmemorativa al 400&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1429"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1429"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1429\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1429"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1429"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1429"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}