{"id":1432,"date":"2016-11-04T20:03:00","date_gmt":"2016-11-04T20:03:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-junto-al-gobernador-de-la-provincia-hermanas-mirabal-ponen-en-circulacion-la-serie-ciudadano-ejemplar\/"},"modified":"2016-11-04T20:03:00","modified_gmt":"2016-11-04T20:03:00","slug":"el-inposdom-junto-al-gobernador-de-la-provincia-hermanas-mirabal-ponen-en-circulacion-la-serie-ciudadano-ejemplar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-junto-al-gobernador-de-la-provincia-hermanas-mirabal-ponen-en-circulacion-la-serie-ciudadano-ejemplar\/","title":{"rendered":"El Inposdom junto al Gobernador de la provincia Hermanas Mirabal ponen en circulaci\u00f3n la serie Ciudadano Ejemplar"},"content":{"rendered":"<p>Con la presencia del Gobernador de Salcedo y del Director General del Inposdom fue puesta en circulaci\u00f3n una nueva edici\u00f3n de la serie Ciudadano Ejemplar, en esta oportunidad dedicada a exaltar la memoria del Dr. Rom\u00e1n Bautista Brache Alm\u00e1nzar.<\/p>\n<p>La emotiva ceremonia, celebrada en la Gobernaci\u00f3n de dicha provincia, cont\u00f3 con la presencia de los hijos, nietos y biznietos, del reputado m\u00e9dico salcedense, &nbsp;qui\u00e9n adem\u00e1s de dedicarse a su &nbsp;profesi\u00f3n, fue el primer gobernador de Salcedo, Regidor, Diputado, S\u00edndico Municipal y fil\u00e1ntropo.<\/p>\n<p>El doctor &nbsp;Brache &nbsp;Alm\u00e1nzar naci\u00f3 en Palmarito, Salcedo, el 26 de mayo de 1905. En el 1930 obtuvo el t\u00edtulo de Doctor en Medicina, quien luego de realizar su pasant\u00eda en Nagua, se dedic\u00f3 a ejercer su profesi\u00f3n en su pueblo natal. Muri\u00f3 &nbsp;el 1ero de septiembre de 1965.<\/p>\n<p>Fueron impresos 15,000 ejemplares con valor facial de RD $20.00 &nbsp;en tama\u00f1o 30 x 40 mm por la casa impresora Editorama ,S.A. El &nbsp;decreto que la avala es el 259-15 de fecha &nbsp;13 de agosto del 2015.<\/p>\n<p>Depto. Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-gGCAU57VtM4\/WBzpZhp2OUI\/AAAAAAAAB0s\/3tz2vP7qOPs3GbWSXD1_KiiX9tcmaj8xgCLcB\/s1600\/imagen%2Bsello%2BCiudadano%2Bejemplar%252C%2Bsr%2BBrache.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-gGCAU57VtM4\/WBzpZhp2OUI\/AAAAAAAAB0s\/3tz2vP7qOPs3GbWSXD1_KiiX9tcmaj8xgCLcB\/s320\/imagen%2Bsello%2BCiudadano%2Bejemplar%252C%2Bsr%2BBrache.jpeg?resize=242%2C320&#038;ssl=1\" width=\"242\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la presencia del Gobernador de Salcedo y del Director General del Inposdom fue puesta en circulaci\u00f3n una nueva edici\u00f3n de la serie Ciudadano Ejemplar, en esta oportunidad dedicada a&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1432"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1432"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1432\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1432"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}