{"id":1436,"date":"2016-09-29T21:12:00","date_gmt":"2016-09-29T21:12:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-el-instituto-duartiano-y-efemerides-patrias-ponen-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-honor-al-bicentenario-del-natalicio-de-matias-ramon-mella-padre-de-la-patria\/"},"modified":"2016-09-29T21:12:00","modified_gmt":"2016-09-29T21:12:00","slug":"el-inposdom-el-instituto-duartiano-y-efemerides-patrias-ponen-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-honor-al-bicentenario-del-natalicio-de-matias-ramon-mella-padre-de-la-patria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-el-instituto-duartiano-y-efemerides-patrias-ponen-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-honor-al-bicentenario-del-natalicio-de-matias-ramon-mella-padre-de-la-patria\/","title":{"rendered":"El Inposdom, el Instituto Duartiano  y Efem\u00e9rides Patrias, ponen en circulaci\u00f3n nuevo sello postal en honor al Bicentenario del Natalicio de Mat\u00edas Ram\u00f3n Mella, Padre de la Patria"},"content":{"rendered":"<p>En el d\u00eda de hoy el Inposdom junto al Instituto Duartiano y Efem\u00e9rides Patrias, honran a uno de nuestros m\u00e1s insignes pr\u00f3ceres y Padre de la Patria, &nbsp;Mat\u00edas Ram\u00f3n Mella, en ocasi\u00f3n de celebrarse &nbsp;este a\u00f1o, el Bicentenario de su natalicio.<\/p>\n<p>Mat\u00edas Ram\u00f3n Mella, estratega pol\u00edtico de nuestra independencia, naci\u00f3 el 25 de febrero de 1816 &nbsp;y a pesar de que no fue de los fundadores de la Sociedad Secreta La Trinitaria, en poco tiempo se convirti\u00f3 en uno de los adeptos m\u00e1s eficaces de la causa independentista, lo que le mereci\u00f3 la plena confianza de Juan Pablo Duarte. La noche del 27 de febrero de 1844, con el disparo al aire, comprometi\u00f3 con la causa a los indecisos, inici\u00e1ndose as\u00ed el heroico movimiento separatista, dirigiendo a partir e ese entonces, numerosas acciones en pro de la Patria. Redacta y firma junto a S\u00e1nchez, la declaraci\u00f3n de independencia, dirige ej\u00e9rcitos y la log\u00edstica pol\u00edtica, luego de la independencia. Tiene adem\u00e1s el reconocimiento de ser &nbsp;pr\u00f3cer dos veces, en la Independencia y en la Restauraci\u00f3n. Fallece el 4 de junio de 1864, envuelto en la bandera nacional.<\/p>\n<p>Fueron impresos 20,000 souvenirs con valor facial de RD $150.00 &nbsp;y tama\u00f1o &nbsp;60 x 90 mm. La casa impresora es Papeles Caribe, y el decreto que avala la emisi\u00f3n es el 76-16 de fecha 29 de febrero 2016. Es la quinta emisi\u00f3n de este a\u00f1o.<\/p>\n<p>Departamento de Filatelia<br \/>Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-xq3Ia5QRKrU\/V-2DBItyovI\/AAAAAAAABvQ\/6Ic5-5On1yIsY-zhaId9JyKAZVY6xemPgCLcB\/s1600\/Bicent.%2BNat.%2BPadre%2Bde%2Bla%2BPatria%2BMatias%2BRamon%2BMella%2BCastillo.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"216\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-xq3Ia5QRKrU\/V-2DBItyovI\/AAAAAAAABvQ\/6Ic5-5On1yIsY-zhaId9JyKAZVY6xemPgCLcB\/s320\/Bicent.%2BNat.%2BPadre%2Bde%2Bla%2BPatria%2BMatias%2BRamon%2BMella%2BCastillo.jpeg?resize=320%2C216&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el d\u00eda de hoy el Inposdom junto al Instituto Duartiano y Efem\u00e9rides Patrias, honran a uno de nuestros m\u00e1s insignes pr\u00f3ceres y Padre de la Patria, &nbsp;Mat\u00edas Ram\u00f3n Mella,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1436"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1436\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1436"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}