{"id":1441,"date":"2016-03-15T18:09:00","date_gmt":"2016-03-15T18:09:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/programacion-de-emisiones-postales-para-el-ano-2016\/"},"modified":"2016-03-15T18:09:00","modified_gmt":"2016-03-15T18:09:00","slug":"programacion-de-emisiones-postales-para-el-ano-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/programacion-de-emisiones-postales-para-el-ano-2016\/","title":{"rendered":"PROGRAMACION DE EMISIONES POSTALES PARA EL A\u00d1O 2016"},"content":{"rendered":"<p>A continuaci\u00f3n el programa de emisiones postales para el a\u00f1o 2016 aprobadas por la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica.<\/p>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i>1. <\/i><\/b><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">V\u00edrgenes de Am\u00e9rica<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">2. Bicentenario Natalicio de Mat\u00edas Ram\u00f3n Mella, Padre de la Patria&nbsp;&nbsp; <o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp; <o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">&nbsp;3. Am\u00e9rica Upaep, Olimp\u00edadas&nbsp;&nbsp; <o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">&nbsp;4. Fauna Dominicana<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">5. Flora, Arboles Maderables<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">6. Lazos Hist\u00f3ricos y de Amistad entre Rep\u00fablica Dominicana y Per\u00fa<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">&nbsp;7. Serie Tur\u00edstica (III) <o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">8. Relaci\u00f3n de Amistad y Cooperaci\u00f3n entre Rep\u00fablica Dominicana y Suiza <o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%;\"><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">&nbsp;9. Personajes Dominicanos&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mar\u00eda de las Nieves Sierra&nbsp; (Do\u00f1a Chucha).<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">&nbsp;10. Centenario Fundaci\u00f3n Primera Mesa Redonda Panamericana<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">11. &nbsp;25 Aniversario Movimiento Fe y Alegr\u00eda<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><\/div>\n<p><\/p>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">&nbsp;12. 400 Aniversario Muerte Miguel de &nbsp;Cervantes&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\"><br \/><\/span><\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"line-height: 115%; margin-right: -27.0pt; tab-stops: 0cm;\"><b><i><span style=\"font-size: 16.0pt; line-height: 115%;\">Depto. de Filatelia Inposdom &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/b><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A continuaci\u00f3n el programa de emisiones postales para el a\u00f1o 2016 aprobadas por la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica. 1. V\u00edrgenes de Am\u00e9rica 2. Bicentenario Natalicio de Mat\u00edas Ram\u00f3n Mella, Padre de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1441"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1441"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1441\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1441"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1441"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1441"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}