{"id":1443,"date":"2016-02-12T20:23:00","date_gmt":"2016-02-12T20:23:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/lucha-contra-la-trata-nueva-tematica-para-la-serie-america-upaep-2015\/"},"modified":"2016-02-12T20:23:00","modified_gmt":"2016-02-12T20:23:00","slug":"lucha-contra-la-trata-nueva-tematica-para-la-serie-america-upaep-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/lucha-contra-la-trata-nueva-tematica-para-la-serie-america-upaep-2015\/","title":{"rendered":"Lucha Contra la Trata, nueva tem\u00e1tica para la serie Am\u00e9rica Upaep 2015"},"content":{"rendered":"<div style=\"text-align: justify;\"><i><span style=\"background: white; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\">Nueva vez el Inposdom acoge la tem\u00e1tica Upaep que este a\u00f1o est\u00e1 dedicada a la lucha contra el tr\u00e1fico de personas.&nbsp;<\/span><\/i><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i><span style=\"background: white; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\"><br \/><\/span><\/i><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i><span style=\"background: white; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\">El tr\u00e1fico de personas es un grave delito y una grave violaci\u00f3n de los derechos humanos. Cada a\u00f1o, miles de hombres, mujeres y ni\u00f1os caen en las manos de traficantes, en sus propios pa\u00edses y en el extranjero. Pr\u00e1cticamente todos los pa\u00edses del mundo est\u00e1n afectados por el tr\u00e1fico, ya sea como pa\u00eds de origen, tr\u00e1nsito o destino de las v\u00edctimas.<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i><span style=\"background: white; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\"><br \/><\/span><\/i><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i><span style=\"background: white; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\">Se estima que el negocio de la trata mueve m\u00e1s de 32,&nbsp;000 millones de d\u00f3lares por a\u00f1o en el mundo<\/span><\/i><span style=\"background: white; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\">. <i>Cuatro millones de personas son v\u00edctimas de la trata cada a\u00f1o. La mayor parte de las v\u00edctimas son ni\u00f1as, ni\u00f1os y mujeres. En Am\u00e9rica Latina, 2 millones de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes son v\u00edctimas de explotaci\u00f3n sexual, comercial o laboral.<o:p><\/o:p><\/i><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"background: white; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\"><i><br \/><\/i><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"background: white; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\"><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i><span style=\"background: #FAF9F9; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\">La Rep\u00fablica Dominicana ocupa el lugar 132 entre los 162 pa\u00edses del mundo con mayor cantidad de personas sometidas a trata, conforme recientes informes de la Procuradur\u00eda General de la Rep\u00fablica. De acuerdo a&nbsp; conclusiones de dicha instituci\u00f3n, se afirma que esto significa un avance importante en la persecuci\u00f3n y sanci\u00f3n en los delitos de tr\u00e1fico y trata de personas ya que el \u00edndice mundial de esclavitud de acuerdo al informe del a\u00f1o 2013, ubicaba al pa\u00eds en el puesto 79.<o:p><\/o:p><\/span><\/i><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i><span style=\"background: #FAF9F9; font-family: &quot;Arial&quot;,&quot;sans-serif&quot;; font-size: 12.0pt;\"><br \/><\/span><\/i><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i>Bajo este tema el Inposdom presenta estas nuevas estampillas postales que presentan en sus vi\u00f1etas im\u00e1genes &nbsp;de denuncia contra este nocivo flagelo.<\/i><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i><br \/><\/i><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i>Los sellos fueron impresos por Papeles Caribe, bajo el decreto 75-15 de fecha 06-03-2015. El dise\u00f1o de los mismos es del arq. Alejandro Vignieri. Fueron impresos 40,000 ejemplares en dos dise\u00f1os en se-tenant. El valor facial para ambos es de Rd $50.00.<\/i><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i><br \/><\/i><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i>Departamento Filatelia Inposdom<\/i><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i><br \/><\/i><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-Exi8aPKqd-A\/Vr4_G5TPRtI\/AAAAAAAABdY\/UMiByKwvRy0\/s1600\/imagen%2Bsello%2BUpaep%2BLucha%2Bcontra%2Bla%2Btrata.jpeg?ssl=1\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"194\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-Exi8aPKqd-A\/Vr4_G5TPRtI\/AAAAAAAABdY\/UMiByKwvRy0\/s320\/imagen%2Bsello%2BUpaep%2BLucha%2Bcontra%2Bla%2Btrata.jpeg?resize=320%2C194&#038;ssl=1\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i><br \/><\/i><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i><br \/><\/i><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><span style=\"background-color: #faf9f9;\"><i><br \/><\/i><\/span><\/span><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nueva vez el Inposdom acoge la tem\u00e1tica Upaep que este a\u00f1o est\u00e1 dedicada a la lucha contra el tr\u00e1fico de personas.&nbsp; El tr\u00e1fico de personas es un grave delito y&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1443"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1443"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1443\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1443"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1443"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1443"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}