{"id":1445,"date":"2015-12-03T21:02:00","date_gmt":"2015-12-03T21:02:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/la-emision-postal-sobre-las-reliquias-historicas-de-la-catedral-primada-de-america\/"},"modified":"2015-12-03T21:02:00","modified_gmt":"2015-12-03T21:02:00","slug":"la-emision-postal-sobre-las-reliquias-historicas-de-la-catedral-primada-de-america","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/la-emision-postal-sobre-las-reliquias-historicas-de-la-catedral-primada-de-america\/","title":{"rendered":"La  emisi\u00f3n postal sobre las Reliquias Hist\u00f3ricas de la Catedral Primada de Am\u00e9rica"},"content":{"rendered":"<p>El Inposdom conjuntamente con la Oficina del Museo de la Catedral y con la presencia del Cardenal L\u00f3pez Rodriguez y de los dirigentes de ambas instituciones, Dr. Modesto Guzm\u00e1n y Dr. Esteban Prieto, han puesto en circulaci\u00f3n una hermos\u00edsima serie postal alusiva a piezas del Tesoro de nuestra Catedral Primada, el pasado martes 01 de diciembre a las 6.00 pm.<\/p>\n<p>Las piezas, que datan principalmente desde los siglos XVI &nbsp;al XIX y que forman parte de la riqueza museogr\u00e1fica de la Catedral, fueron seleccionadas por su singular belleza y detalles extraordinarios.<\/p>\n<p>Los sellos, 5 en total que conforman la serie, tienen un valor facial de RD $45.00 c\/u completando $225.00 &nbsp;la totalidad. Fueron impresos por Editorama, S.A, y la fotograf\u00eda es de V\u00edctor Siladi.<br \/>Papel tropicalizado engomado y en tama\u00f1o 30 x 40 mm.<br \/>El decreto que la avala es el 75-15 de fecha 03 de marzo de 2015.<\/p>\n<p>Departamento de Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-gPmwJeAfKLk\/VmCt1ug4etI\/AAAAAAAABZI\/QB4XcX2JyiE\/s1600\/imagen%2Bsellos%2Breliquias%2Bblog.jpeg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"120\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-gPmwJeAfKLk\/VmCt1ug4etI\/AAAAAAAABZI\/QB4XcX2JyiE\/s320\/imagen%2Bsellos%2Breliquias%2Bblog.jpeg?resize=320%2C120\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Inposdom conjuntamente con la Oficina del Museo de la Catedral y con la presencia del Cardenal L\u00f3pez Rodriguez y de los dirigentes de ambas instituciones, Dr. Modesto Guzm\u00e1n y&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1445"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1445"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1445\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1445"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1445"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}