{"id":1446,"date":"2015-11-26T20:37:00","date_gmt":"2015-11-26T20:37:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-realiza-emision-postal-conjunta-con-4-paises-mas-de-la-region-en-conmemoracion-del-dia-internacional-de-la-eliminacion-de-la-violencia-contra-la-mujer\/"},"modified":"2015-11-26T20:37:00","modified_gmt":"2015-11-26T20:37:00","slug":"el-inposdom-realiza-emision-postal-conjunta-con-4-paises-mas-de-la-region-en-conmemoracion-del-dia-internacional-de-la-eliminacion-de-la-violencia-contra-la-mujer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-realiza-emision-postal-conjunta-con-4-paises-mas-de-la-region-en-conmemoracion-del-dia-internacional-de-la-eliminacion-de-la-violencia-contra-la-mujer\/","title":{"rendered":"El Inposdom realiza emisi\u00f3n postal conjunta con 4 pa\u00edses m\u00e1s de la regi\u00f3n, en conmemoraci\u00f3n del Dia Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer"},"content":{"rendered":"<div>A ra\u00edz de la iniciativa de Correos del Ecuador, planteada ante el Grupo de Relator\u00eda de&nbsp; &nbsp;Filatelia durante la reuni\u00f3n del&nbsp; Consejo Consultivo Ejecutivo, celebrado en marzo pasado en Uruguay, sobre la realizaci\u00f3n de una emisi\u00f3n postal conjunta entre varios pa\u00edses de la Uni\u00f3n conmemorativa al D\u00eda Internacional de la No Violencia contra la&nbsp; Mujer, la Rep\u00fablica Dominicana uni\u00e9ndose a la causa, present\u00f3 su propuesta de dise\u00f1o para la elecci\u00f3n de la vi\u00f1eta \u00fanica que deber\u00eda adoptar cada pa\u00eds participante en este esfuerzo conjunto. La propuesta dominicana, result\u00f3 ganadora entre los hermosos trabajos realizados por los dem\u00e1s pa\u00edses participantes.<o:p><\/o:p><\/div>\n<div><\/div>\n<div>La propuesta presenta en primer orden, nuestro hogar colectivo, el planeta Tierra, asomando el mapa geogr\u00e1fico de Am\u00e9rica. Delante y como se\u00f1al de advertencia, una mano color naranja indicando PARE y destilando \u00b4\u00b4sangre\u00b4\u00b4.&nbsp; El color naranja se ha elegido,&nbsp; a tono con el color escogido por la ONU para crear conciencia y arreciar la lucha contra este flagelo.<o:p><\/o:p><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Debajo del mundo, a la derecha aparece el rostro de una mujer que representa a las v\u00edctimas y a la izquierda del mismo, aparecen tres mariposas &nbsp;que representan a nuestras hero\u00ednas, las hermanas Mirabal (Patria, Minerva y Mar\u00eda Teresa) llamadas tambi\u00e9n \u00b4\u00b4<b>las Mariposas<\/b> \u00b4\u00b4, muertas durante la tiran\u00eda Trujillista y cuyo asesinato el 25 de noviembre de 1960, sirvi\u00f3 &nbsp;de inspiraci\u00f3n para declarar el 25 de noviembre de cada a\u00f1o, &nbsp;como el D\u00eda Internacional de la No Violencia Contra la Mujer.<o:p><\/o:p><\/div>\n<div><\/div>\n<div>A la derecha y encima del globo, como contraparte a la leyenda de Rep\u00fablica Dominicana que aparece a su izquierda, figuran los nombres de los dem\u00e1s pa\u00edses participantes, Ecuador, El Salvador, Guatemala y Venezuela. <o:p><\/o:p><\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Con este esfuerzo com\u00fan, nuestros pa\u00edses, alzan otra voz para alertar sobre este flagelo que trastorna la sociedad dejando familias destruidas por esta espiral de violencia.<o:p><\/o:p><\/div>\n<div><\/div>\n<div>El acto de lanzamiento se realiz\u00f3 en el Auditorio del Banco Central de la Rep. Dom. este miercoles 25 de noviembre, fecha en que se conmemora internacionalemente este d\u00eda.&nbsp;<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Fueron impresos 25,000 ejemplares &nbsp;en formato 30 x 40 mm &nbsp;por la empresa Editorama S.A, El dise\u00f1o es de los sres. Alejandro Vignieri y Atala LLuberes.<\/div>\n<div>Es la und\u00e9cima edici\u00f3n del a\u00f1o<\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-x3fLGY86emM\/VldtlMyRlQI\/AAAAAAAABYk\/Dti93YA4qzI\/s1600\/arte%2Bsello%2Bfinal%2BDia%2BEliminacion%2Bviolencia%2Bconta%2Bla%2Bmujer%2B%2528%2Bdise%25C3%25B1o%2Bdominicano%2529.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-x3fLGY86emM\/VldtlMyRlQI\/AAAAAAAABYk\/Dti93YA4qzI\/s320\/arte%2Bsello%2Bfinal%2BDia%2BEliminacion%2Bviolencia%2Bconta%2Bla%2Bmujer%2B%2528%2Bdise%25C3%25B1o%2Bdominicano%2529.jpg?resize=240%2C320\" width=\"240\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A ra\u00edz de la iniciativa de Correos del Ecuador, planteada ante el Grupo de Relator\u00eda de&nbsp; &nbsp;Filatelia durante la reuni\u00f3n del&nbsp; Consejo Consultivo Ejecutivo, celebrado en marzo pasado en Uruguay,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1446"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1446"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1446\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1446"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1446"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1446"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}