{"id":1447,"date":"2015-11-26T20:25:00","date_gmt":"2015-11-26T20:25:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-emite-sello-postal-por-el-derecho-a-inclusion-a-personas-con-discapacidad\/"},"modified":"2015-11-26T20:25:00","modified_gmt":"2015-11-26T20:25:00","slug":"el-instituto-postal-dominicano-emite-sello-postal-por-el-derecho-a-inclusion-a-personas-con-discapacidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-emite-sello-postal-por-el-derecho-a-inclusion-a-personas-con-discapacidad\/","title":{"rendered":"El Instituto Postal Dominicano emite sello postal por el Derecho a Inclusi\u00f3n a Personas con Discapacidad"},"content":{"rendered":"<p>El Inposdom conjuntamente con el Consejo Nacional para la Discapacidad (CONADIS) &nbsp;pusieron en circulaci\u00f3n el pasado 16 de noviembre, una llamativa estampilla postal que llama la atenci\u00f3n sobre la aceptaci\u00f3n y la inclusi\u00f3n a personas con discapacidades.<\/p>\n<p>La ceremonia se realiz\u00f3 en la Sala A\u00edda Cartagena de la Bibliota Nacional y en la misma se dieron cita numerosas entidades que trabajan con el CONADIS en sus acciones para lograr que las personas con discapacidad sean aceptadas y valoradas en su justa dimensi\u00f3n.<\/p>\n<p>La inclusi\u00f3n plena de las personas con discapacidad &nbsp;es un proceso que asegura que todas estas personas tengan las oportunidades y los recursos necesarios para su participaci\u00f3n activa en la sociedad.<\/p>\n<p>Los sellos fueron impresos por Litograf\u00eda Ferrua y el dise\u00f1o fue de Etzely B\u00e1ez. Se imprimieron 15,000 ejemplares bajo el decreto 75-15 de fecha 03-06-2015. Es le d\u00e9cima emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-XjI0BQoNBdE\/VldqnL2pesI\/AAAAAAAABYY\/sLm5Wg_vQWo\/s1600\/imagen%2Bsello%2Bpersonas%2Bcon%2Bdiscapacidad.jpeg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-XjI0BQoNBdE\/VldqnL2pesI\/AAAAAAAABYY\/sLm5Wg_vQWo\/s320\/imagen%2Bsello%2Bpersonas%2Bcon%2Bdiscapacidad.jpeg?resize=303%2C320\" width=\"303\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Inposdom conjuntamente con el Consejo Nacional para la Discapacidad (CONADIS) &nbsp;pusieron en circulaci\u00f3n el pasado 16 de noviembre, una llamativa estampilla postal que llama la atenci\u00f3n sobre la aceptaci\u00f3n&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1447"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1447"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1447\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1447"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1447"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1447"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}