{"id":1448,"date":"2015-11-26T20:10:00","date_gmt":"2015-11-26T20:10:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/historica-exposicion-filatelica-mensajeros-del-arte-presentada-en-la-sede-de-la-union-postal-universal-con-los-auspicios-de-la-embajada-dominicana-en-suiza\/"},"modified":"2015-11-26T20:10:00","modified_gmt":"2015-11-26T20:10:00","slug":"historica-exposicion-filatelica-mensajeros-del-arte-presentada-en-la-sede-de-la-union-postal-universal-con-los-auspicios-de-la-embajada-dominicana-en-suiza","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/historica-exposicion-filatelica-mensajeros-del-arte-presentada-en-la-sede-de-la-union-postal-universal-con-los-auspicios-de-la-embajada-dominicana-en-suiza\/","title":{"rendered":"Hist\u00f3rica Exposici\u00f3n Filat\u00e9lica  Mensajeros del Arte presentada en la sede de la Uni\u00f3n Postal Universal con los auspicios de la Embajada Dominicana en Suiza"},"content":{"rendered":"<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: &quot;book antiqua&quot; , &quot;serif&quot;;\">En ocasi\u00f3n de celebrarse este a\u00f1o 2015 el 150 Aniversario del Primer Sello Postal Dominicano, se contempl\u00f3 la posibilidad de presentar una exposici\u00f3n de sellos de car\u00e1cter internacional con la colaboraci\u00f3n de la Sra. Luisa Auffant, curadora de arte.<o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: &quot;book antiqua&quot; , &quot;serif&quot;;\">&nbsp;Con este objetivo en mente y con los contactos de la Sra. Auffant, se logr\u00f3 que la Embajada Dominicana ante la Confederaci\u00f3n Suiza se interesara en presentar por primera vez una exposici\u00f3n de este tipo fuera de nuestro territorio con la ventaja de que simult\u00e1neamente implicaba que fuera en la &nbsp;sede de la Uni\u00f3n Postal Universal.<o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: &quot;book antiqua&quot; , &quot;serif&quot;;\">La exposici\u00f3n cuenta con 20 ampliaciones con reproducciones de los sellos que han sido emitidos con obras de pintores dominicanos y abarca diferentes corrientes hasta llegar a los exiliados, destacando obras como las de Dar\u00edo Suro, Jaime Colson, Leopoldo Navarro y Vela Zanetti. Junto a estas reproducciones aparecen los sobres de primer d\u00eda contentivos con los sellos originales, cedidos por el Presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica, Arq. Alejandro Vignieri.&nbsp; Conjuntamente se exhibieron 10 cuadros originales de los artistas seleccionados para los sellos.<o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: &quot;book antiqua&quot; , &quot;serif&quot;;\">La misma fue presentada en la Sala Henri Pequet de la UPU, siendo su apertura el 03 de noviembre y fue expuesta hasta el 12 del mismo mes (10 d\u00edas). Cabe resaltar la gran acogida y recepci\u00f3n recibida por esta exposici\u00f3n, la cual fue todo un \u00e9xito. Cont\u00f3 con la presencia de nuestro Director General, Dr. Modesto Guzm\u00e1n, y de los principales ejecutivos de la UPU y UPAEP, es decir, el Director General de la Upu, el Secretario General de la Upaep, as\u00ed como tambi\u00e9n de diferentes delegados de otros pa\u00edses, (debido a la coincidencia con un Congreso efectuado en la sede mundial de los Correos en ese tiempo), as\u00ed mismo, cont\u00f3 &nbsp;con la presencia del Cuerpo diplom\u00e1tico acreditado en Berna, Miembros de la Embajada dominicana y del sr. Alejandro Vignieri, quien nos acompa\u00f1\u00f3 a la apertura. <o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<p><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\">\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-gaJs51dyTQo\/VldvZ8WpZ_I\/AAAAAAAABYw\/cKAkNKAZ2Xs\/s1600\/imagen%2Bexposicion%2BBerna.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-gaJs51dyTQo\/VldvZ8WpZ_I\/AAAAAAAABYw\/cKAkNKAZ2Xs\/s1600\/imagen%2Bexposicion%2BBerna.jpg?w=1170\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse este a\u00f1o 2015 el 150 Aniversario del Primer Sello Postal Dominicano, se contempl\u00f3 la posibilidad de presentar una exposici\u00f3n de sellos de car\u00e1cter internacional con la&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1448"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1448"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1448\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1448"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1448"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1448"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}