{"id":1449,"date":"2015-11-20T18:19:00","date_gmt":"2015-11-20T18:19:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-dedicada-a-santa-teresa-de-jesus\/"},"modified":"2015-11-20T18:19:00","modified_gmt":"2015-11-20T18:19:00","slug":"nueva-emision-postal-dedicada-a-santa-teresa-de-jesus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-dedicada-a-santa-teresa-de-jesus\/","title":{"rendered":"Nueva emisi\u00f3n postal dedicada a Santa Teresa de Jes\u00fas"},"content":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse este a\u00f1o 2015 &nbsp;el V &nbsp;Centenario del Natalicio de Santa Teresa, el Inposdom junto a los Padres Carmelitas Descalzos, pusieron en circulacion el pasado 16 de octubre en la Parroquia San Judas Tadeo, &nbsp;un hermoso sello postal con la efigie de la Santa.<\/p>\n<p>Santa Teresa de Jes\u00fas, escritora m\u00edstica y reformadora de la Iglesia, fue una mujer con una clara convicci\u00f3n desde sus principios, imponi\u00e9ndose a las limitaciones de su \u00e9poca y con coraje emprendi\u00f3 la reforma de su orden. Escritora prol\u00edfica, su obra y su evoluci\u00f3n espititual se pueden seguir a trav\u00e9s de sus obras biogr\u00e1ficas. Fue declarada santa en 1622.<\/p>\n<p>La estampilla postal impresa por Editorama fue dise\u00f1ada por el arq. Alejandro Vignieri. Su valor facial es RD $45.00 y la emisi\u00f3n est\u00e1 avalada por el decreto 259-15 de fecha 13 de agosto 2015.<br \/>Es la novena emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-9vU1TqZOmfw\/Vk9j_upzZpI\/AAAAAAAABXs\/Uz0LEJli1Rw\/s1600\/imagen%2Bsello%2Bv%2Bcentenario%2Bsanta%2Bteresa.jpeg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-9vU1TqZOmfw\/Vk9j_upzZpI\/AAAAAAAABXs\/Uz0LEJli1Rw\/s320\/imagen%2Bsello%2Bv%2Bcentenario%2Bsanta%2Bteresa.jpeg?resize=228%2C320\" width=\"228\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse este a\u00f1o 2015 &nbsp;el V &nbsp;Centenario del Natalicio de Santa Teresa, el Inposdom junto a los Padres Carmelitas Descalzos, pusieron en circulacion el pasado 16 de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1449"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1449\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1449"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1449"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}