{"id":1450,"date":"2015-11-20T17:27:00","date_gmt":"2015-11-20T17:27:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-honra-con-un-sello-postal-al-disenador-oscar-de-la-renta-en-el-marco-de-dominicana-moda\/"},"modified":"2015-11-20T17:27:00","modified_gmt":"2015-11-20T17:27:00","slug":"el-instituto-postal-dominicano-honra-con-un-sello-postal-al-disenador-oscar-de-la-renta-en-el-marco-de-dominicana-moda","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-honra-con-un-sello-postal-al-disenador-oscar-de-la-renta-en-el-marco-de-dominicana-moda\/","title":{"rendered":"El Instituto Postal Dominicano honra con un sello postal al dise\u00f1ador Oscar de la Renta en el marco de Dominicana MODA"},"content":{"rendered":"<p>En una atm\u00f3sfera cargada de emotividad, fue puesta en circulaci\u00f3n una nueva emision postal dedicada, en esta ocasi\u00f3n, a nuestro modisto internacional Oscar de la Renta, durante las celebraciones de Dominicana MODA.<\/p>\n<p>La actividad, se realiz\u00f3 en dos momentos, durante la apertura de la Exposicion Filomoda, Agora Mall &nbsp;y luego en la apertura de DOMINICANA MODA, con la presencia de la dise\u00f1adora Agatha Ruiz de la Prada, el 20 de octubre , coincidiendo con el primer aniversario de la muerte de Don Oscar .<\/p>\n<p>Oscar de la Renta, durante su vida, recibi\u00f3 innumerables premios y reconocimientos. Famoso modisto de celebridades que lleg\u00f3 a convertirse en una tambi\u00e9n.<br \/>Protector de las Artes y Fil\u00e1ntropo, sus pasos trascendieron las fronteras de nuestro pais dejando huellas imborrables. Su l\u00ednea de ropa, Oscar de la Renta, es de fama internacional, produciendo su empresa en la actualidad colecciones de novia, para el hogar y una gama de accesorios que incluye bolsos,zapatos y carteras.<\/p>\n<p>Fueron impresos 25,000 ejemplares con valor facial de RD $250.00 &nbsp;por Papeles Caribe. El decreto que la respalda es el 75-15 de fecha 06-03-2015. Es la octava emision del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-sdZpir56YLY\/Vk9X0fqyWOI\/AAAAAAAABXc\/qR4534Ddjh8\/s1600\/sello%2Bimagen%2Boscar%2Bde%2Bla%2Brenta.jpeg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-sdZpir56YLY\/Vk9X0fqyWOI\/AAAAAAAABXc\/qR4534Ddjh8\/s320\/sello%2Bimagen%2Boscar%2Bde%2Bla%2Brenta.jpeg?resize=205%2C320\" width=\"205\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En una atm\u00f3sfera cargada de emotividad, fue puesta en circulaci\u00f3n una nueva emision postal dedicada, en esta ocasi\u00f3n, a nuestro modisto internacional Oscar de la Renta, durante las celebraciones de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1450"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1450"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1450\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1450"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1450"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1450"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}