{"id":1451,"date":"2015-11-17T22:15:00","date_gmt":"2015-11-17T22:15:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-camara-de-comercio-y-produccion-de-santiago-unen-esfuerzos-para-emitir-sello-postal-conmemorativo-al-primer-centenario-de-la-camara\/"},"modified":"2015-11-17T22:15:00","modified_gmt":"2015-11-17T22:15:00","slug":"el-inposdom-y-la-camara-de-comercio-y-produccion-de-santiago-unen-esfuerzos-para-emitir-sello-postal-conmemorativo-al-primer-centenario-de-la-camara","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-camara-de-comercio-y-produccion-de-santiago-unen-esfuerzos-para-emitir-sello-postal-conmemorativo-al-primer-centenario-de-la-camara\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la C\u00e1mara de Comercio y Producci\u00f3n de Santiago unen esfuerzos para emitir sello postal conmemorativo al primer Centenario de la C\u00e1mara"},"content":{"rendered":"<p>El pasado 09 de julio, en las instalaciones de la C\u00e1mara de Comercio y Producci\u00f3n de Santiago y en presencia de los m\u00e1s altos directivos de ambas instituciones, fue puesto en circulaci\u00f3n un nuevo sello postal en conmemoraci\u00f3n al primer cenetnario de fundaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Esta instituci\u00f3n, que surge con el prop\u00f3sito de defender los intereses de la comunidad empresarial santiaguense, celebra estos cien a\u00f1os, con una clara visi\u00f3n de futuro, apoyando sin reservas &nbsp;las iniciativas de las empresas afiliadas, sobre todo aquellas con vocaci\u00f3n de exportaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Fueron impresos 15,000 ejemplares &nbsp;con valor facial de RD $50.00 en formato 30 x 40 mm. El dise\u00f1o es de &nbsp;Alejandro Vignieri &nbsp;y la casa impresora &nbsp;Litograf\u00eda Ferr\u00faa. El decreto que la avala es el 320-14 de fecha 28 de agosto de 2014.<br \/>Es la s\u00e9ptima emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Depto. Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-4Veem4HQ9Rc\/Vkum5yBaxQI\/AAAAAAAABXA\/mJ4ZFqQgH5Y\/s1600\/imagen%2Bsello%2Bcamra%2Bde%2Bcomercio.jpeg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"271\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-4Veem4HQ9Rc\/Vkum5yBaxQI\/AAAAAAAABXA\/mJ4ZFqQgH5Y\/s320\/imagen%2Bsello%2Bcamra%2Bde%2Bcomercio.jpeg?resize=320%2C271\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 09 de julio, en las instalaciones de la C\u00e1mara de Comercio y Producci\u00f3n de Santiago y en presencia de los m\u00e1s altos directivos de ambas instituciones, fue puesto&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1451"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1451\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1451"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}