{"id":1452,"date":"2015-07-06T20:31:00","date_gmt":"2015-07-06T20:31:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-en-honor-a-la-cooperacion-universitaria-dominico-brasilena\/"},"modified":"2015-07-06T20:31:00","modified_gmt":"2015-07-06T20:31:00","slug":"nueva-emision-postal-en-honor-a-la-cooperacion-universitaria-dominico-brasilena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-en-honor-a-la-cooperacion-universitaria-dominico-brasilena\/","title":{"rendered":"Nueva emisi\u00f3n postal en honor a la Cooperaci\u00f3n Universitaria Dominico-Brasile\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de la visita del Canciller de Brasil a la Rep\u00fablica Dominicana el pasado 22 de junio y bajo los auspicios de la Embajada de Brasil y la Canciller\u00eda Dominicana, fue puesta en circulaci\u00f3n esta estampilla postal en los salones de la Canciller\u00eda Dominicana con la presencia de la delegaci\u00f3n brasile\u00f1a presidida por su canciller y su contraparte dominicana, presidida &nbsp;por nuestro canciller, el arq. Andr\u00e9s Navarro.<\/p>\n<p>Esta cooperaci\u00f3n, que inicia en el a\u00f1o 1963 con un grupo de j\u00f3venes estudiantes dominicanos, que viajaron a Brasil a cursar estudios en diferentes universidades, se ha mantenido de manera ininterrumpida a lo largo de todo este tiempo.<\/p>\n<p>El sello que presenta en su vi\u00f1eta las banderas de ambos paises entrelazadas, tiene un valor facial de RD $50.00 y tama\u00f1o 30 x 40 mm. Se imprimieron 15,000 ejemplares por la empresa Editorama,S.A y el dise\u00f1o de la misma es del arq. Alejandro Vignieri.<br \/>El decreto que la avala es el 75-15 de fecha 06 de marzo del 2015.<br \/>Es la sexta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Depto. Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-5TpZHtIJhg0\/VZrlp9caZmI\/AAAAAAAABNk\/O8yxOdaz6Js\/s1600\/Dominico%2B-%2BBrasile%25C3%25B1a.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-5TpZHtIJhg0\/VZrlp9caZmI\/AAAAAAAABNk\/O8yxOdaz6Js\/s1600\/Dominico%2B-%2BBrasile%25C3%25B1a.jpg?w=1170\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de la visita del Canciller de Brasil a la Rep\u00fablica Dominicana el pasado 22 de junio y bajo los auspicios de la Embajada de Brasil y la Canciller\u00eda&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1452"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1452"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1452\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1452"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1452"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1452"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}