{"id":1454,"date":"2015-05-25T21:25:00","date_gmt":"2015-05-25T21:25:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-fundacion-propagas-junto-al-ministerio-de-medio-ambiente-ponen-en-circulacion-una-exquisita-variedad-de-sellos-alusivos-a-los-parques-nacionales-del-pais\/"},"modified":"2015-05-25T21:25:00","modified_gmt":"2015-05-25T21:25:00","slug":"el-inposdom-y-la-fundacion-propagas-junto-al-ministerio-de-medio-ambiente-ponen-en-circulacion-una-exquisita-variedad-de-sellos-alusivos-a-los-parques-nacionales-del-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-fundacion-propagas-junto-al-ministerio-de-medio-ambiente-ponen-en-circulacion-una-exquisita-variedad-de-sellos-alusivos-a-los-parques-nacionales-del-pais\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Fundaci\u00f3n Propagas junto al Ministerio de Medio Ambiente ponen en circulaci\u00f3n una exquisita variedad de sellos alusivos a los Parques Nacionales del pa\u00eds"},"content":{"rendered":"<p>En una hermosa y espectacular ceremonia realizada en el Hotel J.W.Marriot , de la ciudad capital, el Inposdom, la Fundaci\u00f3n Propagas y el Ministerio de Medio Ambiente, pusieron en circulaci\u00f3n, el pasado 22 de mayo, una bellisima colecci\u00f3n de sellos postales, con el tema Parques Nacionales.<\/p>\n<p>La ceremonia, encabezada por el Director General del Inposdom, Dr. Modesto Guzm\u00e1n, la Presidenta de la Fundaci\u00f3n Propagas, sra. Pirigua Bonetti y el Vicemistro de Areas Protegidas, sr. Daneris Santana, cont\u00f3 adem\u00e1s con la presencia, de diferentes instituciones que al igual que la Fundaci\u00f3n Propagas, trabajan en pro de la conservaci\u00f3n de nuestros parques y bosques. &nbsp;<\/p>\n<p>La serie, que consta de 4 hojas de 12 sellos &nbsp;con valores faciales individuales de RD $20.00 c\/u, presenta 48 im\u00e1genes de parques protegidos de la naci\u00f3n, con los cuales se pretende llamar la atenci\u00f3n sobre la importancia de mantenerlos y cuidarlos para asegurar el h\u00e1bitat de las pr\u00f3ximas generaciones.<\/p>\n<p>La impresi\u00f3n de los mismos es de Editorama,S.A y se imprimieron 120,000 ejemplares en papel tropicalizado engomado. Las fotograf\u00edas son de Ricardo Briones, Eladio Fern\u00e1ndez y Jos\u00e9 A. Alvarez. La composici\u00f3n de Alejandro Vignieri y Nodo, Comunicaci\u00f3n + Dise\u00f1o. El decreto que avala la misma es el 320-14 de fecha 28 de agosto 2014. Es la cuarta emisi\u00f3n del a\u00f1o<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-Rla92v41bsw\/VWOS0RGvE0I\/AAAAAAAABKA\/tfRtS9j3JfE\/s1600\/Parques%2BNacionales%2B2.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-Rla92v41bsw\/VWOS0RGvE0I\/AAAAAAAABKA\/tfRtS9j3JfE\/s320\/Parques%2BNacionales%2B2.jpg?resize=181%2C320\" width=\"181\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-3Y9mPJMDq9Y\/VWOS6yawv-I\/AAAAAAAABKI\/lpJ9D-EAbpY\/s1600\/Parques%2BNacionales%2B1.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-3Y9mPJMDq9Y\/VWOS6yawv-I\/AAAAAAAABKI\/lpJ9D-EAbpY\/s320\/Parques%2BNacionales%2B1.jpg?resize=177%2C320\" width=\"177\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p>Depto. Filatelia Inposdom<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En una hermosa y espectacular ceremonia realizada en el Hotel J.W.Marriot , de la ciudad capital, el Inposdom, la Fundaci\u00f3n Propagas y el Ministerio de Medio Ambiente, pusieron en circulaci\u00f3n,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1454"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1454\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1454"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1454"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}