{"id":1455,"date":"2015-05-07T20:14:00","date_gmt":"2015-05-07T20:14:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-promueve-los-programas-del-despacho-de-la-primera-dama-a-traves-de-los-sellos-postales\/"},"modified":"2015-05-07T20:14:00","modified_gmt":"2015-05-07T20:14:00","slug":"el-inposdom-promueve-los-programas-del-despacho-de-la-primera-dama-a-traves-de-los-sellos-postales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-promueve-los-programas-del-despacho-de-la-primera-dama-a-traves-de-los-sellos-postales\/","title":{"rendered":"El Inposdom promueve los programas del Despacho de la Primera Dama a trav\u00e9s de los sellos postales"},"content":{"rendered":"<p>En una significativa ceremonia, el Inposdom y el Despacho de la Primera Dama, a trav\u00e9s de sus incumbentes, la Primera Dama de la Rep\u00fablica, Lic. C\u00e1ndida Montilla de Medina y el Director General del Inposdom, el Dr. Modesto Guzm\u00e1n, fue puesta en circulaci\u00f3n el pasado 28 de abril &nbsp;una nueva serie postal, presentada como un se-tenant de dos sellos, alusiva a dos de los m\u00e1s importantes programas que lleva a cabo ese despacho: El Tamiz Neonatal y el Centro de Atenci\u00f3n Integral para la Discapacidad ( CAID).<\/p>\n<p>El Programa Tamiz Neonatal, es un novedoso programa que trata sobre la prevenci\u00f3n de enfermedades de alto riesgo que pueden ser detectadas desde temprana edad para tomar las medidas necesarias para evitar o disminuir discapacidades o muerte precoz, as\u00ed como reducir el costo moral y econ\u00f3mico que esto acarrea.<br \/>El Programa de Atenci\u00f3n Integral para la Discapacidad, es un proyecto que tiene como objetivo suministrar un espacio \u00edntegro para el cuidado, educaci\u00f3n , rehabilitaci\u00f3n y atenci\u00f3n de los ni\u00f1os con habilidades diferentes.<\/p>\n<p>Los sellos, con un valor facial combinado de RD $500.00, &nbsp;fueron impresos por Papeles Caribe en papel tropicalizado engomado, avalados por el decreto 415-14 de fecha 2 -11-2014. El dise\u00f1o es de C\u00e9sar Castro y la cantidad impresa fue de 50,000 ejemplares de cada uno.<\/p>\n<p>Depto Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-4_-0eVnXYP4\/VUvHhQQO6ZI\/AAAAAAAABHA\/NnXHbMo1_CA\/s1600\/Sello%2BCentro%2Bde%2BAtenci%C3%B3n%2BIntegral%2Bpara%2Bla%2BDiscapacidad%2B2015.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"216\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-4_-0eVnXYP4\/VUvHhQQO6ZI\/AAAAAAAABHA\/NnXHbMo1_CA\/s320\/Sello%2BCentro%2Bde%2BAtenci%C3%B3n%2BIntegral%2Bpara%2Bla%2BDiscapacidad%2B2015.jpg?resize=320%2C216\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En una significativa ceremonia, el Inposdom y el Despacho de la Primera Dama, a trav\u00e9s de sus incumbentes, la Primera Dama de la Rep\u00fablica, Lic. C\u00e1ndida Montilla de Medina y&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1455"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1455"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1455\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1455"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1455"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1455"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}