{"id":1457,"date":"2015-03-30T20:56:00","date_gmt":"2015-03-30T20:56:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-sello-conmemorativo-al-250-aniversario-de-la-fundacion-de-bani\/"},"modified":"2015-03-30T20:56:00","modified_gmt":"2015-03-30T20:56:00","slug":"el-inposdom-pone-en-circulacion-sello-conmemorativo-al-250-aniversario-de-la-fundacion-de-bani","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-sello-conmemorativo-al-250-aniversario-de-la-fundacion-de-bani\/","title":{"rendered":"El Inposdom pone en circulaci\u00f3n sello conmemorativo al 250 Aniversario de la Fundaci\u00f3n de Ban\u00ed"},"content":{"rendered":"<p>El pasado 6 de marzo a las 6.00 pm &nbsp;en las instalaciones del Centro Cultural Perell\u00f3, fue puesto en circulaci\u00f3n un nuevo sello postal en conmemoraci\u00f3n a la Fundaci\u00f3n de Bani.<\/p>\n<p>Esta laboriosa comunidad, localizada a 65 kms al sur de la ciudad de Santo Domingo, es la cabecera de la provincia Peravia y pertenece a la sub regi\u00f3n Valdesia en el sur corto de la Rep\u00fablica Dominicana.<\/p>\n<p>Cuna del General\u00edsimo M\u00e1ximo G\u00f3mez y de numerosos artistas, intelectuales, as\u00ed como de valerosos hombres y mujeres, Ban\u00ed es llamada tambi\u00e9n la Capital del Mango, por la variedad y calidad &nbsp;de esta fruta tan apreciada por el pueblo dominicano.<\/p>\n<p>En la vi\u00f1eta del sello, aparecen dos edificios de Ban\u00ed que representan el pasado y el futuro. Por un lado, la ic\u00f3nica Catedral de Nuestra Se\u00f1ora de Regla y por otro el edificio que alberga al Centro Cultural Perell\u00f3, que se ha convertido en una instituci\u00f3n cultural de primer nivel, destacando y fomentando el arte y la cultura de esa regi\u00f3n del pa\u00eds. <\/p>\n<p>Se imprimieron 15,000 ejemplares con valor facial de RD $100.00, &nbsp;bajo el aval del decreto 320-14. La casa impresora fue Litograf\u00eda Ferr\u00faa y el dise\u00f1o de Pedro Mar\u00eda. El tama\u00f1o es 33 x 47 mm.<\/p>\n<p>Depto. Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-6s3NGfvPryU\/VRm4CxB_NwI\/AAAAAAAABFY\/ua05jh5_YwA\/s1600\/Sello%2B250%2BAniversario%2BFundaci%C3%B3n%2BBani.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-6s3NGfvPryU\/VRm4CxB_NwI\/AAAAAAAABFY\/ua05jh5_YwA\/s1600\/Sello%2B250%2BAniversario%2BFundaci%C3%B3n%2BBani.jpg?resize=320%2C226\" height=\"226\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 6 de marzo a las 6.00 pm &nbsp;en las instalaciones del Centro Cultural Perell\u00f3, fue puesto en circulaci\u00f3n un nuevo sello postal en conmemoraci\u00f3n a la Fundaci\u00f3n de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1457"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1457"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1457\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1457"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1457"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1457"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}