{"id":1465,"date":"2014-09-10T21:13:00","date_gmt":"2014-09-10T21:13:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-direccion-general-de-programas-especiales-de-la-presidencia-ponen-formalmente-en-circulacion-sello-conmemorativo-al-plan-nacional-de-alfabetizacion\/"},"modified":"2014-09-10T21:13:00","modified_gmt":"2014-09-10T21:13:00","slug":"el-inposdom-y-la-direccion-general-de-programas-especiales-de-la-presidencia-ponen-formalmente-en-circulacion-sello-conmemorativo-al-plan-nacional-de-alfabetizacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-direccion-general-de-programas-especiales-de-la-presidencia-ponen-formalmente-en-circulacion-sello-conmemorativo-al-plan-nacional-de-alfabetizacion\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Direcci\u00f3n General de Programas Especiales de la Presidencia ponen formalmente en circulaci\u00f3n sello conmemorativo al Plan Nacional de Alfabetizaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p>En el marco de la celebraci\u00f3n del segundo aniversario del inicio del Plan Nacional de Alfabetizaci\u00f3n Quisqueya Aprende Contigo, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Direcci\u00f3n de Programas Especiales de la Presidencia, lanzaron formalmente &nbsp;un hermoso sello postal el pasado lunes 08 del mes en curso, en favor de la difusi\u00f3n del tan exitoso programa de alfabetizaci\u00f3n que inici\u00f3 el gobierno en el a\u00f1o 2012, con la finalidad de erradicar el analfabetismo en el pa\u00eds.<\/p>\n<p>Este programa dirigido a personas de m\u00e1s de 15 a\u00f1os de edad, es extensivo adem\u00e1s a personas con discapacidad motora, no videntes y con discapacidad auditiva, incluyendo adem\u00e1s los centros penitenciarios, tratando de dar acceso a la educaci\u00f3n a todas estas personas, lo que derivar\u00e1 en una mejor calidad de vida y desarrollo &nbsp;para cada una de ellas.<\/p>\n<p>El sello postal con valor facial de RD $15.00 fue dise\u00f1ado por Roberto Lantigua de GBN Comunicaci\u00f3n e Imagen. La casa impresora es Litograf\u00eda Ferr\u00faa y Hnos. , bajo los auspicios del decreto 79-13 de fecha 11 de marzo del 2013. Se imprimieron 50,000 ejemplares en formato 30 x 40 mm. &nbsp;Es la sexta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Depto. Filatelia Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-syt8tU5md20\/VBC-pNBbUeI\/AAAAAAAAA64\/5l7kUaBMyF8\/s1600\/Sello%2BPlan%2BNacional%2Bde%2BAlfebetizaci%C3%B3n.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-syt8tU5md20\/VBC-pNBbUeI\/AAAAAAAAA64\/5l7kUaBMyF8\/s1600\/Sello%2BPlan%2BNacional%2Bde%2BAlfebetizaci%C3%B3n.jpg?resize=320%2C246\" height=\"246\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de la celebraci\u00f3n del segundo aniversario del inicio del Plan Nacional de Alfabetizaci\u00f3n Quisqueya Aprende Contigo, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Direcci\u00f3n de Programas Especiales&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1465"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1465"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1465\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1465"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1465"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1465"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}