{"id":1467,"date":"2014-07-04T16:25:00","date_gmt":"2014-07-04T16:25:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-pone-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-quincuagesimo-del-instituto-duartiano\/"},"modified":"2014-07-04T16:25:00","modified_gmt":"2014-07-04T16:25:00","slug":"el-instituto-postal-dominicano-pone-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-quincuagesimo-del-instituto-duartiano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-pone-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-quincuagesimo-del-instituto-duartiano\/","title":{"rendered":"El Instituto Postal Dominicano pone en circulaci\u00f3n nuevo sello postal en conmemoraci\u00f3n al Quincuag\u00e9simo del Instituto Duartiano"},"content":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana del 24 de junio pasado en el Lobby de la sede central del Instituto Postal Dominicano, dos instituciones hermanas se reunieron en ocasi\u00f3n de conmemorar el 50 Aniversario de una de ellas. El Instituto &nbsp;Duartiano con medio siglo de tesonero trabajo en favor del rescate de los ideales del patricio Juan Pablo Duarte celebra su aniversario n\u00famero cincuenta.<\/p>\n<p>El Instituto Duartiano es un organismo oficial aut\u00f3nomo, de caracter patri\u00f3tico y cultural con peroner\u00f3a jur\u00eddica propia, con sede en la calle Isabel la Cat\u00f3lica donde se alojan sus oficinas y el Museo Casa Duarte.<br \/>Es la instituci\u00f3n que tiene el grato hnor de ser la responsable de que el pueblo dominicano conozca la verdadera historia de la vida, pensamiento y obra de Juan Pablo Duarte.<\/p>\n<p>En esta ocasi\u00f3n se ha emitido un sello con valor facial de RD $50.00 en cantidad de 30,000 ejemplares . El sello presenta en su vi\u00f1eta una de las salas del museo de Duarte. El dise\u00f1o pertenece al arq. Alejandro Vignieri y la casa impresora fue la Litograf\u00eda Ferr\u00faa. El decreto que la avala es el 36-14 de fecha 10 de febrero de este a\u00f1o.<\/p>\n<p>Es la cuarta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-yBEPGgKUpYE\/U7bVcuhFgTI\/AAAAAAAAA38\/Sg2kMoZ7zhg\/s1600\/50+Aniv+Fundacion+Instituto+Duartiano+001.bmp\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-yBEPGgKUpYE\/U7bVcuhFgTI\/AAAAAAAAA38\/Sg2kMoZ7zhg\/s1600\/50+Aniv+Fundacion+Instituto+Duartiano+001.bmp\" height=\"212\" width=\"320\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana del 24 de junio pasado en el Lobby de la sede central del Instituto Postal Dominicano, dos instituciones hermanas se reunieron en ocasi\u00f3n de conmemorar el 50&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1467"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1467"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1467\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1467"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1467"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1467"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}