{"id":1473,"date":"2013-12-20T20:44:00","date_gmt":"2013-12-20T20:44:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-el-instituto-duartiano-y-la-comision-permanente-de-efemerides-patrias-ponen-en-circulacion-serie-postal-conmemorativa-al-bicentenario-de-juan-pablo-duarte\/"},"modified":"2013-12-20T20:44:00","modified_gmt":"2013-12-20T20:44:00","slug":"el-inposdom-el-instituto-duartiano-y-la-comision-permanente-de-efemerides-patrias-ponen-en-circulacion-serie-postal-conmemorativa-al-bicentenario-de-juan-pablo-duarte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-el-instituto-duartiano-y-la-comision-permanente-de-efemerides-patrias-ponen-en-circulacion-serie-postal-conmemorativa-al-bicentenario-de-juan-pablo-duarte\/","title":{"rendered":"El Inposdom, el Instituto Duartiano y la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias ponen en circulaci\u00f3n  serie postal conmemorativa al Bicentenario de Juan Pablo Duarte"},"content":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse este a\u00f1o 2013, el segundo Centenario &nbsp;del Natalicio del nuestro Padre de la Patria Juan Pablo Duarte, estas tres instituciones han aunado esfuerzos para poner en circulaci\u00f3n la \u00faltima parte del seriado destinado a exaltar la figura de nuestro Padre de la Patria, que concluye con estos 5 sellos y souvenir<\/p>\n<p>En esta oportunidad, se han escogido temas sobre la obra del pr\u00f3cer para las vi\u00f1etas que quiz\u00e1s no sean tan conocidos pero que revisten de una importancia hist\u00f3rica extraordinaria, pues Duarte, como fundador de la patria llev\u00f3 a cabo acciones precisas y contundentes a favor de la independencia nacional, tales como la creaci\u00f3n de la Sociedad Dram\u00e1tica y las clases de esgrima que impart\u00eda en el patio del almac\u00e9nde su padre.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-jF964VeI6I8\/UrSri8Q7NnI\/AAAAAAAAAtU\/_-cu6n1wJ_4\/s1600\/SERIE+BICENT+JPD+NO+3+001.bmp\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"clear: right; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"400\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-jF964VeI6I8\/UrSri8Q7NnI\/AAAAAAAAAtU\/_-cu6n1wJ_4\/s400\/SERIE+BICENT+JPD+NO+3+001.bmp\" width=\"290\" \/><\/a>Los sellos, fueron impresos por Editora de Luxe, bajo el mandato del decreto No. 846-09. Son un se-tenant de 5 sellos en fila, con un hermoso souvenir que complementa el seriado.<br \/>Los sellos tienen un valor de RD $15.00 y el souvenir RD $25.00. La composici\u00f3n de los mismos es de arq. Alejandro Vignieri. El acto de &nbsp;puesta en circulaci\u00f3n de los mismos se realiz\u00f3 en el Sal\u00f3n La Trinitaria de la Biblioteca Rep\u00fablica Dominicana, el 09 de diciembre.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse este a\u00f1o 2013, el segundo Centenario &nbsp;del Natalicio del nuestro Padre de la Patria Juan Pablo Duarte, estas tres instituciones han aunado esfuerzos para poner en&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1473"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1473"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1473\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1473"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1473"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}