{"id":1475,"date":"2013-11-25T17:37:00","date_gmt":"2013-11-25T17:37:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-lleva-su-exposicion-filatelia-del-mundo-al-palacio-de-bellas-artes\/"},"modified":"2013-11-25T17:37:00","modified_gmt":"2013-11-25T17:37:00","slug":"el-inposdom-lleva-su-exposicion-filatelia-del-mundo-al-palacio-de-bellas-artes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-lleva-su-exposicion-filatelia-del-mundo-al-palacio-de-bellas-artes\/","title":{"rendered":"El Inposdom lleva su exposici\u00f3n Filatelia del Mundo al Palacio de Bellas Artes"},"content":{"rendered":"<p>Continuando con las actividades conmemorativas al Cincuentenario de la Instituci\u00f3n, la Sala Filat\u00e9lica Juan Pablo Duarte viaja nuevamente para mostrar su exposici\u00f3n Filatelia del Mundo. En esta oportunidad se traslada a Bellas Artes para presentarse &nbsp;en la Galer\u00eda de la Rotonda, de la Galer\u00eda Nacional de Bellas Artes regenteada por la sra. Marianne de Tolentino.<\/p>\n<p>La muestra, abierta al p\u00fablico desde el 14 de noviembre, permanecer\u00e1 en la Galer\u00eda por todo el mes de diciembre en horario de 10: am a &nbsp;5:pm &nbsp;todos los d\u00edas con excepci\u00f3n de los lunes. La misma presenta sellos postales de cerca de un centenar de pa\u00edses incluyendo a la Rep\u00fablica Dominicana como pa\u00eds anfitri\u00f3n con cerca de 100 a\u00f1os de su primigenia historia postal.<\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n im\u00e1genes de la exposici\u00f3n.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-49bw7TK19Xg\/UpzGuLv-1DI\/AAAAAAAAAqY\/04ky5Mzx4vg\/s1600\/descarga+-+copia.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-49bw7TK19Xg\/UpzGuLv-1DI\/AAAAAAAAAqY\/04ky5Mzx4vg\/s1600\/descarga+-+copia.jpg?w=1170\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-WUzZ_wKzH2s\/UpzHHR57dYI\/AAAAAAAAAqg\/vYYYYyzBSuo\/s1600\/DSC_0036.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"212\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-WUzZ_wKzH2s\/UpzHHR57dYI\/AAAAAAAAAqg\/vYYYYyzBSuo\/s320\/DSC_0036.jpg?resize=320%2C212\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Continuando con las actividades conmemorativas al Cincuentenario de la Instituci\u00f3n, la Sala Filat\u00e9lica Juan Pablo Duarte viaja nuevamente para mostrar su exposici\u00f3n Filatelia del Mundo. En esta oportunidad se traslada&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1475"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1475"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1475\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1475"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1475"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1475"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}