{"id":1476,"date":"2013-11-15T21:41:00","date_gmt":"2013-11-15T21:41:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-50-aniversario-de-rehabilitacion\/"},"modified":"2013-11-15T21:41:00","modified_gmt":"2013-11-15T21:41:00","slug":"el-inposdom-pone-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-50-aniversario-de-rehabilitacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-nuevo-sello-postal-en-conmemoracion-al-50-aniversario-de-rehabilitacion\/","title":{"rendered":"EL INPOSDOM PONE EN CIRCULACION NUEVO SELLO POSTAL EN CONMEMORACION AL 50 ANIVERSARIO DE REHABILITACION"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div><span lang=\"ES-DO\">En una emotiva ceremonia celebrada el 23 de octubre pasado en <st1:personname product w:st=\"on\">la Sala A\u00edda<\/st1:personname> Bonelly del Teatro Nacional, el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal dedicada a <st1:personname product w:st=\"on\">la Asociaci\u00f3n Dominicana<\/st1:personname>de Rehabilitaci\u00f3n que honra la labor que durante medio siglo ha venido desarrollando esta instituci\u00f3n bajo la direcci\u00f3n de Do\u00f1a Mary P\u00e9rez de Marranzini.<\/span><\/div>\n<div><span lang=\"ES-DO\"><br \/><\/span><\/div>\n<div><span lang=\"ES-DO\">Rehabilitacion , como se conoce com\u00fanmente, surge &nbsp;de manera formal en el a\u00f1o de 1963 cuando el pa\u00eds fue azotado por la m\u00e1s severa epidemia de poliomielitis padecida en el pa\u00eds. En el 1965 se extienden sus servicios para atender a los lesionados durante la contienda b\u00e9lica de abril y es en enero de 1969 cuando se inaugura el Centro de Rehabilitaci\u00f3n.<\/span><\/div>\n<div><span lang=\"ES-DO\">&nbsp;En la actualidad <st1:personname product w:st=\"on\">la  ADR<\/st1:personname>&nbsp; cuenta con 27 filiales distribuidas en toda la geograf\u00eda nacional y durante este tiempo se han ofrecido m\u00e1s de 10 millones 500 mil servicios, lo que ha contribuido a que en toda su historia se haya hecho posible la formaci\u00f3n e inclusi\u00f3n social de m\u00e1s de 13,792 personas con discapacidad.<\/span><\/div>\n<div><span lang=\"ES-DO\"><br \/><\/span><\/div>\n<div><span lang=\"ES-DO\">Fueron emitidos 30,000 ejemplares con un valor facial de RD $15.00 &nbsp;e impresos por Editora de Luxe bajo el decreto presidencial 672-12 de fecha&nbsp; 7 de diciembre del 2012. El dise\u00f1o es de la compa\u00f1\u00eda publicitaria Young &amp; Rubican Damaris, y la composici\u00f3n es del Arq. Manuel Pappaterra.<\/span><\/div>\n<div><span lang=\"ES-DO\"><br \/><\/span><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-dfmti6xGJ8s\/UoaUjmUt9hI\/AAAAAAAAAow\/3fh1iYc_sAo\/s1600\/foto+sello+rehabilitacion+para+blog.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"clear: right; display: inline !important; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em; text-align: center;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"212\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-dfmti6xGJ8s\/UoaUjmUt9hI\/AAAAAAAAAow\/3fh1iYc_sAo\/s320\/foto+sello+rehabilitacion+para+blog.jpg?resize=320%2C212\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><span lang=\"ES-DO\">Con la emisi\u00f3n de esos sellos postales el Inposdom y <st1:personname product w:st=\"on\">la  Comisi\u00f3n Oficial<\/st1:personname> Filat\u00e9lica rinden homenaje a esta noble instituci\u00f3n que ha demostrado en estos cincuenta a\u00f1os que&nbsp; SI SE PUEDE\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.&nbsp; <\/span><br \/><span lang=\"ES-DO\"><br \/><\/span><\/div>\n<div><span lang=\"ES-DO\">En la foto Mary P\u00e9rez de Marranzini y el Dr. Modesto Guzm\u00e1n, Director General del Inposdom.<\/span><br \/><span lang=\"ES-DO\"><br \/><\/span><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico<\/div>\n<div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En una emotiva ceremonia celebrada el 23 de octubre pasado en la Sala A\u00edda Bonelly del Teatro Nacional, el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal dedicada&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1476"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1476\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1476"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1476"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}