{"id":1477,"date":"2013-09-04T21:35:00","date_gmt":"2013-09-04T21:35:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/exposicion-filatelica-filatelia-del-mundo-viaja-a-novocentro-plaza-fortaleciendo-los-lazos-del-inposdom-con-la-comunidad\/"},"modified":"2013-09-04T21:35:00","modified_gmt":"2013-09-04T21:35:00","slug":"exposicion-filatelica-filatelia-del-mundo-viaja-a-novocentro-plaza-fortaleciendo-los-lazos-del-inposdom-con-la-comunidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/exposicion-filatelica-filatelia-del-mundo-viaja-a-novocentro-plaza-fortaleciendo-los-lazos-del-inposdom-con-la-comunidad\/","title":{"rendered":"Exposici\u00f3n Filat\u00e9lica FILATELIA DEL MUNDO  viaja a Novocentro Plaza fortaleciendo los lazos del Inposdom con la comunidad"},"content":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse el primer a\u00f1o de la creaci\u00f3n de la Sala Filat\u00e9lica Filat\u00e9lica Juan Pablo Duarte , la misma sale por primera vez de la sede del Inposdom a&#8221; buscar su p\u00fablico&#8221; &nbsp;como bien manifestara el sr. Alejandro Vignieri Pdte. de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana al pronunciar sus palabras durante el acto de apertura de la exposici\u00f3n &nbsp; FILATELIA DEL MUNDO &nbsp;(esta vez ampliada) &nbsp;que se presentar\u00e1 durante todo el mes de septiembre &nbsp;en el segundo piso de Novocentro Plaza en una asociaci\u00f3n cultural entre la directiva de dicho complejo comercial y el Inposdom.<\/p>\n<div><\/div>\n<div>La muestra presenta en orden alfab\u00e9tico sellos postales de casi un centenar de paises, resaltando el hecho de que dichos trozos de papel son embajadores por excelencia de cada uno de esas naciones hermanas ya que muestran su cultura, costumbres e &nbsp;idiosincracia, sus personajes e historia.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>El acto de apertura estuvo encabezado por el Dr. Modesto Guzm\u00e1n, Director General Inposdom y por el sr. Ricardo Molini, entre otros funcionarios de Novocentro y del Inposdom.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-bVhDL2nJXps\/UienAf6AIDI\/AAAAAAAAAjs\/xZ2XGyxOhJo\/s1600\/DSC_0083.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"212\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-bVhDL2nJXps\/UienAf6AIDI\/AAAAAAAAAjs\/xZ2XGyxOhJo\/s320\/DSC_0083.jpg?resize=320%2C212\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-QscRM5zLHlY\/UienR7YFeGI\/AAAAAAAAAj0\/UH11MjiZOrw\/s1600\/DSC_0152.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"212\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-QscRM5zLHlY\/UienR7YFeGI\/AAAAAAAAAj0\/UH11MjiZOrw\/s320\/DSC_0152.jpg?resize=320%2C212\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse el primer a\u00f1o de la creaci\u00f3n de la Sala Filat\u00e9lica Filat\u00e9lica Juan Pablo Duarte , la misma sale por primera vez de la sede del Inposdom&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1477"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1477"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1477\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1477"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1477"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1477"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}