{"id":1478,"date":"2013-08-13T22:04:00","date_gmt":"2013-08-13T22:04:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-efemerides-patrias-celebran-el-sesquicentenario-de-la-restauracion\/"},"modified":"2013-08-13T22:04:00","modified_gmt":"2013-08-13T22:04:00","slug":"el-inposdom-y-efemerides-patrias-celebran-el-sesquicentenario-de-la-restauracion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-efemerides-patrias-celebran-el-sesquicentenario-de-la-restauracion\/","title":{"rendered":"El Inposdom y Efem\u00e9rides Patrias celebran el Sesquicentenario de la Restauraci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p>En el solemne escenario del Sal\u00f3n Juan Pablo Duarte de la Gobernaci\u00f3n de Santiago de los Caballeros, el pasado lunes 12 de agosto la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias &nbsp;y el Instituto Postal Dominicano pusieron en circulaci\u00f3n una hermosa serie postal &nbsp;constituida por un sello y un souvenir en un acto donde ese encontraban la gobernadora provincial de Santiago, asi como el senador por dicha provincia, la segunda en importancia luego de la capital y elegida para esta celebraci\u00f3n por su significativa preponderancia en las guerras restauradoras.<\/p>\n<p>La Guerra de la Restauraci\u00f3n fue una guerra de guerrillas de 1863 a 1865 entre los nacionalistas dominicanos y Espa\u00f1a, quien hab\u00eda recolonizado el pais con ayuda del conservadurismo dominicano.<br \/>Esta guerra desigual fue ganada finalmente por el pueblo dominicano y llev\u00f3 a la inmortalidad a h\u00e9roes de la estatura de Gregorio Luper\u00f3n, Santiago Rodr\u00edguez, Benito Monci\u00f3n, entre otros. <\/p>\n<p>La serie consta de 30,000 sellos y 30,000 souvenirs con valores de RD $ 15.00 y RD $33.00 &nbsp;y tama\u00f1os 30 x 40 mm y 80 x 50 mm, <br \/>respectivamente. Fueron impresos por Litograf\u00eda Ferr\u00faa y la composici\u00f3n es del Arq. Manuel Pappaterra.<br \/>El decreto que los avala es el 672-12. Es la sexta emisi\u00f3n del a\u00f1o<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-jd4g1VvEz24\/UgqirRYQt4I\/AAAAAAAAAh0\/pGM8HMkAc6o\/s1600\/imagen+sello+restauracion+blog+001.bmp\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-jd4g1VvEz24\/UgqirRYQt4I\/AAAAAAAAAh0\/pGM8HMkAc6o\/s1600\/imagen+sello+restauracion+blog+001.bmp\" height=\"290\" width=\"400\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el solemne escenario del Sal\u00f3n Juan Pablo Duarte de la Gobernaci\u00f3n de Santiago de los Caballeros, el pasado lunes 12 de agosto la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias &nbsp;y&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1478"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1478"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1478\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1478"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1478"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}