{"id":1479,"date":"2013-08-13T22:04:00","date_gmt":"2013-08-13T22:04:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-rinde-homenaje-a-dona-maria-ugarte-la-primera-reportera-investigadora-dominicana\/"},"modified":"2013-08-13T22:04:00","modified_gmt":"2013-08-13T22:04:00","slug":"el-instituto-postal-dominicano-rinde-homenaje-a-dona-maria-ugarte-la-primera-reportera-investigadora-dominicana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-rinde-homenaje-a-dona-maria-ugarte-la-primera-reportera-investigadora-dominicana\/","title":{"rendered":"El Instituto Postal Dominicano rinde homenaje a Do\u00f1a Mar\u00eda Ugarte, la primera reportera investigadora dominicana"},"content":{"rendered":"<p>El Inposdom conjuntamente con el per\u00f3dico de circulaci\u00f3n nacional El Caribe, puso en circulaci\u00f3n el pasado 31 de julio una preciosa estampilla postal en homenaje a la sra. Mar\u00eda Ugarte, primera reportera investigadora dominicana y catalogada como Patrimonio viviente de la Rep\u00fablica Dominicana.<br \/>La ceremonia tuvo lugar en la sala &nbsp;Aida Bonelly de nuestro Teatro Nacional.<\/p>\n<p>Do\u00f1a Mar\u00eda, como era llamada, naci\u00f3 en Segovia, Espa\u00f1a, donde se gradu\u00f3 de Filosof\u00eda y Letras en Madrid, pero a causa de la guerra civil en su pais, emigr\u00f3 a la Rep. Dominicana, dedic\u00e1ndose a la investigaci\u00f3n siendo pionera femenina en los reportajes investigativos.<br \/>Maestra, periodista, pale\u00f3grafa, diplomatista, recibi\u00f3n numerosos premios y condecoraciones a los largo de su productiva vida.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<p>Los sellos que presentan a Do\u00f1a Mar\u00eda en una pose meditativa muy suya, fueron impresos por Editora de Luxe, en formato 30 x 40 mm y tienen un valor de RD $ 33.00, tarifa m\u00ednima a Europa. El decreto que los avala es el 672-12. Es la quinta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<br \/><a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-qQGCt-b72Z4\/UgqsXL_gfII\/AAAAAAAAAiY\/CMiMnahMBuM\/s1600\/sello+Maria+Ugante+blog.bmp\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"clear: right; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-qQGCt-b72Z4\/UgqsXL_gfII\/AAAAAAAAAiY\/CMiMnahMBuM\/s1600\/sello+Maria+Ugante+blog.bmp\" height=\"640\" width=\"464\" \/><\/a><br \/>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/p>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Inposdom conjuntamente con el per\u00f3dico de circulaci\u00f3n nacional El Caribe, puso en circulaci\u00f3n el pasado 31 de julio una preciosa estampilla postal en homenaje a la sra. Mar\u00eda Ugarte,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1479"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1479\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1479"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}