{"id":1481,"date":"2013-07-16T21:19:00","date_gmt":"2013-07-16T21:19:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/la-republica-de-ecuador-emite-sello-postal-en-reciprocidad-al-sello-emitido-por-la-republica-dominicana-al-conmemorarse-los-75-anos-de-relaciones-diplomaticas-entre-ambos-paises\/"},"modified":"2013-07-16T21:19:00","modified_gmt":"2013-07-16T21:19:00","slug":"la-republica-de-ecuador-emite-sello-postal-en-reciprocidad-al-sello-emitido-por-la-republica-dominicana-al-conmemorarse-los-75-anos-de-relaciones-diplomaticas-entre-ambos-paises","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/la-republica-de-ecuador-emite-sello-postal-en-reciprocidad-al-sello-emitido-por-la-republica-dominicana-al-conmemorarse-los-75-anos-de-relaciones-diplomaticas-entre-ambos-paises\/","title":{"rendered":"La Rep\u00fablica de Ecuador emite sello postal en reciprocidad al sello emitido por la Rep\u00fablica Dominicana  al conmemorarse los 75  A\u00f1os de Relaciones Diplom\u00e1ticas entre ambos pa\u00edses"},"content":{"rendered":"<p>En un hecho sin precedentes dentro de la filatelia dominicana, el hermano pa\u00eds de Ecuador emiti\u00f3 el dia 02 de julio del presente a\u00f1o 2013, una &nbsp;bella y significativa &nbsp;estampilla postal en reciprocidad a la emitida anteriormente en el a\u00f1o 2012 por el pa\u00eds. En esta ocasi\u00f3n Ecuador ha tenido a bien ecoger &nbsp;la conmemoraci\u00f3n del <b>75 Aniversario de la Relaciones Diplom\u00e1ticas <\/b>entre ambas naciones y ha seleccionado para su vi\u00f1eta dos emblem\u00e1ticos monumentos: &nbsp;la Catedral Primada de Am\u00e9rica en la Rep\u00fablica Dominicana y la Iglesia de Balvanera en Ecuador.<\/p>\n<p>El evento celebrado en la ciudad de Quito, <\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-4PpZeCGh4zI\/UeW4jas-aDI\/AAAAAAAAAQA\/wN3dM3DcRQc\/s1600\/SELLO-FINAL.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"clear: right; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"126\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-4PpZeCGh4zI\/UeW4jas-aDI\/AAAAAAAAAQA\/wN3dM3DcRQc\/s200\/SELLO-FINAL.jpg?resize=200%2C126\" width=\"200\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p>&nbsp;cont\u00f3 con la presencia de los sres. Roberto Cavanna, Gerente General de Correos del Ecuador, Modesto Guzm\u00e1n, Director General del Instituto Postal Dominicano, el Embajador de la Rep. Dominicana en Ecuador, entre otras personalidades.<\/p>\n<p>La estampilla tiene el valor de un d\u00f3lar y tama\u00f1o de 30 x 40 mm. <\/p>\n<p>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En un hecho sin precedentes dentro de la filatelia dominicana, el hermano pa\u00eds de Ecuador emiti\u00f3 el dia 02 de julio del presente a\u00f1o 2013, una &nbsp;bella y significativa &nbsp;estampilla&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1481"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1481"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1481\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1481"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1481"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1481"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}