{"id":1482,"date":"2013-06-26T13:30:00","date_gmt":"2013-06-26T13:30:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-comite-de-amigos-de-pedro-mir-se-unen-para-celebrar-el-centenario-del-natalicio-del-poeta-nacional\/"},"modified":"2013-06-26T13:30:00","modified_gmt":"2013-06-26T13:30:00","slug":"el-inposdom-y-el-comite-de-amigos-de-pedro-mir-se-unen-para-celebrar-el-centenario-del-natalicio-del-poeta-nacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-comite-de-amigos-de-pedro-mir-se-unen-para-celebrar-el-centenario-del-natalicio-del-poeta-nacional\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el Comit\u00e9 de Amigos de Pedro Mir se unen para celebrar el Centenario del Natalicio del Poeta Nacional"},"content":{"rendered":"<p>El pasado lunes 24 de junio, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con el Comit\u00e9 de Amigos de Pedro Mir y las facilidades otorgadas por el Complejo Agora Mall que nos acogi\u00f3 en su sal\u00f3n de Exposiciones, dieron inicio con la puesta en circulaci\u00f3n &nbsp;de la emisi\u00f3n postal conmemorativa a este ilustre dominicano y patriota, a su eterna proyecci\u00f3n como el Escritor de la Patria.<\/p>\n<p>Don Pedro Mir, como se le conoce, naci\u00f3 en San Pedro de Macor\u00eds, hijo de padre cubano y madre puertorrique\u00f1a. Graduado de Dr. en Derecho por la Universidad Auton\u00f3ma de Santo Domingo ( UASD) en el a\u00f1o 1941, tuvo que salir al exilio por su poes\u00eda de car\u00e1cter social, retornando al pais despu\u00e9s del ajusticiamiento del tirano Rafael Leonidas Trujillo.<br \/><a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-55OPDUuWfRY\/UcrsTD9ZO6I\/AAAAAAAAAPg\/PPTL8uUNCms\/s1600\/Sello+de+Pedro+Mir2.bmp\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-55OPDUuWfRY\/UcrsTD9ZO6I\/AAAAAAAAAPg\/PPTL8uUNCms\/s320\/Sello+de+Pedro+Mir2.bmp\" width=\"296\" \/><\/a>Recibi\u00f3 muchos premios y reconocimientos durante toda su vida y fue declarado por el Congreso Nacional de la Rep\u00fablica<b> &#8221; Poeta Nacional &#8221;. <\/b>&nbsp;En su honor la UASD fund\u00f3 la Biblioteca Pedro Mir.<\/p>\n<p>Los sellos, impresos en formato 30 x 40 mm, tienen un valor facial de RD $50.00 &nbsp;y en tirada de 100,000 ejemplares. La imprenta Editora de Luxe fue la responsable de su impresi\u00f3n.<br \/>El decreto que avala dicha emisi\u00f3n es el 672-12 y es la tercera del a\u00f1o 2013.<\/p>\n<p>Servicio Filat\u00e9lico<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <\/p>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado lunes 24 de junio, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con el Comit\u00e9 de Amigos de Pedro Mir y las facilidades otorgadas por el Complejo Agora Mall que nos&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1482"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1482"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1482\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1482"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1482"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1482"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}