{"id":1485,"date":"2013-05-06T17:49:00","date_gmt":"2013-05-06T17:49:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/matasellos-conmemorativo-xvi-feria-internacional-del-libro-2013-dedicada-a-ecuador-y-con-la-presencia-del-presidente-rafael-correa\/"},"modified":"2013-05-06T17:49:00","modified_gmt":"2013-05-06T17:49:00","slug":"matasellos-conmemorativo-xvi-feria-internacional-del-libro-2013-dedicada-a-ecuador-y-con-la-presencia-del-presidente-rafael-correa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/matasellos-conmemorativo-xvi-feria-internacional-del-libro-2013-dedicada-a-ecuador-y-con-la-presencia-del-presidente-rafael-correa\/","title":{"rendered":"Matasellos conmemorativo XVI Feria Internacional del Libro 2013, dedicada a Ecuador y con la presencia del Presidente Rafael Correa"},"content":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse una nueva edici\u00f3n de la Feria Internacional del Libro, que se ha convertido en &nbsp;uno de los eventos m\u00e1s concurridos del pais, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Embajada de Ecuador, acordaron la elaboraci\u00f3n de un matasellos con unos sobres &nbsp;dise\u00f1ados especialmente para la ocasi\u00f3n, &nbsp;donde &nbsp;serian colocados los sellos postales que honran las relaciones entre los dos paises y cuyo lanzamiento fue el pasado a\u00f1o 2012 &nbsp;que quedarian como recuerdo de la visita del Excmo. Presidente del Ecuador , Sr. Rafael Correa y como uno de los cap\u00edtulos &nbsp;m\u00e1s gloriosos de este tipo de actividades.<\/p>\n<p>En ese orden cabe se\u00f1alar que durante el per\u00edodo de tiempo de permanencia de la Feria, todas las correpondencias que entaron y salieron del Inposdom llevaron colocado dicho matasellos con el objetivo de difundir y promover tal evento. A continuaci\u00f3n muestra del sobre y foto del momento de la cancelaci\u00f3n del sobre por los sres. Modesto Guzm\u00e1n, Director General del Inposdom y Rafael Correa, Presidente del Ecuador.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-VG4k3_kd9Ko\/UYfq61l5BqI\/AAAAAAAAANo\/sW0_osVf1KU\/s1600\/Foto+director+y+Pdte.+corrrea.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"150\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-VG4k3_kd9Ko\/UYfq61l5BqI\/AAAAAAAAANo\/sW0_osVf1KU\/s200\/Foto+director+y+Pdte.+corrrea.jpg?resize=200%2C150\" width=\"200\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-i1j4EZ7eo8c\/UYfqSkJ2o5I\/AAAAAAAAANg\/_yH2laIFdFY\/s1600\/MUESTRA+SOBRE+ECUADOR+RD+001.bmp\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-i1j4EZ7eo8c\/UYfqSkJ2o5I\/AAAAAAAAANg\/_yH2laIFdFY\/s320\/MUESTRA+SOBRE+ECUADOR+RD+001.bmp\" width=\"232\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse una nueva edici\u00f3n de la Feria Internacional del Libro, que se ha convertido en &nbsp;uno de los eventos m\u00e1s concurridos del pais, el Instituto Postal Dominicano&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1485"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1485"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1485\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1485"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1485"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}