{"id":1491,"date":"2012-09-28T20:51:00","date_gmt":"2012-09-28T20:51:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-museo-de-historia-natural-ponen-en-circulacion-nueva-emision-de-aves-endemicas\/"},"modified":"2012-09-28T20:51:00","modified_gmt":"2012-09-28T20:51:00","slug":"el-inposdom-y-el-museo-de-historia-natural-ponen-en-circulacion-nueva-emision-de-aves-endemicas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-museo-de-historia-natural-ponen-en-circulacion-nueva-emision-de-aves-endemicas\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el Museo de Historia Natural ponen en  circulaci\u00f3n nueva emisi\u00f3n de Aves End\u00e9micas"},"content":{"rendered":"<p>Inaugurando la nueva Sala Filat\u00e9lica Juan Pablo Duarte en la sede del Instituto Postal Dominicano, \u00e9sta instituci\u00f3n conjuntamente con el Museo de Historia Natural &nbsp;pusieron en circulaci\u00f3n el pasado miercoles 19 de este mes, una nueva edici\u00f3n de las aves end\u00e9micas dominicanas, completando la serie iniciada en el a\u00f1o 1996.<\/p>\n<p>Este nuevo seriado presenta algunos ejemplares que se encuentran seriamente amenazados, como son el Gavil\u00e1n de la Hispaniola &nbsp;y las dos especies de Chirri. La deforestaci\u00f3n y el avance sin control de la frontera agr\u00edcola, destruyen los habitats de nuestras aves ocasionando que sus poblaciones disminuyan aceleradamente.<\/p>\n<p>Las im\u00e1genes seleccionadas corresponden a fotograf\u00edas del dominicano Miguel Landestoy, reconocido fot\u00f3grafo de la naturaleza. Fueron impresos 100,000 ejemplares &nbsp;divididos en 10,000 pliegos de 10 sellos por &nbsp;Editora de Luxe.&nbsp;La composici\u00f3n es del arq. Alejandro Vignieri.<br \/>La emisi\u00f3n es amparada por el decreto 761-11 del 28 de diciembre del 2011. Es la &nbsp;octava emisi\u00f3n del a\u00f1o<br \/>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-PpzbxEDnsWA\/UGYNd0E5EEI\/AAAAAAAAAME\/0IvPIqt6Kgs\/s1600\/Aves+End%C3%A9micas.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"311\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-PpzbxEDnsWA\/UGYNd0E5EEI\/AAAAAAAAAME\/0IvPIqt6Kgs\/s320\/Aves+End%C3%A9micas.jpg?resize=320%2C311\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inaugurando la nueva Sala Filat\u00e9lica Juan Pablo Duarte en la sede del Instituto Postal Dominicano, \u00e9sta instituci\u00f3n conjuntamente con el Museo de Historia Natural &nbsp;pusieron en circulaci\u00f3n el pasado miercoles&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1491"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1491"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1491\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1491"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1491"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1491"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}