{"id":1492,"date":"2012-09-07T20:03:00","date_gmt":"2012-09-07T20:03:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-camara-de-comercio-y-produccion-de-santiago-poner-a-circular-sello-expocibao\/"},"modified":"2012-09-07T20:03:00","modified_gmt":"2012-09-07T20:03:00","slug":"el-inposdom-y-la-camara-de-comercio-y-produccion-de-santiago-poner-a-circular-sello-expocibao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-camara-de-comercio-y-produccion-de-santiago-poner-a-circular-sello-expocibao\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la C\u00e1mara de Comercio y Producci\u00f3n de Santiago poner a circular sello EXPOCIBAO"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-D36gnuXhTxM\/UEpSi50elyI\/AAAAAAAAALs\/gkujQ-8doro\/s1600\/imagen+sello+expo+cibao+blog.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"clear: right; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-D36gnuXhTxM\/UEpSi50elyI\/AAAAAAAAALs\/gkujQ-8doro\/s320\/imagen+sello+expo+cibao+blog.jpg?resize=232%2C320\" width=\"232\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>En ocasi\u00f3n de celebrarse el 25 Aniversario de la Feria comercial e industrial EXPO-CIBAO , el Instituto Postal Dominicano y la C\u00e1mara de Comercio y Producci\u00f3n de Santiago, pusieron en circulaci\u00f3n el pasado &nbsp;mi\u00e9rcoles 5 de septiembre, en el Edificio Empresarial de la C\u00e1mara, una preciosa estampilla, que presenta en su vi\u00f1eta el lema que para estos &nbsp;25 a\u00f1os &nbsp;se escogi\u00f3 para promover la feria : <b>INNOVACION, PRODUCCION, COMERCIO.&nbsp;<\/b><br \/><b><br \/><\/b>La C\u00e1mara celebr\u00f3 su primera feria el 30 de marzo de 1918, pero &nbsp; no es hasta el 1988 cuando presenta su primera versi\u00f3n de EXPO-CIBAO, estando presidida por el sr. Luis M. Pieter bajo el lema &#8221; Exhibir lo que se produce en la Rep\u00fablica Dominicana&#8221; . &nbsp;Actualmente la C\u00e1mara se enorgullece en presentar este nuevo evento que llega a 25 versiones sucesivas, fruto del trabajo de mucha gente comprometida con el desarrollo empresarial y productivo de la regi\u00f3n y el pais.<\/p>\n<p>Este nuevo sello tiene un valor de RD $20.00 y su dise\u00f1o es de Ivette Gonz\u00e1lez. Fueron impresos 50,000 ejemplares por la imprenta Editora de Luxe. El tama\u00f1o del mismo es de 30&#215;40 mm.<br \/>Es la s\u00e9ptima emisi\u00f3n de este a\u00f1o. <\/p>\n<p>Servicio Filat\u00e9lico<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse el 25 Aniversario de la Feria comercial e industrial EXPO-CIBAO , el Instituto Postal Dominicano y la C\u00e1mara de Comercio y Producci\u00f3n de Santiago, pusieron en&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1492"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1492"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1492\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1492"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}