{"id":1493,"date":"2012-08-24T19:07:00","date_gmt":"2012-08-24T19:07:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/inauguracion-de-la-sala-filatelica-del-inposdom\/"},"modified":"2012-08-24T19:07:00","modified_gmt":"2012-08-24T19:07:00","slug":"inauguracion-de-la-sala-filatelica-del-inposdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/inauguracion-de-la-sala-filatelica-del-inposdom\/","title":{"rendered":"Inauguraci\u00f3n de la Sala Filat\u00e9lica del Inposdom"},"content":{"rendered":"<p>Con el prop\u00f3sito de dar a conocer a nuestros visitantes un poco de la historia del coleccionismo de sellos en la Rep\u00fablica Dominicana, &nbsp;al tiempo que sirva de promoci\u00f3n y de medio de difus\u00f3n de la filatelia en nuestro pa\u00eds, el Instituto Postal Dominicano, de la mano de su Director, Dr. Modesto Guzm\u00e1n, ha inaugurado el pasado 15 de agosto, la <b>Sala Filat\u00e9lica Juan Pablo Duarte,&nbsp;<\/b>con la colaboraci\u00f3n de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y con la presencia del Presidente del Instituto Duartiano, Jos\u00e9 &nbsp;Joaquin Perez Savi\u00f1\u00f3n, miembros de la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica y de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, asi como de amigos y funcionarios de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>Este espacio, ha sido creado, de acuerdo a las palabras del Dr. Guzm\u00e1n, con el objetivo de realizar exposiciones, tertulias, entre filatelistas, clientes &nbsp;y p\u00fablico en general. Que se convierta en un espacio de encuentro entre nuestros visitantes, que sirva como medio de difusi\u00f3n entre ni\u00f1os y j\u00f3venes de esta grata actividad y que se constituya en un medio de acercamiento entre la Sociedad y el Inposdom.<\/p>\n<div style=\"clear: both; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-z20zU3WdkKk\/UDfQjOQNX2I\/AAAAAAAAALc\/f37tn0ikXZo\/s1600\/foto+inauguracion+sala+filatelica.JPG\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"214\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-z20zU3WdkKk\/UDfQjOQNX2I\/AAAAAAAAALc\/f37tn0ikXZo\/s320\/foto+inauguracion+sala+filatelica.JPG?resize=320%2C214\" width=\"320\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/div>\n<p>La sala presenta &nbsp;reproducciones de los primeros sellos dominicanos, asi como tambi\u00e9n exposiciones de sellos dominicanos, sellos tem\u00e1ticos, hist\u00f3ricos e interesantes cubiertas pertenecientes a nuestros coleccionistas. La misma est\u00e1 abierta al p\u00fablico en horario regular &nbsp;y est\u00e1 ubicada en la zona de apartados.<\/p>\n<p>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el prop\u00f3sito de dar a conocer a nuestros visitantes un poco de la historia del coleccionismo de sellos en la Rep\u00fablica Dominicana, &nbsp;al tiempo que sirva de promoci\u00f3n y&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1493"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1493"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1493\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1493"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1493"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1493"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}