{"id":1494,"date":"2012-08-06T21:44:00","date_gmt":"2012-08-06T21:44:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-ponen-en-circulacion-nueva-emision-pro-bicentenario-duarte\/"},"modified":"2012-08-06T21:44:00","modified_gmt":"2012-08-06T21:44:00","slug":"el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-ponen-en-circulacion-nueva-emision-pro-bicentenario-duarte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-ponen-en-circulacion-nueva-emision-pro-bicentenario-duarte\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el Instituto Duartiano ponen en circulaci\u00f3n nueva emisi\u00f3n Pro-Bicentenario Duarte"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-nmn-6JJ4TwQ\/UCA6U3u8ssI\/AAAAAAAAALM\/0X_pvG1qpBc\/s1600\/JPD+(1).jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\"  style=\"clear: right; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;\"><img decoding=\"async\" border=\"0\" height=\"320\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-nmn-6JJ4TwQ\/UCA6U3u8ssI\/AAAAAAAAALM\/0X_pvG1qpBc\/s320\/JPD+(1).jpg?resize=198%2C320\" width=\"198\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>El martes 24 de julio en las instalaciones del Instituto Duartiano fueron puestos en circulaci\u00f3n dos nuevos sellos en se-tenant &nbsp;del seriado &nbsp;del Pro-Bicentenario del Natalicio del Patricio Juan Pablo Duarte que concluye en este a\u00f1o 2012 para culminar con la serie del Bicentenario &nbsp;en el 2013.<\/p>\n<p>Los sellos que presentan en sus vi\u00f1etas, representaciones del momento en que fue fundada la sociedad secreta La Trinitaria y &nbsp;del puerto donde residi\u00f3 exiliado el patricio en la ciudad de Hamburgo, fueron impresos por la Editora de Luxe, en formato 30 x 40 mm &nbsp;y en cantidades &nbsp;de 60,000 ejemplares de cada uno.<\/p>\n<p>La creaci\u00f3n de la Trinitaria fue sin lugar a dudas, el hecho que dio paso a que hoy seamos llamados dominicanos. De acuerdo con los historiadores, La Trinitaria &nbsp;se cre\u00f3 en el hogar de Juan Isidro P\u00e9rez y fueron nueve los miembros fundadores. Su nombre se debi\u00f3 a la divisi\u00f3n del grupo en tres.<\/p>\n<p>Esta emisi\u00f3n es la sexta de este a\u00f1o &nbsp;y la composici\u00f3n de los sellos es del arq. Alejandro Vignieri. El decreto que la ampara es el 846-09 de fecha &nbsp;14 de noviembre del 2009.<\/p>\n<p>Servicio Filat\u00e9lico<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El martes 24 de julio en las instalaciones del Instituto Duartiano fueron puestos en circulaci\u00f3n dos nuevos sellos en se-tenant &nbsp;del seriado &nbsp;del Pro-Bicentenario del Natalicio del Patricio Juan Pablo&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1494"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1494"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1494\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1494"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1494"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1494"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}