{"id":1499,"date":"2012-03-02T20:52:00","date_gmt":"2012-03-02T20:52:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-embajada-de-ecuador-en-republica-dominicana-ponen-en-circulacion-nueva-estampilla-postal\/"},"modified":"2012-03-02T20:52:00","modified_gmt":"2012-03-02T20:52:00","slug":"el-inposdom-y-la-embajada-de-ecuador-en-republica-dominicana-ponen-en-circulacion-nueva-estampilla-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-embajada-de-ecuador-en-republica-dominicana-ponen-en-circulacion-nueva-estampilla-postal\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Embajada de Ecuador en Rep\u00fablica Dominicana ponen en circulaci\u00f3n nueva estampilla postal"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-unG3BVFqUmQ\/T1aNONW7W3I\/AAAAAAAAAKI\/BXxn7l9DRO8\/s1600\/sello.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" style=\"float:right; margin:0 0 10px 10px;cursor:pointer; cursor:hand;width: 200px; height: 140px;\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-unG3BVFqUmQ\/T1aNONW7W3I\/AAAAAAAAAKI\/BXxn7l9DRO8\/s200\/sello.jpg?w=1170\" border=\"0\" alt=\"\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5716912052236934002\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><br \/><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-zkRqdkHdsM0\/T1E5N2QQxWI\/AAAAAAAAAJw\/M7PbfCf4ty8\/s1600\/Imagen%2Bacto%2Bsello%2Becuador%2B-dominicana.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5715412312174675298\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-zkRqdkHdsM0\/T1E5N2QQxWI\/AAAAAAAAAJw\/M7PbfCf4ty8\/s200\/Imagen%2Bacto%2Bsello%2Becuador%2B-dominicana.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse el 125 Aniversario de las Relaciones Consulares entre Ecuador y la Rep. Dominicana, el Instituto Postal Dominicano y la Embajada de Ecuador en el pa\u00eds, han puesto en circulaci\u00f3n en el d\u00eda de ayer ( 01 de marzo) , un bell\u00edsimo sello postal que presenta en su vi\u00f1eta, dos manos entrelazadas como s\u00edmbolo de amistad entre ambos pa\u00edses y los rostros de las figuras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la Indepencia de dichas naciones, Juan Pablo Duarte y Eloy Alfaro.<\/p>\n<p>En la foto aparecen el director de Inposdom, Dr. Modesto Guzm\u00e1n ( izq.) y el Excmo. Embajador del Ecuador , sr. Carlos L\u00f3pez Damm ( der.) en el acto de puesta en circulaci\u00f3n celebrado en el Hotel V Centenario de esta ciudad.<\/p>\n<p>El 14 de julio de 1886, se designa como c\u00f3nsul del Ecuador en Dominicana a Juli\u00e1n de la Rocha, y este hecho se considera como punto de partida de las relaciones bilaterales, que luego se perfeccionaron con la presentaci\u00f3n de las Cartas Credenciales por parte de Eloy Alfaro como Ministro Plenipotenciario del Ecuador en Sto. Dgo. y confirmadas con el nombramiento del Dr. Joaquin Balaguer en 1942, como Ministro Plenipotenciario de Rep. Dominicana, concurrente desde Bogot\u00e1.<\/p>\n<p>Se imprimieron 30,000 ejemplares con un valor facial de RD $20.00. La casa impresora fue Litograf\u00eda Ferr\u00faa y el dise\u00f1o del mismo es del sr. Jaime Mel\u00e9ndez.<br \/>Esta es la tercera emisi\u00f3n del a\u00f1o 2012 y el decreto que la avala es el 761-11. Su tama\u00f1o es de 40 x 30 mm. Fecha de emisi\u00f3n 01-03-2012<\/p>\n<p>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse el 125 Aniversario de las Relaciones Consulares entre Ecuador y la Rep. Dominicana, el Instituto Postal Dominicano y la Embajada de Ecuador en el pa\u00eds, han&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1499"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}