{"id":1503,"date":"2012-01-05T20:38:00","date_gmt":"2012-01-05T20:38:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-convento-de-los-dominicos-ponen-en-circulacion-estampilla-postal-en-conmemoracion-a-los-500-anos-del-sermon-de-adviento\/"},"modified":"2012-01-05T20:38:00","modified_gmt":"2012-01-05T20:38:00","slug":"el-inposdom-y-el-convento-de-los-dominicos-ponen-en-circulacion-estampilla-postal-en-conmemoracion-a-los-500-anos-del-sermon-de-adviento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-convento-de-los-dominicos-ponen-en-circulacion-estampilla-postal-en-conmemoracion-a-los-500-anos-del-sermon-de-adviento\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el Convento de los Dominicos ponen en circulaci\u00f3n estampilla postal en conmemoraci\u00f3n a los 500 a\u00f1os del Serm\u00f3n de Adviento"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-zLELYnpD-fs\/TwYO-5YtC6I\/AAAAAAAAAIQ\/7RKZ2NpACmc\/s1600\/sello%2Bmontesinos%2Bblog.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5694255252575685538\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 142px; CURSOR: hand; HEIGHT: 200px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-zLELYnpD-fs\/TwYO-5YtC6I\/AAAAAAAAAIQ\/7RKZ2NpACmc\/s200\/sello%2Bmontesinos%2Bblog.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<p><\/p>\n<div>En ocasi\u00f3n de celebrarse 5 siglos del celebrado Serm\u00f3n de Adviento, pronunciado por Fray Antonio de Montesino, en defensa de los indios ta\u00ednos de la Hispaniola y en contra de la encomienda y la esclavitud de los mismos, el Instituto Postal Dominicano, la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica y la Orden de los Dominicos, presentaron este nuevo sello postal, con valor de RD $60.00, el cual presenta en su vi\u00f1eta la reproducci\u00f3n del famoso serm\u00f3n, junto a la imagen del Montesino. <\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Este significativo acto, celebrado el 28 de diciembre del 2011 en las instalaciones del convento, sirvi\u00f3 de escenario nuevamente para el planteamiento de la importancia de este serm\u00f3n y las repercusiones del mismo en la Espa\u00f1a de la \u00e9poca, por sus preocupaciones de tipo social, que conllev\u00f3 a cambios en las legislaciones, consider\u00e1ndose hoy d\u00eda como la manifestaci\u00f3n precursora de lo que ser\u00eda m\u00e1s adelante la Declaraci\u00f3n de los Derechos Humanos.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>El sello postal fue dise\u00f1ado por el Arq. Manuel Pappaterra, se imprimieron 100,000 ejemplares en formato 60&#215;40 mm. La compa\u00f1\u00eda impresora fue Editora de Luxe y el decreto que la ampara es el 178-11.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de celebrarse 5 siglos del celebrado Serm\u00f3n de Adviento, pronunciado por Fray Antonio de Montesino, en defensa de los indios ta\u00ednos de la Hispaniola y en contra de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1503"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1503"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1503\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}