{"id":1505,"date":"2011-12-22T17:52:00","date_gmt":"2011-12-22T17:52:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-junto-a-la-embajada-de-espana-ponen-a-circular-sello-conmemorativo-50-anos-de-labor-pastoral-y-social-de-mons-arnaiz\/"},"modified":"2011-12-22T17:52:00","modified_gmt":"2011-12-22T17:52:00","slug":"el-inposdom-junto-a-la-embajada-de-espana-ponen-a-circular-sello-conmemorativo-50-anos-de-labor-pastoral-y-social-de-mons-arnaiz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-junto-a-la-embajada-de-espana-ponen-a-circular-sello-conmemorativo-50-anos-de-labor-pastoral-y-social-de-mons-arnaiz\/","title":{"rendered":"El Inposdom  junto a la Embajada de Espa\u00f1a ponen a circular sello conmemorativo 50 a\u00f1os de labor pastoral y social de Mons. Arn\u00e1iz"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-qrgGsWTnN8U\/TvN2h9BFsuI\/AAAAAAAAAH4\/8bOZFs2pzsU\/s1600\/souvenir%2Barnaiz%2Bblog.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" style=\"float:right; margin:0 0 10px 10px;cursor:pointer; cursor:hand;width: 200px; height: 110px;\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-qrgGsWTnN8U\/TvN2h9BFsuI\/AAAAAAAAAH4\/8bOZFs2pzsU\/s200\/souvenir%2Barnaiz%2Bblog.jpg?w=1170\" border=\"0\" alt=\"\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5689021079985959650\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><br \/>En ocasi\u00f3n de conmemorarse 50 a\u00f1os de continua y fecunda labor social, magisterial y pastoral del Mons. Francisco J. Arn\u00e1iz, el Instituto Postal Dominicano y la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica conjuntamente con la Embajada de Espa\u00f1a, pusieron en circulaci\u00f3n en el d\u00eda de ayer,  21 de diciembre a las 5:00 pm de la tarde, en la residencia del Sr. embajador  Don Yauma Segura,  una hermosa especie postal ( souvenir)  para honrar la tesonera labor de este ilustre dom\u00ednico-espa\u00f1ol.<\/p>\n<div><\/div>\n<div>El mons. Arn\u00e1iz, como se le conoce, ha destacado en el pa\u00eds por su ejercicio magisterial, los diversos cargos desempe\u00f1ados y por su defensa de los mejores intereses  del pueblo dominicano, sin mencionar sus dotes de escritor y las numerosas condecoraciones recibidas a lo largo de su fruct\u00edfera existencia. <\/div>\n<div><\/div>\n<div>Fueron impresos 30,000 souvenirs en formato  100 x 50 mm por la imprenta Editora de Luxe. El dise\u00f1o es del arq. Alejandro Vignieri y el decreto que la ampara es el 178-11.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom <\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse 50 a\u00f1os de continua y fecunda labor social, magisterial y pastoral del Mons. Francisco J. Arn\u00e1iz, el Instituto Postal Dominicano y la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica conjuntamente&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1505"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1505"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1505\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1505"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1505"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1505"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}