{"id":1506,"date":"2011-11-15T21:18:00","date_gmt":"2011-11-15T21:18:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-comision-permanente-de-efemerides-patrias-ponen-a-circular-nueva-estampilla-en-conmemoracion-al-martirio-de-fco-del-rosario-sanchez\/"},"modified":"2011-11-15T21:18:00","modified_gmt":"2011-11-15T21:18:00","slug":"el-inposdom-y-la-comision-permanente-de-efemerides-patrias-ponen-a-circular-nueva-estampilla-en-conmemoracion-al-martirio-de-fco-del-rosario-sanchez","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-comision-permanente-de-efemerides-patrias-ponen-a-circular-nueva-estampilla-en-conmemoracion-al-martirio-de-fco-del-rosario-sanchez\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias ponen a circular nueva estampilla en conmemoraci\u00f3n al Martirio de Fco. del Rosario S\u00e1nchez"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-peLXtClD7jo\/TsLcvaVX_dI\/AAAAAAAAAHs\/xk1I4-hwCAM\/s1600\/souvenir%2Bsanchez%2Bblog.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5675341187521183186\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 160px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-peLXtClD7jo\/TsLcvaVX_dI\/AAAAAAAAAHs\/xk1I4-hwCAM\/s200\/souvenir%2Bsanchez%2Bblog.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>En ocasi\u00f3n de conmemorarse este a\u00f1o 2011 el 150 Aniversario del Martirologio del Patricio Francisco del Rosario S\u00e1nchez, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica y Efem\u00e9rides Patrias pusieron a circular el pasado 9 de noviembre, en las instalaciones de la sede del Inposdom, una hermos\u00edsima especie filat\u00e9lica ( souvenir), cuya vi\u00f1eta es una reproduccion de la obra del reconocido pintor Ram\u00f3n Sandoval.<\/p>\n<p>S\u00e1nchez, fue uno de los ejes motores del movimiento independentista fundado por Duarte que culmin\u00f3 con la declaraci\u00f3n de Independencia del dominio haitiano, el 27 de febrero de 1844.<\/p>\n<p>Por su entrega, sacrificio y su lucha contra la Anexi\u00f3n a Espa\u00f1a, llevada a cabo despu\u00e9s, es considerado como uno de los Padres Fundadores de la Dominicanidad.<\/p>\n<p>Se emitieron 25,000 ejemplares en tama\u00f1o 90 x 70 mm, bajo el decreto 178-11. Su valor facial es de RD $20.00 y fueron impresos en Editora de Luxe.<\/p>\n<p>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse este a\u00f1o 2011 el 150 Aniversario del Martirologio del Patricio Francisco del Rosario S\u00e1nchez, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica y Efem\u00e9rides&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1506"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1506\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1506"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}