{"id":1508,"date":"2011-09-01T19:38:00","date_gmt":"2011-09-01T19:38:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-ponen-a-circular-segunda-edicion-seriado-pro-bicentenario-natalicio-juan-pablo-duarte\/"},"modified":"2011-09-01T19:38:00","modified_gmt":"2011-09-01T19:38:00","slug":"el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-ponen-a-circular-segunda-edicion-seriado-pro-bicentenario-natalicio-juan-pablo-duarte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-ponen-a-circular-segunda-edicion-seriado-pro-bicentenario-natalicio-juan-pablo-duarte\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el Instituto Duartiano ponen a circular segunda edici\u00f3n seriado Pro-Bicentenario Natalicio Juan Pablo Duarte"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-X5yuwlQS1dY\/Tl_iMhB6ssI\/AAAAAAAAAHc\/sl_jEuX9dWQ\/s1600\/sellos%2BPro-Bicent%2BJPD%2B%2Bpila%2Bbautismal%252C%2Biglesia.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5647481162398610114\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 161px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-X5yuwlQS1dY\/Tl_iMhB6ssI\/AAAAAAAAAHc\/sl_jEuX9dWQ\/s200\/sellos%2BPro-Bicent%2BJPD%2B%2Bpila%2Bbautismal%252C%2Biglesia.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<p><\/p>\n<div>El pasado 30 de agosto, en la sede del Instituto Duartiano, fueron puestos a circular dos significativas estampillas correspondientes a esta nueva edici\u00f3n del seriado dedicado a exaltar la vida y obra de nuestro Patricio Juan Pablo Duarte. En esta oportunidad figuran la Pila Bautismal donde recibi\u00f3 las aguas bautismales y la fachada de la iglesia Santa B\u00e1rbara, recinto ubicado en la zona colonial de nuestra ciudad capital y donde permanece a\u00fan dicha pila.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Los sellos tienen valor facial de RD $ 20.00 y $15.00, respectivamente y fueron impresos por Editora de Luxe, bajo el decreto 846-09. Es la s\u00e9ptima emisi\u00f3n del a\u00f1o y la fotograf\u00eda y composici\u00f3n son del arq. Manuel Pappaterra. Fueron impresos 60,000 ejemplares de cada uno en formato 30 x40 mm.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom <\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 30 de agosto, en la sede del Instituto Duartiano, fueron puestos a circular dos significativas estampillas correspondientes a esta nueva edici\u00f3n del seriado dedicado a exaltar la vida&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1508"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1508\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1508"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1508"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}