{"id":1509,"date":"2011-06-16T21:29:00","date_gmt":"2011-06-16T21:29:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/la-aviacion-dominicana-y-el-inposdom-celebran-el-primer-centenario-del-poliplano-con-nueva-emision-de-sellos-postales\/"},"modified":"2011-06-16T21:29:00","modified_gmt":"2011-06-16T21:29:00","slug":"la-aviacion-dominicana-y-el-inposdom-celebran-el-primer-centenario-del-poliplano-con-nueva-emision-de-sellos-postales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/la-aviacion-dominicana-y-el-inposdom-celebran-el-primer-centenario-del-poliplano-con-nueva-emision-de-sellos-postales\/","title":{"rendered":"La Aviaci\u00f3n Dominicana y el Inposdom celebran el Primer Centenario del Poliplano con nueva emisi\u00f3n de sellos postales"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-7K9OE_VwMyY\/Tfp8GG7gcwI\/AAAAAAAAAHU\/l1llwPysgXw\/s1600\/sellos%2Bcentenario%2Bpoliplano%2Bpara%2Bblog.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5618939929479377666\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 134px; CURSOR: hand; HEIGHT: 200px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/-7K9OE_VwMyY\/Tfp8GG7gcwI\/AAAAAAAAAHU\/l1llwPysgXw\/s200\/sellos%2Bcentenario%2Bpoliplano%2Bpara%2Bblog.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<p><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-ISbBfxx-OeY\/Tfp75K2_zJI\/AAAAAAAAAHM\/YVK9Aa4hR2M\/s1600\/foto%2Bevento%2Bcentenario%2Bpoliplano.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5618939707195903122\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-ISbBfxx-OeY\/Tfp75K2_zJI\/AAAAAAAAAHM\/YVK9Aa4hR2M\/s200\/foto%2Bevento%2Bcentenario%2Bpoliplano.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a> La aeron\u00e1utica dominicana est\u00e1 de fiesta este a\u00f1o 2011 en que se celebra el Primer Centenario del Poliplano y con \u00e9l , los 100 a\u00f1os de la Aviaci\u00f3n Dominicana, reconociendo a su vez la figura y el genio del Ing. Zoilo Herm\u00f3genes Garc\u00eda, precursor de la misma.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>En un emotivo acto celebrado en el Sal\u00f3n Restauraci\u00f3n del Ministerio de las Fuerzas Armadas y con la presencia de los diferentes cuerpos armados del pa\u00eds y representantes de la aviaci\u00f3n civil y de la Asociaci\u00f3n Nacional de Pilotos, fueron puestos a circular dos bellos sellos en se-tenant presentando en sus vi\u00f1etas la efigie del ing. Garc\u00eda y una reproducci\u00f3n de su invento, el Poliplano.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>La ceremonia, encabezada por los sres. Ar\u00edstides Fernandez Zucco, Director del Departamento Aeroportuario, y el Dr. Modesto Guzm\u00e1n, Director General del Inposdom, cont\u00f3 adem\u00e1s con la presencia de varios familiares del ing. Z. H. Garc\u00eda, entre los que se encontraban su hija y un nieto.<br \/>\n<\/div>\n<p><\/p>\n<div>El ing. Garc\u00eda, oriundo de La Vega, aplic\u00f3 sus propios c\u00e1lculos matem\u00e1ticos y fisicos a su aeronave, a la que introdujo modificaciones m\u00e1s avanzadas que las de otros poliplanos conocidos.<\/div>\n<div>Entre estas figura, la posici\u00f3n sentada del piloto en una cabina y el dise\u00f1o y colocaci\u00f3n de la tercera rueda al tren de aterrizaje.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Fueron impresos 30,000 ejemplares de cada uno, con valores de Rd $ 20.00 y $25.00 , por Editora de Luxe. El dise\u00f1o es del Sr. Daniel Ortega.<\/p>\n<\/div>\n<p><\/p>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La aeron\u00e1utica dominicana est\u00e1 de fiesta este a\u00f1o 2011 en que se celebra el Primer Centenario del Poliplano y con \u00e9l , los 100 a\u00f1os de la Aviaci\u00f3n Dominicana, reconociendo&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1509"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1509"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1509\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1509"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1509"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1509"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}