{"id":1510,"date":"2011-06-03T20:41:00","date_gmt":"2011-06-03T20:41:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-conmemorativa-al-dia-de-la-libertad-50-aniversario-ajusticiamiento-de-trujillo\/"},"modified":"2011-06-03T20:41:00","modified_gmt":"2011-06-03T20:41:00","slug":"nueva-emision-postal-conmemorativa-al-dia-de-la-libertad-50-aniversario-ajusticiamiento-de-trujillo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-conmemorativa-al-dia-de-la-libertad-50-aniversario-ajusticiamiento-de-trujillo\/","title":{"rendered":"Nueva emisi\u00f3n postal conmemorativa al DIA DE LA LIBERTAD , 50  Aniversario Ajusticiamiento de Trujillo"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-OrBKB2JCzC4\/TelLkOjiIyI\/AAAAAAAAAHA\/HAUI4XmYRIc\/s1600\/imagen%2Bsouvenir%2BDia%2Bde%2Bla%2BLibertad%2Bblog.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5614101496248541986\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 136px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-OrBKB2JCzC4\/TelLkOjiIyI\/AAAAAAAAAHA\/HAUI4XmYRIc\/s200\/imagen%2Bsouvenir%2BDia%2Bde%2Bla%2BLibertad%2Bblog.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>En un simb\u00f3lico acto celebrado en la Sala Memorial, Museo de los H\u00e9roes de la Gesta de Constanza , Maim\u00f3n y Estero Hondo, ubicada en la Estaci\u00f3n del Metro del Centro de los H\u00e9roes, el pasado 02 de junio, el Inposdom, la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias y la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica conjuntamente con la Comisi\u00f3n a cargo de los actos conmemorativos a la celebraci\u00f3n de los 50 a\u00f1os del tiranicidio, pusieron a circular una hermos\u00edsima especie postal (souvenir), que presenta el monumento a los H\u00e9roes del 30 de Mayo, ubicado en la Av. George Washington de esta capital, fotograf\u00eda del Sr. Mariano Hern\u00e1ndez.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div>Trujillo, durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os, impuso un r\u00e9gimen unipersonal, absolutista y represivo en la Rep\u00fablica Dominicana. La era de Trujillo, ser\u00e1 siempre recordada por la estela de temor y desprecio por la vida humana que la caracteriz\u00f3.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Fueron impresos 30,000 ejemplares en formato 120 x 80 mm por la Editora de Luxe, bajo el decreto No. 178-11 del poder ejecutivo.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom <\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En un simb\u00f3lico acto celebrado en la Sala Memorial, Museo de los H\u00e9roes de la Gesta de Constanza , Maim\u00f3n y Estero Hondo, ubicada en la Estaci\u00f3n del Metro del&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1510"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1510\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1510"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1510"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}