{"id":1511,"date":"2011-05-19T21:00:00","date_gmt":"2011-05-19T21:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-conmemorativa-al-dia-del-soldado-democratico\/"},"modified":"2011-05-19T21:00:00","modified_gmt":"2011-05-19T21:00:00","slug":"nueva-emision-postal-conmemorativa-al-dia-del-soldado-democratico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-conmemorativa-al-dia-del-soldado-democratico\/","title":{"rendered":"Nueva emisi\u00f3n postal conmemorativa al D\u00eda del Soldado Democr\u00e1tico"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-SgWB_CYwGzA\/TdbKTOBJzgI\/AAAAAAAAAG4\/GIt8JGEskNQ\/s1600\/imagen%2Bsello%2BSoldado%2Bdemocratico.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5608892817465789954\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 172px; CURSOR: hand; HEIGHT: 200px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/-SgWB_CYwGzA\/TdbKTOBJzgI\/AAAAAAAAAG4\/GIt8JGEskNQ\/s200\/imagen%2Bsello%2BSoldado%2Bdemocratico.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<p><\/p>\n<div>En la Plaza Col. Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez de esta ciudad capital, con la presencia de los miembros de la C\u00e1mara de Diputados, la Fundaci\u00f3n Col. Rafael Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez , la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias, representantes de la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica, historiadores y p\u00fablico en general, el Instituto Postal Dominicano puso en circulaci\u00f3n el pasado 19 de mayo, una bella estampilla que honra la figura del Coronel Fern\u00e1ndez Dominguez, d\u00eda que la Patria dedica a exaltar la figura del Soldado Democr\u00e1tico dignamente representado por este militar.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>El Congreso Nacional instituy\u00f3 el 19 de mayo como el D\u00eda del Soldado Democr\u00e1tico siendo promulgada la Ley No. 154-08, en recordaci\u00f3n al coronel constitucionalista y h\u00e9roe de la guerra de abril del 1965, Rafael Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>La Ley destaca la conducta y ejemplo del Coronel Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez en procura del respeto a la Constituci\u00f3n de la Rep\u00fablica, a la Ley Org\u00e1nica de las Fuerzas Armadas y a<br \/>la voluntad popular expresada democr\u00e1ticamente en las urnas en el a\u00f1o 1962, as\u00ed como a los dem\u00e1s militares que han cre\u00eddo en la democracia dominicana como ejemplo perenne a las actuales y futuras generaciones.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div>Fueron impresos 50,000 ejemplares por la imprenta Editora de Luxe, bajo el decreto 178-11.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la Plaza Col. Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez de esta ciudad capital, con la presencia de los miembros de la C\u00e1mara de Diputados, la Fundaci\u00f3n Col. Rafael Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez , la Comisi\u00f3n&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1511"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1511\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}