{"id":1516,"date":"2011-02-25T19:31:00","date_gmt":"2011-02-25T19:31:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-dominicanidad\/"},"modified":"2011-02-25T19:31:00","modified_gmt":"2011-02-25T19:31:00","slug":"nueva-emision-postal-dominicanidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-dominicanidad\/","title":{"rendered":"Nueva emisi\u00f3n postal  DOMINICANIDAD"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-20wscn2xg68\/TXD959Zx-gI\/AAAAAAAAAGI\/1B8JECXCDlo\/s1600\/sello%2By%2Bsouvenir%2Bdominicanidad.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5580239110489111042\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 117px; CURSOR: hand; HEIGHT: 200px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/-20wscn2xg68\/TXD959Zx-gI\/AAAAAAAAAGI\/1B8JECXCDlo\/s200\/sello%2By%2Bsouvenir%2Bdominicanidad.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>Cada a\u00f1o, en el mes de Febrero, ungidos de fervor patrio, los dominicanos celebramos el mes de la Patria. Por tal motivo, la Comisi\u00f3n Oficial Filatelica, el Instituto Postal Dominicano y la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias, aunando esfuerzos, han puesto a circular el pasado lunes 21 de los corrientes, una preciosa serie postal constitutiva de 4 sellos en bloque y un souvenir, con el objetivo de exaltar nuestra dominicanidad.<\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Los sellos presentan en su vi\u00f1eta las Puertas de la Misericordia y del Conde, s\u00edmbolos de la heroicidad de nuestros patriotas y de la gesta independentista, en una bella composici\u00f3n conformando la bandera nacional.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Fueron impresos la cantidad de 160,000 ejemplares con valor de RD $ 10.00 cada sello, por Editora de Luxe bajo el decreto 40-09. <\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom <\/div>\n<p><\/p>\n<div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cada a\u00f1o, en el mes de Febrero, ungidos de fervor patrio, los dominicanos celebramos el mes de la Patria. Por tal motivo, la Comisi\u00f3n Oficial Filatelica, el Instituto Postal Dominicano&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1516"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1516"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1516\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1516"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1516"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1516"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}