{"id":1520,"date":"2010-12-23T15:28:00","date_gmt":"2010-12-23T15:28:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/santo-domingo-capital-americana-de-la-cultura-2010-y-su-souvenir-conmemorativo\/"},"modified":"2010-12-23T15:28:00","modified_gmt":"2010-12-23T15:28:00","slug":"santo-domingo-capital-americana-de-la-cultura-2010-y-su-souvenir-conmemorativo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/santo-domingo-capital-americana-de-la-cultura-2010-y-su-souvenir-conmemorativo\/","title":{"rendered":"Santo Domingo, Capital Americana de la Cultura 2010, y su souvenir conmemorativo"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNzXC6ucBI\/AAAAAAAAAFg\/3fw4X0rP8B8\/s1600\/foto%2Bsello%2Bcapital%2Bamericana%2Bcultura.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5553909605235322898\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 39px; CURSOR: hand; HEIGHT: 3px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNzXC6ucBI\/AAAAAAAAAFg\/3fw4X0rP8B8\/s200\/foto%2Bsello%2Bcapital%2Bamericana%2Bcultura.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNzXC6ucBI\/AAAAAAAAAFg\/3fw4X0rP8B8\/s1600\/foto%2Bsello%2Bcapital%2Bamericana%2Bcultura.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5553909605235322898\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNzXC6ucBI\/AAAAAAAAAFg\/3fw4X0rP8B8\/s200\/foto%2Bsello%2Bcapital%2Bamericana%2Bcultura.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNztEMQBXI\/AAAAAAAAAFo\/i-oJa1wqUXg\/s1600\/sello%2Bcapital%2Bamericana%2Bde%2Bla%2Bcultura%2B2.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5553909983534384498\" style=\"DISPLAY: block; MARGIN: 0px auto 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 122px; TEXT-ALIGN: center\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNztEMQBXI\/AAAAAAAAAFo\/i-oJa1wqUXg\/s200\/sello%2Bcapital%2Bamericana%2Bde%2Bla%2Bcultura%2B2.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNzXC6ucBI\/AAAAAAAAAFg\/3fw4X0rP8B8\/s1600\/foto%2Bsello%2Bcapital%2Bamericana%2Bcultura.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5553909605235322898\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 2px; CURSOR: hand; HEIGHT: 7px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNzXC6ucBI\/AAAAAAAAAFg\/3fw4X0rP8B8\/s200\/foto%2Bsello%2Bcapital%2Bamericana%2Bcultura.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a> <\/p>\n<div>\n<div>El Instituto Postal Dominicano conjuntamente con el Ministerio de Cultura y la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana pusieron en circulaci\u00f3n un bell\u00edsimo souvenir en conmemoraci\u00f3n a <\/div>\n<div>Santo Domingo, Capital Americana de la Cultura, 2010. <\/div>\n<p><\/p>\n<div>Este hermoso producto postal presenta en su vi\u00f1eta una llamativa composici\u00f3n en la que figuran los atractivos de Santo Domingo Colonial y Santo Domingo moderno, present\u00e1ndose im\u00e1genes de la Catedral Primada de Am\u00e9rica, del Alc\u00e1zar de Col\u00f3n, del Palacio Nacional, del Palacio de Bellas Artes y del Faro a Col\u00f3n, entre otros.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>En la foto, aparecen el Ministro de Cultura, Sr. Jos\u00e9 Rafael Lantigua, junto al Director General del Inposdom, Dr. Modesto Guzm\u00e1n.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>La Capital Americana de la Cultura, creada en 1998,tiene como objetivo promover la integraci\u00f3n interamericana desde el \u00e1mbito cultural, contribuyendo a un mejor conocimiento entre los pueblos del continente americano.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Fueron impresos 30,000 ejemplares por la Litograf\u00eda Ferr\u00faa.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Instituto Postal Dominicano conjuntamente con el Ministerio de Cultura y la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana pusieron en circulaci\u00f3n un bell\u00edsimo souvenir en conmemoraci\u00f3n a Santo Domingo, Capital Americana de la&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1520"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1520"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1520\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1520"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1520"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1520"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}