{"id":1521,"date":"2010-12-23T15:00:00","date_gmt":"2010-12-23T15:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-conmemorativa-al-75-aniversario-del-archivo-general-de-la-nacion\/"},"modified":"2010-12-23T15:00:00","modified_gmt":"2010-12-23T15:00:00","slug":"nueva-emision-postal-conmemorativa-al-75-aniversario-del-archivo-general-de-la-nacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-postal-conmemorativa-al-75-aniversario-del-archivo-general-de-la-nacion\/","title":{"rendered":"Nueva emisi\u00f3n postal conmemorativa al 75 Aniversario del Archivo General de la Naci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNp_NDcAUI\/AAAAAAAAAFY\/UKsWmmuuGwk\/s1600\/sello%2BAGN.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5553899300034707778\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 154px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNp_NDcAUI\/AAAAAAAAAFY\/UKsWmmuuGwk\/s200\/sello%2BAGN.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>El pasado martes 14 de diciembre en el patio espa\u00f1ol del Archivo General de la Naci\u00f3n, el Director del Instituto Postal Dominicano conjuntamente con las autoridades del AGN pusieron en circulaci\u00f3n un sello postal en conmemoraci\u00f3n a su 75 Aniversario.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>La historia de la conservaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de los documentos del Estado dominicano y por tanto del archivo nacional, se remonta a 1847 cuando el Congreso Nacional dispuso el traslado e inventario de los archivos de las escriban\u00edas p\u00fablicas. En el 1935, mediante la ley de organizaci\u00f3n del Archivo General de la Naci\u00f3n, es cuando esta instituci\u00f3n qued\u00f3 formalmente establecida.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>En el 2004 el AGN pas\u00f3 a ser dirigido por un grupo de historiadores encabezados por un Consejo Directivo y su actual Director General, el Dr. Roberto Cass\u00e1. Con esta nueva direcci\u00f3n, termina el proceso de deterioro y abandono en que se encontraba y pasa a ser una instituci\u00f3n moderna, rehabilitada y con excelentes est\u00e1ndares de calidad, ofertando a la poblaci\u00f3n e investigadores cientos y cientos de inventarios y documentos de nuestra historia como naci\u00f3n.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Los sellos fueron impresos por la Litograf\u00eda Ferr\u00faa y Hnos. y la fotograf\u00eda y composici\u00f3n son del Arq. Manuel Pappaterra. Fueron impresos 50,000 ejemplares. <\/div>\n<div> <\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado martes 14 de diciembre en el patio espa\u00f1ol del Archivo General de la Naci\u00f3n, el Director del Instituto Postal Dominicano conjuntamente con las autoridades del AGN pusieron en&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1521"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1521\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}