{"id":1522,"date":"2010-12-09T20:30:00","date_gmt":"2010-12-09T20:30:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/los-dominicos-y-el-inposdom-celebran-los-500-anos-de-su-llegada-al-pais\/"},"modified":"2010-12-09T20:30:00","modified_gmt":"2010-12-09T20:30:00","slug":"los-dominicos-y-el-inposdom-celebran-los-500-anos-de-su-llegada-al-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/los-dominicos-y-el-inposdom-celebran-los-500-anos-de-su-llegada-al-pais\/","title":{"rendered":"Los dominicos y el Inposdom celebran los 500 a\u00f1os de su llegada al pa\u00eds"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNjzOHI-rI\/AAAAAAAAAFQ\/MiOOikbZqTQ\/s1600\/dominicos_sello.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5553892497090476722\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 120px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TRNjzOHI-rI\/AAAAAAAAAFQ\/MiOOikbZqTQ\/s200\/dominicos_sello.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>En un emotivo acto celebrado en las instalaciones del Convento de los Padres Dominicos fueron puestos a circular dos nuevos sellos postales en conmemoraci\u00f3n a los 500 a\u00f1os de presencia en Dominicana.<\/div>\n<p><\/p>\n<div>La participaci\u00f3n de esta Orden en el acontecer hist\u00f3rico de Santo Domingo ha sido relevante y en ocasiones decisiva. Los primeros a\u00f1os de la Colonia ya estuvieron cubiertos de nombres gloriosos como Fr. Pedro de C\u00f3rdoba, Fr. Ant\u00f3n de Montesino, entre otros, quienes al ver el maltrato a que los indios eran sometidos, decidieron hacer una denuncia p\u00fablica que culmin\u00f3 con el famoso Serm\u00f3n de Montesino, que conmovi\u00f3 a los encomenderos y reson\u00f3 en Espa\u00f1a desencadenando una tormenta de contenido social y propiciando cambios en la legislaci\u00f3n en torno a temas como la conquista, la evangelizaci\u00f3n y la dignidad humana.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Su labor educativa se vincula al origen de la m\u00e1s alta instituci\u00f3n docente del pa\u00eds: la Universidad Aut\u00f3noma de Santo Domingo.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Los sellos postales tienen valores faciales de RD $15.00 y $26.00 y fueron impresos por Editora de Luxe. <\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En un emotivo acto celebrado en las instalaciones del Convento de los Padres Dominicos fueron puestos a circular dos nuevos sellos postales en conmemoraci\u00f3n a los 500 a\u00f1os de presencia&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1522"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1522"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1522\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1522"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1522"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1522"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}