{"id":1523,"date":"2010-12-06T20:08:00","date_gmt":"2010-12-06T20:08:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-consejo-presidencial-del-sida-y-el-instituto-postal-dominicano-ponen-a-circular-dos-nuevos-sellos-alusivos-al-dia-mundial-del-sida\/"},"modified":"2010-12-06T20:08:00","modified_gmt":"2010-12-06T20:08:00","slug":"el-consejo-presidencial-del-sida-y-el-instituto-postal-dominicano-ponen-a-circular-dos-nuevos-sellos-alusivos-al-dia-mundial-del-sida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-consejo-presidencial-del-sida-y-el-instituto-postal-dominicano-ponen-a-circular-dos-nuevos-sellos-alusivos-al-dia-mundial-del-sida\/","title":{"rendered":"El Consejo Presidencial del SIDA y el Instituto Postal Dominicano ponen a circular dos nuevos sellos alusivos al D\u00eda Mundial del SIDA"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TP1H1RcSbUI\/AAAAAAAAAFI\/Td4-D2TWP7Q\/s1600\/sellos%2Bsida.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5547669296531008834\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 136px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TP1H1RcSbUI\/AAAAAAAAAFI\/Td4-D2TWP7Q\/s200\/sellos%2Bsida.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>Con la presencia de la Primera Dama de la Naci\u00f3n, la sra. Margarita Cede\u00f1o de Fern\u00e1ndez, entre otras personalidades e instituciones ligadas a la Campa\u00f1a de prevenci\u00f3n del VIH-SIDA , fueron puestos a circular el pasado primero de diciembre, dos hermos\u00edsimos sellos postales con mensajes para la prevenci\u00f3n de esta enfermedad.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>La conmemoracion del D\u00eda Mundial del SIDA fue concebida por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud ( OMS) en enero de 1988, en el marco de la Cumbre celebrada en Londres, como un llamado de atenci\u00f3n a todos para unirse en un esfuerzo mundial para dar respuesta a esta pandemia.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div>El s\u00edmbolo del lazo rojo, creado por el compositor y cantante, Paul J\u00e1bara, constituye un s\u00edmbolo visual de solidaridad y humanismo ante esta condici\u00f3n de salud y representa la esperanza de cura.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Fueron impresos 50,000 ejemplares de cada sello, en valores de RD $15.00 y $46.00 , por la Editora de Luxe, bajo el decreto 294-10.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom <\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la presencia de la Primera Dama de la Naci\u00f3n, la sra. Margarita Cede\u00f1o de Fern\u00e1ndez, entre otras personalidades e instituciones ligadas a la Campa\u00f1a de prevenci\u00f3n del VIH-SIDA ,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1523"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1523"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1523\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1523"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1523"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1523"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}