{"id":1524,"date":"2010-12-03T22:04:00","date_gmt":"2010-12-03T22:04:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/inauguracion-exposicion-itinerante-filatelia-del-mundo\/"},"modified":"2010-12-03T22:04:00","modified_gmt":"2010-12-03T22:04:00","slug":"inauguracion-exposicion-itinerante-filatelia-del-mundo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/inauguracion-exposicion-itinerante-filatelia-del-mundo\/","title":{"rendered":"Inauguraci\u00f3n Exposici\u00f3n Itinerante Filatelia del Mundo"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TPlyzdhrVPI\/AAAAAAAAAFA\/VsgfrZEQdvk\/s1600\/Imagen%2Bexposicion%2BCalazans.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5546590644508251378\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TPlyzdhrVPI\/AAAAAAAAAFA\/VsgfrZEQdvk\/s200\/Imagen%2Bexposicion%2BCalazans.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>Con la colaboraci\u00f3n activa del Colegio Calasanz de esta ciudad de Santo Domingo en cuyas instalaciones se le di\u00f3 formal apertura a la Exposici\u00f3n Filat\u00e9lica &#8221; FILATELIA DEL MUNDO &#8221; , el Inposdom cumple un deseo a\u00f1orado de llevar una exposici\u00f3n filatelica de este tipo a colegios de la ciudad y del interior , iniciando este periplo en el Colegio Calasanz que sin titubear nos abri\u00f3 sus puertas.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Con esta iniciativa, el Inposdom, en la persona de su director, el Dr. Modesto Guzm\u00e1n, persigue que nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes se interesen en este enriquecedor pasatiempo que es la Filatelia, abri\u00e9ndoles las puertas al conocimiento de otros paises y sus costumbres, a hechos transcendentales en la historia de la humanidad y a avances cient\u00edficos que son plasmados en ese peque\u00f1o pedazo de papel. Lo que constituye adem\u00e1s una herramienta did\u00e1ctica para los profesores que encontrar\u00edan en ellos nuevas formas de ense\u00f1anza y aprendizaje.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>En la foto, aparecen cortando la cinta, el Dr. Guzm\u00e1n al centro, el Padre H\u00e9ctor S\u00e1nchez, director del Calasanz, el Arq. Alejandro Vigniero, Pdte. Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y otros funcionarios del Inposdom y del Calasanz.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>La exposici\u00f3n estuvo present\u00e1ndose del 30 de noviembre al 03 de diciembre.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la colaboraci\u00f3n activa del Colegio Calasanz de esta ciudad de Santo Domingo en cuyas instalaciones se le di\u00f3 formal apertura a la Exposici\u00f3n Filat\u00e9lica &#8221; FILATELIA DEL MUNDO &#8221;&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1524"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1524"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1524\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1524"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1524"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1524"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}