{"id":1528,"date":"2010-10-14T21:15:00","date_gmt":"2010-10-14T21:15:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-serie-america-upaep\/"},"modified":"2010-10-14T21:15:00","modified_gmt":"2010-10-14T21:15:00","slug":"nueva-emision-serie-america-upaep","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nueva-emision-serie-america-upaep\/","title":{"rendered":"Nueva emisi\u00f3n serie America Upaep"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TNm7i8moLOI\/AAAAAAAAAEo\/6EhcdWHZAUw\/s1600\/Sellos_America_UPAEP.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5537663425886825698\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 118px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TNm7i8moLOI\/AAAAAAAAAEo\/6EhcdWHZAUw\/s200\/Sellos_America_UPAEP.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TLi2GSXCGmI\/AAAAAAAAAEY\/TwsqGj9L5Hk\/s1600\/foto+acto+emision+simblos+patrios.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5528368761721199202\" style=\"FLOAT: left; MARGIN: 0px 10px 10px 0px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TLi2GSXCGmI\/AAAAAAAAAEY\/TwsqGj9L5Hk\/s200\/foto+acto+emision+simblos+patrios.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>El Instituto Postal Dominicano en atenci\u00f3n a los lineamientos de la Secretar\u00eda de la Upaep ( Uni\u00f3n Postal de las Am\u00e9ricas, Espa\u00f1a y Portugal) ha puesto a circular el pasado 12 de octubre la serie mencionada, con el tema de este a\u00f1o, <strong>S\u00edmbolos Patrios.<\/strong> <\/div>\n<p><\/p>\n<div>Los s\u00edmbolos escogidos fueron la Bandera y el Escudo Nacional, los cuales fueron integrados a otros eventos o situaciones relacionadas a las gestas patri\u00f3ticas . En primer lugar, para el sello de la bandera, se escogi\u00f3 el cuadro del pintor Pedro de Villena que representa el momento de la entrega de la misma al pr\u00f3cer Juan Pablo Duarte por parte de Concepci\u00f3n Bona y Maria Trinidad Sanchez.<\/div>\n<p><\/p>\n<div>El escudo, por su parte, en una composici\u00f3n hecha especialmente para esta vi\u00f1eta, aparece enmarcado en el vitral posterior del Pante\u00f3n Nacional, edificaci\u00f3n donde descansan los restos de nuestros h\u00e9roes de la Independencia y la Restauraci\u00f3n. <\/div>\n<div><\/div>\n<div>Conjuntamente con el acto de la puesta en circulacion de dicha serie, el lobby de la instituci\u00f3n ha servido de marco para la apertura de una nueva exposici\u00f3n <strong>Exfilna<\/strong> con la presentaci\u00f3n de hermosos sellos que abarcan temas hist\u00f3ricos, arquitectura, cubiertas de inter\u00e9s, etc.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div>Los sellos fueron impresos por Editora de Luxe bajo el decreto 188-10 . Se confeccionaron 50,000 ejemplares de cada uno y la composici\u00f3n de los mismos es del Arq. Manuel Pappaterra.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom <\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Instituto Postal Dominicano en atenci\u00f3n a los lineamientos de la Secretar\u00eda de la Upaep ( Uni\u00f3n Postal de las Am\u00e9ricas, Espa\u00f1a y Portugal) ha puesto a circular el pasado&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1528"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1528"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1528\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1528"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1528"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}