{"id":1529,"date":"2010-09-02T16:03:00","date_gmt":"2010-09-02T16:03:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-inician-el-seriado-postal-pro-bicentenario-natalicio-juan-pablo-duarte-culminando-en-el-2013\/"},"modified":"2010-09-02T16:03:00","modified_gmt":"2010-09-02T16:03:00","slug":"el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-inician-el-seriado-postal-pro-bicentenario-natalicio-juan-pablo-duarte-culminando-en-el-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-el-instituto-duartiano-inician-el-seriado-postal-pro-bicentenario-natalicio-juan-pablo-duarte-culminando-en-el-2013\/","title":{"rendered":"El Inposdom y el Instituto Duartiano inician el seriado postal &#8221; PRO-BICENTENARIO NATALICIO JUAN PABLO DUARTE , culminando en el 2013"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TJJ9IUGUCoI\/AAAAAAAAAEQ\/q4ad8aEPsiI\/s1600\/foto2+emision+casa+natal+Duarte+(+pro-bicentenario).jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5517610075269892738\" style=\"FLOAT: left; MARGIN: 0px 10px 10px 0px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TJJ9IUGUCoI\/AAAAAAAAAEQ\/q4ad8aEPsiI\/s200\/foto2+emision+casa+natal+Duarte+(+pro-bicentenario).jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TJJ9HxrlQkI\/AAAAAAAAAEI\/LP6grmvi12o\/s1600\/Sello_Casa_Natal_Duarte2.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5517610066030969410\" style=\"FLOAT: left; MARGIN: 0px 10px 10px 0px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 139px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TJJ9HxrlQkI\/AAAAAAAAAEI\/LP6grmvi12o\/s200\/Sello_Casa_Natal_Duarte2.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div>Iniciando desde ya los preparativos para la celebraci\u00f3n del Bicentenario del Nacimiento de nuestro ilustre Padre de la Patria, la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica, el Instituto Postal Dominicano y el Instituto Duartiano, han planificado una serie de emisiones postales, contenidas en el decreto 846-09, que inician en este a\u00f1o 2010 y prosiguen cada a\u00f1o con una tem\u00e1tica diferente, hasta concluir en el 2013, con la emisi\u00f3n alusiva propiamente al Bicentenario y que contar\u00e1 con 5 sellos diferentes y un souvenir.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>El tema seleccionado para esta primera entrega es la Casa Natal y Solariega , donde el pr\u00f3cer inicia su vida y dedica horas de profundas meditaciones sobre su plan de independizar la Patria.<\/div>\n<p><\/p>\n<div>Actualmente , en la casa, funciona el Museo de Duarte y es la sede del Instituto Duartiano.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div>Fueron impresos 75,000 ejemplares con un valor facial de RD $25.00 por la Litograf\u00eda Ferr\u00faa . El dise\u00f1o de la estampilla es de los sres. Alejandro Vignieri y Wascar Cuello.<\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Iniciando desde ya los preparativos para la celebraci\u00f3n del Bicentenario del Nacimiento de nuestro ilustre Padre de la Patria, la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica, el Instituto Postal Dominicano y el Instituto&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1529"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1529"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1529\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}