{"id":1530,"date":"2010-08-26T13:05:00","date_gmt":"2010-08-26T13:05:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-y-el-banco-central-ponen-a-circular-sello-conmemorativo-al-xxv-aniversario-de-su-museo-numismatico-y-filatelico\/"},"modified":"2010-08-26T13:05:00","modified_gmt":"2010-08-26T13:05:00","slug":"el-instituto-postal-dominicano-y-el-banco-central-ponen-a-circular-sello-conmemorativo-al-xxv-aniversario-de-su-museo-numismatico-y-filatelico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-instituto-postal-dominicano-y-el-banco-central-ponen-a-circular-sello-conmemorativo-al-xxv-aniversario-de-su-museo-numismatico-y-filatelico\/","title":{"rendered":"El Instituto Postal Dominicano y el Banco Central ponen a circular sello conmemorativo al XXV Aniversario de su Museo Numism\u00e1tico y Filat\u00e9lico"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/THZqMzeL7kI\/AAAAAAAAADw\/W8J1nyclSc4\/s1600\/sello+Museo+Banco+Central.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5509707962342174274\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 150px; CURSOR: hand; HEIGHT: 200px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/3.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/THZqMzeL7kI\/AAAAAAAAADw\/W8J1nyclSc4\/s200\/sello+Museo+Banco+Central.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/THZqMgEjmZI\/AAAAAAAAADo\/OE_deUaJ778\/s1600\/foto+Banco+Central+museo.JPG\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5509707957134399890\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 133px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/THZqMgEjmZI\/AAAAAAAAADo\/OE_deUaJ778\/s200\/foto+Banco+Central+museo.JPG?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>En un concurrido acto realizado el d\u00eda 10 del presente mes en el lobby del Museo Numism\u00e1tico y Filat\u00e9lico del Banco Central fue puesto a circular el sello conmemorativo a los 25 a\u00f1os del mismo.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>El sello, cuyo dise\u00f1o es del sr. Orlando Abreu, de Equis, SA, fue impreso en Editora de Luxe y tiene valor facial de RD $ 33.00, primer rengl\u00f3n de la tarifa a Europa. Fueron impresos 50,000 ejemplares. Esta es la quinta emisi\u00f3n del a\u00f1o 2010.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>En la mesa de honor estuvieron presentes, el Gobernador del Banco Central, H\u00e9ctor Valdez Albizu y la Vice-Gobernadora , sra. Clarissa de la Rocha, por el Inposdom, la Presidenta de su Junta de Directores, Ing. Claudia F. de los Santos, y el Director General del Inposdom, Dr. Modesto Guzm\u00e1n.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En un concurrido acto realizado el d\u00eda 10 del presente mes en el lobby del Museo Numism\u00e1tico y Filat\u00e9lico del Banco Central fue puesto a circular el sello conmemorativo a&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1530"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1530"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1530\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1530"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1530"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1530"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}