{"id":1531,"date":"2010-07-29T19:47:00","date_gmt":"2010-07-29T19:47:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-ministerio-de-medio-ambiente-y-el-instituto-postal-dominicano-ponen-a-circular-sello-alusivo-a-la-biodiversidad\/"},"modified":"2010-07-29T19:47:00","modified_gmt":"2010-07-29T19:47:00","slug":"el-ministerio-de-medio-ambiente-y-el-instituto-postal-dominicano-ponen-a-circular-sello-alusivo-a-la-biodiversidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-ministerio-de-medio-ambiente-y-el-instituto-postal-dominicano-ponen-a-circular-sello-alusivo-a-la-biodiversidad\/","title":{"rendered":"El Ministerio de Medio Ambiente y el Instituto Postal Dominicano ponen a circular sello alusivo a la Biodiversidad"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TFiCerCzy8I\/AAAAAAAAADg\/fLLfxAXfLz4\/s1600\/FOTO+ACTO+EMISION+BIODIVERSIDAD.JPG\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5501290408295254978\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TFiCerCzy8I\/AAAAAAAAADg\/fLLfxAXfLz4\/s200\/FOTO+ACTO+EMISION+BIODIVERSIDAD.JPG?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TFMndipmaVI\/AAAAAAAAADY\/L6KIlZX68jY\/s1600\/Biodiversidad+sello.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5499782958420486482\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 147px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TFMndipmaVI\/AAAAAAAAADY\/L6KIlZX68jY\/s200\/Biodiversidad+sello.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a> <\/div>\n<div>\n<\/div>\n<div>El 2010 fue declarado por la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU) como el A\u00f1o Internacional de la Biodiversidad, con el prop\u00f3sito de difundir informaci\u00f3n, promover la protecci\u00f3n de la diversidad biol\u00f3gica y alentar a las organizaciones, instituciones, empresas y p\u00fablico en general a tomar medidas directas para reducir la p\u00e9rdida constante de la diversidad biol\u00f3gica global. <\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>En este contexto ambas instituciones unieron esfuerzos, conjuntamente con la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica y el pasado 28 de julio fue lanzado un hermoso sello presentando en su vi\u00f1eta, la imagen de un solenodonte, un animalito end\u00e9mico de la Isla y que se encuentra actualmente en peligro de extinci\u00f3n.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Fueron impresos 50,000 ejemplares y tienen un valor facial de RD $25.00. La fotograf\u00eda es de Miguel Landestoy y la imprenta a cargo de la impresi\u00f3n fue la Litograf\u00eda Ferr\u00faa.<\/div>\n<div>En la foto aparecen, de derecha a izquierda, la viceministro de Medio Ambiente, la sra. Martha P\u00e9rez, el directosr del Inposdom, Dr. Modesto Guzm\u00e1n, la sra. Leticia Pe\u00f1a, miembro de la Junta de Directores del Inposdom y por \u00faltimo el arq. Alejandro Vigniero, Presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 2010 fue declarado por la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU) como el A\u00f1o Internacional de la Biodiversidad, con el prop\u00f3sito de difundir informaci\u00f3n, promover la protecci\u00f3n de la&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1531"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1531"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1531\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1531"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1531"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}