{"id":1533,"date":"2010-07-16T19:06:00","date_gmt":"2010-07-16T19:06:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-comision-oficial-filatelica-ponen-a-circular-nuevo-sello-alusivo-a-la-preservacion-de-los-polos-y-glaciares\/"},"modified":"2010-07-16T19:06:00","modified_gmt":"2010-07-16T19:06:00","slug":"el-inposdom-y-la-comision-oficial-filatelica-ponen-a-circular-nuevo-sello-alusivo-a-la-preservacion-de-los-polos-y-glaciares","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-comision-oficial-filatelica-ponen-a-circular-nuevo-sello-alusivo-a-la-preservacion-de-los-polos-y-glaciares\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica  ponen a circular nuevo sello alusivo a la Preservaci\u00f3n de los Polos y Glaciares"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TES7FpPY5bI\/AAAAAAAAADI\/458fihN0qJw\/s1600\/Sello_Polar.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5495723150942987698\" style=\"FLOAT: left; MARGIN: 0px 10px 10px 0px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 147px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TES7FpPY5bI\/AAAAAAAAADI\/458fihN0qJw\/s200\/Sello_Polar.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TES6WkN8CPI\/AAAAAAAAADA\/6RV-v8H4GXY\/s1600\/foto+puesta+en+circulacion+proteccion+polar.JPG\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5495722342140872946\" style=\"FLOAT: right; MARGIN: 0px 0px 10px 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/1.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/TES6WkN8CPI\/AAAAAAAAADA\/6RV-v8H4GXY\/s200\/foto+puesta+en+circulacion+proteccion+polar.JPG?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a> <\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>En ocasi\u00f3n de encontrarse en la Rep\u00fablica Dominicana, el Sr. Edouard Dayan, Director General Union Postal Universal (UPU) y la sra. Serrana Bassini, Secretaria General de la Union Postal de las Americas, Espa\u00f1a y Portugal ( UPAEP) , el Inposdom conjuntamente con la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica han puesto a circular el d\u00eda 7 de los corrientes, un sello postal alusivo a la preservaci\u00f3n de los glaciares y polos, combinando la invitaci\u00f3n de la UPU a todas las administraciones para la inclusi\u00f3n en su programaci\u00f3n anual de una emisi\u00f3n postal con este tema y la iniciativa anterior de algunos pa\u00edses invitando a participar con la serie postal denominada A\u00f1o Polar Internacional.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Las consecuencias de la influencia de las acciones humanas en el planeta alcanzan cada vez m\u00e1s protagonismo y concretamente aquellas que inciden en el aumento de la temperatura del mismo, con la presencia de gases contaminantes como el CO2.Este calentamiento tendr\u00eda graves efectos sobre el planeta si las grandes potencias y en general, cualquier ciudadano del mundo, no aportan su grano de arena para la detenci\u00f3n o eliminaci\u00f3n del problema.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Medidas como limitar el uso de autom\u00f3viles, disminuir el consumo de combustibles,comprar aparatos m\u00e1s eficientes, apagar m\u00e1s bombillos, son medidas saludables que todos podemos implementar.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Esta emisi\u00f3n postal consta de 30,000 ejemplares y fue impresa por Litografia Ferr\u00faa y Hnos.El dise\u00f1o de la misma pertenece al Arq. Manuel Pappaterra. <\/div>\n<div><\/div>\n<div>En la foto aparecen los sres. Dayan, Modesto Guzm\u00e1n, la sra. Serrana Bassini, entre otros.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Servicio filat\u00e9lico<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de encontrarse en la Rep\u00fablica Dominicana, el Sr. Edouard Dayan, Director General Union Postal Universal (UPU) y la sra. Serrana Bassini, Secretaria General de la Union Postal de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1533"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1533"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1533\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1533"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1533"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1533"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}