{"id":1538,"date":"2010-02-12T19:07:00","date_gmt":"2010-02-12T19:07:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-inicia-el-programa-de-emisiones-postales-del-2010-con-la-puesta-en-circulacion-del-sello-escudo-nacional\/"},"modified":"2010-02-12T19:07:00","modified_gmt":"2010-02-12T19:07:00","slug":"el-inposdom-inicia-el-programa-de-emisiones-postales-del-2010-con-la-puesta-en-circulacion-del-sello-escudo-nacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-inicia-el-programa-de-emisiones-postales-del-2010-con-la-puesta-en-circulacion-del-sello-escudo-nacional\/","title":{"rendered":"El Inposdom inicia el programa de emisiones postales del 2010 con la puesta en circulaci\u00f3n del sello  \u00b4\u00b4Escudo Nacional\u00b4\u00b4"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/S465MYiwIwI\/AAAAAAAAACY\/I_0yWoSzZjU\/s1600-h\/Imagen+041.jpg\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5444492621935289090\" style=\"DISPLAY: block; MARGIN: 0px auto 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 134px; TEXT-ALIGN: center\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/S465MYiwIwI\/AAAAAAAAACY\/I_0yWoSzZjU\/s200\/Imagen+041.jpg?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>             <\/p>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>En ocasi\u00f3n de conmemorarse el mes de la Patria, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias ha querido exaltar los valores patrios y contribuir con la difusi\u00f3n de los s\u00edmbolos que identifican nuestra dominicanidad, como son la bandera y el escudo.<\/p>\n<p>En esta oportunidad se imprimieron 100,000 ejemplares con un valor de RD $50.00 bajo el decreto 40-09. La composici\u00f3n pertenece a los Arq. Pappaterra y Vigniero y la impresi\u00f3n de los mismos se realiz\u00f3 en la Litograf\u00eda Ferr\u00faa y Hnos.<\/p>\n<p>En la actividad nos acompa\u00f1aron adem\u00e1s miembros del Instituto Duartiano encabezados por su presidente, quien aparece en la foto en el extremo izquierdo, en el centro y derecha, los  sres. Jos\u00e9 Reyes , sud-director general en representaci\u00f3n de nuestro director el Dr. Modesto Guzm\u00e1n,  el Presidente de la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias, se\u00f1or Juan Daniel Balc\u00e1cer, y otros miembros de dicha comisi\u00f3n , conjuntamente con el Presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, Arq. Alejandro Vigniero.<\/p><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<p>En la imagen detr\u00e1s aparece la vi\u00f1eta del sello.<\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ocasi\u00f3n de conmemorarse el mes de la Patria, el Instituto Postal Dominicano conjuntamente con la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias ha querido exaltar los valores patrios y contribuir con&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1538"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1538"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1538"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1538"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}