{"id":1542,"date":"2009-12-03T14:09:00","date_gmt":"2009-12-03T14:09:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-un-nuevo-sello-en-ocasion-de-celebrarse-la-xv-reunion-americana-de-genealogia-en-el-pais\/"},"modified":"2009-12-03T14:09:00","modified_gmt":"2009-12-03T14:09:00","slug":"el-inposdom-pone-en-circulacion-un-nuevo-sello-en-ocasion-de-celebrarse-la-xv-reunion-americana-de-genealogia-en-el-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-pone-en-circulacion-un-nuevo-sello-en-ocasion-de-celebrarse-la-xv-reunion-americana-de-genealogia-en-el-pais\/","title":{"rendered":"El Inposdom pone en circulaci\u00f3n un nuevo sello en ocasi\u00f3n de celebrarse la XV Reuni\u00f3n Americana de Genealog\u00eda en el pa\u00eds"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/SxfNXFRW73I\/AAAAAAAAABU\/KmwaI5qQEMA\/s1600-h\/foto+blog+genealogia.JPG\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5411019273744609138\" style=\"DISPLAY: block; MARGIN: 0px auto 10px; WIDTH: 200px; CURSOR: hand; HEIGHT: 150px; TEXT-ALIGN: center\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/SxfNXFRW73I\/AAAAAAAAABU\/KmwaI5qQEMA\/s200\/foto+blog+genealogia.JPG?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>En un emotivo acto celebrado en el Sal\u00f3n de Conferencias del Instituto Postal Dominicano con la presencia de numerosos delegados internacionales asistentes a la XV Reuni\u00f3n Americana de Genealog\u00eda celebrada en Santo Domingo, el Inposdom puso en circulaci\u00f3n un nuevo sello postal alusivo a este magn\u00edfico evento.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>\n<div>En la foto aparecen el Dr. Modesto Guzm\u00e1n , Director General del Inposdom y el Ing. Luis Prieto Nouel, entre otros distinguidos asistentes.<\/div>\n<p><\/p>\n<div><\/div>\n<div>El nuevo sello postal con valor de RD $ 75.00 se ha dise\u00f1ado pensando especialmente en la tarifa de paqueter\u00eda en las ventanillas de la instituci\u00f3n. <\/div>\n<div>Presenta en su vi\u00f1eta el logo del congreso y fue impreso por Editora de Luxe en formato 30 x 40 mm.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Servicio Filat\u00e9lico Inposdom<\/div>\n<div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En un emotivo acto celebrado en el Sal\u00f3n de Conferencias del Instituto Postal Dominicano con la presencia de numerosos delegados internacionales asistentes a la XV Reuni\u00f3n Americana de Genealog\u00eda celebrada&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1542"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1542"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1542\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1542"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1542"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1542"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}