{"id":1547,"date":"2009-06-25T15:42:00","date_gmt":"2009-06-25T15:42:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nuevo-sello-postal-en-ocasion-de-celebrarse-el-centenario-del-natalicio-del-prof-juan-bosch\/"},"modified":"2009-06-25T15:42:00","modified_gmt":"2009-06-25T15:42:00","slug":"nuevo-sello-postal-en-ocasion-de-celebrarse-el-centenario-del-natalicio-del-prof-juan-bosch","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/nuevo-sello-postal-en-ocasion-de-celebrarse-el-centenario-del-natalicio-del-prof-juan-bosch\/","title":{"rendered":"Nuevo sello postal en ocasi\u00f3n de celebrarse el Centenario del Natalicio del Prof. Juan Bosch"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/SkOtyq745LI\/AAAAAAAAABE\/cVck_ofTGrc\/s1600-h\/DSC_1893.JPG\" data-rel=\"penci-gallery-image-content\" ><img decoding=\"async\" id=\"BLOGGER_PHOTO_ID_5351311868276827314\" style=\"FLOAT: left; MARGIN: 0px 10px 10px 0px; WIDTH: 196px; CURSOR: hand; HEIGHT: 200px\" alt=\"\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_S3wpstHD5ko\/SkOtyq745LI\/AAAAAAAAABE\/cVck_ofTGrc\/s200\/DSC_1893.JPG?w=1170\" border=\"0\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<div>En un significativo acto celebrado en el Palacio Nacional con la presencia del Presidente de la Rep\u00fablica, Dr. Leonel Fern\u00e1ndez Reyna, el Instituto Postal Dominicano puso a circular el pasado viernes 19 de junio, un nuevo sello postal en conmemoraci\u00f3n del Centenario del Nacimiento del Prof. Juan Bosch y Gavi\u00f1o.<\/p>\n<p>Juan Bosch, escritor, cuentista,novelista y estadista; naci\u00f3 en la ciudad de La Vega el 30 de junio de 1909 y muri\u00f3 en Santo Domingo el 01 de noviembre del 2001. Reconocido escritor de cuentos, entre sus obras destacan su novela La Ma\u00f1osa, Camino Real, Los Amos y La Nochebuena de Encarnaci\u00f3n Mendoza. Fue Presidente de la Rep\u00fablica, tomando posesi\u00f3n en el a\u00f1o 1963 e iniciando una gesti\u00f3n de gobierno reformadora y patri\u00f3tica. <\/p><\/div>\n<div> <\/div>\n<div><\/div>\n<div>En la foto aparecen el Dr. Leonel Fern\u00e1ndez, a la izquierda y el Director del Inposdom, Dr. Modesto Guzm\u00e1n, a su lado, presentando el cachet contentivo del sobre del primer d\u00eda luego de la cancelaci\u00f3n del sello.<\/div>\n<div>Fueron emitidos 30,000 ejemplares con valor de RD $20.00 en formato 30&#215;40 mm.<br \/>Los sellos fueron impresos por Editora de Luxe.<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En un significativo acto celebrado en el Palacio Nacional con la presencia del Presidente de la Rep\u00fablica, Dr. Leonel Fern\u00e1ndez Reyna, el Instituto Postal Dominicano puso a circular el pasado&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1547"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1547"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1547\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1547"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1547"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1547"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}