{"id":1755,"date":"2021-12-02T16:40:19","date_gmt":"2021-12-02T16:40:19","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=1755"},"modified":"2022-03-14T16:17:22","modified_gmt":"2022-03-14T16:17:22","slug":"el-inposdom-conmemora-el-bicentenario-de-nuestra-independencia-efimera-declarada-por-jose-nunez-de-caceres","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-conmemora-el-bicentenario-de-nuestra-independencia-efimera-declarada-por-jose-nunez-de-caceres\/","title":{"rendered":"El Inposdom conmemora el Bicentenario de nuestra Independencia Ef\u00edmera declarada por Jos\u00e9 N\u00fa\u00f1ez  de C\u00e1ceres"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\">En el marco de la celebraci\u00f3n del Bicentenario de la Independencia Ef\u00edmera y en colaboraci\u00f3n con la Comisi\u00f3n Organizadora para el Bicentenario de esta efem\u00e9ride, el Inposdom puso en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal conmemorativa a tan trascendente acontecimiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La Independencia Ef\u00edmera, es considerada por muchos como el germen primigenio de la independencia dominicana, a pesar de su corta duraci\u00f3n, y de que no fue interpretada \u00edntegramente por los ciudadanos de la parte espa\u00f1ola hace 200 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Declarada por el letrado e independentista, N\u00fa\u00f1ez de C\u00e1ceres , solo dur\u00f3 unas 9 semanas, antes de ser invadida la Patria por el presidente haitiano Jean Pierre Boyer, hasta que en 1844, concluy\u00f3 esta ocupaci\u00f3n con la proclamaci\u00f3n de la Independencia Nacional\u00a0 bajo los ideales de Los Trinitarios.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">El sello postal tiene un valor facial de RD $200.00 y una tirada de 20,000 ejemplares en formato 30 x 40 mm, en papel tropicalizado engomado. La casa impresora es Editorama. El decreto que la avala es el 476-21 de fecha 02 de agosto del\u00a0 2021.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Es a d\u00e9cimo tercera emisi\u00f3n del 2021.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de la celebraci\u00f3n del Bicentenario de la Independencia Ef\u00edmera y en colaboraci\u00f3n con la Comisi\u00f3n Organizadora para el Bicentenario de esta efem\u00e9ride, el Inposdom puso en circulaci\u00f3n&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1756,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sello-Bicentenario-Independencia-Efimera.jpeg?fit=397%2C496&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1755"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1755"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1755\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1792,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1755\/revisions\/1792"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1756"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1755"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1755"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1755"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}