{"id":1759,"date":"2021-12-20T15:50:14","date_gmt":"2021-12-20T15:50:14","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=1759"},"modified":"2022-03-14T16:17:08","modified_gmt":"2022-03-14T16:17:08","slug":"el-inposdom-celebra-el-200-aniversario-de-la-independencia-de-centroamerica-con-nueva-emision-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-celebra-el-200-aniversario-de-la-independencia-de-centroamerica-con-nueva-emision-postal\/","title":{"rendered":"El Inposdom celebra el 200 Aniversario de la Independencia de Centroam\u00e9rica con nueva emisi\u00f3n postal"},"content":{"rendered":"<p>A solo unos d\u00edas de haber conmemorando 200 a\u00f1os\u00a0 de\u00a0 nuestro primer intento de independencia bajo las acciones\u00a0 del ilustre Jos\u00e9 N\u00fa\u00f1ez de C\u00e1ceres , el Instituto Postal Dominicano ha celebrado el pasado viernes 17 de diciembre conjuntamente con los pa\u00edses hermanos de Centroam\u00e9rica, Guatemala, El Salvador, Costa Rica, Nicaragua y Honduras, representados por sus embajadores y representantes en el pa\u00eds, el 200 Aniversario Centroamericano de Independencia Patria.\u00a0 Proceso emancipador que se dio pac\u00edficamente, separando estos pa\u00edses del Imperio Espa\u00f1ol.<\/p>\n<p>La estampilla postal presenta el mapa y las banderas de las referidas naciones , en un hermoso fondo del mar Caribe. El valor facial de la misma es de RD $200.00 y la composici\u00f3n es de Alejandro Vignieri, en tama\u00f1o 60 x 40 mm.\u00a0 Fueron impresos 15,000 souvenirs en papel tropicalizado engomado por la casa impresora Editorama. El decreto que la avala es el 476-21 de fecha 02 de febrero del 2021.<\/p>\n<p>Es la d\u00e9cimo cuarta emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia Inposdom<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A solo unos d\u00edas de haber conmemorando 200 a\u00f1os\u00a0 de\u00a0 nuestro primer intento de independencia bajo las acciones\u00a0 del ilustre Jos\u00e9 N\u00fa\u00f1ez de C\u00e1ceres , el Instituto Postal Dominicano ha&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1763,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Sello-Bicentenario-Centroamericano-Ind.-Patria.jpeg?fit=736%2C496&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1759"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1759"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1759\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1791,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1759\/revisions\/1791"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1763"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1759"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1759"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1759"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}