{"id":1770,"date":"2021-12-30T17:32:16","date_gmt":"2021-12-30T17:32:16","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=1770"},"modified":"2021-12-30T17:33:28","modified_gmt":"2021-12-30T17:33:28","slug":"el-estado-dominicano-honra-a-traves-del-inposdom-al-reputado-siquiatra-dominicano-el-dr-antonio-zaglul","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-estado-dominicano-honra-a-traves-del-inposdom-al-reputado-siquiatra-dominicano-el-dr-antonio-zaglul\/","title":{"rendered":"El Estado Dominicano honra a trav\u00e9s del Inposdom al reputado siquiatra dominicano, el Dr. Antonio Zaglul"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\" data-original-attrs=\"{&quot;style&quot;:&quot;&quot;}\">El Estado Dominicano ha homenajeado la dilatada y notable trayectoria del Dr. Antonio Zaglul en\u00a0 \u00a0ceremonia realizada el pasado 23 de diciembre en el Sal\u00f3n de Embajadores del Palacio Nacional con la presencia del Sr, Presidente de la Rep\u00fablica, Luis Abinader,\u00a0 la Sra. vicepresidente, Raquel Pe\u00f1a, la Directora General del Inposdom , Katiusca B\u00e1ez , Josefina Zaiter vda. Zaglul\u00a0 entre otras personalidades y funcionarios, donde adem\u00e1s de serle entregada una condecoraci\u00f3n p\u00f3stuma por sus servicios a la naci\u00f3n ,\u00a0 fue puesta en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal conmemorativa al primer centenario de su natalicio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\" data-original-attrs=\"{&quot;style&quot;:&quot;&quot;}\">El Dr. Zaglul, se gradu\u00f3 de m\u00e9dico en la Universidad de Santo Domingo en 1947 y por medio de una beca va a Espa\u00f1a ha especializarse en Psiquiatr\u00eda. En 1955. fue nombrado como el primer director del hospital Psiqui\u00e1trico Padre Billini,\u00a0 cargo que desempe\u00f1\u00f3 hasta 1960 por desacuerdos con r\u00e9gimen trujillista.\u00a0 Se exili\u00f3 en Puerto Rico y luego de la muerte de Trujillo regres\u00f3 al pa\u00eds, para dar clases en la UASD, donde luego\u00a0 fue juramentado como el\u00a0 Decano de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\" data-original-attrs=\"{&quot;style&quot;:&quot;&quot;}\">Escritor y\u00a0 Embajador , llega al final de su vida en el a\u00f1o 1996, luego de servir dignamente a la Patria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\" data-original-attrs=\"{&quot;style&quot;:&quot;&quot;}\">La estampilla postal con valor facial de RD $100.00 y con composicion de Alejandro Vignieri, fue impresa por Litograf\u00eda Ferr\u00faa y Hnos.\u00a0 en formato 30 x 40 mm y<br \/>\npapel tropicalizado engomado en cantidad de 15,000 ejemplares. El decreto que la avala es el 613-21 de fecha 30-09-2021.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\" data-original-attrs=\"{&quot;style&quot;:&quot;&quot;}\">Es la d\u00e9cimo sexta emisi\u00f3n del a\u00f1o<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Estado Dominicano ha homenajeado la dilatada y notable trayectoria del Dr. Antonio Zaglul en\u00a0 \u00a0ceremonia realizada el pasado 23 de diciembre en el Sal\u00f3n de Embajadores del Palacio Nacional&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1771,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sello-Dr.-Zaglul.jpeg?fit=397%2C488&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1770"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1770"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1770\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1773,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1770\/revisions\/1773"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1771"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1770"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1770"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1770"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}