{"id":1991,"date":"2022-08-11T16:08:50","date_gmt":"2022-08-11T16:08:50","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=1991"},"modified":"2022-08-11T16:08:50","modified_gmt":"2022-08-11T16:08:50","slug":"el-inposdom-celebra-el-50-aniversario-del-intec-con-premiacion-por-concurso-de-sellos-y-puesta-en-circulacion-de-emision-conmemorativa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-celebra-el-50-aniversario-del-intec-con-premiacion-por-concurso-de-sellos-y-puesta-en-circulacion-de-emision-conmemorativa\/","title":{"rendered":"El Inposdom celebra el 50 Aniversario del Intec con premiaci\u00f3n por concurso de sellos y puesta en circulaci\u00f3n de emisi\u00f3n conmemorativa"},"content":{"rendered":"<p>El pasado mi\u00e9rcoles 10 de agosto en horas de la tarde, en el Auditorio Julio Ravelo del Intec , contando con la presencia de su\u00a0 Rector , Sr, Julio Sanchez Mari\u00f1ez y del Director General de Inposdom, Sr. Erick Guzm\u00e1n, fue puesto en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo al 50 Aniversario de la fundaci\u00f3n\u00a0 del Instituto Tecnol\u00f3gico de Santo Domingo , previa premiaci\u00f3n del Sr. Omar Guerra,\u00a0 ganador del concurso convocado por ambas instituciones para dise\u00f1ar la vi\u00f1eta del mismo, dise\u00f1o denominado, la Gran Colmena.<\/p>\n<p>La labor del Intec en sus 50 a\u00f1os es reconocida por toda la sociedad dominicana, labor que se ha caracterizado por su enfoque en la ciencia y tecnolog\u00eda. Sus aportes a la naci\u00f3n y la pertinencia de los mismos, quedaron evidenciados de manera especial durante la pandemia, con el desarrollo de sus ventiladores. Este a\u00f1o 2022 la universidad ingres\u00f3 al ranking mundial de las mejores universidades del mundo, como la universidad dominicana mejor posicionada.<\/p>\n<p>Fueron impresos 15,000 ejemplares con un valor facial de RD $ 15.00 en papel tropicalizado engomado y formato 40 x 40 mm. La casa impresora es P\u00e9rez Qui\u00f1ones y Asocs. y el decreto que avala esta emisi\u00f3n es el 49-22 de fecha 07-02-2022.<\/p>\n<p>Es la octava emisi\u00f3n del a\u00f1o.<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado mi\u00e9rcoles 10 de agosto en horas de la tarde, en el Auditorio Julio Ravelo del Intec , contando con la presencia de su\u00a0 Rector , Sr, Julio Sanchez&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1992,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/sello-escaneado-Intec.jpeg?fit=521%2C529&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1991"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1991"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1991\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1993,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1991\/revisions\/1993"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1992"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1991"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1991"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1991"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}