{"id":1999,"date":"2022-09-08T18:08:03","date_gmt":"2022-09-08T18:08:03","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=1999"},"modified":"2022-09-08T18:08:03","modified_gmt":"2022-09-08T18:08:03","slug":"el-inposdom-y-la-comision-oficial-filatelica-rinden-homenaje-a-la-virgen-de-altagracia-con-nueva-emision-postal-por-el-centenario-de-su-coronacion-canonica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-comision-oficial-filatelica-rinden-homenaje-a-la-virgen-de-altagracia-con-nueva-emision-postal-por-el-centenario-de-su-coronacion-canonica\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica rinden homenaje a la Virgen de Altagracia con nueva emisi\u00f3n postal por el centenario de su coronaci\u00f3n can\u00f3nica"},"content":{"rendered":"<p>El pasado martes 06 de septiembre en horas de la ma\u00f1ana y con la presencia de representantes del Episcopado de Santo Domingo, Miembros de la Comisi\u00f3n para la celebraci\u00f3n de la\u00a0 Coronaci\u00f3n Can\u00f3nica de la Virgen de Altagracia, conjuntamente\u00a0 con Miembros de la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica, fue puesta en circulaci\u00f3n un nueva estampilla postal en honor a la Virgen de Altagracia, en un acto presidido por el Director General de Inposdom, Erick Guzm\u00e1n.<\/p>\n<p>El 15 de agosto de 1922 en la Puerta del Conde, en Santo Domingo, el pueblo dominicano proclam\u00f3 a Nuestra Se\u00f1ora de la Altagracia como su \u00fanica Reina y Soberana , por lo que en este a\u00f1o 2022 se celebra el primer centenario de este hist\u00f3rico acontecimiento.\u00a0 Madre e intercesora del pueblo dominicano, la Virgencita de la Altagracia,\u00a0 nuestra querida \u00b4\u00b4 Tatica\u00b4\u00b4 se ha constituido en un \u00edcono que representa nuestra identidad y la gran devoci\u00f3n de que es objeto, alcanza aspectos de \u00edndole cultural, pol\u00edtico e hist\u00f3rico.<\/p>\n<p>El sello postal presenta en su vi\u00f1eta la imagen de la Virgen que representa la Natividad , en formato 40 x 40 mm y con valor facial de RD$ 100.00. Fueron impresos 15,000 ejemplares por la casa impresora\u00a0 Perez Qui\u00f1ones y Asocs. bajo el aval del decreto No. 297-22 del 06-06-22.<\/p>\n<p>Es la novena emisi\u00f3n del a\u00f1o .<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado martes 06 de septiembre en horas de la ma\u00f1ana y con la presencia de representantes del Episcopado de Santo Domingo, Miembros de la Comisi\u00f3n para la celebraci\u00f3n de&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2000,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Virgen-De-La-Altagracias-scaneado.jpeg?fit=596%2C537&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1999"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1999"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1999\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2001,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1999\/revisions\/2001"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2000"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1999"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1999"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1999"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}