{"id":2011,"date":"2022-10-14T18:44:49","date_gmt":"2022-10-14T18:44:49","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=2011"},"modified":"2022-10-14T18:44:49","modified_gmt":"2022-10-14T18:44:49","slug":"el-inposdom-recuerda-y-rinde-homenaje-a-la-soberana-casandra-damiron-con-nuevo-sello-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-recuerda-y-rinde-homenaje-a-la-soberana-casandra-damiron-con-nuevo-sello-postal\/","title":{"rendered":"El Inposdom recuerda y rinde homenaje a \u00b4\u00b4 La Soberana \u00b4\u00b4 Casandra Damir\u00f3n con nuevo sello postal"},"content":{"rendered":"<p>En el d\u00eda de ayer 13 de octubre en las instalaciones de RTVD , canal 4 y con la presencia de ejecutivos de ese canal\u00a0 y el Director General del Inposdom , fue puesta en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal dedicada a honrar a nuestra Casandra Damir\u00f3n , en ocasi\u00f3n del primer centenario de su natalicio, actividad que cont\u00f3 ademas con la presencia de la familia Rivera Damiron ( hijos y familiares).<\/p>\n<p>Casandra Damir\u00f3n\u00a0 \u00b4\u00b4 La Soberana de la Canci\u00f3n \u00b4\u00b4\u00a0 \u00a0due\u00f1a de una voz imponente, desde ni\u00f1a estuvo dedicada al canto. En 1955\u00a0 y ante la ausencia de un grupo de baile de categor\u00eda que representara el pa\u00eds en eventos internacionales,cre\u00f3 el Cuerpo de Bailes Folkl\u00f3ricos Estilizados. M\u00e1s tarde tambi\u00e9n\u00a0 cre\u00f3 y dise\u00f1\u00f3 el traje t\u00edpico dominicano que a\u00fan lucen nuestras reinas y grupos folkl\u00f3ricos.\u00a0 A lo largo de su carrera y por su dedicaci\u00f3n a la investigaci\u00f3n , promoci\u00f3n y difusi\u00f3n de nuestra m\u00fasica, recibi\u00f3 innumerables reconocimientos.<\/p>\n<p>Fueron impresos en esta oportunidad 20,000 ejemplares con valor facial de RD $100.00 en formato 40 x 40 mm y su composici\u00f3n estuvo a cargo del Arq. Alejandro Vignieri. La casa impresora es Editorama, y el decreto que la avala es el 130-19 de fecha 03-04-2019.<\/p>\n<p>Es la doceava emisi\u00f3n del 2022<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el d\u00eda de ayer 13 de octubre en las instalaciones de RTVD , canal 4 y con la presencia de ejecutivos de ese canal\u00a0 y el Director General del&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2012,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sello-escaneado-Casandra-Damiron.jpeg?fit=562%2C546&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2011"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2011"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2011\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2013,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2011\/revisions\/2013"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2012"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2011"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2011"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2011"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}