{"id":2032,"date":"2022-11-18T13:39:36","date_gmt":"2022-11-18T13:39:36","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=2032"},"modified":"2022-11-18T13:39:36","modified_gmt":"2022-11-18T13:39:36","slug":"el-inposdom-y-la-comision-nacional-dominicana-para-la-unesco-conmemoran-500-anos-de-la-primera-rebelion-de-africanos-esclavizados-en-nuevo-mundo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-y-la-comision-nacional-dominicana-para-la-unesco-conmemoran-500-anos-de-la-primera-rebelion-de-africanos-esclavizados-en-nuevo-mundo\/","title":{"rendered":"El Inposdom y la Comisi\u00f3n Nacional Dominicana para la UNESCO conmemoran 500 A\u00f1os de la Primera Rebeli\u00f3n de Africanos Esclavizados en Nuevo Mundo"},"content":{"rendered":"<p>El pasado martes 15 del presente mes en el Museo Nacional\u00a0 de Historia y Geograf\u00eda, confluyeron historiadores, representantes de la UNESCO\u00a0 y\u00a0 funcionarios del Inposdom encabezados por la sub directora Manuela Qui\u00f1ones con el objetivo de poner en circulaci\u00f3n un sello postal conmemorativo a la primera rebeli\u00f3n de africanos esclavizados en el Nuevo Mundo.<\/p>\n<p>Este acontecimiento ocurri\u00f3 en el ingenio del gobernador de ese entonces Diego Col\u00f3n ,\u00a0 a causa de los maltratos que sufr\u00edan estos africanos esclavizados, tra\u00eddos fundamentalmente a Am\u00e9rica para trabajar en la industria azucarera\u00a0 debido a la disminuci\u00f3n de la poblaci\u00f3n ind\u00edgena tambi\u00e9n afectada por ese trabajo tan pesado.<\/p>\n<p>Fueron impresos 15,000 ejemplares con valor facial de RD $100.00 en formato 40 x 30 mm y papel tropicalizado engomado por la casa impresora Litograf\u00eda Ferr\u00faa bajo los auspicios del decreto No. 49-22 de fecha 07 -02-2022. La composici\u00f3n de su vi\u00f1eta es de Alejandro Vignieri y es la d\u00e9cimo novena emisi\u00f3n de este a\u00f1o.<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia y Cultura<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado martes 15 del presente mes en el Museo Nacional\u00a0 de Historia y Geograf\u00eda, confluyeron historiadores, representantes de la UNESCO\u00a0 y\u00a0 funcionarios del Inposdom encabezados por la sub directora&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2033,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/500-anos-de-rebelion-escaneado.jpeg?fit=803%2C562&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2032"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2032"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2032\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2034,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2032\/revisions\/2034"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2033"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2032"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2032"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2032"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}