{"id":2040,"date":"2022-12-13T17:16:26","date_gmt":"2022-12-13T17:16:26","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=2040"},"modified":"2022-12-13T17:16:26","modified_gmt":"2022-12-13T17:16:26","slug":"inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-celebrando-los-lazos-de-amistad-entre-republica-dominicana-y-brasil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-celebrando-los-lazos-de-amistad-entre-republica-dominicana-y-brasil\/","title":{"rendered":"INPOSDOM PONE EN CIRCULACI\u00d3N SELLO POSTAL CELEBRANDO LOS LAZOS DE AMISTAD ENTRE REP\u00daBLICA DOMINICANA Y BRASIL"},"content":{"rendered":"<p>En el marco de la celebraci\u00f3n de m\u00e1s de un siglo de relaciones diplom\u00e1ticas entre la Rep\u00fablica Dominicana y Brasil , el Inposdom y la Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos acordaron de manera reciproca, la realizaci\u00f3n de dos emisiones postales que lograsen plasmar la amistad y uni\u00f3n entre ambos pa\u00edses.<\/p>\n<p>Los puentes que han construido estas naciones a lo largo de los a\u00f1os se han consolidado por los programas de cooperaci\u00f3n en \u00e1reas como la salud, medio ambiente,\u00a0 agricultura, seguridad, sin olvidar la creaci\u00f3n de la C\u00e1mara de Comercio Dominico-Brasile\u00f1a.<\/p>\n<p>En este contexto y en mutuo acuerdo, la Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos puso en circulaci\u00f3n el pasado a\u00f1o 2021, un sello postal que rinde homenaje a la Cigua Palmera y a la Rosa de Bayahibe, flor y ave nacionales de esta naci\u00f3n caribe\u00f1a.\u00a0 Como contraparte, Inposdom ha emitido el d\u00eda de hoy, 13 de diciembre, una hermosa y significativa estampilla que muestra en su vi\u00f1eta, la pasi\u00f3n deportiva de ambos pa\u00edses, Brasil por el f\u00fatbol y Dominicana por el b\u00e9isbol, con dise\u00f1o de Antonio B\u00e1ez.<\/p>\n<p>Fueron impresos 10,000 ejemplares con valor facial de RD $ 100.00 por la casa impresora Litograf\u00eda Ferr\u00faa y Hnos. en formato 40 x 30 mm con el aval del decreto No. 297-22 del\u00a0 06-06-2022. Es la \u00faltima emisi\u00f3n de este a\u00f1o.<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia y Cultura<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de la celebraci\u00f3n de m\u00e1s de un siglo de relaciones diplom\u00e1ticas entre la Rep\u00fablica Dominicana y Brasil , el Inposdom y la Empresa Brasileira de Correios e&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2041,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Sello-Lazos-de-Amistad-Rep-Dom-y-Brasil-2.jpg?fit=1004%2C966&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2040"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2040"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2040\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2042,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2040\/revisions\/2042"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}