{"id":2108,"date":"2023-10-25T20:13:22","date_gmt":"2023-10-25T20:13:22","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=2108"},"modified":"2023-10-25T20:13:22","modified_gmt":"2023-10-25T20:13:22","slug":"el-inposdom-conmemora-el-75-aniversario-de-la-fuerza-aerea-dominicana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-conmemora-el-75-aniversario-de-la-fuerza-aerea-dominicana\/","title":{"rendered":"EL INPOSDOM  CONMEMORA EL 75 ANIVERSARIO DE LA  FUERZA A\u00c9REA DOMINICANA"},"content":{"rendered":"<p>El Instituto Postal Dominicano y la Jefatura de Estado Mayor de la Fuerza A\u00e9rea Dominicana celebraron de manera conjunta\u00a0 el d\u00eda de hoy en la Base A\u00e9rea de San Isidro , el acto de puesta en circulaci\u00f3n de una nueva emisi\u00f3n postal\u00a0 contentiva de 9 sellos , en conmemoraci\u00f3n al 75 Aniversario de fundaci\u00f3n de ese cuerpo castrense.<\/p>\n<p>Nuestra fuerza a\u00e9rea fue creada el 5 de febrero de 1948 mediante decreto No. 4918 recibiendo ese mismo a\u00f1o una flotilla de aviones destinados a la instrucci\u00f3n y otras misiones.\u00a0 En la actualidad . es parte integral de las Fuerzas Armadas Dominicanas y entre sus funciones mas importantes est\u00e1n la protecci\u00f3n de nuestro espacio a\u00e9reo y fortalecimiento de su sistema de defensa.<\/p>\n<p>La emisi\u00f3n postal\u00a0 de 9 sellos con valor facial de RD $ 75.00 cada uno\u00a0 fueron impresos 18,000 ejemplares por la casa impresora Editorama bajo el amparo del decreto 345-23 de fecha 31 de julio del presente a\u00f1o.<\/p>\n<p>Es la d\u00e9cimo tercera emisi\u00f3n de este a\u00f1o<\/p>\n<p>Direcci\u00f3n de Filatelia y Cultura<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Instituto Postal Dominicano y la Jefatura de Estado Mayor de la Fuerza A\u00e9rea Dominicana celebraron de manera conjunta\u00a0 el d\u00eda de hoy en la Base A\u00e9rea de San Isidro&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2109,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/SELLO-75-FAD.jpg?fit=2111%2C1862&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2108"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2108"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2108\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2110,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2108\/revisions\/2110"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2109"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2108"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2108"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}