{"id":2113,"date":"2023-11-13T14:40:36","date_gmt":"2023-11-13T14:40:36","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=2113"},"modified":"2023-11-13T14:40:36","modified_gmt":"2023-11-13T14:40:36","slug":"el-inposdom-reconoce-la-trayectoria-del-prof-eugenio-de-js-marcano-a-traves-de-sello-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-reconoce-la-trayectoria-del-prof-eugenio-de-js-marcano-a-traves-de-sello-postal\/","title":{"rendered":"EL INPOSDOM RECONOCE LA TRAYECTORIA DEL PROF. EUGENIO DE JS. MARCANO A TRAV\u00c9S DE SELLO POSTAL"},"content":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana del pasado 10 de noviembre , el Inposdom puso en circulaci\u00f3n en presencia de familiares y relacionados una nueva emisi\u00f3n postal\u00a0 conmemorativa al centenario del\u00a0 natalicio del Prof. Eugenio de Js. Marcano.<\/p>\n<p>Naturalista y catedr\u00e1tico, es considerado uno de nuestros m\u00e1s prol\u00edficos cient\u00edficos, destac\u00e1ndose en las \u00e1reas de bot\u00e1nica, entomolog\u00eda, ecolog\u00eda y paleontolog\u00eda, adem\u00e1s de ser un \u00e1vido explorador y defensor de la biodiversidad y de los recursos naturales. Fue miembro fundador de la Academia de Ciencias de la Rep\u00fablica Dominicana. En su honor se ha declarado el 27 de septiembre, d\u00eda de su nacimiento como \u00b4\u00b4 D\u00eda Nacional del Bi\u00f3logo\u00b4\u00b4. Recientemente el 19 de octubre, el gobierno lo ha designado como el Naturalista Nacional del pa\u00eds.<\/p>\n<p>La estampilla en su honor tiene valor facial de RD $ 75.00 en formato 60 x 40 mm, con la composicion del Alejandro Vignieri. Fueron impresos 10,000 ejemplares en papel tropicalizado engomado por la casa Editorama, S.A bajo los auspicios del decreto 345-23 de fecha 31 de julio del presente a\u00f1o.<\/p>\n<p>Es la d\u00e9cimo cuarta emisi\u00f3n del a\u00f1o<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la ma\u00f1ana del pasado 10 de noviembre , el Inposdom puso en circulaci\u00f3n en presencia de familiares y relacionados una nueva emisi\u00f3n postal\u00a0 conmemorativa al centenario del\u00a0 natalicio del&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2116,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/IMAGEN-SELLO-MARCANO.jpg?fit=960%2C645&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2113"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2113"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2113\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2117,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2113\/revisions\/2117"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2113"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2113"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}