{"id":2118,"date":"2023-11-13T15:32:58","date_gmt":"2023-11-13T15:32:58","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/?p=2118"},"modified":"2023-11-13T15:32:58","modified_gmt":"2023-11-13T15:32:58","slug":"el-inposdom-celebra-el-natalicio-de-bienvenido-bustamante-maestro-de-la-musica-dominicana-con-nuevo-sello-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/el-inposdom-celebra-el-natalicio-de-bienvenido-bustamante-maestro-de-la-musica-dominicana-con-nuevo-sello-postal\/","title":{"rendered":"El Inposdom celebra el natalicio de Bienvenido Bustamante , maestro de la m\u00fasica dominicana, con nuevo sello postal"},"content":{"rendered":"<p>En la sede de Inposdom el pasado 10 de noviembre , con la presencia de familiares del maestro Bienvenido Bustamante en ceremonia encabezada por el Director General,\u00a0 fue puesta en circulaci\u00f3n una nueva estampilla postal\u00a0 conmemorativa al primer centenario de su natalicio.<\/p>\n<p>El maestro Bustamante,\u00a0 oriundo de San Pedro de Macor\u00eds, desde peque\u00f1o mostr\u00f3 grandes dotes musicales\u00a0 dominando el clarinete a los 12 a\u00f1os. Arreglista y compositor, fue director de varias orquestas dominicanas, llegando a dirigir con sus propios arreglos, la Metropolitan Opera House en Nueva York .\u00a0 Fue ganador numerosas veces como arreglista de los festivales de la canci\u00f3n de AMUCABA, asi como del festival OTI. Por sus aportes a la m\u00fasica fue condecorado con la orden Her\u00e1ldica de Crist\u00f3bal Col\u00f3n.<\/p>\n<p>Fueron impresos 10,000 ejemplares en formato 30 x 40 mm, con valor facial de RD $100.00 , por la casa impresora Litograf\u00eda Ferr\u00faa.\u00a0 Impresi\u00f3n avalada por el decreto 147-23 del poder ejecutivo de fecha 05\u00a0 de abril del presente a\u00f1o.<\/p>\n<p>Es la d\u00e9cimo quinta emisi\u00f3n del 2023<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la sede de Inposdom el pasado 10 de noviembre , con la presencia de familiares del maestro Bienvenido Bustamante en ceremonia encabezada por el Director General,\u00a0 fue puesta en&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2119,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sello-escaneado-Bustamante.jpeg?fit=480%2C595&ssl=1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2118"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2118"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2120,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2118\/revisions\/2120"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2119"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2118"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/filatelia\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}