{"id":1047,"date":"2019-06-10T10:00:01","date_gmt":"2019-06-10T14:00:01","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1047"},"modified":"2019-06-11T21:59:45","modified_gmt":"2019-06-12T01:59:45","slug":"resaltan-en-italia-aportes-del-inposdom-a-la-filatelia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/resaltan-en-italia-aportes-del-inposdom-a-la-filatelia\/","title":{"rendered":"Resaltan en Italia aportes del INPOSDOM a la filatelia"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 style=\"font-weight: 400; text-align: center;\"><span style=\"font-size: 18pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><b><strong>Resaltan en Italia aportes del INPOSDOM a la filatelia<\/strong><\/b><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1050  aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/salafilatelicadelINPOSDOM-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"510\" height=\"287\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/salafilatelicadelINPOSDOM-300x169.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/salafilatelicadelINPOSDOM-768x433.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/salafilatelicadelINPOSDOM.jpg 920w\" sizes=\"(max-width: 510px) 100vw, 510px\" \/><\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<p style=\"font-weight: 400;\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"font-weight: 400; text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><b><strong>Italia.-<\/strong><\/b>\u00a0La revista \u00a0Notiziario dell` AFI, \u00f3rgano de difusi\u00f3n oficial de la Sociedad Filat\u00e9lica y Numism\u00e1tica de Italia destac\u00f3 los aportes que ha realizado el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM)\u00a0 a la cultura a trav\u00e9s de la filatelia.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/div>\n<p style=\"font-weight: 400;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Las valoraciones est\u00e1n contenidas en el editorial de la publicaci\u00f3n de este a\u00f1o de dicha revista, a prop\u00f3sito de la exposici\u00f3n filat\u00e9lica dominicana que se realiz\u00f3 en el Correo Italiano con la cual celebran los 150 a\u00f1os del primer sello postal dominicano.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/div>\n<p style=\"font-weight: 400;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Haciendo referencia a la calidad de la filatelia dominicana, el editorial afirma que los sellos se emiten en el pa\u00eds: \u201crepresentan un documento hist\u00f3rico de arte, de extrema belleza e innegable valor est\u00e9tico\u201d.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"font-weight: 400;\">\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">La exposici\u00f3n a la cual hace alusi\u00f3n la revista, fue organizada por la Sociedad Filat\u00e9lica y Numism\u00e1tica Italiana y la embajada de dominicana en ese pa\u00eds, representada por su agregada cultural, Luisa Auffant, donde tambi\u00e9n se puso en uso un matasellos alusivo a este acontecimiento.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p style=\"font-weight: 400; text-align: justify;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">El director\u00a0general\u00a0del INPOSDOM, doctor Modesto Guzm\u00e1n, ha reiterado su compromiso con el arte, la cultura y la educaci\u00f3n a trav\u00e9s de la divulgaci\u00f3n que realiza esta instituci\u00f3n en cada emisi\u00f3n postal, en las cuales resalta los hechos, monumentos y personajes que han dejado su huella en la historia y por tanto deben ser recordados.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Dijo que eso es motivo para que los apicultores conozcan de cerca el debido protocolo para la distribuci\u00f3n de sus productos, en virtud de que hay quienes ignoran los mecanismos de distribuci\u00f3n y protecci\u00f3n de sus env\u00edos.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">En el mismo estuvo presente una comisi\u00f3n encabezada por Francisco Rogado, presidente de la Asociaci\u00f3n Ap\u00edcola Nacional, quienes manifestaron su satisfacci\u00f3n por el inter\u00e9s mostrado por la instituci\u00f3n en la persona de Guzm\u00e1n.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\" style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El taller fue impartido en la escuela de capacitaci\u00f3n del INPOSDOM por Yury Chez, especialista en materia de empaque y expresidente de la Confederaci\u00f3n de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa de la Rep\u00fablica Dominicana.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/resaltan-en-italia-aportes-del-inposdom-a-la-filatelia\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Resaltan en Italia aportes del INPOSDOM a la filatelia &nbsp; \u00a0 Italia.-\u00a0La revista \u00a0Notiziario dell` AFI, \u00f3rgano de difusi\u00f3n oficial de la Sociedad Filat\u00e9lica y Numism\u00e1tica de Italia destac\u00f3 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1059,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1047"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1047"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1047\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1059"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1047"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1047"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1047"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}