{"id":1154,"date":"2019-06-24T14:58:08","date_gmt":"2019-06-24T18:58:08","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1154"},"modified":"2019-06-24T15:47:28","modified_gmt":"2019-06-24T19:47:28","slug":"__trashed","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/__trashed\/","title":{"rendered":"Correo espa\u00f1ol resalta eficiencia del INPOSDOM en la gesti\u00f3n del voto durante las elecciones de ese pa\u00eds"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\"><b><strong>Correo espa\u00f1ol resalta eficiencia del INPOSDOM en la gesti\u00f3n del voto durante las elecciones de ese pa\u00eds<\/strong><\/b><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1166\" title=\"Correo espa\u00f1ol resalta eficiencia del INPOSDOM en la gesti\u00f3n del voto durante las elecciones de ese pa\u00eds\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ModestoGuzm\u00e1nJuanManuelSerranoQuintana-300x176.jpg\" alt=\"\" width=\"412\" height=\"242\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ModestoGuzm\u00e1nJuanManuelSerranoQuintana-300x176.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ModestoGuzm\u00e1nJuanManuelSerranoQuintana-768x452.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ModestoGuzm\u00e1nJuanManuelSerranoQuintana-1024x602.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ModestoGuzm\u00e1nJuanManuelSerranoQuintana-1080x635.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ModestoGuzm\u00e1nJuanManuelSerranoQuintana.jpg 1362w\" sizes=\"(max-width: 412px) 100vw, 412px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\"><b><strong>Espa\u00f1a.-<\/strong><\/b>\u00a0El presidente del Grupo Correos espa\u00f1ol, Juan Manuel Serrano Quintana, valor\u00f3 la labor desinteresada, la cooperaci\u00f3n y el esfuerzo del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) en las elecciones generales y municipales de ese pa\u00eds, proceso durante el cual esa instituci\u00f3n tuvo bajo su responsabilidad transportar las boletas con el voto de los nacionales espa\u00f1oles residentes en Rep\u00fablica Dominicana que ejercieron ese derecho.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Las valoraciones est\u00e1n contenidas en una misiva dirigida por Serrano Quintana al director general del INPOSDOM, doctor Modesto Guzm\u00e1n, en la cual dice: \u201cmi mayor agradecimiento por la tarea realizada en la gesti\u00f3n del voto por correo en las recientes elecciones celebradas en Espa\u00f1a. Especialmente porque, a diferencia de otras ocasiones, se han sucedido dos actos electorales en un muy breve espacio de tiempo\u201d.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El presidente de Correos explic\u00f3 a Guzm\u00e1n que un mill\u00f3n cuatrocientos mil espa\u00f1oles residen en Am\u00e9rica Latina y el Caribe, cifra que representa la mitad de la poblaci\u00f3n de ese pa\u00eds en el extranjero.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Asimismo, destaca en ella la historia de \u201cencuentros y desencuentro, migraciones, solidaridad y fraternidad\u201d que unen a estas naciones, raz\u00f3n por la cual entiende que, como asegura dec\u00eda Garc\u00eda Lorca: \u201cel espa\u00f1ol que no conoce Am\u00e9rica no sabe lo que es Espa\u00f1a\u201d.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">En ese sentido, el funcionario espa\u00f1ol reconoci\u00f3 que, gracias a la labor desinteresada, cooperaci\u00f3n e inconmensurable esfuerzo, as\u00ed como al compromiso y responsabilidad del personal del INPOSDOM, los espa\u00f1oles residentes en el pa\u00eds \u201chan tenido la posibilidad de celebrar la democracia eligiendo a sus representantes a trav\u00e9s del voto por correo\u201d<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/__trashed\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Correo espa\u00f1ol resalta eficiencia del INPOSDOM en la gesti\u00f3n del voto durante las elecciones de ese pa\u00eds &nbsp; &nbsp; Espa\u00f1a.-\u00a0El presidente del Grupo Correos espa\u00f1ol, Juan [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1167,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1154"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1167"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}