{"id":1263,"date":"2019-07-05T11:37:03","date_gmt":"2019-07-05T15:37:03","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1263"},"modified":"2019-07-05T11:38:15","modified_gmt":"2019-07-05T15:38:15","slug":"director-general-del-inposdom-gira-visita-de-cortesia-a-director-escuelas-vocacionales-de-las-fuerzas-armadas-y-la-policia-nacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-del-inposdom-gira-visita-de-cortesia-a-director-escuelas-vocacionales-de-las-fuerzas-armadas-y-la-policia-nacional\/","title":{"rendered":"Director general del INPOSDOM gira visita de cortes\u00eda a director Escuelas Vocacionales de las Fuerzas Armadas y la Polic\u00eda Nacional"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\"><b><strong>Director general del INPOSDOM gira visita de cortes\u00eda a director Escuelas Vocacionales de las Fuerzas Armadas y la Polic\u00eda Nacional<\/strong><\/b><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1266\" title=\"Director general del INPOSDOM gira visita de cortes\u00eda a director Escuelas Vocacionales de las Fuerzas Armadas y la Polic\u00eda Nacional\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA0029-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"416\" height=\"276\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA0029-300x199.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA0029-768x509.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA0029-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA0029-1080x715.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA0029.jpg 1232w\" sizes=\"(max-width: 416px) 100vw, 416px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\"><strong>Santo Domingo<\/strong><strong>, 04 de julio de 2019.-<\/strong> El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), doctor Modesto Guzm\u00e1n, gir\u00f3 una visita de cortes\u00eda al director general de las Escuelas Vocacionales de las Fuerzas Armadas y la Polic\u00eda Nacional, general de Brigada, Lu\u00eds A. Coronado Abreu, en su sede central de San Isidro.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El general Coronado recibi\u00f3 al director de Correos en su despacho, donde trataron temas inherentes a ambas entidades, con el objetivo de lograr cosas positivas que fortalezcan los lazos entre las dos instituciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Por su lado, Modesto Guzm\u00e1n agradeci\u00f3 la receptividad con la que fue recibido, y resalt\u00f3 la disponibilidad del general de que el INPOSDOM y las Escuelas hagan cosas en conjunto, ya que eso es precisamente lo que hace la dinamizaci\u00f3n de las instituciones.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Resalt\u00f3 que siempre ha existido una bonita amistad entre ellos, recordando que vienen trat\u00e1ndose desde hace ya tiempo, estando incluso fuera de cargos.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">De su\u00a0 lado, el director de las escuelas Vocacionales coincidi\u00f3 con Guzm\u00e1n en el sentido de que tanto la entidad que dirige como el INPOSDOM, trabajan para fortalecer los lasos que existen como parte de la din\u00e1mica que se requiere para lograr los objetivos.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Ambos funcionarios se intercambiaron obsequios, como s\u00edmbolo de reciprocidad, y los cuales representan de manera representativa a cada una de las instituciones que encabezan.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-del-inposdom-gira-visita-de-cortesia-a-director-escuelas-vocacionales-de-las-fuerzas-armadas-y-la-policia-nacional\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Director general del INPOSDOM gira visita de cortes\u00eda a director Escuelas Vocacionales de las Fuerzas Armadas y la Polic\u00eda Nacional &nbsp; &nbsp; Santo Domingo, 04 de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1267,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1263"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1263"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1263\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1267"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1263"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1263"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1263"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}