{"id":1271,"date":"2019-07-08T12:29:31","date_gmt":"2019-07-08T16:29:31","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1271"},"modified":"2020-03-02T07:48:13","modified_gmt":"2020-03-02T11:48:13","slug":"inposdom-capacita-personal-sobre-ley-de-administracion-publica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-capacita-personal-sobre-ley-de-administracion-publica\/","title":{"rendered":"INPOSDOM capacita personal sobre Ley de Administraci\u00f3n P\u00fablica"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><strong>INPOSDOM capacita personal sobre Ley de Administraci\u00f3n P\u00fablica<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1274  aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00651-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"448\" height=\"298\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00651-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00651-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00651-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00651-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00651-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00651.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 448px) 100vw, 448px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><strong>Santo Domingo<\/strong><strong>, 08 de julio de 2019.-<\/strong> Con el objetivo de llevar consciencia y responsabilidad a sus empleados, el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) capacita a su personal, sobre la Ley 14-08 sobre Derechos y Deberes del Empleado P\u00fablico.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Con la presencia del director general de la entidad, los empleados y ejecutivos de la instituci\u00f3n recibieron la capacitaci\u00f3n de la licenciada Amarilis Graciano, en representaci\u00f3n del Ministerio de Administraci\u00f3n P\u00fablica, quien habl\u00f3 de la importancia de que el empleado conozca de sus derechos y deberes.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Destac\u00f3 tambi\u00e9n la importancia del respeto que las instituciones deben tener de sus empleados, tomando en cuenta hora de llegada y salida, la puntualidad, la voluntad de hacer el trabajo, desde que llega a la instituci\u00f3n o puesto de trabajo.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">El director de la instituci\u00f3n, resalt\u00f3 la importancia de esta capacitaci\u00f3n, ya que esto es un ganar ganar, dejando ver que es de mucho provecho, tanto de los empleados como de la instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">El Ministerio de Administraci\u00f3n P\u00fablica MAP, es el \u00f3rgano rector del empleo p\u00fablico y de los distintos sistemas y reg\u00edmenes previstos por la Ley de Funci\u00f3n P\u00fablica, del fortalecimiento institucional de la Administraci\u00f3n P\u00fablica, y de los procesos de evaluaci\u00f3n de la gesti\u00f3n institucional.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1276  aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00703-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"413\" height=\"275\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00703-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00703-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00703-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00703-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00703-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG-20190704-WA00703.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 413px) 100vw, 413px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">La capacitaci\u00f3n al personal se realiz\u00f3 en la Escuela Postal del segundo nivel de la instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-capacita-personal-sobre-ley-de-administracion-publica\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] INPOSDOM capacita personal sobre Ley de Administraci\u00f3n P\u00fablica &nbsp; &nbsp; Santo Domingo, 08 de julio de 2019.- Con el objetivo de llevar consciencia y responsabilidad a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1275,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1271"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1271"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1271\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1275"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1271"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1271"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1271"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}