{"id":139,"date":"2019-02-07T22:01:53","date_gmt":"2019-02-08T02:01:53","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=139"},"modified":"2019-05-28T22:04:24","modified_gmt":"2019-05-29T02:04:24","slug":"inposdom-honra-a-padres-de-la-patria-su-director-general-pide-a-jovenes-caminar-por-sus-huellas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-honra-a-padres-de-la-patria-su-director-general-pide-a-jovenes-caminar-por-sus-huellas\/","title":{"rendered":"INPOSDOM honra a Padres de la Patria; su director general pide a j\u00f3venes caminar por sus huellas"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/ <span style=\"color: #3366ff;\">Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000; font-size: 18pt;\"><strong>INPOSDOM honra a Padres de la Patria; su director general pide a j\u00f3venes caminar por sus huellas<\/strong><\/span><\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-142 size-full\" title=\"INPOSDOM honra a Padres de la Patria; su director general pide a j\u00f3venes caminar por sus huellas\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/honra.jpg\" alt=\"\" width=\"580\" height=\"386\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/honra.jpg 580w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/honra-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/honra-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 580px) 100vw, 580px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt;\">Santo Domingo. \u2013\u00a0El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) rindi\u00f3 un homenaje a los Padre de la Patria durante una ofrenda floral depositada por funcionarios y empleados de esta instituci\u00f3n.<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">La actividad la encabez\u00f3 el director general del INPOSDOM, doctor Modesto Guzm\u00e1n, quien afirm\u00f3 que el que \u201ceste acto es la reiteraci\u00f3n de nuestro compromiso con los valores e ideales por los que Duarte, S\u00e1nchez y Mella ofrendaron sus vidas, y un ejemplo para que la presente generaci\u00f3n tome acci\u00f3n y mantenga viva con sus hechos el legado de los h\u00e9roes del 27 de febrero, huellas sobre las cuales los j\u00f3venes deben caminar\u201d.<\/span><\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<pre>\u00a0<\/pre>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Asimismo, asegur\u00f3 que \u201caquellos hoy mantienen viva la llama de la libertad son los que ense\u00f1aran a las futuras generaciones a practicar las ideas que dieron origen a nuestra naci\u00f3n, que, para orgullo nuestro, es modelo de ejemplo para otras del \u00e1rea\u201d.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Al referirse a los avances de la instituci\u00f3n, Guzm\u00e1n afirm\u00f3 que esta se ha hecho m\u00e1s eficiente, \u201cal ritmo de los requerimientos de la modernidad y a la altura de las expectativas y exigencia de los usuarios\u201d.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El acto se enmarca dentro de las actividades coordinadas por la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patria (CPE) durante el de la Patria<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<h3><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">COMPARTIR<\/span><\/strong><\/span><\/h3>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-honra-a-padres-de-la-patria-su-director-general-pide-a-jovenes-caminar-por-sus-huellas\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<h1 style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221; locked=&#8221;off&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] INPOSDOM honra a Padres de la Patria; su director general pide a j\u00f3venes caminar por sus huellas &nbsp; &nbsp; Santo Domingo. \u2013\u00a0El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) rindi\u00f3 un homenaje a los Padre de la Patria [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":142,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/139"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=139"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/139\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/142"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=139"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=139"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=139"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}