{"id":1428,"date":"2020-06-24T21:26:29","date_gmt":"2020-06-25T01:26:29","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1428"},"modified":"2020-06-24T21:47:55","modified_gmt":"2020-06-25T01:47:55","slug":"inposdom-e-ideice-firman-acuerdo-de-colaboracion-interinstitucional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-e-ideice-firman-acuerdo-de-colaboracion-interinstitucional\/","title":{"rendered":"INPOSDOM e IDEICE firman acuerdo de colaboraci\u00f3n interinstitucional"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><strong>INPOSDOM e IDEICE firman acuerdo de colaboraci\u00f3n interinstitucional<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1432  aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/IMG_3451-696x464-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"384\" height=\"256\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/IMG_3451-696x464-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/IMG_3451-696x464-1-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/IMG_3451-696x464-1.jpg 696w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y el Instituto Dominicano de Evaluaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n de la Calidad Educativa (IDEICE), suscribieron un acuerdo de colaboraci\u00f3n interinstitucional, para la distribuci\u00f3n de informes educativos.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">El acuerdo estuvo encabezado por el doctor Modesto Guzm\u00e1n, director general de Correos y el doctor Julio Leonardo Valeir\u00f3n Ure\u00f1a, director ejecutivo del Ideice.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">El convenio consiste en que INPOSDOM se compromete en la ejecuci\u00f3n de los servicios de transporte y entrega de los resultados de\u00a0 investigaci\u00f3n sobre la calidad educativa del informe PISA, a trav\u00e9s de los canales de distribuci\u00f3n de la entidad, en los env\u00edos a nivel nacional.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">En su discurso, Guzm\u00e1n mostr\u00f3 la satisfacci\u00f3n por el convenio, por ser el IDEICE una instituci\u00f3n modelo en el pa\u00eds y de mucha importancia, por lo que para la entidad que dirige ha sido muy significativo dicho acuerdo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">\u201cNos sentimos complacidos porque esta es una instituci\u00f3n de importancia y que ha estado realizando una labor tit\u00e1nica en el pa\u00eds, y para el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n\u201d.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">Ambas dependencias estatales llevar\u00e1n este convenio de colaboraci\u00f3n con la finalidad de poder llevar la mayor informaci\u00f3n posible sobre lo detallado respecto a la calidad de la educaci\u00f3n en Rep\u00fablica Dominicana.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">De igual manera el Instituto Postal Dominicano se compromete a brindar todos los servicios de env\u00edo de paqueter\u00edas y documentos postales del IDEICE y esta recibir el beneficio de mantener una comunicaci\u00f3n eficiente, continua y fluida con la primera.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"FIOnDemandWrapper_fiInstance_100492_5_3384396701500605\" class=\"FIOnDemandWrapper\">\n<div class=\"apd_static_banner \">\u00a0<\/div>\n<\/div>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">Ambos funcionarios estuvieron acompa\u00f1ados de una comitiva de las entidades que presiden, en medio del protocolo que amerita la situaci\u00f3n, con los insumos de rigor para la protecci\u00f3n del Covid-19.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-e-ideice-firman-acuerdo-de-colaboracion-interinstitucional\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] INPOSDOM e IDEICE firman acuerdo de colaboraci\u00f3n interinstitucional &nbsp; &nbsp; Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y el Instituto Dominicano de Evaluaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1432,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1428"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1428"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1428\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1432"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1428"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1428"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}