{"id":1538,"date":"2020-09-03T19:23:20","date_gmt":"2020-09-03T23:23:20","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1538"},"modified":"2020-09-12T19:28:03","modified_gmt":"2020-09-12T23:28:03","slug":"nuevo-director-general-del-inposdom-hace-primer-encuentro-con-carteros-y-les-exhorta-a-seguir-su-trabajo-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/nuevo-director-general-del-inposdom-hace-primer-encuentro-con-carteros-y-les-exhorta-a-seguir-su-trabajo-2\/","title":{"rendered":"Nuevo Director General del INPOSDOM hace primer encuentro con carteros y les exhorta a seguir su trabajo"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\"><\/div>\n<div><\/div>\n<div class=\"itemIntroText\"><span style=\"color: #333333; font-size: 30px;\">Nuevo Director General del INPOSDOM hace primer encuentro con carteros y les exhorta a seguir su trabajo<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div class=\"et_post_meta_wrapper\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-2-1080x675.jpg\" alt=\"Nuevo Director General del INPOSDOM hace primer encuentro con carteros y les exhorta a seguir su trabajo\" width=\"1080\" height=\"675\" \/><\/div>\n<div class=\"entry-content\">\n<div id=\"et-boc\" class=\"et-boc\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El director general del Instituto Postal dominicano (INPOSDOM), Ingeniero Ad\u00e1n Peguero, realiz\u00f3 un encuentro con alrededor de 80 carteros de la entidad para manifestarles su apoyo a la vez que exhort\u00f3 a seguir trabajando por la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Anunci\u00f3 una serie de medidas en aras de beneficiarlos, por entender que ellos son la cara de la instituci\u00f3n en las calles, por lo que anunci\u00f3 dotarlos de uniformes y los llam\u00f3 a mantener la disciplina y orden en el trabajo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Peguero aprovech\u00f3 la ocasi\u00f3n para decir que no actuar\u00e1 con represalia con nadie, sino que va a trabajar con quienes entiende le ayudar\u00e1n a colaborar para echar la instituci\u00f3n hacia adelante, poniendo como ejemplo algunas \u00e1reas importantes con las que ha estado trabajando desde que tom\u00f3 posesi\u00f3n en la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El funcionario se hizo acompa\u00f1ar de los nuevos funcionarios de la entidad, entre ellos, los subdirectores Francisco V\u00e1squez, Fernando Arturo Qui\u00f1ones,\u00a0 as\u00ed como del director de Operaciones, Jes\u00fas Pineda; director comercial, Miguel \u00c1ngel Garc\u00eda; director Administrativo y financiero, Oscar Reyes, Juan Francisco de Le\u00f3n, responsables de los carteros., entre otros.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Como invitados especiales del director de INPOSDOM estuvieron los ediles (regidores) de Santo Domingo Este, Evelyn Fern\u00e1ndez y Fausto Aquino, este \u00faltimo fue cartero por m\u00e1s de dos d\u00e9cadas, quien expres\u00f3 palabras de aliento y motivadoras para sus ex compa\u00f1eros.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En representaci\u00f3n de los carteros, habl\u00f3 Pedro Regalado Mart\u00ednez, quien en nombre de sus compa\u00f1eros agradeci\u00f3 el gesto del funcionario y aprovech\u00f3 el escenario para solicitar al nuevo director, herramientas que beneficien su trabajo del d\u00eda a d\u00eda, tales como motocicletas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>De inmediato, el director, escuchando el llamado, dijo que ya est\u00e1 elaborando los beneficios de ellos para que salgan a las calles con el \u00e1nimo de seguir sirviendo, para que el cambio llegue a la instituci\u00f3n y a todos los hogares dominicanos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<br \/>\n[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/nuevo-director-general-del-inposdom-hace-primer-encuentro-con-carteros-y-les-exhorta-a-seguir-su-trabajo-2\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2><\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Nuevo Director General del INPOSDOM hace primer encuentro con carteros y les exhorta a seguir su trabajo &nbsp; &nbsp; El director general del Instituto Postal dominicano (INPOSDOM), Ingeniero Ad\u00e1n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1473,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1538"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1473"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1538"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1538"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1538"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}