{"id":1562,"date":"2020-09-07T19:37:13","date_gmt":"2020-09-07T23:37:13","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1562"},"modified":"2021-07-14T09:08:09","modified_gmt":"2021-07-14T13:08:09","slug":"presidente-del-tse-gira-visita-de-cortesia-a-director-general-del-inposdom-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/presidente-del-tse-gira-visita-de-cortesia-a-director-general-del-inposdom-2\/","title":{"rendered":"Presidente del TSE gira visita de cortes\u00eda a director general del INPOSDOM"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1><\/h1>\n<h1 class=\"entry-title\" style=\"text-align: center;\">Presidente del TSE gira visita de cortes\u00eda a director general del INPOSDOM<\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1514 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/adan-peguero-director-inposdom-300x208.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"347\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/adan-peguero-director-inposdom-300x208.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/adan-peguero-director-inposdom-1024x710.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/adan-peguero-director-inposdom-768x533.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/adan-peguero-director-inposdom-1536x1065.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/adan-peguero-director-inposdom-1080x749.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/adan-peguero-director-inposdom.jpg 1609w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El presidente del Tribunal Superior Electoral (TSE), doctor Rom\u00e1n J\u00e1quez, gir\u00f3 una visita de cortes\u00eda al director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), ingeniero Ad\u00e1n Peguero, en la sede central del sector La Feria.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El director de Correos recibi\u00f3 al magistrado en su despacho, donde trataron temas inherentes a ambas entidades, con el objetivo de lograr cosas positivas que fortalezcan los lazos entre las dos instituciones.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dijo que siempre es de mucho agrado recibir personas con las que se traten temas de importancia e inter\u00e9s, como con el magistrado J\u00e1quez, tanto para la instituci\u00f3n que \u00e9l preside como esta que nos honra dirigir como el INPOSDOM.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El funcionario record\u00f3 que fue una reuni\u00f3n de fortalecimiento interinstitucional, con el \u00e1nimo y como objetivo de trabajar de manera conjunta, en aras de la dinamizaci\u00f3n de las entidades que ambos presiden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Por su lado, J\u00e1quez, agradeci\u00f3 la receptividad con la que fue recibido, y resalt\u00f3 la disponibilidad del ejecutivo del INPOSDOM y todo su equipo de que ambas entidades hagan cosas en conjunto, ya que eso es precisamente lo que hace la dinamizaci\u00f3n de las instituciones.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Coincidi\u00f3 con Peguero en el sentido de que tanto la entidad que dirige como el INPOSDOM, trabajan para fortalecer los lasos que existen como parte de la din\u00e1mica que se requiere para lograr los objetivos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ambos funcionarios coincidieron en que es necesario sentarse en la mesa del di\u00e1logo, con el objetivo de fortalecer los lasos de amistad, as\u00ed como poner en marcha proyectos futuros.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Como de costumbre, el director del INPOSDOM entreg\u00f3 un obsequio, como forma representativa de la instituci\u00f3n que encabeza.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/presidente-del-tse-gira-visita-de-cortesia-a-director-general-del-inposdom-2\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2><\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Presidente del TSE gira visita de cortes\u00eda a director general del INPOSDOM &nbsp; &nbsp; &nbsp; El presidente del Tribunal Superior Electoral (TSE), doctor Rom\u00e1n J\u00e1quez, gir\u00f3 una visita de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1516,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1562"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1562"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1562\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1516"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1562"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1562"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1562"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}