{"id":1604,"date":"2020-09-15T11:35:47","date_gmt":"2020-09-15T15:35:47","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1604"},"modified":"2021-07-14T09:08:32","modified_gmt":"2021-07-14T13:08:32","slug":"embajador-de-mexico-acreditado-en-el-pais-realiza-visita-de-cortesia-a-director-general-del-inposdom-adan-peguero","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/embajador-de-mexico-acreditado-en-el-pais-realiza-visita-de-cortesia-a-director-general-del-inposdom-adan-peguero\/","title":{"rendered":"Embajador de M\u00e9xico acreditado en el pa\u00eds realiza visita de cortes\u00eda a director general del INPOSDOM Ad\u00e1n Peguero"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1>\u00a0<\/h1>\n<h1 class=\"entry-title\" style=\"text-align: center;\"><b>Embajador de M\u00e9xico acreditado en el pa\u00eds realiza visita de cortes\u00eda a director general del INPOSDOM Ad\u00e1n Peguero<\/b><\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<\/div>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1609 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_6022-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_6022-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_6022-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_6022-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_6022-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_6022-1-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_6022-1-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_6022-1-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Con el objetivo de conocer y familiarizarse con los servicios de Correos, el embajador de M\u00e9xico, acreditado en el pa\u00eds, Carlos Pe\u00f1afiel soto, visit\u00f3 al director general del INPOSDOM, ingeniero Ad\u00e1n Peguero.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El diplom\u00e1tico arrib\u00f3 a la sede de Correos, del Centro de los H\u00e9roes, a las 12:00 del medio d\u00eda, siendo recibido por el director de la entidad, as\u00ed como personal del departamento de protocolo y funcionarios.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En sus breves palabras, el director general de INPOSDOM, agradeci\u00f3 la cortes\u00eda del diplom\u00e1tico, resaltando las relaciones de M\u00e9xico y Rep\u00fablica dominicana, por lo que entre ellos dos ya se est\u00e1 desarrollando una buena y bonita amistad por el bien de la entidad que preside.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dijo que vienen cosas positivas para el Correo, y esta es una buena oportunidad para buscar fortalecer las relaciones, no s\u00f3lo con M\u00e9xico, sino con otras naciones con las que hemos estado trabajando en pos de futuro del INPOSDOM.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1617 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_5888-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_5888-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_5888-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_5888-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_5888-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_5888-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_5888-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_5888-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En tanto que Carlos agradeci\u00f3 la receptividad para con \u00e9l, y que fue una satisfacci\u00f3n ver las dos banderas juntas, la de M\u00e9xico y Rep\u00fablica dominicana, lo que significa un compromiso para colaboraciones futuras a la instituci\u00f3n.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cDentro de lo posible, gestionar\u00e9 una colaboraci\u00f3n para el Correo dominicano y buscar\u00e9 estrechar los lazos con el de M\u00e9xico, cuenta usted con un valioso equipo de trabajo y se ven que aman lo que hacen, lo que merece ser reconocido\u201d. Acot\u00f3 Pe\u00f1afiel a Peguero.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A seguida, el funcionario realiz\u00f3 un recorrido con el visitante en los departamentos de servicios de la instituci\u00f3n, as\u00ed como por toda el \u00e1rea operativa, mientras empleados de cada una de las \u00e1reas, recib\u00eda al visitante con aplausos, \u00e9l, a su vez, les extend\u00eda la mano, como forma de agradecimiento por tan lindo gesto.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Luego del recorrido, el director del INPOSDOM, junto a los subdirectores y principales funcionarios, pasaron al Sal\u00f3n de Conferencias, donde hicieron una exposici\u00f3n de los servicios y productos al representante mexicano.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/embajador-de-mexico-acreditado-en-el-pais-realiza-visita-de-cortesia-a-director-general-del-inposdom-adan-peguero\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2><\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] \u00a0 Embajador de M\u00e9xico acreditado en el pa\u00eds realiza visita de cortes\u00eda a director general del INPOSDOM Ad\u00e1n Peguero &nbsp; &nbsp; Con el objetivo de conocer y familiarizarse con [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1607,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1604"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1604"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1604\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1607"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1604"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1604"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1604"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}