{"id":1620,"date":"2020-09-18T10:53:26","date_gmt":"2020-09-18T14:53:26","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1620"},"modified":"2021-07-14T09:08:53","modified_gmt":"2021-07-14T13:08:53","slug":"director-general-del-inposdom-visita-al-presidente-ejecutivo-del-parque-cibernetico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-del-inposdom-visita-al-presidente-ejecutivo-del-parque-cibernetico\/","title":{"rendered":"Director general del INPOSDOM visita al presidente ejecutivo del Parque Cibern\u00e9tico"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 style=\"font-weight: 400; text-align: center;\"><b>Director general del INPOSDOM visita al presidente ejecutivo del Parque Cibern\u00e9tico<\/b><\/h1>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1624 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/e2e2a9d6-2d37-492d-8c18-c30571423394-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/e2e2a9d6-2d37-492d-8c18-c30571423394-300x225.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/e2e2a9d6-2d37-492d-8c18-c30571423394-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/e2e2a9d6-2d37-492d-8c18-c30571423394-768x576.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/e2e2a9d6-2d37-492d-8c18-c30571423394-510x382.jpg 510w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/e2e2a9d6-2d37-492d-8c18-c30571423394-1080x810.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/e2e2a9d6-2d37-492d-8c18-c30571423394.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Con el objetivo de estar a la vanguardia con los nuevos tiempos, el director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), ingeniero Ad\u00e1n Peguero, realiz\u00f3 una visita al presidente del Parque Cibern\u00e9tico de Santo Domingo \u2013 PCSD, licenciado Eddy Mart\u00ednez.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Peguero destac\u00f3 la importancia de hacer trabajos en conjunto con el Parque Cibern\u00e9tico, en aras de facilitar y fortalecer el servicio tecnol\u00f3gico de la entidad que dirige, para as\u00ed brindar un servicio m\u00e1s \u00e1gil y a la vanguardia con los nuevos tiempos.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El funcionario resalt\u00f3 con la eficiencia que el departamento Emprende trabaja en instalaciones y ensamblaje de drones, el cual es su mayor inter\u00e9s para el beneficio de los usuarios del INPOSDOM.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La visita al parque se materializ\u00f3 con la finalidad de conocer las instalaciones y las diferentes \u00e1reas y departamentos que la componen, en los que se realizan los avances en materia tecnol\u00f3gica.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1626 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/9110bf1b-2e8f-4969-9c7a-ae27842ee97c-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/9110bf1b-2e8f-4969-9c7a-ae27842ee97c-300x225.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/9110bf1b-2e8f-4969-9c7a-ae27842ee97c-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/9110bf1b-2e8f-4969-9c7a-ae27842ee97c-768x576.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/9110bf1b-2e8f-4969-9c7a-ae27842ee97c-510x382.jpg 510w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/9110bf1b-2e8f-4969-9c7a-ae27842ee97c-1080x810.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/9110bf1b-2e8f-4969-9c7a-ae27842ee97c.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El director de Correos se hizo acompa\u00f1ar de una comitiva de la instituci\u00f3n de diferentes departamentos, quienes recibieron explicaciones del propio Mart\u00ednez, en medio de un recorrido, del\u00a0 funcionamiento de cada una de las \u00e1reas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre los departamentos recorridos, estuvieron Tecnolog\u00eda, Emprende e Innovaci\u00f3n, ambos con alto nivel de responsabilidad y en los que se destac\u00f3 el nivel de desarrollo que le caracteriza.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En medio del recorrido, fue notorio el alto grado de avance tecnol\u00f3gico de la instituci\u00f3n, lo que fue valorado por Ad\u00e1n Peguero y quienes le acompa\u00f1aban, a decir de ellos, porque es una muestra de c\u00f3mo va el pa\u00eds en materia tecnol\u00f3gica.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-del-inposdom-visita-al-presidente-ejecutivo-del-parque-cibernetico\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Director general del INPOSDOM visita al presidente ejecutivo del Parque Cibern\u00e9tico &nbsp; &nbsp; Con el objetivo de estar a la vanguardia con los nuevos tiempos, el director general del [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1627,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1620"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1620\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1627"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1620"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1620"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}