{"id":1704,"date":"2020-09-23T23:30:11","date_gmt":"2020-09-24T03:30:11","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1704"},"modified":"2021-07-14T09:12:49","modified_gmt":"2021-07-14T13:12:49","slug":"embajador-de-guatemala-en-el-pais-realiza-visita-de-trabajo-a-director-general-del-inposdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/embajador-de-guatemala-en-el-pais-realiza-visita-de-trabajo-a-director-general-del-inposdom\/","title":{"rendered":"Embajador de Guatemala en el pa\u00eds realiza visita de trabajo a director general del INPOSDOM"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 style=\"font-weight: 400; text-align: center;\"><b>Embajador de Guatemala en el pa\u00eds realiza visita de trabajo a director general del INPOSDOM<\/b><\/h1>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1707\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala2-300x244.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"407\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala2-300x244.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala2-1024x834.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala2-768x625.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala2-640x520.jpg 640w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala2-1536x1250.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala2-2048x1667.jpg 2048w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala2-1080x879.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El honorable embajador de \u00a0 Guatemala en la Rep\u00fablica Dominicana, Rudy Armando Coxaj L\u00f3pez, realiz\u00f3 una visita de trabajo al director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n Peguero.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El funcionario recibi\u00f3 al diplom\u00e1tico en su despacho de la sede de Correos, y agradeci\u00f3 el gesto de Coxaj, porque es el inicio de una relaci\u00f3n entre la instituci\u00f3n que dirige y la sede diplom\u00e1tica de la hermana Rep\u00fablica de Guatemala.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Record\u00f3 que el INPOSDOM es una instituci\u00f3n de servicios, y los representantes diplom\u00e1ticos acreditados en el pa\u00eds, saben que tienen en la instituci\u00f3n que dirige siempre una puerta abierta para la conexi\u00f3n con sus respectivos pa\u00edses.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Rudy, fue recibido en el lobby de la instituci\u00f3n por el departamento de protocolo, luego pas\u00f3 al despacho general del funcionario, donde abordaron temas de importancia, tanto para la instituci\u00f3n como para futuros planes en conjunto.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1709 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala-300x190.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"317\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala-300x190.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala-1024x650.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala-768x487.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala-1536x975.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala-2048x1300.jpg 2048w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Inposdom-Embajador-Guatemala-1080x685.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por su parte, Rudy Coxaj, elogi\u00f3 el gesto humano y la receptividad de la instituci\u00f3n hacia su persona, lo que fue una satisfacci\u00f3n ver el manejo de la entidad liderada por Ad\u00e1n Peguero, resaltando la buena imagen que representa para la misma.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dentro de los tantos temas, no pudo quedar el de la Alianza P\u00fablico Privada (APP), a prop\u00f3sito del auge de esta, en el sentido de buscar una estrategia entre INPOSDOM y el servicio privado de mensajer\u00eda de Guatemala.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ambos funcionarios coincidieron en la realizaci\u00f3n de una emisi\u00f3n postal alusiva al bicentenario de Centroam\u00e9rica, para la cual ya establecieron reuni\u00f3n de trabajo.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<div class=\"itemFullText\"><\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/embajador-de-guatemala-en-el-pais-realiza-visita-de-trabajo-a-director-general-del-inposdom\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2><\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Embajador de Guatemala en el pa\u00eds realiza visita de trabajo a director general del INPOSDOM &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; El honorable embajador de \u00a0 Guatemala en la Rep\u00fablica Dominicana, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1709,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1704"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1704"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1704\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1709"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1704"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1704"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1704"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}