{"id":171,"date":"2019-03-13T23:02:56","date_gmt":"2019-03-14T03:02:56","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=171"},"modified":"2019-05-28T22:02:42","modified_gmt":"2019-05-29T02:02:42","slug":"inposdom-capacita-apicultores-sobre-proceso-de-empaque","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-capacita-apicultores-sobre-proceso-de-empaque\/","title":{"rendered":"Inposdom capacita Apicultores sobre proceso de empaque"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 18pt;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Inposdom capacita Apicultores sobre proceso de empaque<\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-174 size-full\" title=\"Inposdom capacita Apicultores sobre proceso de empaque\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/capacitacion.jpg\" alt=\"\" width=\"580\" height=\"386\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/capacitacion.jpg 580w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/capacitacion-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/capacitacion-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 580px) 100vw, 580px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Santo Domingo.-\u00a0Con el objetivo de fomentar las buenas pr\u00e1cticas de exportaci\u00f3n entre los emprendedores, micro y medianos empresarios, el Instituto Postal Dominicano\u00a0 (INPOSDOM) ofreci\u00f3 una capacitaci\u00f3n sobre los diferentes tipos de empaque a los miembros de la Asociaci\u00f3n Dominicana de Apicultores.\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El taller consisti\u00f3 en c\u00f3mo los productores deben empacar y organizar los productos para ser enviados, tanto a nivel local como internacional, con el objetivo que los mismos no sufran da\u00f1os durante el proceso de transporte y que los destinatarios reciban los productos en \u00f3ptimas condiciones.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El director general del INPOSDOM, doctor Modesto Guzm\u00e1n dijo que la miel es un mercado importante, raz\u00f3n por la cual entiende que \u201cel INPOSDOM no puede estar al margen de su desarrollo y expansi\u00f3n, tal como ha estado presente en el desarrollo de otros productos de origen nacional\u201d.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Record\u00f3 esa instituci\u00f3n siempre ha estado de la mano con aquellos que desean emprender proyectos y poner en alto el nombre del pa\u00eds, con el esfuerzo y trabajo, como lo est\u00e1n haciendo los apicultores.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Dijo que eso es motivo para que los apicultores conozcan de cerca el debido protocolo para la distribuci\u00f3n de sus productos, en virtud de que hay quienes ignoran los mecanismos de distribuci\u00f3n y protecci\u00f3n de sus env\u00edos.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">En el mismo estuvo presente una comisi\u00f3n encabezada por Francisco Rogado, presidente de la Asociaci\u00f3n Ap\u00edcola Nacional, quienes manifestaron su satisfacci\u00f3n por el inter\u00e9s mostrado por la instituci\u00f3n en la persona de Guzm\u00e1n.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\" style=\"text-align: justify;\">\n<p><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El taller fue impartido en la escuela de capacitaci\u00f3n del INPOSDOM por Yury Chez, especialista en materia de empaque y expresidente de la Confederaci\u00f3n de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa de la Rep\u00fablica Dominicana.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<h3><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">COMPARTIR<\/span><\/strong><\/span><\/h3>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-capacita-apicultores-sobre-proceso-de-empaque\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<h1 style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Inposdom capacita Apicultores sobre proceso de empaque &nbsp; &nbsp; Santo Domingo.-\u00a0Con el objetivo de fomentar las buenas pr\u00e1cticas de exportaci\u00f3n entre los emprendedores, micro y medianos empresarios, el Instituto Postal Dominicano\u00a0 (INPOSDOM) ofreci\u00f3 una capacitaci\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":174,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=171"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/174"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}