{"id":1730,"date":"2020-09-30T18:10:09","date_gmt":"2020-09-30T22:10:09","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1730"},"modified":"2021-07-14T09:12:50","modified_gmt":"2021-07-14T13:12:50","slug":"embajadora-de-argentina-en-el-pais-realiza-visita-de-trabajo-al-director-general-de-inposdom-tratan-temas-de-cooperacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/embajadora-de-argentina-en-el-pais-realiza-visita-de-trabajo-al-director-general-de-inposdom-tratan-temas-de-cooperacion\/","title":{"rendered":"Embajadora de Argentina en el pa\u00eds realiza visita de trabajo al director general de INPOSDOM; tratan temas de cooperaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 class=\"itemTitle\" style=\"text-align: center;\"><b>Embajadora de Argentina en el pa\u00eds realiza visita de trabajo al director general de INPOSDOM; tratan temas de cooperaci\u00f3n<\/b><\/h1>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1736 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina-300x286.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"477\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina-300x286.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina-768x733.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina.jpg 923w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Con el objetivo de ampliar los m\u00e1rgenes de cooperaci\u00f3n, la honorable embajadora de Argentina, acreditada en el pa\u00eds, Nora Capello, visit\u00f3 al director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n Peguero.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La diplom\u00e1tica fue recibida en el despacho del funcionario, donde trataron, entre otros temas, promover la emisi\u00f3n de un sello postal conmemorativo a los 200 a\u00f1os de la Independencia de la naci\u00f3n austral.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El director de Correos dijo sentirse satisfecho por la visita de Capello, y reiter\u00f3 que la instituci\u00f3n est\u00e1 a la mayor disposici\u00f3n de trabajar de la mano con el cuerpo diplom\u00e1tico acreditado en el pa\u00eds.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En tanto que la representante del pa\u00eds sudamericano, manifest\u00f3 su satisfacci\u00f3n de c\u00f3mo recibi\u00f3 las explicaciones del buen manejo de la entidad, a trav\u00e9s de los diferentes funcionarios.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ambos funcionarios trataron, adem\u00e1s, fortalecer los lazos de colaboraci\u00f3n entre la instituci\u00f3n de correos y la oficina diplom\u00e1tica en aras de que los argentinos radicados en el pa\u00eds utilicen con frecuencia los servicios postales.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1742 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina2-300x190.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"317\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina2-300x190.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina2-1024x649.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina2-768x487.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina2-1080x684.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Adan-Peguero-Visita-Embajadora-de-Argentina2.jpg 1168w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Coincidieron en temas relativos al intercambio de experiencias tecnol\u00f3gicas del desarrollo institucional y de la aplicaci\u00f3n de las buenas pr\u00e1cticas, en aras del beneficio mutuo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Posteriormente, tanto Peguero como Cepello, pasaron al Sal\u00f3n de Conferencias donde recibieron una presentaci\u00f3n formal de los diferentes servicios y productos de la instituci\u00f3n, a cargo del asesor postal, ingeniero Franklin Mills.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como reciprocidad de afectos, se intercambiaron obsequios, alusivos a la caracterizaci\u00f3n de de sus respectivos despachos.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/embajadora-de-argentina-en-el-pais-realiza-visita-de-trabajo-al-director-general-de-inposdom-tratan-temas-de-cooperacion\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Embajadora de Argentina en el pa\u00eds realiza visita de trabajo al director general de INPOSDOM; tratan temas de cooperaci\u00f3n &nbsp; &nbsp; Con el objetivo de ampliar los m\u00e1rgenes de cooperaci\u00f3n, la honorable embajadora de Argentina, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1733,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1730"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1730"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1730\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1733"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1730"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1730"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1730"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}