{"id":1747,"date":"2020-10-02T22:06:55","date_gmt":"2020-10-03T02:06:55","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1747"},"modified":"2021-07-14T09:13:27","modified_gmt":"2021-07-14T13:13:27","slug":"director-general-de-inposdom-realiza-primer-encuentro-de-trabajo-con-la-sociedad-filatelica-dominicana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-de-inposdom-realiza-primer-encuentro-de-trabajo-con-la-sociedad-filatelica-dominicana\/","title":{"rendered":"Director general de INPOSDOM realiza primer encuentro de trabajo con la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2 style=\"text-align: center;\"><b>Director general de INPOSDOM realiza primer encuentro de trabajo con la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana<\/b><\/h2>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1754 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia2-300x187.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"312\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia2-300x187.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia2-768x479.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia2-400x250.jpg 400w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n Peguero, realiz\u00f3 el primer encuentro de trabajo con los miembros de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La actividad estuvo encabezada por el presidente de los filat\u00e9licos, arquitecto Alejandro Vignieri y el funcionario, adem\u00e1s de la encargada del departamento filat\u00e9lico de la entidad, Atalah Lluberes.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los ejecutivos aprovecharon para poner en circulaci\u00f3n y a la venta de los filatelistas algunos sellos que ya estaban designados, como son; Hogar Do\u00f1a Chucha, 50 a\u00f1os del Colegio de Notarios, Grupo de Compositores Dominicanos, entre otros.\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1755 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia3-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia3-300x225.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia3-768x576.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia3-510x382.jpg 510w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/adan-peguero-filatelia3.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En sus breves palabras, Peguero manifest\u00f3 su inter\u00e9s de seguir trabajando junto a los miembros de la Sociedad filat\u00e9lica y les exhort\u00f3 a confiar en su compromiso y entrega, con el fin de que las cosas contin\u00faen por el buen camino, que es el deseo del se\u00f1or presidente de la Rep\u00fablica, Lu\u00eds Abinader Corona.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el encuentro trataron temas inherentes a la filatelia, as\u00ed como seguir organizando trabajos en conjunto, fortalecer las relaciones entre ambas entidades y sesionar en fechas espec\u00edficas para agendar las emisiones postales venideras.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aprovecharon el encuentro para intercambio de ideas e impresiones de cara al futuro de la instituci\u00f3n de Correos, as\u00ed como planteamiento de inquietudes de parte de los representantes de la filatelia dominicana.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fueron enf\u00e1ticos en reconocer la intenci\u00f3n de Peguero en hacer lo necesario como para seguir colaborando al fortalecimiento institucional y apoyando a cada miembro de la Sociedad Filat\u00e9lica.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-de-inposdom-realiza-primer-encuentro-de-trabajo-con-la-sociedad-filatelica-dominicana\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Director general de INPOSDOM realiza primer encuentro de trabajo con la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana &nbsp; &nbsp; \u00a0 El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1754,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1747"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1747"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1747\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1747"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1747"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1747"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}