{"id":1763,"date":"2020-10-07T14:28:50","date_gmt":"2020-10-07T18:28:50","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1763"},"modified":"2021-07-14T09:13:35","modified_gmt":"2021-07-14T13:13:35","slug":"director-general-de-inposdom-recibe-visita-del-embajador-de-colombia-en-el-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-de-inposdom-recibe-visita-del-embajador-de-colombia-en-el-pais\/","title":{"rendered":"Director general de INPOSDOM recibe visita del embajador de Colombia en el pa\u00eds"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 style=\"font-weight: 400; text-align: center;\"><b>Director general de INPOSDOM recibe visita del embajador de Colombia en el pa\u00eds<\/b><\/h1>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1770 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia-300x205.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"342\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia-300x205.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia-1024x700.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia-768x525.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia-1080x738.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n Peguero, recibi\u00f3 en su despacho la visita del honorable embajador de Colombia en el pa\u00eds, Daniel Alberto Cabrales Castillo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El diplom\u00e1tico, quien se hizo acompa\u00f1ar de Nathalie G\u00f3mez Bossa, Primera Secretaria y Natalia Bol\u00edvar P\u00e9rez, asistente, trat\u00f3 temas de inter\u00e9s, tanto del pa\u00eds Sudamericano, como de Rep\u00fablica Dominicana, en el que ya tiene un a\u00f1o.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El director de Correos, Ad\u00e1n Peguero, quien se hizo acompa\u00f1ar de varios de sus colaboradores, se mostr\u00f3 gratamente agradecido por la presencia del funcionario, por lo que reiter\u00f3 que la instituci\u00f3n que dirige est\u00e1 en la disposici\u00f3n de colaborar de la mano con la oficina diplom\u00e1tica.\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1771 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia2-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia2-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia2-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia2-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia2-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Peguero dijo que habr\u00e1 mecanismos de facilitar a estudiantes, de cualquier parte del pa\u00eds, para que no tengan que desplazarse a la ciudad a recibir los incentivos que reciben, ya sea de un familiar como de beneficios propios de sus estudios.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Se manifest\u00f3 de acuerdo en colaborar con el INPOSDOM en lo que est\u00e9 a su alcance y aprovech\u00f3 el escenario para extender una visita al director general, junto a sus funcionarios a Colombia para conocer el funcionamiento del servicio postal colombiano y c\u00f3mo opera para mantener la credibilidad ante la sociedad.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Habl\u00f3 de la importancia de la instituci\u00f3n en cualquier parte del mundo, por lo que est\u00e1 abierto a que desde 472, que es el nombre de la instituci\u00f3n postal colombiana, anteriormente Apostal.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dijo sentirse satisfecho del calor humano del pueblo dominicano, de la forma y trato alegre de cada uno de los ciudadanos, aunque record\u00f3 que tienen cierta similitud a los colombianos, en su forma y trato.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Record\u00f3 que en virtud de que ya arrancaron los vuelos hacia su pa\u00eds, es una oportunidad para fortalecer los intercambios de env\u00edos, por lo que dijo es importante aprovechar la coyuntura y fortalecer las relaciones.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1778 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia3-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia3-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia3-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia3-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia3-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia3-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Embajador-Colombia3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-de-inposdom-recibe-visita-del-embajador-de-colombia-en-el-pais\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Director general de INPOSDOM recibe visita del embajador de Colombia en el pa\u00eds &nbsp; &nbsp; El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n Peguero, recibi\u00f3 en su despacho [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1775,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1763"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1763"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1763\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1775"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1763"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1763"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1763"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}