{"id":1783,"date":"2020-10-08T13:29:58","date_gmt":"2020-10-08T17:29:58","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1783"},"modified":"2021-07-14T09:13:37","modified_gmt":"2021-07-14T13:13:37","slug":"embajador-de-brasil-en-el-pais-gira-visita-de-cortesia-a-director-general-de-inposdom-acuerdan-trabajar-en-conjunto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/embajador-de-brasil-en-el-pais-gira-visita-de-cortesia-a-director-general-de-inposdom-acuerdan-trabajar-en-conjunto\/","title":{"rendered":"Embajador de Brasil en el pa\u00eds gira visita de cortes\u00eda a director general de INPOSDOM; acuerdan trabajar en conjunto"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h3 style=\"text-align: center;\"><b>Embajador de Brasil en el pa\u00eds gira visita de cortes\u00eda a director general de INPOSDOM; acuerdan trabajar en conjunto<\/b><\/h3>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1790\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Con el objetivo de fortalecer los lasos de colaboraci\u00f3n interinstitucional, el honorable embajador de Brasil, Clemente Baena, gir\u00f3 una visita de cortes\u00eda al director general del INPOSDOM, Ad\u00e1n Peguero.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ambos funcionarios acordaron ampliar las relaciones entre la instituci\u00f3n de Correos y la oficina diplom\u00e1tica, en pos de buscar beneficios para el servicio postal del pa\u00eds.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El director de INPOSDOM manifest\u00f3 al diplom\u00e1tico el apoyo de la entidad a la Alianza P\u00fablico Privada (APP), como parte de las instrucciones del excelent\u00edsimo se\u00f1or presidente de la Rep\u00fablica, Lu\u00eds Abinader Corona.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Peguero se hizo acompa\u00f1ar de sus principales colaboradores, as\u00ed como de subdirectores de la instituci\u00f3n, con quienes manifest\u00f3 el deseo de dinamizarla y que el pueblo dominicano contin\u00fae beneficiando de sus buenos servicios.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Record\u00f3 al embajador que: \u201caqu\u00ed en INPOSDOM estamos trabajando para que tanto los ciudadanos, como ustedes los diplom\u00e1ticos acreditados en el pa\u00eds disfruten de esta instituci\u00f3n, as\u00ed como los dominicanos que viven en Brasil y otras partes del mundo\u201d.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como parte de la costumbre, el diplom\u00e1tico recibi\u00f3 una charla de los diferentes servicios y productos de la instituci\u00f3n, lo que dej\u00f3 satisfecho a Baena, por el manejo t\u00e9cnico de c\u00f3mo funciona el Correo dominicano.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1791 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-2-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-2-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-2-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Adan-Peguero-Brasil-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El diplom\u00e1tico agradeci\u00f3 las atenciones dadas por Peguero y sus colaboradores, as\u00ed como la amplia explicaci\u00f3n sobre la din\u00e1mica de la entidad, por lo que dijo es una importancia pol\u00edtica de esta, raz\u00f3n por la que se mostr\u00f3 en disposici\u00f3n de colaborar en busca de su desarrollo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aprovech\u00f3 el escenario para invitar a los t\u00e9cnicos a que visiten a su pa\u00eds, y as\u00ed llevarlos a conocer el servicio de Correos brasileiro, el cual calific\u00f3 de mucha importancia.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/embajador-de-brasil-en-el-pais-gira-visita-de-cortesia-a-director-general-de-inposdom-acuerdan-trabajar-en-conjunto\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Embajador de Brasil en el pa\u00eds gira visita de cortes\u00eda a director general de INPOSDOM; acuerdan trabajar en conjunto &nbsp; &nbsp; Con el objetivo de fortalecer [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1790,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1783"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1783"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1783\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1790"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1783"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1783"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1783"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}