{"id":1807,"date":"2020-10-10T09:34:05","date_gmt":"2020-10-10T13:34:05","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1807"},"modified":"2021-07-14T09:07:16","modified_gmt":"2021-07-14T13:07:16","slug":"en-el-dia-del-correo-director-de-inposdom-promete-mejoria-y-amplitud-del-servicio-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/en-el-dia-del-correo-director-de-inposdom-promete-mejoria-y-amplitud-del-servicio-postal\/","title":{"rendered":"En el D\u00eda del Correo director de INPOSDOM promete mejor\u00eda y amplitud del servicio postal"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<h2 class=\"itemIntroText\"><strong>En el D\u00eda del Correo director de INPOSDOM promete mejor\u00eda y amplitud del servicio postal<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1814\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.08-PM-300x200.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.08-PM-300x200.jpeg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.08-PM-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.08-PM-768x512.jpeg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.08-PM-1080x720.jpeg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.08-PM-272x182.jpeg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.08-PM.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n Peguero, prometi\u00f3 este viernes mejorar y ampliar los servicios, tanto nacional, como internacional.<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dentro de las facilidades y amplitud, dijo que est\u00e1 en carpeta poder llevar a cualquier parte del pa\u00eds, los principales art\u00edculos de la canasta b\u00e1sica familiar, tales como arroz, habichuela, az\u00facar y otros, que no sean perecederos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A prop\u00f3sito del D\u00eda Internacional del Correo, el director del INPOSDOM destac\u00f3 la importancia de presentarle al pa\u00eds una instituci\u00f3n competente, no s\u00f3lo de aqu\u00ed sino de otros Correos del Am\u00e9rica Latina, reconociendo que el recurso humano est\u00e1, por lo que dijo no lo har\u00e1 s\u00f3lo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cEsta, es una instituci\u00f3n \u00a0de servicios, y por tal raz\u00f3n se necesita de hombres y mujeres capaces de ayudarme a colocar la misma en posicionamientos de importancia ante la sociedad dominicana, ya que fue una promesa que le hice al presidente Lu\u00eds Abinader\u201d. Manifest\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Record\u00f3 que al momento de ser designado en INPOSDOM, no imagin\u00f3 que se iba a encontrar con personas emprendedoras y dedicadas al trabajo, refiri\u00e9ndose al personal que encontr\u00f3 como a los que llegaron junto a \u00e9l.<\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1825 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.10-PM-1-300x200.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.10-PM-1-300x200.jpeg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.10-PM-1-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.10-PM-1-768x512.jpeg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.10-PM-1-1080x720.jpeg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.10-PM-1-272x182.jpeg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-09-at-2.26.10-PM-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p>Exhort\u00f3 a todo el personal, seguir trabajando con tes\u00f3n y ah\u00ednco para mantener la credibilidad y continuar aportando, con la buena atenci\u00f3n, el buen comportamiento, tanto a los empleados como a los funcionarios al m\u00e1s alto nivel.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Es importante recordar que el D\u00eda Internacional del Correo (los correos del mundo), nada tiene que ver con el d\u00eda o aniversario del INPOSDOM, cuya fecha de aniversario es el 12 del mes de noviembre.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/en-el-dia-del-correo-director-de-inposdom-promete-mejoria-y-amplitud-del-servicio-postal\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] En el D\u00eda del Correo director de INPOSDOM promete mejor\u00eda y amplitud del servicio postal &nbsp; &nbsp; El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1812,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1807"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1807"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1807\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1812"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1807"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1807"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1807"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}