{"id":1870,"date":"2020-11-05T08:50:29","date_gmt":"2020-11-05T12:50:29","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1870"},"modified":"2021-07-14T09:04:13","modified_gmt":"2021-07-14T13:04:13","slug":"inposdom-anuncia-entrega-de-envios-pendientes-de-retirar-a-usuarios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-anuncia-entrega-de-envios-pendientes-de-retirar-a-usuarios\/","title":{"rendered":"INPOSDOM anuncia entrega de env\u00edos pendientes de retirar a usuarios"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 class=\"entry-title\" style=\"text-align: center;\">INPOSDOM anuncia entrega de env\u00edos pendientes de retirar a usuarios<\/h1>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1879\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Paquetes1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Paquetes1-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Paquetes1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Paquetes1-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Paquetes1-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Paquetes1-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Paquetes1.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) anuncia a toda la ciudadan\u00eda, con env\u00edos pendientes en la instituci\u00f3n, que pueden pasar a retirarlos de manera gratuita.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El anuncio lo hizo el director general, Ad\u00e1n Peguero, a trav\u00e9s de una rueda de prensa organizada en el lobby de la sede de la instituci\u00f3n, junto al director de Operaciones, Jes\u00fas Pineda, el inspector general, Oscar Generoso y otros funcionarios.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Como forma de predicar con el ejemplo, Peguero entreg\u00f3 sus env\u00edos a algunos de los beneficiados, cuyas pertenencias no hab\u00edan retirado de la sede de Correos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El funcionario record\u00f3 que los env\u00edos que permanecen en la entidad, tienen sus due\u00f1os, por lo que hace el llamado a los que tienen sus paquetes pendientes a retirarlos, pueden hacerlo en horario de 8:00 a.m. a 5:00 p.m.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dijo que el INPOSDOM es una instituci\u00f3n de servicios y de atenci\u00f3n al ciudadano y que el objetivo es mantener ante los ciudadanos el nivel de confianza que requiere el servicio postal en Rep\u00fablica Dominicana.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1887 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_8284-300x201.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"335\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_8284-300x201.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_8284-1024x686.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_8284-768x515.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_8284-1536x1030.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_8284-2048x1373.jpg 2048w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_8284-1080x724.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_8284-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Fue enf\u00e1tico al recordar que publicar\u00e1n en espacio pagado los nombres de las personas con paquetes pendientes de retirar, tanto de personas f\u00edsicas como de empresas comerciales en todo el territorio nacional.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cExhortamos a que est\u00e9n pendientes de los diarios de circulaci\u00f3n nacional, para que verifiquen su nombre o empresa, y si salen registrados pueden pasar por nuestra oficina principal de aqu\u00ed del Centro de los H\u00e9roes-La Feria, a retirar sus env\u00edos\u201d, Puntualiz\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Agreg\u00f3, adem\u00e1s que: \u201cnos sentimos optimistas de que esta ser\u00e1 una iniciativa positiva, ya que con ella buscamos estar de cerca con cada uno de nuestros clientes\u201d<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Los departamentos por donde pueden pasar a retirar sus pertenencias son; Colis Postal, Express Mail Service (EMS), Certificados, Bultos Postales e InposPak.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-anuncia-entrega-de-envios-pendientes-de-retirar-a-usuarios\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2><\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] \u00a0 INPOSDOM anuncia entrega de env\u00edos pendientes de retirar a usuarios &nbsp; &nbsp; El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) anuncia a toda la ciudadan\u00eda, con env\u00edos pendientes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1880,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1870"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1870"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1870\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1870"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1870"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1870"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}