{"id":1897,"date":"2020-11-05T11:08:36","date_gmt":"2020-11-05T15:08:36","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1897"},"modified":"2021-07-14T09:07:04","modified_gmt":"2021-07-14T13:07:04","slug":"inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-ciudadano-ejemplar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-ciudadano-ejemplar\/","title":{"rendered":"INPOSDOM pone en circulacion emision postal Ciudadano Ejemplar"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong>El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), puso en circulaci\u00f3n una emisi\u00f3n <\/strong><strong>postal en honor al Dr. Angel Amado Pared G\u00f3mez: Ciudadano Ejemplar.<\/strong><\/h2>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1908 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Adan-Peguero-postal-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Adan-Peguero-postal-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Adan-Peguero-postal-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Adan-Peguero-postal-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Adan-Peguero-postal-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Adan-Peguero-postal-272x182.jpg 272w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Adan-Peguero-postal.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p>La misma estuvo encabezada por el director general de Correos, Ad\u00e1n Peguero, Alejandro Vignieri, presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, y Oscar Pared, miembro de esta, y representantes de la familia del homenajeado\u00a0 fue organizada en la sede de los filat\u00e9licos en la Zona Colonial.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En el evento, organizado en la sede de los filat\u00e9licos de la Zona Colonial, estuvieron, ademas, los subdirectores y funcionarios del INPOSDOM, miembros de la Sociedad Filatelica, as\u00ed como la parte de la prensa dominicana.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En su discurso, Ad\u00e1n Peguero dijo respecto al doctor \u00c1ngel: \u201cun ciudadano que supo impulsar grandes iniciativas sobre todo desde el comercio, con sus inicios en su colmado paramount, lugar de encuentro de intelectuales, ciudadanos comunes, profesionales, revolucionarios, donde las diferentes pe\u00f1as debat\u00edan todos los problemas del pa\u00eds y del mundo, y se solucionaban\u201d.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cAs\u00ed fue don amado pared, un gran comprometido con el asociacionismo, reivindicativo y luchador, pero siempre conciliador y cuando vemos su descendencia podemos decir que tambi\u00e9n un gran padre de familia, por lo que hoy el gobierno dominicano, el INPOSDOM, el mundo del comercio nos unimos para honrar su vida ejemplar y celebrar su legado\u201d. Finaliz\u00f3 el funcionario.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Datos t\u00e9cnicos<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Esta emisi\u00f3n postal fue aprobada por el Poder Ejecutivo a trav\u00e9s del decreto 62-20 del 29 de enero del a\u00f1o 2020 y es la emisi\u00f3n No. 10-20, con una cantidad de 20,000 unidades, en papel Caribe, de tama\u00f1o 30\u00d740 mm y un valor de RD$42.00 c\/u.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Sobre el homenajeado<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El Dr. Amado Pared naci\u00f3 el tres (03) de Noviembre del a\u00f1o Mil Novecientos Diecisiete (1917) en las Paredes de Haina,\u00a0 sus padres fueron los Sres. Alfredo Pared y Luz Mercedes G\u00f3mez.\u00a0 Fue el tercer hijo de una familia de once hermanos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En el a\u00f1o 1947 en la ciudad de Santo Domingo, contrajo nupcias\u00a0 con\u00a0 Elvira Altagracia Mart\u00ednez, con quien procre\u00f3 tres hijos: Johnny Amado, Oscar Enrique y Carlos Alberto.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-ciudadano-ejemplar\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2><\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), puso en circulaci\u00f3n una emisi\u00f3n postal en honor al Dr. Angel Amado Pared G\u00f3mez: Ciudadano Ejemplar. &nbsp; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1904,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1897"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1897"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1897\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1897"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1897"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1897"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}