{"id":1932,"date":"2020-11-12T11:39:54","date_gmt":"2020-11-12T15:39:54","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1932"},"modified":"2021-07-14T09:06:11","modified_gmt":"2021-07-14T13:06:11","slug":"inposdom-celebra-su-57-aniversario-y-anuncia-que-sera-relanzada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-celebra-su-57-aniversario-y-anuncia-que-sera-relanzada\/","title":{"rendered":"Inposdom celebra su 57 aniversario y anuncia que ser\u00e1 relanzada"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 class=\"entry-title\" style=\"text-align: center;\">Inposdom celebra su 57 aniversario y anuncia que ser\u00e1 relanzada<\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1936 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8825-1-300x206.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"344\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8825-1-300x206.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8825-1-1024x704.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8825-1-768x528.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8825-1-1536x1055.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8825-1-2048x1407.jpg 2048w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8825-1-1080x742.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Con motivo de celebrarse el 57 aniversario del Instituto Postal Dominicano (Inposdom), funcionarios y relacionados asistieron a su tradicional misa de Acci\u00f3n de Gracias en la Catedral Primada de Am\u00e9rica.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"vidoomy\">\n<div>\n<div id=\"1607182352121435183067\">\u00a0<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>La ceremonia estuvo encabezada por el subdirector general de la instituci\u00f3n, Francisco V\u00e1zquez, en representaci\u00f3n del director general Ad\u00e1n Peguero, quien no pudo asistir a la actividad por motivos de salud.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En su discurso, el subdirector de Inposdom inform\u00f3 que\u00a0\u00a0la entidad ser\u00e1 relanzada, y sostuvo que esto los obliga a fortalecerse trabajar m\u00e1s, con honestidad y participaci\u00f3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Coment\u00f3 que el director de la entidad, est\u00e1 empe\u00f1ado en relanzar\u00a0\u00a0la instituci\u00f3n. &#8220;Hasta ahora hemos tenido una buena acogida con un personal totalmente t\u00e9cnico y la participaci\u00f3n de una serie de instituciones que nos est\u00e1n brindando servicios&#8221;, sostuvo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Expres\u00f3 que &#8220;en este lugar sacrosanto junto al\u00a0\u00a0equipo de la instituci\u00f3n, ratificamos nuestro\u00a0\u00a0compromiso con el presidente, con la patria y ante Dios de entregarlo entero, convertir al Inposdom en una instituci\u00f3n fuerte, rentable y comprometidas con la necesidades de nuestra ciudadan\u00eda en cualquier lugar de la geograf\u00eda Nacional o del mundo&#8221;.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cEsa instituci\u00f3n nosotros la\u00a0\u00a0vamos a relanzar, tenemos el apoyo nuestro presidente, y en los pr\u00f3ximos d\u00edas ustedes van a ver lo que es el nuevo Inposdom.\u00a0Estamos dando los toques finales para este servirle, vamos hacer inauguraciones de estafetas, vamos a crear un nuevo ambiente en donde el pueblo dominicano tenga confianza en esta nueva gesti\u00f3n\u00a0\u00a0encabezada por\u00a0\u00a0Ad\u00e1n Peguero\u201d, anunci\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Asimismo, resalt\u00f3 las palabras del presidente de la Rep\u00fablica, Luis Abinader, al momento de juramentarse, en\u00a0\u00a0que dice \u201cNadie vas a quedar desatendidos, ni abandonados a su suertes, porque de esta crisis vamos a salir todos junto\u201d,\u00a0\u00a0\u201csolo juntos y unidos lograremos salir de esta crisis\u201d, dijo\u00a0\u00a0V\u00e1zquez al momento de concluir.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La eucarist\u00eda fue oficiada por el p\u00e1rroco Nelson Clark, quien destac\u00f3 la labor y responsabilidad asumida por los funcionarios ante la instituci\u00f3n de correos.\u00a0Como parte de las celebraciones, los funcionarios realizaron el izamiento de la bandera nacional y la institucional, en la sede de la entidad. Previo a la celebraci\u00f3n de la eucarist\u00eda, depositaron una ofrenda floral ante el Altar de la Patria del parque Independencia.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En la actividad asistieron, adem\u00e1s, representantes de distintos sectores de la sociedad, del \u00e1mbito empresarial, pol\u00edtico, del cuerpo diplom\u00e1tico, funcionarios de otras instituciones.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-celebra-su-57-aniversario-y-anuncia-que-sera-relanzada\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] Inposdom celebra su 57 aniversario y anuncia que ser\u00e1 relanzada &nbsp; &nbsp; Con motivo de celebrarse el 57 aniversario del Instituto Postal Dominicano (Inposdom), funcionarios y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1936,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1932"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1932"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1932\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1936"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1932"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1932"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1932"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}