{"id":1949,"date":"2020-11-10T11:53:38","date_gmt":"2020-11-10T15:53:38","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=1949"},"modified":"2021-07-14T09:04:10","modified_gmt":"2021-07-14T13:04:10","slug":"inposdom-realiza-operativo-de-prevencion-contra-el-covid-19-a-funcionarios-y-empleados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-realiza-operativo-de-prevencion-contra-el-covid-19-a-funcionarios-y-empleados\/","title":{"rendered":"INPOSDOM realiza operativo de prevenci\u00f3n contra el Covid-19 a funcionarios y empleados"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\u00a0<\/div>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 class=\"single-title\" style=\"text-align: center;\"><strong>INPOSDOM realiza operativo de prevenci\u00f3n contra el Covid-19 a funcionarios y empleados<\/strong><\/h2>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1958 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8518-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8518-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8518-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8518-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8518-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8518-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8518-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/IMG_8518-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p>En aras de proteger la salud de los empleados y sus familiares, el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), realiz\u00f3 un operativo de prevenci\u00f3n contra el Covid-19 para todo el personal.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El operativo se llev\u00f3 a cabo en la Escuela Postal del segundo nivel de la instituci\u00f3n, donde fueron sometidos a la prueba funcionarios y empleados, tomando en cuenta el protocolo de rigor.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La jornada m\u00e9dica se llev\u00f3 a cabo con la asistencia del Laboratorio Nacional Doctor Defill\u00f3, bajo la coordinaci\u00f3n de las doctoras Mar\u00eda Magdalena Medina, Ana Luc\u00eda Valerio, Karla de la Cruz, y dirigido por la doctora Juana Santa, encargada del dispensario m\u00e9dico de la entidad de Correos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El director general de la instituci\u00f3n, Ad\u00e1n Peguero, manifest\u00f3 sentirse satisfecho porque con el operativo no s\u00f3lo se cuida al empleado y sus familiares, sino a los usuarios de los servicios.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cINPOSDOM, pensando en sus empleados y garantizando que nuestros clientes tengan seguridad a la hora de visitar nuestras instalaciones, realizamos una jornada de prueba PCR a nuestros colaboradores\u201d. Dijo Peguero.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Record\u00f3 que \u201cel objetivo de la misma (la jornada) es captar de manera oportuna los posibles casos para actuar a la brevedad que amerita esta patolog\u00eda.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Record\u00f3 que en estos operativos buscan identificar las situaciones de salud que en el momento padecen los colaboradores de la instituci\u00f3n, por lo que se comprometen como instituci\u00f3n a darle seguimiento y tratamiento a quienes den o salgan positivo al Covid-19, aunque pidi\u00f3 a Dios no tener que pasar por esa situaci\u00f3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-realiza-operativo-de-prevencion-contra-el-covid-19-a-funcionarios-y-empleados\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Secci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8221;Texto de la noticia&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; text_font=&#8221;||||||||&#8221; header_font=&#8221;||||||||&#8221;] \u00a0 &nbsp; INPOSDOM realiza operativo de prevenci\u00f3n contra el Covid-19 a funcionarios y empleados &nbsp; &nbsp; En aras de proteger la salud de los empleados y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1958,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1949"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1949"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1949\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1958"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1949"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1949"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1949"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}