{"id":195,"date":"2019-04-29T23:37:51","date_gmt":"2019-04-30T03:37:51","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?p=195"},"modified":"2019-06-10T09:59:56","modified_gmt":"2019-06-10T13:59:56","slug":"director-general-del-inposdom-recibe-visita-del-presidente-de-la-jci","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-del-inposdom-recibe-visita-del-presidente-de-la-jci\/","title":{"rendered":"Director general del INPOSDOM recibe visita del presidente de la JCI"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/<span style=\"color: #3366ff;\"> Noticias<\/span><\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h1 class=\"itemTitle\" style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 18pt;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Director general del INPOSDOM recibe visita del presidente de la JCI<\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-198 size-full\" title=\"Director general del INPOSDOM recibe visita del presidente de la JCI\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/jci.jpg\" alt=\"\" width=\"580\" height=\"386\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/jci.jpg 580w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/jci-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/jci-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 580px) 100vw, 580px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Santo Domingo.-\u00a0El presidente mundial del Junior Chamber Internacional (JCI), Alexander T\u00edo, visit\u00f3 al director general del \u00a0Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), con el objetivo de conocer las soluciones que ofrece esta instituci\u00f3n a los j\u00f3venes emprendedores que participan de la din\u00e1mica del comercio electr\u00f3nico en el pa\u00eds.<\/span><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">El director general del INPOSDOM, comparti\u00f3 la estrategia y visi\u00f3n del presidente mundial de la JCI en cuanto a la prioridad que le ha dado a promover los valores y la tecnolog\u00eda entre la comunidad joven mundial que lidera, al tiempo de manifestar que desde la entidad que dirige y como vicepresidente del Consejo de Administraci\u00f3n de la Uni\u00f3n Postal Universal (UPU), lleva una estrategia de colocar a los j\u00f3venes emprendedores como centro de los nuevos productos y servicios postales.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Durante el encuentro, los l\u00edderes de ambos sectores acordaron el acercamiento de estas entidades, con el objetivo aplicar transferencia de tecnolog\u00eda y conocimiento entre la red de la JCI, de cara a que el INPOSDOM pueda aportar su experiencia en materia log\u00edstica y de inclusi\u00f3n de j\u00f3venes en las nuevas oportunidades de mercado que les ofrece el comercio electr\u00f3nico a los j\u00f3venes.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Junto a Alexander T\u00edo estuvo tambi\u00e9n la presidenta nacional de la JCI\u00b8 Yohemmy Mart\u00ednez Serrano, as\u00ed como una comisi\u00f3n de otros cap\u00edtulos de esta organizaci\u00f3n en todo el pa\u00eds.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">La C\u00e1mara Junior Internacional (JCI) es una de las mayores organizaciones juveniles en todo el mundo, con presencia en 5 mil ciudades, 110 naciones y m\u00e1s de 200 mil miembros. Es una comunidad internacional de ciudadanos de entre 18\u00a0 a 40 a\u00f1os con el objetivo y el prop\u00f3sito de crear un cambio positivo en el mundo.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Alexander T\u00edo es economista con master en administraci\u00f3n de empresas y actualmente es el presidente n\u00famero 74 de la JCI y el primer Presidente de esta entidad de nacionalidad Indonesia. T\u00edo es un importante empresario tecnol\u00f3gico de su pa\u00eds, que se ha desarrollado en el sector de los elevadores, industria en la cual le ha tocado trabajar grandes multinacionales hasta fundar su propia empresa, Ascensores PT.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<div class=\"itemFullText\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><b>Pie de foto:<\/b>\u00a0Alexander T\u00edo, presidente Mundial de la JCI; Dr. Modesto Guzm\u00e1n, director general del INPOSDOM y Yohemmy Mart\u00ednez Serrano, presidenta nacional de la JCI.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">Compartir<\/span><\/strong><\/h2>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-del-inposdom-recibe-visita-del-presidente-de-la-jci\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;]<\/p>\n<div class=\"itemIntroText\">\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Otras Noticias<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<hr \/>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog posts_number=&#8221;4&#8243; include_categories=&#8221;6&#8243; show_thumbnail=&#8221;off&#8221; show_author=&#8221;off&#8221; show_categories=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; header_level=&#8221;h3&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;justify&#8221; header_text_color=&#8221;#0c71c3&#8243; header_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; body_text_align=&#8221;justify&#8221; body_font_size=&#8221;12px&#8221; text_orientation=&#8221;justified&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px&#8221;][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ Noticias [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Director general del INPOSDOM recibe visita del presidente de la JCI &nbsp; Santo Domingo.-\u00a0El presidente mundial del Junior Chamber Internacional (JCI), Alexander T\u00edo, visit\u00f3 al director general del \u00a0Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), con el objetivo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":198,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/195"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=195"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/195\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/198"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=195"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=195"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=195"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}