{"id":3382,"date":"2021-05-14T10:20:37","date_gmt":"2021-05-14T14:20:37","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=3382"},"modified":"2021-07-14T09:02:26","modified_gmt":"2021-07-14T13:02:26","slug":"consejo-del-poder-judicial-y-registro-inmobiliario-firman-convenio-con-el-inposdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/consejo-del-poder-judicial-y-registro-inmobiliario-firman-convenio-con-el-inposdom\/","title":{"rendered":"Consejo del Poder Judicial y Registro Inmobiliario firman convenio con el Inposdom"},"content":{"rendered":"<p>El convenio\u00a0est\u00e1 dirigido a\u00a0reforzar\u00a0las capacidades log\u00edsticas del Consejo del Poder Judicial y del Registro Inmobiliario\u00a0para\u00a0fortalecer la prestaci\u00f3n del servicio de justicia a los usuarios y usuarias.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El Consejo del Poder Judicial (CPJ) y el Registro Inmobiliario (RI) firmaron un convenio de cooperaci\u00f3n interinstitucional con el Instituto Postal Dominicano (<strong>Inposdom<\/strong>), con el objetivo de establecer las bases generales para realizar los servicios de transporte v\u00eda terrestre de mensajer\u00eda, correspondencia, custodia de valijas y materiales de seguridad del CPJ y el RI.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El acuerdo\u00a0fue\u00a0firmado\u00a0en\u00a0el\u00a0Sal\u00f3n\u00a0Multiusos del edificio de la Suprema Corte de justicia\u00a0por\u00a0\u00c1ngel Brito Pujols, director general de Administraci\u00f3n y Carrera Judicial, en representaci\u00f3n del CPJ;\u00a0<strong>Jhonattan\u00a0Toribio Fr\u00edas<\/strong>, administrador general del RI, y por Ad\u00e1n Alberto Peguero De Le\u00f3n, director general del\u00a0Inposdom, con la presencia\u00a0del magistrado\u00a0consejero Modesto Mart\u00ednez Mej\u00eda.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3388\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial3.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial3.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial3-300x150.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial3-1024x512.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial3-768x384.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial3-1080x540.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>El mismo\u00a0establece\u00a0en uno de sus considerandos\u00a0que el servicio de transportaci\u00f3n se har\u00e1 desde la sede principal del Registro Inmobiliario en el Distrito Nacional hacia todas las localidades del RI\u00a0a nivel nacional\u00a0en base a\u00a0la\u00a0frecuencia\u00a0de viajes establecida en los\u00a0t\u00e9rminos de\u00a0referencia\u00a0del\u00a0presente\u00a0pacto.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El magistrado consejero Modesto Mart\u00ednez Mej\u00eda,\u00a0durante la actividad,\u00a0manifest\u00f3 que para el Consejo del Poder Judicial constituye un motivo de satisfacci\u00f3n la firma de este convenio, y que el servicio que se sustrae del mismo es fundamental para el sistema de justicia, el pa\u00eds y los usuarios.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>De su lado,\u00a0Jhonattan\u00a0Toribio destac\u00f3 que el\u00a0Inposdom\u00a0se\u00a0convierte en\u00a0un aliado estrat\u00e9gico para el Poder Judicial y el Registro Inmobiliario, en el proceso de cambios\u00a0y transformaci\u00f3n\u00a0que\u00a0se\u00a0est\u00e1n llevando a cabo, y \u201cpor eso apostamos a esta alianza que ser\u00e1 de gran beneficio\u201d\u00a0para nuestros usuarios y usuarias.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3387\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial4.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial4.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial4-300x150.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial4-1024x512.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial4-768x384.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/acuerdoconsejojudicial4-1080x540.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>El\u00a0Inposdom\u00a0se compromete a\u00a0garantizar\u00a0que los documentos y materiales a transportar se har\u00e1n con toda la seguridad y manejo\u00a0correcto\u00a0hasta su destino final, conforme\u00a0a\u00a0los t\u00e9rminos\u00a0planteados.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En ese sentido,\u00a0Ad\u00e1n Peguero\u00a0De Le\u00f3n, al tiempo de agradecer al Poder Judicial el haber depositado su confianza en este sistema de transporte de mensajer\u00eda, agreg\u00f3 que\u00a0a trav\u00e9s de\u00a0este acuerdo el Inposdom garantiza un servicio \u00e1gil, r\u00e1pido y seguro.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En\u00a0el acto estuvo\u00a0presente,\u00a0adem\u00e1s,\u00a0el director\u00a0nacional\u00a0de Registro de T\u00edtulos, Ricardo Noboa,\u00a0y\u00a0por\u00a0el\u00a0Inposdom\u00a0Arturo Qui\u00f1ones,\u00a0subdirector\u00a0T\u00e9cnico;\u00a0Miguel Garc\u00eda, director comercial, Marcos Herrera, asesor de relaciones internacionales e interinstitucionales y Eduardo Garc\u00eda, representante de la delegaci\u00f3n de Estados Unidos del\u00a0Instituto Postal Dominicano.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El convenio\u00a0est\u00e1 dirigido a\u00a0reforzar\u00a0las capacidades log\u00edsticas del Consejo del Poder Judicial y del Registro Inmobiliario\u00a0para\u00a0fortalecer la prestaci\u00f3n del servicio de justicia a los usuarios y usuarias. &nbsp; El Consejo del Poder Judicial (CPJ) y el Registro Inmobiliario (RI) firmaron un convenio de cooperaci\u00f3n interinstitucional con el Instituto Postal Dominicano (Inposdom), con el objetivo de establecer [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":3386,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,44],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3382"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3382"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3382\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3386"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3382"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3382"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}