{"id":3426,"date":"2021-02-10T12:30:04","date_gmt":"2021-02-10T16:30:04","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=3426"},"modified":"2021-07-14T09:02:53","modified_gmt":"2021-07-14T13:02:53","slug":"inposdom-firma-acuerdo-interinstitucional-para-promover-exportaciones-de-mipymes-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-firma-acuerdo-interinstitucional-para-promover-exportaciones-de-mipymes-2\/","title":{"rendered":"INPOSDOM firma acuerdo interinstitucional para promover exportaciones de Mipymes"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo, 10 de febrero de 2021.-<\/strong> Con el objetivo de apoyar a las Micro, Peque\u00f1as y Medianas Empresas\u2013Mipymes, el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), firm\u00f3 un convenio interinstitucional, en aras de apoyar a las de promover las exportaciones.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Los firmantes del acuerdo son; Biviana Riveiro, directora ejecutiva del Centro de Exportaci\u00f3n e Inversi\u00f3n de la Rep\u00fablica Dominicana (ProDominicana), Gustavo Omar S\u00e1nchez, administrador general de Mercados de Abastecimiento Dominicanos (MERCADOM), Ad\u00e1n Peguero, director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y Katherine Paola Mart\u00ednez, administradora general del Parque Cibern\u00e9tico de Santo Domingo (PCSD).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En su discurso, el director general del INPOSDOM, Ad\u00e1n Peguero, resalt\u00f3 su compromiso con garantizar los mecanismos de distribuci\u00f3n y log\u00edstica de los productos a nivel nacional y en mercados internacionales.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Coincide con los dem\u00e1s funcionarios en impulsar una plataforma que provee facilidades log\u00edsticas para el fomento de las exportaciones, y dijo que la instituci\u00f3n que dirige est\u00e1 dispuesta a colaborar cien por ciento para el \u00e9xito de este acuerdo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El convenio tiene como objetivo principal colocar a nivel internacional los productos que conforman la oferta exportable de la Rep\u00fablica Dominicana, con especial \u00e9nfasis en el apoyo a las Mipymes, a fin de lograr su cometido.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ambas entidades se comprometieron a impulsar acciones para el fomento de la producci\u00f3n, log\u00edstica y almacenaje; as\u00ed como la utilizaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de forma productiva.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Asimismo, el director general del INPOSDOM, Ad\u00e1n Alberto Peguero, resalt\u00f3 su compromiso con garantizar los mecanismos de distribuci\u00f3n y log\u00edstica de los productos a nivel nacional y en mercados internacionales.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Por su parte, Biviana Riveiro destac\u00f3 que este acuerdo implica la movilizaci\u00f3n de recursos y voluntades para el aprovechamiento de las nuevas oportunidades de desarrollo vinculadas a la industria 4.0 con el apoyo complementario de plataformas que articulen herramientas como ProDominicana Connect, Data Market y ProDominicana Capacita, para incrementar la capacidad productiva y las oportunidades de participaci\u00f3n en mercados internacionales.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>De su lado, MERCADOM, asumi\u00f3 el compromiso de trabajar con los productores de la Red Nacional Alimentaria, con la finalidad de identificar los productos agr\u00edcolas que forman parte de la oferta exportable para su internacionalizaci\u00f3n. Gustavo Omar S\u00e1nchez, administrador general, dijo que el fortalecimiento de la capacidad exportadora de los productores agr\u00edcolas es indispensable para el desarrollo del sector en el pa\u00eds,raz\u00f3n por la que se comprometen a hacer todos los esfuerzos necesarios para proveer de infraestructuras que permitan la producci\u00f3n y almacenaje de la oferta exportable bajo est\u00e1ndares internacionales.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mientras que Katherine Paola Mart\u00ednez, administradora general del Parque Cibern\u00e9tico, se\u00f1al\u00f3 que dise\u00f1ar\u00e1n una Plataforma de Exportaci\u00f3n Agr\u00edcola queser\u00e1 un espacio donde quienes accedan encontrar\u00e1n informaci\u00f3n a usuarios, descripci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de productos, herramientas para la trazabilidad y para pago electr\u00f3nico, as\u00ed como vinculaci\u00f3n con otras en el INPOSDOM.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cNos estamos disponiendo a hacer posible que los productos se coloquen en el tiempo y condiciones establecido, seg\u00fan los mercados de destino. Y desarrollaremos la red de contrapartes en el exterior para la recepci\u00f3n de mercanc\u00edas y garantizar una adecuada cadena de distribuci\u00f3n\u201d enfatiz\u00f3 Peguero.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, 10 de febrero de 2021.- Con el objetivo de apoyar a las Micro, Peque\u00f1as y Medianas Empresas\u2013Mipymes, el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), firm\u00f3 un convenio interinstitucional, en aras de apoyar a las de promover las exportaciones. &nbsp; Los firmantes del acuerdo son; Biviana Riveiro, directora ejecutiva del Centro de Exportaci\u00f3n e Inversi\u00f3n de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1985,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3426"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3426"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3426\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1985"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3426"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3426"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3426"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}