{"id":3428,"date":"2020-12-05T12:33:31","date_gmt":"2020-12-05T16:33:31","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=3428"},"modified":"2021-07-14T09:03:14","modified_gmt":"2021-07-14T13:03:14","slug":"director-inposdom-destaca-aportes-de-adriano-miguel-tejada-en-preservacion-democracia-y-libertad-de-expresion-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-inposdom-destaca-aportes-de-adriano-miguel-tejada-en-preservacion-democracia-y-libertad-de-expresion-2\/","title":{"rendered":"Director INPOSDOM destaca aportes de Adriano Miguel Tejada en preservaci\u00f3n democracia y libertad de expresi\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p>El director general del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), <strong>Ad\u00e1n Peguero<\/strong>, expres\u00f3 su pesar a familiares y ex compa\u00f1eros del ex director del matutino Diario Libre, Adriano Miguel Tejada, quien falleci\u00f3 este mi\u00e9rcoles en la ciudad de Santo Domingo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Adriano Miguel Tejada fue fundador del referido peri\u00f3dico, el cual dirigi\u00f3 durante 16 a\u00f1os, actividad que comparti\u00f3 con la ense\u00f1anza y la abogac\u00eda, tambi\u00e9n como miembro del Consejo Consultivo de la Sociedad Interamericana de Prensa.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ad\u00e1n Peguero resalt\u00f3 que el laureado periodista fue, adem\u00e1s, un gran intelectual y refiri\u00f3 sobre los aportes de Adriano Miguel Tejada a la naci\u00f3n dominicana en cuanto a la preservaci\u00f3n de la democracia y la libertad de expresi\u00f3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El funcionario record\u00f3 que los aportes y entrega de este gran profesional, no se puede quedar en el olvido, por lo que inst\u00f3 a las nuevas generaciones de la profesi\u00f3n a seguir su legado dejado en la sociedad.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cEl periodismo nacional, perdi\u00f3 no s\u00f3lo a un periodista de excelente referencia, sino que perdi\u00f3 a una personas de importantes aportes, a trav\u00e9s de sus escritos, tanto en los editoriales como en libros escritos su buen comportamiento como cumplidor de las leyes\u201d, concluy\u00f3 el funcionario.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Ad\u00e1n Peguero, expres\u00f3 su pesar a familiares y ex compa\u00f1eros del ex director del matutino Diario Libre, Adriano Miguel Tejada, quien falleci\u00f3 este mi\u00e9rcoles en la ciudad de Santo Domingo. &nbsp; Adriano Miguel Tejada fue fundador del referido peri\u00f3dico, el cual dirigi\u00f3 durante 16 a\u00f1os, actividad que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":1927,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[45,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3428"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3428"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3428\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1927"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3428"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3428"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}