{"id":4394,"date":"2021-09-17T10:33:34","date_gmt":"2021-09-17T14:33:34","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=4394"},"modified":"2021-09-17T10:35:51","modified_gmt":"2021-09-17T14:35:51","slug":"inposdom-pone-a-circular-emision-postal-por-el-50-aniversario-de-la-biblioteca-nacional-pedro-henriquez-urena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-pone-a-circular-emision-postal-por-el-50-aniversario-de-la-biblioteca-nacional-pedro-henriquez-urena\/","title":{"rendered":"INPOSDOM pone a circular emisi\u00f3n postal por el 50 aniversario de la Biblioteca Nacional Pedro Henr\u00edquez Ure\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>SANTO DOMINGO-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) puso en circulaci\u00f3n una emisi\u00f3n postal en conmemoraci\u00f3n del 50 aniversario de la Biblioteca Nacional Pedro Henr\u00edquez Ure\u00f1a.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La actividad se desarroll\u00f3 en la Sala A\u00edda Cartagena Portalat\u00edn de la Biblioteca y estuvo presidida por el subdirector del INPOSDOM, Fernando Arturo Qui\u00f1ones en representaci\u00f3n del director general, Ad\u00e1n Peguero y Rafael Peralta Romero, director de la Biblioteca Nacional.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4402\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-9.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-9.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-9-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-9-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-9-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-9-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante el acto, el subdirector <strong>Fernando Arturo Qui\u00f1ones<\/strong>, expres\u00f3 su regocijo por formar parte de una emisi\u00f3n postal que marcar\u00e1 un antes y un despu\u00e9s en la historia de la Biblioteca Nacional.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cCon sumo orgullo y privilegio celebro la oportunidad de encontrarme con ustedes y ser parte de este hist\u00f3rico momento de la celebraci\u00f3n del quincuag\u00e9simo aniversario de la Biblioteca Nacional Pedro Henr\u00edquez Ure\u00f1a para conmemorar la trayectoria impecable que ha venido plantando\u201d, expres\u00f3 Qui\u00f1ones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Por su lado, el director de la Biblioteca Nacional, Rafael Peralta Romero, dijo que con esta acci\u00f3n quedar\u00e1 constancia de la misi\u00f3n que lleva a cabo la entidad encargada de desarrollar una pol\u00edtica de gesti\u00f3n del conocimiento, a trav\u00e9s de la adquisici\u00f3n, preservaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la producci\u00f3n intelectual dominicana.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4397\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-4.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-4.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-4-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cNos llena de orgullo que la <strong>Biblioteca Nacional Pedro Henr\u00edquez Ure\u00f1a<\/strong>, en su cincuenta aniversario, haya servido de inspiraci\u00f3n para figurar en un sello postal para que quede memoria de su obra, en aras de la preservaci\u00f3n del saber del pueblo dominicano\u201d, expres\u00f3 Romero.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cEnhorabuena, tenemos un sello postal que nos recuerda lo que somos: un pa\u00eds que promueve su cultura y que la preserva\u201d, sostuvo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Finalmente, durante la conmemoraci\u00f3n se realiz\u00f3 la cancelaci\u00f3n y firmas de sobres de primer d\u00eda.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-4394 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-1.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"175\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-1-300x175.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-1-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-8.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"175\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-8-300x175.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-8-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-8-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-8-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-8-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-8.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-7.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"175\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-7-300x175.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-7-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-7-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-7-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-7-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-7.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-6.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"175\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-6-300x175.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-6-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-6-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-6-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-6-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-6.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"175\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-2-300x175.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-2-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-3.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"175\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-3-300x175.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-5.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"175\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-5-300x175.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-5-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-5-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-5-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-5-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/circularbibliotecanacional-5.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SANTO DOMINGO- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) puso en circulaci\u00f3n una emisi\u00f3n postal en conmemoraci\u00f3n del 50 aniversario de la Biblioteca Nacional Pedro Henr\u00edquez Ure\u00f1a. &nbsp; La actividad se desarroll\u00f3 en la Sala A\u00edda Cartagena Portalat\u00edn de la Biblioteca y estuvo presidida por el subdirector del INPOSDOM, Fernando Arturo Qui\u00f1ones en representaci\u00f3n del director general, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":4403,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[68,67,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4394"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4394"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4394\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4403"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4394"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4394"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4394"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}