{"id":4425,"date":"2021-10-11T09:47:23","date_gmt":"2021-10-11T13:47:23","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=4425"},"modified":"2021-10-11T09:47:23","modified_gmt":"2021-10-11T13:47:23","slug":"inposdom-enaltece-a-sus-carteros-por-el-dia-mundial-del-correo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-enaltece-a-sus-carteros-por-el-dia-mundial-del-correo\/","title":{"rendered":"INPOSDOM enaltece a sus carteros por el D\u00eda Mundial del Correo"},"content":{"rendered":"<p><strong>Fuente externa<br \/>\nSanto Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) reconoci\u00f3 la ardua labor de los colaboradores que se desempe\u00f1an como carteros de la instituci\u00f3n, en el marco del <strong>D\u00eda Mundial del Correo<\/strong>, que se celebra cada 9 de octubre.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El director general de INPOSDOM, <strong>Ad\u00e1n Peguero<\/strong>, entreg\u00f3 certificados y remuneraci\u00f3n econ\u00f3mica a los 11 carteros con m\u00e1s antig\u00fcedad en el oficio. Durante el acto, Peguero resalt\u00f3 la valent\u00eda y el compromiso con el pueblo dominicano que ofrecen las personas que ejercen esta importante labor.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4428\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-2.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-2.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-2-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>\u201cPara m\u00ed, es un honor reconocer el d\u00eda de hoy el esfuerzo, dedicaci\u00f3n y responsabilidad que han venido forjando durante d\u00e9cadas nuestros carteros, con la finalidad de brindar un servicio digno a nuestros usuarios\u201d, expres\u00f3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La ceremonia de entrega se realiz\u00f3 en el lobby de la instituci\u00f3n postal y estuvieron presentes todos sus colaboradores.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>INPOSDOM tambi\u00e9n destac\u00f3 la trayectoria de los carteros en una serie de entrevistas en las que relatan sus experiencias y an\u00e9cdotas en el correo.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4429\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-3.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-3.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/FOTO-3-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Los videos est\u00e1n disponibles en las plataformas digitales y redes sociales de INPOSDOM: @InposdomRD, FaceBook\u00a0 y YouTube como <strong>Instituto Postal Dominicano<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Entre los honrados por su ardua labor est\u00e1n Carlos Arias, por sus 45 a\u00f1os laborando de manera ininterrumpida; Pedro Marcial L\u00f3pez, 43 a\u00f1os; Santos Mej\u00eda Crescencio, 38 a\u00f1os; Jos\u00e9 Augusto Peguero, con 37 a\u00f1os de trabajo; Julio Fa\u00f1a, 36 a\u00f1os; Aladino De Los Santos, 35 a\u00f1os; Gelvin Rafael Rosario, 31 a\u00f1os; Rafael Regalado, 29 a\u00f1os; Dominga Fajardo, 29 a\u00f1os; Juan Ram\u00edrez, 28 a\u00f1os y Pedro Bautista Santana, 27 a\u00f1os.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Finalmente los carteros agradecieron al director Ad\u00e1n Peguero por la distinci\u00f3n y el buen trato.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fuente externa Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) reconoci\u00f3 la ardua labor de los colaboradores que se desempe\u00f1an como carteros de la instituci\u00f3n, en el marco del D\u00eda Mundial del Correo, que se celebra cada 9 de octubre. &nbsp; El director general de INPOSDOM, Ad\u00e1n Peguero, entreg\u00f3 certificados y remuneraci\u00f3n econ\u00f3mica a los 11 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":4427,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[45,69,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4425"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4425"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4425\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4427"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4425"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4425"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}