{"id":4668,"date":"2021-11-03T14:58:04","date_gmt":"2021-11-03T18:58:04","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=4668"},"modified":"2021-11-03T15:22:58","modified_gmt":"2021-11-03T19:22:58","slug":"inposdom-pone-a-circular-emision-postal-en-honor-a-la-union-postal-de-las-americas-espana-y-portugal-upaep","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-pone-a-circular-emision-postal-en-honor-a-la-union-postal-de-las-americas-espana-y-portugal-upaep\/","title":{"rendered":"INPOSDOM pone a circular emisi\u00f3n postal en honor a la Uni\u00f3n Postal de las Am\u00e9ricas, Espa\u00f1a y Portugal (UPAEP)"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo.-<\/strong> En honor a la Uni\u00f3n Postal de las Am\u00e9ricas, Espa\u00f1a y Portugal (<strong>UPAEP<\/strong>) y en conmemoraci\u00f3n al D\u00eda Nacional del Arquitecto el Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) puso en circulaci\u00f3n un sello conmemorativo a la entidad fundada hace 32 a\u00f1os.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La emisi\u00f3n tiene como tema principal la \u201cArquitectura\u201d para reconocer\u00a0 la creatividad y el compromiso de dos reconocidos arquitectos dominicanos: Mario Lluberes Abreu y Edgardo (Gay) Vega Malag\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Este a\u00f1o se llev\u00f3 a cabo la Emisi\u00f3n Am\u00e9rica UPAEP correspondiente al a\u00f1o 2020 que por motivo a la incidencia del coronavirus no se desarroll\u00f3 el a\u00f1o pasado.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">El subdirector t\u00e9cnico del INPOSDOM, <strong>Fernando Arturo Qui\u00f1ones<\/strong>, en representaci\u00f3n del director general <strong>Ad\u00e1n Peguero<\/strong> dijo sentirse orgulloso de que en esta ocasi\u00f3n se honre el arte de grandes arquitectos dominicanos.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cNos sentimos m\u00e1s que satisfechos que como instituci\u00f3n y respondiendo al pedimento continental de la Uni\u00f3n Postal de las Am\u00e9ricas, Espa\u00f1a y Portugal de poner en circulaci\u00f3n una emisi\u00f3n postal dedicada a esta rama del conocimiento y a dos maestros de la arquitectura dominicana,\u201d, expres\u00f3 con j\u00fabilo durante la actividad.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">De igual manera resalt\u00f3 su admiraci\u00f3n y respeto para todos los arquitectos homenajeados por asumir el compromiso de seguir impulsando y promoviendo esta ciencia porque \u201cla arquitectura es la voluntad de la \u00e9poca traducida a espacio&#8221;.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Adem\u00e1s, en el acto estuvo presente el presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, el arquitecto Alejandro Vignieri; el arquitecto Juan S\u00e1nchez en representaci\u00f3n del homenajeado Edgardo Vega Malag\u00f3n y el arquitecto Mario Lluberes en representaci\u00f3n del fenecido Mario Rafael Lluberes Abreu.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Anexos<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Mario Rafael Lluberes Abreu<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Naci\u00f3 en Santo Domingo el 26 de diciembre de 1906. Hijo de Osvaldo Lluberes y Graciela Abreu.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Realiz\u00f3 sus estudios primarios en el colegio San Luis Gonzaga y m\u00e1s tarde\u00a0 inici\u00f3 como dibujante de arquitectura en la Direcci\u00f3n General de Obras Publicas en la d\u00e9cada de 1920. Durante ese per\u00edodo estudi\u00f3 arte y arquitectura cl\u00e1sica en forma autodidacta y en 1941, obtuvo el Exequ\u00e1tur de Arquitecto Pr\u00e1ctico.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La d\u00e9cada de 1930 comprende la \u00e9poca m\u00e1s rica de su obra. Fue precursor del movimiento de revalorizaci\u00f3n de la Ciudad Colonial y adem\u00e1s, trabaj\u00f3 en los dise\u00f1os y construcciones de residencias y edificios gubernamentales.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Se destac\u00f3 por la utilizaci\u00f3n de elementos hisp\u00e1nicos y mud\u00e9jares; sus ventanas y arcos de ojiva; el revestimiento de ornamento, tanto en exterior como en interiores, responde al prototipo de Lluberes.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Algunas de sus obras residenciales m\u00e1s importantes en Gazcue: Residencia Michelena-Ariza, residencia Herrera -B\u00e1ez, residencia Julieta Trujillo (Rosa Duarte esquina Cesar Nicolas Penson), residencia en la Avenida Bol\u00edvar (hoy funeraria La Altagracia, residencia Despradel-Roques y el Palacio de Justicia en Ciudad Nueva.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Edgardo (Gay) Vega Malag\u00f3n<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Naci\u00f3 en 1924 y falleci\u00f3 en 1999 y estudi\u00f3 en la Universidad Aut\u00f3noma de Santo Domingo y concluy\u00f3 sus estudios a la edad de 22 a\u00f1os, gradu\u00e1ndose como ingeniero-arquitecto en 1946.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Adem\u00e1s, imparti\u00f3 docencia y fue de los pioneros que promovi\u00f3 la creaci\u00f3n de la carrera de arquitectura, deslig\u00e1ndola as\u00ed de la de ingenier\u00eda.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Dentro de su extensa obra de proyectos dise\u00f1ados y construidos resaltan: el Banco Nacional de la Vivienda, Superintendencia de Bancos, Editora El Caribe, Cervecer\u00eda Bohemia, Proyecto Tur\u00edstico Metro, en Juan Dolio; Edificio Hache en Santo Domingo, junto a su socio Manolito Baquero, con el que tambi\u00e9n realiz\u00f3 importantes proyectos tur\u00edsticos.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En el 2008 los planos de sus obras fueron entregados por el Arq. Gustavo More al Archivo General de la Naci\u00f3n, como un patrimonio a preservar.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- En honor a la Uni\u00f3n Postal de las Am\u00e9ricas, Espa\u00f1a y Portugal (UPAEP) y en conmemoraci\u00f3n al D\u00eda Nacional del Arquitecto el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) puso en circulaci\u00f3n un sello conmemorativo a la entidad fundada hace 32 a\u00f1os. &nbsp; La emisi\u00f3n tiene como tema principal la \u201cArquitectura\u201d para reconocer\u00a0 la creatividad y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":4669,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[45,67,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4668"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4668\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4668"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4668"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}