{"id":4705,"date":"2021-11-19T11:47:02","date_gmt":"2021-11-19T15:47:02","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=4705"},"modified":"2021-11-19T11:47:02","modified_gmt":"2021-11-19T15:47:02","slug":"inposdom-celebra-su-58-aniversario-en-ocasion-al-dia-del-servicio-postal-dominicano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-celebra-su-58-aniversario-en-ocasion-al-dia-del-servicio-postal-dominicano\/","title":{"rendered":"INPOSDOM celebra su 58 aniversario en ocasi\u00f3n al D\u00eda del Servicio Postal Dominicano"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) conmemor\u00f3 este jueves su 58 aniversario en ocasi\u00f3n al D\u00eda del Servicio Postal Dominicano, junto a sus funcionarios y relacionados en la tradicional Eucarist\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias en la Catedral Primada de Am\u00e9rica.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La ceremonia estuvo encabezada por la directora general interina de la instituci\u00f3n, <strong>Katiusca B\u00e1ez<\/strong>, quien expres\u00f3 su compromiso con el presidente Luis Abinader y con todos los dominicanos de enaltecer con acciones trascendentales el Correo.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4708\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom4.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom4.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom4-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Adem\u00e1s, destac\u00f3 el desempe\u00f1o y los valores de los colaboradores, quienes contribuyen cada d\u00eda m\u00e1s para el funcionamiento del INPOSDOM en beneficio del pueblo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cEn este 58 aniversario quiero resaltar el compromiso que tenemos y es precisamente el momento para mejorar cada d\u00eda nuestra comunicaci\u00f3n para as\u00ed transmitir al pa\u00eds y al mundo la labor del Correo\u201d, dijo la directora Katiusca B\u00e1ez.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4706\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom2.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom2.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom2-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La eucarist\u00eda fue oficiada por el monse\u00f1or Ra\u00fal Berzosa quien suplic\u00f3 a los representantes del INPOSDOM tomar las riendas de la entidad por el camino de la comuni\u00f3n, transparencia, innovaci\u00f3n y calidad de servicios.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cEl deseo ante el Se\u00f1or es que centren la instituci\u00f3n como una br\u00fajula, con cuatro puntos cardinales: comuni\u00f3n que representa la uni\u00f3n de sus empleados, transparencia para hacer bien las cosas, innovaci\u00f3n para seguir en la puesta del d\u00eda y servicio para garantizar calidad a los ciudadanos\u201d, exhort\u00f3 monse\u00f1or Ra\u00fal Berzosa durante la misa.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La celebraci\u00f3n se inici\u00f3 con el izamiento de la Bandera Nacional y la institucional en la sede de la entidad con la presencia de sus funcionarios, luego se celebr\u00f3 la misa y posteriormente se deposit\u00f3 una ofrenda floral en el Altar de la Patria del Parque Independencia.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4709\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom3.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom3.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/aniversarioinposdom3-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante la eucarist\u00eda estuvieron como invitados especiales el embajador de Francia, Eric Fournier y su esposa Florence Fournier; el embajador de Panam\u00e1, Pablo P\u00e9rez Campos; el contralmirante de la Armada, Jos\u00e9 Alberto Mu\u00f1oz y el general Julio Hern\u00e1ndez Oliver en representaci\u00f3n del ministro de Defensa, teniente general Carlos Luciano D\u00edaz Morfa, entre otros.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Del Correo, Katiusca B\u00e1ez directora general interina; el subdirector, Francisco V\u00e1zquez; Fernando Qui\u00f1onez, director t\u00e9cnico; Manuela Qui\u00f1onez, subdirectora; directores y encargados departamentales.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) conmemor\u00f3 este jueves su 58 aniversario en ocasi\u00f3n al D\u00eda del Servicio Postal Dominicano, junto a sus funcionarios y relacionados en la tradicional Eucarist\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias en la Catedral Primada de Am\u00e9rica. &nbsp; La ceremonia estuvo encabezada por la directora general interina de la instituci\u00f3n, Katiusca [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":4707,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,71],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4705"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4705"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4705\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4705"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4705"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4705"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}