{"id":4715,"date":"2021-11-24T10:56:26","date_gmt":"2021-11-24T14:56:26","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=4715"},"modified":"2021-11-24T10:56:26","modified_gmt":"2021-11-24T14:56:26","slug":"inposdom-emite-un-sello-conmemorativo-al-dia-nacional-del-larimar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-emite-un-sello-conmemorativo-al-dia-nacional-del-larimar\/","title":{"rendered":"INPOSDOM emite un sello conmemorativo al D\u00eda Nacional del Larimar"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo.-<\/strong> Por motivo al D\u00eda Nacional del <strong>Larimar<\/strong> el Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) puso en circulaci\u00f3n un sello conmemorativo a la piedra preciosa que fue descubierta hace 102 a\u00f1os en la regi\u00f3n Sur.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La emisi\u00f3n postal rinde tributo al aporte cultural y econ\u00f3mico que contribuye al pa\u00eds desde su existencia como tambi\u00e9n, la marca pa\u00eds que la caracteriza de manera internacional.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4719\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">El evento estuvo encabezado por el ministro de Energ\u00edas y Minas, Antonio Almonte y la directora general interina del INPOSDOM <strong>Katiusca B\u00e1ez<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante su discurso Almonte agradeci\u00f3 al Instituto Postal Dominicano por su colaboraci\u00f3n en la emisi\u00f3n de una estampilla que enaltece el legado de la piedra Larimar, una gema exclusiva de la Rep\u00fablica Dominicana.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Por su lado, Katiusca B\u00e1ez reconoci\u00f3 la importancia\u00a0 y lo que significa para la entidad elaborar un sello que resguarda rotundamente los recursos de los que goza la regi\u00f3n del sur y pone en alto el nombre del pa\u00eds a nivel internacional.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4719\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La emisi\u00f3n postal se llev\u00f3 a cabo en la provincia Barahona tal y como lo establece la Ley No. 17-18 promulgada el 20 de abril del 2018 que declara el d\u00eda 22 de noviembre como D\u00eda Nacional del Larimar en honor al intento de explotaci\u00f3n de sus minas.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;\">Historia<\/span><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">El Larimar es reconocido como la piedra nacional dominicana\u00a0 y su origen\u00a0 est\u00e1 lleno de misterio en torno a su descubrimiento.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Esta piedra es identifica como \u00fanica en el mundo por su color azul inigualable que se extrae de las zonas monta\u00f1osas de la Sierra de Bahoruco y la mina de Los Checheses, ambas ubicada en la provincia de Barahona.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4717\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom3.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom3.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom3-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Se cree que la misma se form\u00f3 a trav\u00e9s de erupciones volc\u00e1nicas de hace aproximadamente 100 millones de a\u00f1os y que su peculiar color azul, ser\u00eda el resultado de flujos hidrotermales de esas actividades volc\u00e1nicas.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sus fuentes de obtenci\u00f3n en la actualidad son las\u00a0 minas de la Sierra de Bahoruco y la mina de Los Checheses, en la provincia de Barahona y de ah\u00ed se exporta fundamentalmente a China, Estados Unidos,\u00a0 India, Espa\u00f1a, M\u00e9xico y Brasil.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4716\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom4.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom4.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sellolarimarinposdom4-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sus atributos particulares y su color que va entre azul claro, blanco, azul celeste y verde-azul la han convertido en una de las gemas m\u00e1s interesantes y novedosas\u00a0 considerada como un tesoro \u00fanico por los dominicanos.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Esta denominaci\u00f3n, ha sentado las bases de una actividad econ\u00f3mica en la zona, creando oportunidades para los artesanos y sus familias aportando al desarrollo de las comunidades y aumentando\u00a0 valor agregado a las exportaciones con exclusividad.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- Por motivo al D\u00eda Nacional del Larimar el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) puso en circulaci\u00f3n un sello conmemorativo a la piedra preciosa que fue descubierta hace 102 a\u00f1os en la regi\u00f3n Sur. &nbsp; La emisi\u00f3n postal rinde tributo al aporte cultural y econ\u00f3mico que contribuye al pa\u00eds desde su existencia como tambi\u00e9n, la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":4718,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,71,72],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4715"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4715"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4715\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4718"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4715"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}