{"id":4734,"date":"2021-12-01T18:40:31","date_gmt":"2021-12-01T22:40:31","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=4734"},"modified":"2021-12-01T18:55:54","modified_gmt":"2021-12-01T22:55:54","slug":"inposdom-emite-sello-postal-en-honor-al-bicentenario-de-la-independencia-efimera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-emite-sello-postal-en-honor-al-bicentenario-de-la-independencia-efimera\/","title":{"rendered":"INPOSDOM emite sello postal en honor al Bicentenario de la Independencia Ef\u00edmera"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Fuente externa<br \/>\nSanto Domingo.-<\/strong> En conmemoraci\u00f3n al Bicentenario de la Independencia Ef\u00edmera el Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) emiti\u00f3 un sello para honrar los 200 a\u00f1os de este acontecimiento hist\u00f3rico y patri\u00f3tico.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante el evento se procedi\u00f3 al acto de cancelaci\u00f3n del sello postal en los sobres de primer d\u00eda, posteriormente fueron autografiados por la directora general interina de INPOSDOM <strong>Katiusca B\u00e1ez<\/strong>; la ministra de Cultura, Milagros Germ\u00e1n; presidente de la Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patria, Juan Pablo Uribe; el presidente de la Academia Dominicana de la Historia, Jos\u00e9 Chez Checo y Oscar Pared en representaci\u00f3n del presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica, Alejandro Vignieri.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-4736 aligncenter\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Luego de poner en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal la directora resalt\u00f3 la trascendencia de lo que significa el decreto 146-21 que crea la Comisi\u00f3n para la Conmemoraci\u00f3n del Bicentenario de la Independencia Ef\u00edmera emitido por el presidente Luis Abinader.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cEs de suma relevancia recordar el acontecimiento hist\u00f3rico conocido como la Independencia Ef\u00edmera por el hecho de haber formado parte del origen de una Rep\u00fablica Dominicana aut\u00f3noma, dej\u00e1ndonos como herencia el valor de la patria y una cultura de buenas costumbres\u201d, expres\u00f3 <strong>Katiusca B\u00e1ez<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Las actividades se iniciaron con una parada solemne en la escalinata del Pante\u00f3n de la Patria en la Ciudad Colonial y luego depositaron una ofrenda floral.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Al culminar se trasladaron al <strong>Ministerio de Cultura<\/strong> para continuar con la emisi\u00f3n postal como parte de todas las actividades que se llevaron a cabo dando cumplimiento al decreto 146-21 que instruye la organizaci\u00f3n y celebraci\u00f3n de los actos concerniente a la Independencia Ef\u00edmera.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4741\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera3.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera3.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/selloindependenciaefimera3-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La Comisi\u00f3n para la Conmemoraci\u00f3n del Bicentenario de la Independencia Ef\u00edmera est\u00e1 presidida por Milagros Germ\u00e1n, ministra de Cultura; Roberto Furcal, ministro de Educaci\u00f3n; Juan Pablo Uribe, presidente de la Comisi\u00f3n de Efem\u00e9rides Patria, como tambi\u00e9n por Jos\u00e9 Chez Checo, presidente de la Academia Dominicana de la Historia.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Adem\u00e1s, Luis Scheker Ortiz, presidente de la Academia de Ciencias de la Rep\u00fablica Dominicana; Roberto Cass\u00e1, director del Archivo General de la Naci\u00f3n; Emma Polanco, rectora de la Universidad Aut\u00f3noma de Santo Domingo (UASD), y los historiadores Frank Moya Pons y Miguel Reyes S\u00e1nchez.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fuente externa Santo Domingo.- En conmemoraci\u00f3n al Bicentenario de la Independencia Ef\u00edmera el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) emiti\u00f3 un sello para honrar los 200 a\u00f1os de este acontecimiento hist\u00f3rico y patri\u00f3tico. &nbsp; Durante el evento se procedi\u00f3 al acto de cancelaci\u00f3n del sello postal en los sobres de primer d\u00eda, posteriormente fueron autografiados por la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":4736,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,71],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4734"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4734"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4734\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4736"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4734"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4734"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4734"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}