{"id":4910,"date":"2021-12-20T12:05:27","date_gmt":"2021-12-20T16:05:27","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=4910"},"modified":"2021-12-20T12:05:27","modified_gmt":"2021-12-20T16:05:27","slug":"inposdom-emite-un-sello-conmemorativo-a-la-independencia-de-centroamerica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-emite-un-sello-conmemorativo-a-la-independencia-de-centroamerica\/","title":{"rendered":"INPOSDOM emite un sello conmemorativo a la Independencia de Centroam\u00e9rica"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo.-<\/strong> Por motivo al bicentenario de la Independencia Patria de Centroam\u00e9rica el <strong>Instituto Postal Dominicano<\/strong> (INPOSDOM) emiti\u00f3 un sello para honrar el acontecimiento soberano liderado por los pa\u00edses Guatemala, El Salvador, Honduras, Nicaragua y Costa Rica.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4916\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana2.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana2.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana2-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante el evento se procedi\u00f3 al acto de cancelaci\u00f3n del sello postal en los sobres de primer d\u00eda y posteriormente fueron autografiados por la directora general interina de <strong>INPOSDOM<\/strong>, <strong>Katiusca B\u00e1ez<\/strong>, el embajador de Guatemala, Rudy Coxaj y el embajador de El Salvador, Oscar Toledo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4911\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana7.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana7.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana7-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana7-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana7-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana7-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tambi\u00e9n fueron firmados por la embajadora de Nicaragua, Iris Acu\u00f1a y el primer secretario y c\u00f3nsul Luis Diego Garro en representaci\u00f3n del embajador de Costa Rica, Edwin Arias como tambi\u00e9n, por el presidente de Sociedad Filat\u00e9lica, Alejandro Vignieri.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4915\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana3.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana3.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana3-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Luego de poner en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal la directora resalt\u00f3 la importancia de la soberan\u00eda pac\u00edfica que lograron dichos pa\u00edses siendo un ejemplo a imitar.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cHoy felicitamos y dedicamos a Guatemala, El Salvador, Honduras, Nicaragua y Costa Rica esta emisi\u00f3n postal, con un sello en reconocimiento no solo a su independencia, sino tambi\u00e9n al ejemplo y modelo que fueron para otras naciones\u201d, resalt\u00f3.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4914\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana4.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana4.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana4-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Por su lado, el embajador de Guatemala, Rudy Coxaj, en nombre de los pa\u00edses de Centroam\u00e9rica agradeci\u00f3 a los miembros de la Sociedad Filat\u00e9lica y al INPOSDOM por la oportunidad de contrastar los 200 a\u00f1os de la Independencia Centroamericana.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cGracias por el cari\u00f1o especial y por dejar en un hecho hist\u00f3rico, como lo es un sello postal, la conmemoraci\u00f3n del bicentenario de nuestra independencia\u201d, expres\u00f3.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4913\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana5.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana5.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana5-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana5-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana5-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana5-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Adem\u00e1s, resalt\u00f3 la uni\u00f3n que los caracteriza haciendo todos los esfuerzos posibles para desarrollar los intereses comunes.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Del Correo asistieron a la actividad el subdirector, Francisco V\u00e1squez; la directora administrativa y financiera Manuela Qui\u00f1ones; el director comercial, Miguel Garc\u00eda; subdirector t\u00e9cnico, Arturo Qui\u00f1ones y Atala Lluveres, directora de filatelia adem\u00e1s de otras personalidades importantes del cuerpo diplom\u00e1tico.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4912\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana6.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana6.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana6-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana6-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana6-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/inposdomselloindependenciacentroamericana6-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- Por motivo al bicentenario de la Independencia Patria de Centroam\u00e9rica el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) emiti\u00f3 un sello para honrar el acontecimiento soberano liderado por los pa\u00edses Guatemala, El Salvador, Honduras, Nicaragua y Costa Rica. &nbsp; &nbsp; Durante el evento se procedi\u00f3 al acto de cancelaci\u00f3n del sello postal en los sobres de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":4917,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,73,71],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4910"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4910"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4910\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4917"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4910"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4910"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4910"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}