{"id":4919,"date":"2021-12-22T09:13:43","date_gmt":"2021-12-22T13:13:43","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=4919"},"modified":"2021-12-22T09:13:43","modified_gmt":"2021-12-22T13:13:43","slug":"inposdom-emite-un-sello-conmemorativo-a-la-independencia-de-mexico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-emite-un-sello-conmemorativo-a-la-independencia-de-mexico\/","title":{"rendered":"INPOSDOM emite un sello conmemorativo a la Independencia de M\u00e9xico"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo.-<\/strong> Por motivo al bicentenario de la Consumaci\u00f3n de la Independencia de M\u00e9xico el Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) emiti\u00f3 un sello para honrar el acontecimiento hist\u00f3rico que se inici\u00f3 el 16 de septiembre de 1810 y se concret\u00f3 11 a\u00f1os despu\u00e9s, en el 1821.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u00a0Durante el evento se procedi\u00f3 al acto de cancelaci\u00f3n del sello postal en los sobres de primer d\u00eda y posteriormente fueron autografiados por la directora general interina de INPOSDOM, <strong>Katiusca B\u00e1ez<\/strong> y el embajador de Carlos Pe\u00f1afiel Soto.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4920\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico4.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico4.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico4-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tambi\u00e9n fueron firmados por el vice ministro de Asuntos Multilaterales, Rub\u00e9n Sili\u00e9 en representaci\u00f3n del ministro de Relaciones Exteriores, Roberto \u00c1lvarez y por el presidente de Sociedad Filat\u00e9lica, Alejandro Vignieri.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Luego de poner en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal la directora resalt\u00f3 la importancia de la consumaci\u00f3n de la independencia de M\u00e9xico.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4923\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cEl Estado dominicano y el Instituto Postal Dominicano se honra de celebrar la emisi\u00f3n postal en conmemoraci\u00f3n al bicentenario de la heroica independencia de M\u00e9xico que ha servido de ejemplo a otros pueblos\u201d, resalt\u00f3 Katiusca B\u00e1ez.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Por su lado, el embajador agradeci\u00f3 al INPOSDOM por hacer posible la elaboraci\u00f3n de una estampilla donde quedar\u00e1 plasmada la hermandad de ambos pa\u00edses.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4922\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico2.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico2.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/sellodemexico2-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u00a0 \u201cHoy a trav\u00e9s de la filatelia estamos renovando una vez m\u00e1s la amistad que hay entre ambos pa\u00edses y ratificando las buenas relaciones que existen\u201d, expres\u00f3 Carlos Pe\u00f1afiel Soto.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Del Correo asistieron a la actividad el subdirector, Francisco V\u00e1squez; la directora administrativa y financiera Manuela Qui\u00f1ones; el director comercial, Miguel Garc\u00eda; subdirector t\u00e9cnico, Arturo Qui\u00f1ones y Atala Lluveres, directora de filatelia adem\u00e1s de otras personalidades importantes del cuerpo diplom\u00e1tico.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- Por motivo al bicentenario de la Consumaci\u00f3n de la Independencia de M\u00e9xico el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) emiti\u00f3 un sello para honrar el acontecimiento hist\u00f3rico que se inici\u00f3 el 16 de septiembre de 1810 y se concret\u00f3 11 a\u00f1os despu\u00e9s, en el 1821. &nbsp; \u00a0Durante el evento se procedi\u00f3 al acto de cancelaci\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":4921,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,71],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4919"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4919"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4919\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4921"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4919"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4919"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4919"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}