{"id":5295,"date":"2022-02-18T13:50:32","date_gmt":"2022-02-18T17:50:32","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=5295"},"modified":"2022-02-18T13:50:32","modified_gmt":"2022-02-18T17:50:32","slug":"jefa-de-misiones-de-suiza-resalta-inclusion-de-mujeres-en-inposdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/jefa-de-misiones-de-suiza-resalta-inclusion-de-mujeres-en-inposdom\/","title":{"rendered":"Jefa de Misiones de SUIZA resalta inclusi\u00f3n de mujeres en INPOSDOM"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, D. N.-<\/strong> La jefa de misiones de Suiza, Rita Hammerli-Wheschke resalt\u00f3 la inclusi\u00f3n y el trabajo que vienen haciendo las mujeres que laboran en el Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Valor\u00f3 que el 50% de los empleados sean mujeres en la toma de decisiones en el pa\u00eds incluyendo a Inposdom en sus recursos humanos en comparaci\u00f3n a lo que se vive actualmente en su pa\u00eds Suiza.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La jefa de misi\u00f3n, Hammerli-Wheschke fue recibida por la directora general de INPOSDOM, <strong>Katiusca del Carmen B\u00e1ez<\/strong>, con quien comparti\u00f3 impresiones con la finalidad de lograr un acercamiento futuro de acuerdos interinstitucionales para ambos pa\u00edses.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-5297\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-1.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-1.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-1-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Rita Hammerli-Wheschke, expres\u00f3 su inter\u00e9s y motivaci\u00f3n en conocer el personal, as\u00ed como tambi\u00e9n las actividades operativas y t\u00e9cnicas que se realizan en la instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante el recorrido por las instalaciones, encabezado por la directora general\u00a0 Katiusca B\u00e1ez y la jefa de misiones Hammerli- Wheschke, estuvieron acompa\u00f1adas por el subdirector general Francisco V\u00e1squez; la subdirectora administrativa y financiera, Manuela Qui\u00f1ones y el subdirector t\u00e9cnico, Fernando Arturo Ram\u00edrez Qui\u00f1ones.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-5298\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-3.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-3.jpg 1200w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/visita-rita-3-1080x630.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Al finalizar la visita, Hammerli- Wheschke, destac\u00f3 que fue \u201cmuy interesante\u201d haber realizado el recorrido; dijo tambi\u00e9n sentirse muy agradecida de poder conocer a la directora.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Asimismo, interactu\u00f3 con el equipo gerencial de Inposdom haciendo referencia a la colaboraci\u00f3n internacional y t\u00e9cnica, \u201cpienso que tenemos mucho en com\u00fan, todos los correos mundialmente. Fue interesante tambi\u00e9n ver la eficacia y la dedicaci\u00f3n del personal del instituto postal, especialmente\u201d, as\u00ed lo afirm\u00f3 la embajadora de suiza.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, D. N.- La jefa de misiones de Suiza, Rita Hammerli-Wheschke resalt\u00f3 la inclusi\u00f3n y el trabajo que vienen haciendo las mujeres que laboran en el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM). &nbsp; Valor\u00f3 que el 50% de los empleados sean mujeres en la toma de decisiones en el pa\u00eds incluyendo a Inposdom en sus recursos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":5296,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,77],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5295"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5295"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5295\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5296"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5295"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5295"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5295"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}