{"id":5681,"date":"2022-03-10T11:33:31","date_gmt":"2022-03-10T15:33:31","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=5681"},"modified":"2022-03-10T11:35:05","modified_gmt":"2022-03-10T15:35:05","slug":"inposdom-resalta-mes-de-la-patria-con-entrega-de-ofrenda-floral","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-resalta-mes-de-la-patria-con-entrega-de-ofrenda-floral\/","title":{"rendered":"INPOSDOM resalta mes de la patria con entrega de ofrenda floral"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, D. N.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) encabezado por su directora general, <strong>Katiusca del Carmen B\u00e1ez<\/strong>, junto a ejecutivos de la entidad, depositaron en el Altar de la Patria una ofrenda floral para rendir honor a las memorias de los hombres y mujeres, que lucharon para lograr la <strong>Independencia Nacional<\/strong>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cVenimos aqu\u00ed, a rendirle honor y tributo a aquellos hombres que entregaron sus vidas por esta Naci\u00f3n; Duarte, S\u00e1nchez y Mella. Quienes con apenas menos de 30 a\u00f1os de edad, comenzaron los aprestos para que hoy seamos una Rep\u00fablica Dominicana y podamos llamarnos dominicanos\u201d, resalt\u00f3 la Directora General, luego de entonar las notas gloriosas del Himno Nacional.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-resalta-mes-de-la-patria-con-entrega-de-ofrenda-floral\/ofrendaflorammespatria-1\/\" rel=\"attachment wp-att-5682\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-5682\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ofrendaflorammespatria-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ofrendaflorammespatria-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ofrendaflorammespatria-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ofrendaflorammespatria-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ofrendaflorammespatria-1-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ofrendaflorammespatria-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Asimismo, B\u00e1ez al dirigir sus palabras al personal de Inposdom presente, indic\u00f3 que como dominicanos y dominicanas nuestro deber es valorar el sacrificio realizado por nuestros pr\u00f3ceres honr\u00e1ndolos con buenas acciones encaminadas al ejercicio del trabajo digno y al crecimiento democr\u00e1tico del Pa\u00eds.\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante la ceremonia, acompa\u00f1aron a la directora general Katiusca B\u00e1ez, los subdirectores; Francisco V\u00e1squez y Fernando Arturo Ram\u00edrez Qui\u00f1ones, subdirector general y subdirector t\u00e9cnico, respectivamente. Tambi\u00e9n estuvieron presentes el director comercial, Miguel Garc\u00eda y algunos colaboradores del \u00e1rea de mensajer\u00eda.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Finalmente, Katiusca B\u00e1ez, directora de Inposdom, culmin\u00f3 el acto remembrando al destacado compositor del himno nacional, Jos\u00e9 Reyes y agradeciendo a los presentes durante la actividad, especialmente al equipo de Efem\u00e9rides Patria y a su presidente Juan Uribe. Asimismo, citando unas frases emblem\u00e1ticas del Padre de la Patria Juan Pablo Duarte, \u201cDios, Patria y Libertad\u201d y \u00a1Que Viva la Patria!<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, D. N.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) encabezado por su directora general, Katiusca del Carmen B\u00e1ez, junto a ejecutivos de la entidad, depositaron en el Altar de la Patria una ofrenda floral para rendir honor a las memorias de los hombres y mujeres, que lucharon para lograr la Independencia Nacional.\u00a0 &nbsp; \u201cVenimos aqu\u00ed, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":5683,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[80,43,77],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5681"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5681"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5681\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5683"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5681"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5681"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5681"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}