{"id":5716,"date":"2022-03-22T12:06:56","date_gmt":"2022-03-22T16:06:56","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=5716"},"modified":"2022-03-22T12:08:01","modified_gmt":"2022-03-22T16:08:01","slug":"inposdom-realizo-encuentro-de-directores-provinciales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-realizo-encuentro-de-directores-provinciales\/","title":{"rendered":"INPOSDOM Realiz\u00f3 encuentro de directores provinciales"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, R.D. \u2013<\/strong> Dentro del plan de recuperaci\u00f3n y remozamiento de las estafetas del correo en todo el pa\u00eds, la directora general del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), <strong>Katiusca del Carmen B\u00e1ez<\/strong>, en su lucha por el rescate de la instituci\u00f3n que fielmente dirige, realiz\u00f3 una reuni\u00f3n con los encargados de estafetas de m\u00e1s de 15 provincias y municipios,\u00a0 escuchando de cada uno ellos las necesidades que presenta el correo en sus demarcaciones,\u00a0 con la decisi\u00f3n de brindar un mejor servicio al usuarios de los servicios del Postales.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-realizo-encuentro-de-directores-provinciales\/encuentroencargadosprovinciales-2\/\" rel=\"attachment wp-att-5718\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-5718\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-2-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>La directora del INPOSDOM, agradeci\u00f3 la presencia de todos los encargados de los correos provinciales presentes en el encuentro, les dio la bienvenida y les pidi\u00f3 que se\u00f1alaran las necesidades y urgencias que presentan cada una de sus demarcaciones, para solucionarlas en nombre del buen funcionamiento de los servicios del INPOSDOM a los mun\u00edcipes que usan los servicios de env\u00edos de cartas y paqueter\u00edas dentro y fuera del pa\u00eds.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Katy B\u00e1ez, inst\u00f3 a los administradores de las estafetas de correos, a actuar con transparencia y apego a los valores morales, asumiendo las directrices del presidente de la Rep\u00fablica, Luis Abinader.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-realizo-encuentro-de-directores-provinciales\/encuentroencargadosprovinciales-3\/\" rel=\"attachment wp-att-5717\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5717 alignright\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/encuentroencargadosprovinciales-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u201cEsta instituci\u00f3n ha iniciado un cambio que debemos continuar y por eso han sido invitados a la sede central del INPOSDOM, ya que hemos implementados acciones de aperturas de ventanillas especiales en los consulados dominicanos en las principales ciudades Norte Americana, tenemos un resto, y con la ayuda de Dios y lo haremos realidad, como lo es devolverle al pa\u00eds, un servicio de correo eficiente y seguro, que permita llegar a su destinatario en tiempo record\u201d, manifest\u00f3 Katy B\u00e1ez.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Luego de escuchar los se\u00f1alamientos de cada uno de los presentes en el encuentro,<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La Directora, invit\u00f3 a los participantes a degustar un rico almuerzo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Entre los presentes al encuentro estuvieron las provincias y municipios de S\u00e1nchez Ram\u00edrez-Cotu\u00ed, Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez-Nagua, El Seybo, Higuey, Barahona, Puerto Plata, San Jos\u00e9 de Ocoa, Hato Mayor, La Vega, La Romana, Jiman\u00ed, Azua, Bani y el municipio de Guerra, Santo Domingo Este.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, R.D. \u2013 Dentro del plan de recuperaci\u00f3n y remozamiento de las estafetas del correo en todo el pa\u00eds, la directora general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Katiusca del Carmen B\u00e1ez, en su lucha por el rescate de la instituci\u00f3n que fielmente dirige, realiz\u00f3 una reuni\u00f3n con los encargados de estafetas de m\u00e1s de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":5719,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,77],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5716"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5716"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5716\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5719"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5716"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}