{"id":5735,"date":"2022-03-25T09:17:30","date_gmt":"2022-03-25T13:17:30","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=5735"},"modified":"2022-03-25T12:04:46","modified_gmt":"2022-03-25T16:04:46","slug":"inposdom-lanza-sellos-en-reconocimiento-a-los-bomberos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-sellos-en-reconocimiento-a-los-bomberos\/","title":{"rendered":"INPOSDOM lanza sellos en reconocimiento a los Bomberos"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, Rep. Dom.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>Inposdom<\/strong>) puso en circulaci\u00f3n cuatro estampillas entre las cuales se encuentra una en alusi\u00f3n a la estaci\u00f3n m\u00e1s emblem\u00e1tica instalada en San Pedro de Macor\u00eds, en reconocimiento a los bomberos del pa\u00eds durante la celebraci\u00f3n del 94 aniversario de su fundaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En la actividad que estuvo encabezada por la licenciada <strong>Katiusca del Carmen B\u00e1ez<\/strong>, directora general de Inposdom y el general de brigada Jos\u00e9 Luis Frometa Herasme, Intendente del Cuerpo de Bomberos del Distrito Nacional.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_5744\" aria-describedby=\"caption-attachment-5744\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-sellos-en-reconocimiento-a-los-bomberos\/inposdomreconocimientobomberos-4\/\" rel=\"attachment wp-att-5744\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5744\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-4-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-5744\" class=\"wp-caption-text\">La directora general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Licda. Katiusca del Carmen B\u00e1ez dirige unas palabras a las autoridades y p\u00fablico presente, durante el lanzamiento de los Sellos Postales en homenaje al 94\u00b0 aniversario de la fundaci\u00f3n de los Cuerpos de Bomberos del pa\u00eds.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cLas cuatro estampillas postales son en reconocimiento a la incansable labor realizada por los Bomberos dominicanos, donde una de ellas, con la imagen del emblem\u00e1tico cuartel instalado en San Pedro de Macor\u00eds\u201d, expres\u00f3 Katiusca B\u00e1ez, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del \u201cD\u00eda Nacional del Bombero\u201d.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En el homenaje Katiusca B\u00e1ez, luego de agradecer la presencia de los reconocidos e invitados, al hablar se refiri\u00f3 a estos servidores p\u00fablicos como los \u201creales superh\u00e9roes\u201d, porque son los primeros que acuden al llamado cuando se produce un siniestro y est\u00e1n en la l\u00ednea de batalla ayudando a los dem\u00e1s.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cHoy celebramos orgullosos el d\u00eda de ustedes, abnegados bomberos, los m\u00e1s entregados Servidores P\u00fablicos del mundo, quienes desde que nuestro h\u00e9roe restaurador Gregorio Luper\u00f3n y hasta hoy bajo la tutela del general Lu\u00eds Frometa Herasme son ejemplos de servicio\u2026 Ustedes son nuestros reales superh\u00e9roes y por ello el Estado Dominicano y sus ciudadanos tenemos una deuda de gratitud eterna a esta noble instituci\u00f3n y a sus miembros\u201d, as\u00ed lo expres\u00f3 la funcionaria de Inposdom.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cQue estos trabajadores del Cuerpo de Bomberos arriesgan sus propias vidas sin darle importancia al salario que devengan, para salvar a su pr\u00f3jimo y sus propiedades\u201d, enfatiz\u00f3.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">El presidente Luis Abinader Corona, el Estado y el Pueblo Dominicano, e Inposdom reconocemos a los bomberos en su d\u00eda, dedicando una emisi\u00f3n postal con 4 estampillas.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">De su lado, el intendente del cuerpo de bomberos del Distrito Nacional, el general de brigada Jos\u00e9 Luis Frometa Herasme, al saludar a las autoridades e invitados presentes, extern\u00f3 su agradecimiento a la Directora General de Inposdom \u00a0y a su equipo, por la distinci\u00f3n al entregarles este reconocimiento enmarcado en la emisi\u00f3n de una\u00a0 emblem\u00e1tica imagen en el grupo de sellos postales.<\/span><\/p>\n<figure id=\"attachment_5736\" aria-describedby=\"caption-attachment-5736\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-sellos-en-reconocimiento-a-los-bomberos\/inposdomreconocimientobomberos-2\/\" rel=\"attachment wp-att-5736\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5736\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-2-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-5736\" class=\"wp-caption-text\">La capit\u00e1n del Cuerpo de Bomberos y ejecutiva de INPOSDOM, Ana Patricia Cabello, en momento donde realizaba la invocando de la presencia de Dios en dicha actividad.<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cComo bombero de m\u00e1s de 30 a\u00f1os, veo en esta edici\u00f3n de sellos la forma de que la Sociedad reconoce de manera justa y transcendente el trabajo tan importante. En nombre de todos los Cuerpos de Bomberos de la Rep\u00fablica Dominicana, recibo estos sellos con el reconocimiento al valor y el arrojo de todos los bomberos que d\u00eda a d\u00eda se exponen para salvar vidas y propiedades de cada una de las comunidades de todo el territorio dominicano\u201d, as\u00ed pronunci\u00f3 Frometa Herasme Intendente del CBDN, tras exaltar las notas del Himno Nacional a cargo del Mayor Samuel\u00a0 S\u00e1nchez Severino, director de la banda de m\u00fasica y de la oraci\u00f3n invocando la presencia de Dios a cargo de la Capit\u00e1n Ana Patricia Cabello de dicha instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">De igual manera, se expres\u00f3 el subintendente del Cuerpo de Bomberos y representante de la brigada empresarial, coronel Ricardo Koenig, quien agradeci\u00f3 de igual forma, la distinci\u00f3n realizada a los miembros de dicha instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cEn nombre de todos los Cuerpos de Bomberos de la Rep\u00fablica Dominicana, agradecemos al Instituto Postal Dominicano y al gobierno, por brindarnos el honor de estar presentes en cuatro unidades de sellos dominicanos\u201d, as\u00ed lo indico Koenig representante de la brigada empresarial.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_5743\" aria-describedby=\"caption-attachment-5743\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-sellos-en-reconocimiento-a-los-bomberos\/inposdomreconocimientobomberos-3\/\" rel=\"attachment wp-att-5743\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5743\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/inposdomreconocimientobomberos-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-5743\" class=\"wp-caption-text\">Momento en que la Directora General de INPOSDOM, ped\u00eda a los presentes ponerse de pies y dar un caluroso aplauso a todos los miembros que conforman el Cuerpo de Bomberos.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Asimismo, el Coronel Ricardo Koenig, explic\u00f3 las caracter\u00edsticas de las estampillas, destacando una de ellas, por su importancia hist\u00f3rica representando el cuartel de bomberos de San Pedro de Macor\u00eds que se estableci\u00f3 en el 1879, form\u00e1ndose el primer cuerpo de bomberos dominicanos, gracias al apoyo de la junta de vecinos y a el decreto No. 1851 emitido por el General Gregorio Luper\u00f3n el 8 de mayo del 1880.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Estuvieron presentes en la actividad el general M\u00e9lido Barrios Marte en representaci\u00f3n del Ministro de Defensa, teniente general Carlos Luciano D\u00edaz Morfa; Dr. Jos\u00e9 Hilario Bid\u00f3, director de Denuncias Ciudadanas del Ministerio de Interior y Polic\u00eda;\u00a0 el vicealcalde del Ayuntamiento del Distrito Nacional, Stalin Alc\u00e1ntara en representaci\u00f3n de la Alcaldesa Carolina Mej\u00eda; la vicealcaldesa Mar\u00eda Yolanda Jacobo en representaci\u00f3n del Alcalde de San Pedro de Macor\u00eds, Ing. Raymundo Ortiz; as\u00ed como tambi\u00e9n el intendente del Cuerpo de Bomberos de San Pedro de Macor\u00eds, coronel Rafael Hern\u00e1ndez; Roberto Santos M\u00e9ndez, intendente del Cuerpo de Bomberos de Santo Domingo Este. Adem\u00e1s de los ex intendentes y miembros del cuerpo de bomberos.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante el acto acompa\u00f1aron a la Directora General de Inposdom, Katiusca B\u00e1ez,\u00a0 el subdirector general Francisco V\u00e1squez; la subdirectora financiero, Manuela Qui\u00f1ones y el subdirector t\u00e9cnico, Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones, adem\u00e1s del presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica, Alejandro Vignieri.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Al finalizar el acto, el Cuerpo de Bomberos del Distrito Nacional realiz\u00f3 una demostraci\u00f3n utilizando los respectivos camiones para que los all\u00ed presentes pudieran observar desde que altura ellos puede esparcir agua para extinguir los incendios, con esta importante\u00a0 herramienta.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, Rep. Dom.- El Instituto Postal Dominicano (Inposdom) puso en circulaci\u00f3n cuatro estampillas entre las cuales se encuentra una en alusi\u00f3n a la estaci\u00f3n m\u00e1s emblem\u00e1tica instalada en San Pedro de Macor\u00eds, en reconocimiento a los bomberos del pa\u00eds durante la celebraci\u00f3n del 94 aniversario de su fundaci\u00f3n. &nbsp; En la actividad que estuvo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":5737,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,77],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5735"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5735"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5735\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5735"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5735"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5735"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}