{"id":5818,"date":"2022-04-05T09:15:46","date_gmt":"2022-04-05T13:15:46","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=5818"},"modified":"2022-04-05T09:21:53","modified_gmt":"2022-04-05T13:21:53","slug":"inposdom-paga-16-millones-y-reintegra-a-46-empleados-de-carreras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-paga-16-millones-y-reintegra-a-46-empleados-de-carreras\/","title":{"rendered":"INPOSDOM paga 16 millones  y  reintegra a 46 empleados de Carreras"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, R.D. \u2013<\/strong> La directora del Instituto Postal Dominicano, (<strong>INPOSDOM<\/strong>), Katiusca Del Carmen B\u00e1ez, cumpliendo con lo estipulado en la Ley No. 41-08 de Funci\u00f3n \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0P\u00fablica, reintegr\u00f3 y realiz\u00f3 la entrega de salarios atrasados, m\u00e1s el sueldo n\u00famero 13 a los 46 empleados de Carrera Administrativa que fueron desvinculados err\u00f3neamente en la gesti\u00f3n anterior, por un monto de 16 Millones 200 mil pesos.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_5820\" aria-describedby=\"caption-attachment-5820\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-paga-16-millones-y-reintegra-a-46-empleados-de-carreras\/reintegraciondesvinculados-1\/\" rel=\"attachment wp-att-5820\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5820\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-1-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-5820\" class=\"wp-caption-text\">La directora general de Inposdom, Katiusca del Carmen B\u00e1ez, dirigiendo unas palabras a los miembros de la mesa de honor, a invitados especiales y a los empleados de Carreras Administrativas presentes.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Katy B\u00e1ez, expres\u00f3 que siempre ha sido respetuosa de la ley, por lo que, con la acci\u00f3n realizada y la reposici\u00f3n de los desvinculados pertenecientes a la Carrera Administrativa, se hace justicia al debido proceso de la Tutela Judicial, que reconoce la facultad del servidor p\u00fablico lesionado.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cDesde que llegamos a la direcci\u00f3n del INPOSDOM, hemos venido realizando mejoras para que el Correo Dominicano brinde mejor servicio a la ciudadan\u00eda, como son: remozamiento de la sede central, instalaci\u00f3n de servicios en el exterior, rehabilitaci\u00f3n de estafetas en casi todo el pa\u00eds y el pago de m\u00e1s de 78 millones a empleados desvinculados y la reposici\u00f3n de unos 46 trabajadores amparados en la Carrera Administrativa, lo que demuestra que estamos cambiando conforme a la visi\u00f3n de nuestro Presidente Luis Abinader Corona\u201d, manifest\u00f3 Katy B\u00e1ez.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Agreg\u00f3 que se debe se\u00f1alar, que los empleados que estamos reponiendo recurrieron ante la jurisdicci\u00f3n de lo contencioso-administrativa en demanda de protecci\u00f3n, como parte de los derechos consagrados seg\u00fan lo dispuesto por la ley 41-08 y del Defensor del Pueblo, quien se acerc\u00f3 a nosotros para buscar la soluci\u00f3n a esa problem\u00e1tica.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cabe destacar, que la entrega de las prestaciones laborales y reposici\u00f3n a sus puestos de trabajos de los desvinculados, se realiz\u00f3 con la presencia del licenciado Pablo Ulloa, Defensor del Pueblo, ya que los afectados acudieron a \u00e9l para que mediase en la soluci\u00f3n del impase.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_5825\" aria-describedby=\"caption-attachment-5825\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-paga-16-millones-y-reintegra-a-46-empleados-de-carreras\/reintegraciondesvinculados-3\/\" rel=\"attachment wp-att-5825\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5825\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reintegraciondesvinculados-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-5825\" class=\"wp-caption-text\">La directora general de Inposdom, Katiusca del Carmen B\u00e1ez, dirigiendo unas palabras a los miembros de la mesa de honor, a invitados especiales y a los empleados de Carreras Administrativas presentes.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cEstamos complacidos con la soluci\u00f3n del problema que estaba afectando a estas personas, porque hoy podemos ver la soluci\u00f3n de sus inconvenientes y agradecemos a la directora del INPOSDOM, Katiusca Del Carmen B\u00e1ez, quien respet\u00f3 el ordenamiento jur\u00eddico y honr\u00f3 con su buena acci\u00f3n el sentido de la Carrera Administrativa, cuya finalidad es promover la eficiencia y eficacia de la gesti\u00f3n p\u00fablica para cumplir los fines del Estado, garantizando la profesionalidad, la estabilidad y el desarrollo de los servidores p\u00fablicos\u201d, resalt\u00f3 el Defensor del Pueblo.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Ulloa, indic\u00f3 tambi\u00e9n que las acciones de este tipo, tomadas por la Directora de Inposdom, es el respecto a la Ley de Funci\u00f3n P\u00fablica, \u201cSi ustedes est\u00e1n aqu\u00ed, 46 ciudadanos y ciudadanas, es que independientemente de la Ley, por la voluntad de ella. Tienen que entender que el paso que Katiusca B\u00e1ez ha dado desde el punto de vista de la gesti\u00f3n, la gerencia y de la responsabilidad pol\u00edtica, es para que ustedes est\u00e9n aqu\u00ed en igualdad de condiciones, seg\u00fan lo correspondiente a dicha ley\u201d, as\u00ed lo enfatiz\u00f3 Pablo Ulloa, durante la celebraci\u00f3n del acto de reintegro de los empleados de carrera en la sede de Inposdom.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En la actividad, estuvieron presentes acompa\u00f1ando en la mesa de honor a la Directora de Inposdom y al Defensor del Pueblo, los subdirectores Francisco V\u00e1squez y Manuela Qui\u00f1ones, general y financiero respectivamente. Tambi\u00e9n, los directores Rafael Uceta de Recursos Humanos y Miguel Garc\u00eda de Comercial de dicha instituci\u00f3n, asimismo como invitado especial a Harold Modesto, secretario general de la defensor\u00eda.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">El acto culmin\u00f3 con la entrega de los cheques a todos los empleados de carrera emitidos como los sueldos ca\u00eddos de estos servidores p\u00fablicos.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, R.D. \u2013 La directora del Instituto Postal Dominicano, (INPOSDOM), Katiusca Del Carmen B\u00e1ez, cumpliendo con lo estipulado en la Ley No. 41-08 de Funci\u00f3n \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0P\u00fablica, reintegr\u00f3 y realiz\u00f3 la entrega de salarios atrasados, m\u00e1s el sueldo n\u00famero 13 a los 46 empleados de Carrera Administrativa que fueron desvinculados err\u00f3neamente en la gesti\u00f3n anterior, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,77],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5818"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5818"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5818\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5818"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5818"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5818"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}