{"id":5906,"date":"2022-05-06T15:15:26","date_gmt":"2022-05-06T19:15:26","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=5906"},"modified":"2022-05-06T15:17:41","modified_gmt":"2022-05-06T19:17:41","slug":"inposdom-lanza-emision-de-sello-postal-en-homenaje-al-dr-canela-lazaro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-emision-de-sello-postal-en-homenaje-al-dr-canela-lazaro\/","title":{"rendered":"INPOSDOM lanza emisi\u00f3n de sello postal en homenaje al Dr. Canela L\u00e1zaro"},"content":{"rendered":"<blockquote><p><span style=\"color: #000000;\">\u00danico dominicano que desde el 2006, aparece en los libros de anatom\u00eda del mundo, por haber descubierto el hueso (ligamento perineo abstracto carcario descripto con el nombre de Rouviere-Canela)<\/span><\/p><\/blockquote>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, Rep. Dom.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>Inposdom<\/strong>), puso en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal con la imagen del Dr. <strong>Miguel Canela L\u00e1zaro<\/strong> en reconocimiento p\u00f3stumo a su labor como pionero de la conservaci\u00f3n de nuestros recursos naturales e investigador de la ciencia anat\u00f3mica.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-emision-de-sello-postal-en-homenaje-al-dr-canela-lazaro\/honajelazaro-4\/\" rel=\"attachment wp-att-5910\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-5910\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-4-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Despu\u00e9s de graduarse de m\u00e9dico en 1924 en la Universidad de Santo Domingo, el Dr. Canela L\u00e1zaro viaj\u00f3 a Par\u00eds, Francia donde contin\u00fao sus estudios universitarios para especializarse en el \u00e1rea de la anatom\u00eda, presentando su tesis titulada \u201cEn una forma anormal de tuberculosis renal\u201d, siendo alumno del famoso anat\u00f3mico Henri Rouviere.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En su labor cient\u00edfica junto al doctor Rouviere, el doctor Canela descubri\u00f3 en sus estudios el \u201cEl ligamento perineo como tr\u00e1galo calcaneen\u201d que lleva el nombre de ambos hombres de ciencia.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-emision-de-sello-postal-en-homenaje-al-dr-canela-lazaro\/honajelazaro-3\/\" rel=\"attachment wp-att-5909\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5909 alignright\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Adem\u00e1s, \u201cEl doctor Miguel Canela L\u00e1zaro fue quien se\u00f1al\u00f3 con alarma la depredaci\u00f3n de los bosques y la labor destructiva de los aserraderos. Completo la mensura de \u201cLa Rusilla y La Pelona\u201d, confirmando esta \u00faltima, nombrada hoy Pico Duarte, como la monta\u00f1a m\u00e1s alta del Caribe\u201d,\u00a0 as\u00ed lo destac\u00f3 el Dr. Jos\u00e9 Antonio Matos, viceministro de la garant\u00eda de calidad del ministerio de Salud P\u00fablica, mientras le\u00eda en el acto, la semblanza del destacado m\u00e9dico.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante la actividad, el subdirector t\u00e9cnico, <strong>Arturo Ram\u00edrez Qui\u00f1ones<\/strong>, quien represent\u00f3 a la directora general de Inposdom <strong>Katiusca del Carmen B\u00e1ez<\/strong> destac\u00f3 el\u00a0 inter\u00e9s en poner en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal en honor a tan notable cient\u00edfico dominicano.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-emision-de-sello-postal-en-homenaje-al-dr-canela-lazaro\/honajelazaro-5\/\" rel=\"attachment wp-att-5911\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-5911\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-5-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-5-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-5-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-5-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-5-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-5.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Estuvieron presentes en el acto, el sr. Luis Jim\u00e9nez sobrino-nieto del Dr. Canela L\u00e1zaro y el sr. Abelardo Jim\u00e9nez de la comisi\u00f3n filat\u00e9lica. De igual manera, los familiares directos del homenajeado.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-lanza-emision-de-sello-postal-en-homenaje-al-dr-canela-lazaro\/honajelazaro-2\/\" rel=\"attachment wp-att-5908\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5908 alignright\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-2-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/honajelazaro-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Asimismo, cont\u00f3 con la presencia de los funcionarios de Inposdom, los subdirectores; el general Francisco V\u00e1squez y de financiero, Manuela Qui\u00f1ones; adem\u00e1s de los directores del \u00e1rea comercial y de operaciones, Miguel Garc\u00eda y Jes\u00fas Pineda respectivamente.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">El homenaje se llev\u00f3 acabo en el sal\u00f3n de conferencia de la sede central de la instituci\u00f3n, finaliz\u00f3 con las\u00a0 firmas de los sobres y un brindis para todos los all\u00ed presentes en dicha ceremonia.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00danico dominicano que desde el 2006, aparece en los libros de anatom\u00eda del mundo, por haber descubierto el hueso (ligamento perineo abstracto carcario descripto con el nombre de Rouviere-Canela) Santo Domingo, Rep. Dom.- El Instituto Postal Dominicano (Inposdom), puso en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal con la imagen del Dr. Miguel Canela L\u00e1zaro en reconocimiento p\u00f3stumo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":5907,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[84,43,77,83],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5906"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5906"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5906\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5907"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5906"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5906"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5906"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}