{"id":5937,"date":"2022-05-13T10:02:23","date_gmt":"2022-05-13T14:02:23","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=5937"},"modified":"2022-05-13T10:04:08","modified_gmt":"2022-05-13T14:04:08","slug":"inposdom-apertura-feria-de-salud-preventiva-para-sus-empleados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-apertura-feria-de-salud-preventiva-para-sus-empleados\/","title":{"rendered":"INPOSDOM apertura Feria de Salud Preventiva para sus Empleados"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, D. N.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>Inposdom<\/strong>), inicio este lunes la \u201cFeria de Salud Preventiva\u201d para\u00a0 sus\u00a0 empleados, con el objetivo de dar seguimiento al estado\u00a0 f\u00edsico e interno de cada colaborador para que contin\u00faen desarrollando sus labores en \u00f3ptimas condiciones.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-apertura-feria-de-salud-preventiva-para-sus-empleados\/inposdomferiasalud-3\/\" rel=\"attachment wp-att-5940\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-5940\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>La directora general de Inposdom, <strong>Katiusca del Carmen B\u00e1ez<\/strong>, dio la bienvenida a la actividad, especialmente a los representantes m\u00e9dicos y especialistas de las ARS del Seguro Nacional de Salud (SENASA), dirigido por la Dra. Mahomy Peguero.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cBienvenidos sean todos y todas a esta Feria de Salud Preventiva, organizada para que nuestros colaboradores puedan realizarse consultas m\u00e9dicas y de esta manera incentivarlos de una forma u otra a realizarse los chequeos peri\u00f3dicos de salud, ya que estos son de vital importancia para la detenci\u00f3n temprana de cualquier tipo de enfermedad\u201d, as\u00ed lo se\u00f1al\u00f3 B\u00e1ez, directora general de Inposdom.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-apertura-feria-de-salud-preventiva-para-sus-empleados\/inposdomferiasalud-4\/\" rel=\"attachment wp-att-5941\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-5941 alignright\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-4-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>B\u00e1ez, agradeci\u00f3 tambi\u00e9n, la presencia de los ejecutivos de negocios de las AFP\u00b4s reservas y siembra del Banco de Banreservas; Luis De Jes\u00fas, Aida Dom\u00ednguez, Evelin Arias e Israel Acevedo, respectivamente; quienes estar\u00e1n integrados durante todo el operativo m\u00e9dico preventivo para ofertar los productos y beneficios que proporciona esta entidad bancaria.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Durante el acto inaugural, la directora general de Inposdom, inform\u00f3\u00a0 que la jornada m\u00e9dica tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de 3 d\u00edas de 8:30 de la ma\u00f1ana a 2:00 de la tarde, la cual abarcar\u00e1 los chequeos en distintas \u00e1reas de la salud como, la cardiovascular, glicemia capilar, odontolog\u00eda (Salud Bucal), oftalmolog\u00eda y de perfil lip\u00eddico.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-apertura-feria-de-salud-preventiva-para-sus-empleados\/inposdomferiasalud-5\/\" rel=\"attachment wp-att-5942\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-5942\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-5-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-5-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-5-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-5-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-5-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/inposdomferiasalud-5.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>El equipo m\u00e9dico que participa en la feria est\u00e1 integrado por los siguientes especialistas, oftalmolog\u00eda; Andi Rafael Peguero, Stephanie Fern\u00e1ndez, Arianni Guillen Flores y Crismaili Breton; medicina general Estefani Feliz, Mar\u00eda Polanco, Jovanna B\u00e1ez y Leisy D\u00edaz Pe\u00f1a; Odontolog\u00eda Mary Luz Mart\u00ednez y Jennifer Amador.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En la actividad, estuvieron acompa\u00f1ando a la directora general de Inposdom, los subdirectores; el general, Francisco V\u00e1squez;\u00a0 Manuela Qui\u00f1ones de financiera y el subdirector t\u00e9cnico, Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones. Adem\u00e1s de, los directores; Miguel Garc\u00eda de comercial, Rafael Uceta de recursos humanos y algunos de los encargados departamentales de dicha entidad.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Al finalizar la ceremonia de apertura en la sede central de INPOSDOM, los colaboradores presentes, inmediatamente se en listaron de manera organizada para realizarse sus chequeos correspondientes con los diferentes m\u00e9dicos y especialistas.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, D. N.- El Instituto Postal Dominicano (Inposdom), inicio este lunes la \u201cFeria de Salud Preventiva\u201d para\u00a0 sus\u00a0 empleados, con el objetivo de dar seguimiento al estado\u00a0 f\u00edsico e interno de cada colaborador para que contin\u00faen desarrollando sus labores en \u00f3ptimas condiciones. &nbsp; La directora general de Inposdom, Katiusca del Carmen B\u00e1ez, dio la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":5938,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,77],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5937"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5937"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5937\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5938"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5937"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5937"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}