{"id":6128,"date":"2022-08-01T12:20:04","date_gmt":"2022-08-01T16:20:04","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=6128"},"modified":"2022-08-01T12:20:05","modified_gmt":"2022-08-01T16:20:05","slug":"directora-de-inposdom-felicita-al-banco-central-por-su-75-aniversario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/directora-de-inposdom-felicita-al-banco-central-por-su-75-aniversario\/","title":{"rendered":"Directora de INPOSDOM felicita al Banco Central por su 75 aniversario"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, D. N.-<\/strong> El Banco Central de la Rep\u00fablica Dominicana (BCRD), por motivo de la celebraci\u00f3n de su 75 aniversario de fundaci\u00f3n, realiz\u00f3 m\u00faltiples actividades, entre la que se destac\u00f3 la puesta en circulaci\u00f3n de su sello postal, puesto en marcha por autoridades del Instituto Postal Dominicano.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Con motivo de exaltar la trascendencia de la instituci\u00f3n desde su nacimiento hasta la fecha, H\u00e9ctor Valdez Albizu, Gobernador del Banco Central y <strong>Katiusca del Carmen B\u00e1ez<\/strong>, directora general (interina) del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), procedieron a la emisi\u00f3n y puesta en circulaci\u00f3n de un sello postal conmemorativo, donde tambi\u00e9n estuvieron presentes directivos de la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica y la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/directora-de-inposdom-felicita-al-banco-central-por-su-75-aniversario\/foto-2-directora-bcrd\/\" rel=\"attachment wp-att-6129\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-6129\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-2-DIRECTORA-BCRD-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-2-DIRECTORA-BCRD-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-2-DIRECTORA-BCRD-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-2-DIRECTORA-BCRD-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-2-DIRECTORA-BCRD-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-2-DIRECTORA-BCRD.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u201cLa exposici\u00f3n pone a disposici\u00f3n de los visitantes una muestra representativa de los billetes, monedas y sellos conmemorativos en distintos momentos hist\u00f3ricos de la instituci\u00f3n, que destaca por su variedad y riqueza iconogr\u00e1fica en numism\u00e1tica y filatelia, aspecto exclusivo del Banco Central, que ha sabido preservar con mucho celo su acervo cultural y compartirlo con visitantes e investigadores\u201d, expres\u00f3 Valdez Albizu.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Por su lado la directora general, Katiusca B\u00e1ez, agradeci\u00f3 al Banco Central por la invitaci\u00f3n a poner en circulaci\u00f3n la estampilla conmemorativa alusiva al 75 aniversario de su fundaci\u00f3n y felicit\u00f3 al gobernador Valdez Albizu, por permitirnos ser parte de la historia de la entidad financiera. \u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cFelicitamos al Banco Central por su septuag\u00e9simo quinto aniversario, as\u00ed como el trabajo que ha venido realizando su Gobernador y un equipo de hombres y mujeres capaces de mantener en crecimiento nuestra econom\u00eda y que mejor que la puesta en circulaci\u00f3n de este sello conmemorativo alusivo al 75 aniversario de su fundaci\u00f3n\u201d, destac\u00f3 B\u00e1ez. <a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/directora-de-inposdom-felicita-al-banco-central-por-su-75-aniversario\/foto-3-directora-banco-central\/\" rel=\"attachment wp-att-6131\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-6131\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-3-DIRECTORA-BANCO-CENTRAL-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-3-DIRECTORA-BANCO-CENTRAL-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-3-DIRECTORA-BANCO-CENTRAL-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-3-DIRECTORA-BANCO-CENTRAL-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-3-DIRECTORA-BANCO-CENTRAL-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FOTO-3-DIRECTORA-BANCO-CENTRAL.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La ceremonia se llev\u00f3 a cabo en el majestuoso sal\u00f3n de conferencias de la instituci\u00f3n bancaria, y adem\u00e1s del Gobernador del Banco Central, H\u00e9ctor Valdez Albizu, le acompa\u00f1aron Clarissa De la Rocha de Torres, vicegobernadora; Jos\u00e9 Manuel Mallen, miembro de la Junta Monetaria; Alejandro Fern\u00e1ndez, Superintendente de Bancos; Ervin Novas Bello, gerente general; Jos\u00e9 Alc\u00e1ntara Alm\u00e1nzar y Cynthia Patricia Goico Mart\u00ednez, director y subdirectora del departamento cultural del BCRD, respectivamente.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Por el INPOSDOM, acompa\u00f1aron a la directora Katiuska B\u00e1ez, Fernando B\u00e1ez, miembro de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y Atala Lluberes encargada de Filatelia de dicha entidad postal.\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, D. N.- El Banco Central de la Rep\u00fablica Dominicana (BCRD), por motivo de la celebraci\u00f3n de su 75 aniversario de fundaci\u00f3n, realiz\u00f3 m\u00faltiples actividades, entre la que se destac\u00f3 la puesta en circulaci\u00f3n de su sello postal, puesto en marcha por autoridades del Instituto Postal Dominicano. &nbsp; Con motivo de exaltar la trascendencia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":6130,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,77],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6128"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6128"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6128\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6130"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6128"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6128"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}