{"id":6178,"date":"2022-08-12T10:51:44","date_gmt":"2022-08-12T14:51:44","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=6178"},"modified":"2022-08-13T11:23:23","modified_gmt":"2022-08-13T15:23:23","slug":"erick-guzman-nunez-asume-direccion-general-del-inposdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/erick-guzman-nunez-asume-direccion-general-del-inposdom\/","title":{"rendered":"Erick Guzm\u00e1n N\u00fa\u00f1ez asume Direcci\u00f3n General del INPOSDOM"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, R.D. \u2013<\/strong> Fue juramentado como el nuevo director general del Instituto Postal Dominicano, <strong>Erick Alberto Guzm\u00e1n N\u00fa\u00f1ez<\/strong>, tras la designaci\u00f3n del presidente de la Rep\u00fablica Luis Abinader Corona, mediante decreto No.414-22 en sustituci\u00f3n de Katiusca del Carmen B\u00e1ez.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La juramentaci\u00f3n fue encabezada por Deligne Ascensi\u00f3n Burgos, ministro de Obras P\u00fablicas, quien funge como presidente del Consejo de Administraci\u00f3n del Inposdom.<\/span><\/p>\n<figure id=\"attachment_6182\" aria-describedby=\"caption-attachment-6182\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/erick-guzman-nunez-asume-direccion-general-del-inposdom\/tomaposesionerickguzman4\/\" rel=\"attachment wp-att-6182\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-6182 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman4-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-6182\" class=\"wp-caption-text\">El ministro de Obras P\u00fablicas y Comunicaciones, Deligne Asenci\u00f3n, juramentando a Erick Guzm\u00e1n como Director General del Inposdom.<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cEsto es algo normal, la transitoriedad en la vida de la administraci\u00f3n p\u00fablica, lo que corresponde en alg\u00fan momento en el desempe\u00f1o en las funciones p\u00fablicas, sobre todo las designaciones del Presidente o un titular competente para tales roles\u201d, expres\u00f3 el alto funcionario.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Asenci\u00f3n, dijo que desea al designado, Erick Guzm\u00e1n, los mejores de los \u00e9xitos en su nueva funci\u00f3n. Agregando a seguida al despedir de estas funciones p\u00fablicas a Katiusca B\u00e1ez, destacando su labor y desempe\u00f1o en esta instituci\u00f3n llamada por su capacidad, laboriosidad a desempe\u00f1ar en el escenario nacional.<\/span><\/p>\n<figure id=\"attachment_6181\" aria-describedby=\"caption-attachment-6181\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/erick-guzman-nunez-asume-direccion-general-del-inposdom\/tomaposesionerickguzman2\/\" rel=\"attachment wp-att-6181\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-6181 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman2-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-6181\" class=\"wp-caption-text\">Deligne Asenci\u00f3n, ministro de Obras P\u00fablicas y Comunicaciones; Director General, Erick Guzm\u00e1n y Subdirector general, Francisco V\u00e1squez del Inposdom acompa\u00f1ado de la directora saliente, Katiusca del Carmen B\u00e1ez.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Finalmente el nuevo director general de Inposdom, Guzm\u00e1n N\u00fa\u00f1ez, expres\u00f3 sus agradecimientos al Presidente de la Rep\u00fablica por su designaci\u00f3n y dijo aceptar con humildad lo encomendado al dirigir esta instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cAgradezco a Dios la oportunidad de servir al pa\u00eds con humildad, la tarea que nos han encomendado, por nuestro excelent\u00edsimo se\u00f1or presidente Luis Abinader al confiar en nosotros esta direcci\u00f3n del Instituto Postal Dominicano con honradez, apegado a los m\u00e1s altos niveles de \u00e9tica y las buenas costumbres. Es nuestro compromiso de encabezar esta gesti\u00f3n tomando como pilares la transparencia, la eficiencia y la calidad en el servicio y el gasto\u201d, as\u00ed lo enfatiz\u00f3 Erick Guzm\u00e1n, director general de Inposdom.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Asegur\u00f3, Guzm\u00e1n, que el Instituto Postal Dominicano cuenta con un servidor que trabajar\u00e1 conforme a lo que establece la ley y devolver\u00e1 a esta entidad, el prestigio bajo el cual fue creado y un aliado de todos los dominicanos.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/erick-guzman-nunez-asume-direccion-general-del-inposdom\/tomaposesionerickguzman3\/\" rel=\"attachment wp-att-6180\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-6180\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/tomaposesionerickguzman3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En la ceremonia, estuvieron presentes los subdirectores Francisco V\u00e1squez, Manuela Qui\u00f1ones, Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones, Juan Francisco Barreras, y Oscar David Reyes, adem\u00e1s de directores, encargados y colaboradores del Correo, as\u00ed como tambi\u00e9n los diputados de Santo Domingo Este, Jos\u00e9 Alberto Santana y Alexis Jim\u00e9nez, como invitados especiales.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, R.D. \u2013 Fue juramentado como el nuevo director general del Instituto Postal Dominicano, Erick Alberto Guzm\u00e1n N\u00fa\u00f1ez, tras la designaci\u00f3n del presidente de la Rep\u00fablica Luis Abinader Corona, mediante decreto No.414-22 en sustituci\u00f3n de Katiusca del Carmen B\u00e1ez. &nbsp; La juramentaci\u00f3n fue encabezada por Deligne Ascensi\u00f3n Burgos, ministro de Obras P\u00fablicas, quien funge [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":6272,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[86,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6178"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6178"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6178\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6272"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6178"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6178"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6178"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}