{"id":6278,"date":"2022-08-15T18:58:03","date_gmt":"2022-08-15T22:58:03","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=6278"},"modified":"2022-08-17T09:02:24","modified_gmt":"2022-08-17T13:02:24","slug":"director-de-inposdom-participa-en-centenario-de-la-virgen-de-la-altagracia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-de-inposdom-participa-en-centenario-de-la-virgen-de-la-altagracia\/","title":{"rendered":"Director de Inposdom participa en centenario de la Virgen de la Altagracia"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, R.D.<\/strong> \u2013 El director general del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, particip\u00f3 en la honra centenaria de coronaci\u00f3n can\u00f3nica de la Virgen de la Altagracia en la Catedral Primada de Am\u00e9rica, con el objetivo de venerar a la madre protectora y espiritual del pueblo dominicano.<\/span><\/p>\n<figure id=\"attachment_6280\" aria-describedby=\"caption-attachment-6280\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-de-inposdom-participa-en-centenario-de-la-virgen-de-la-altagracia\/centenarioaltagracia-3\/\" rel=\"attachment wp-att-6280\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-6280\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-6280\" class=\"wp-caption-text\">El presidente Luis Abinader acompa\u00f1ado de la primera dama, Raquel Arbaje de Abinader y la vicepresidente, Raquel Pe\u00f1a; Jos\u00e9 Ignacio Paliza, ministro Administrativo de la Presidencia; el presentante del Papa Francisco, monse\u00f1or Edgar Pe\u00f1a Parra y la alcaldesa Carolina Mej\u00eda del Distrito Nacional.<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La actividad conmemorativa que fue declarada como \u201cD\u00eda de Regocijo Popular\u201d, mediante el decreto 402-22 cont\u00f3 con la presencia del presidente de la Rep\u00fablica, Luis Abinader; adem\u00e1s de funcionarios y feligreses.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_6281\" aria-describedby=\"caption-attachment-6281\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-de-inposdom-participa-en-centenario-de-la-virgen-de-la-altagracia\/centenarioaltagracia-1\/\" rel=\"attachment wp-att-6281\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-6281\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-1-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/centenarioaltagracia-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-6281\" class=\"wp-caption-text\">El director general, Erick Guzm\u00e1n, mientras participaba del acto solemne conmemorativo, del centenario de canonizaci\u00f3n de la Virgen de la Altagracia.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La imagen de la Virgen de la Altagracia que fue recibida por el arzobispo de Santo Domingo, monse\u00f1or Francisco Ozoria, para su traslado a la Catedral Primada de Am\u00e9rica, donde la noche de este domingo decenas de personas esperaron su llegada en el monumento Fray Antonio de Montesinos, en la avenida George Washington (malec\u00f3n), en el Distrito Nacional.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Destacar que, estos actos conmemorativos de celebraci\u00f3n sobre el primer centenario de Nuestra Se\u00f1ora de la Altagracia vienen realiz\u00e1ndose desde el pasado 15 de agosto del 2021 hasta este 15 de agosto del 2022, en virtud de su inicial canonizaci\u00f3n que tuvo lugar en la ciudad de Santo Domingo durante el periodo de la ocupaci\u00f3n militar americana (1916-1922).<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, R.D. \u2013 El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, particip\u00f3 en la honra centenaria de coronaci\u00f3n can\u00f3nica de la Virgen de la Altagracia en la Catedral Primada de Am\u00e9rica, con el objetivo de venerar a la madre protectora y espiritual del pueblo dominicano. &nbsp; La actividad conmemorativa que fue declarada [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":6279,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6278"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6278"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6278\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6279"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6278"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6278"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6278"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}