{"id":6313,"date":"2022-08-22T14:44:30","date_gmt":"2022-08-22T18:44:30","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=6313"},"modified":"2022-08-22T14:49:09","modified_gmt":"2022-08-22T18:49:09","slug":"erick-guzman-director-de-inposdom-se-reune-con-subdirectores-y-encargados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/erick-guzman-director-de-inposdom-se-reune-con-subdirectores-y-encargados\/","title":{"rendered":"Erick Guzm\u00e1n director de Inposdom se re\u00fane con subdirectores y encargados"},"content":{"rendered":"<figure id=\"attachment_6315\" aria-describedby=\"caption-attachment-6315\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/erick-guzman-director-de-inposdom-se-reune-con-subdirectores-y-encargados\/reunion-encargados-3\/\" rel=\"attachment wp-att-6315\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-6315\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-3-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-6315\" class=\"wp-caption-text\">El Director General de Inposdom, mientras socializa las diferentes opiniones con los subdirectores y encargados de \u00e1reas.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Santo Domingo, Rep. Dom.-<\/strong> El director general del <strong>Instituto Postal Dominicano <\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\">(<strong>INPOSDOM<\/strong>), <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, sostuvo la primera reuni\u00f3n de trabajo con todos los subdirectores y encargados dep<\/span><span style=\"color: #000000;\">artamentales, con el objetivo de intercambiar ideas de la din\u00e1mica de trabajo que se debe implementar a ra\u00edz de su designaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">El Director General exhort\u00f3 su inter\u00e9s en tener presente en esta nueva l\u00ednea de trabajo la honestidad, la transparencia y eficiencia en cada una de las acciones y tareas que se realizan dentro de la instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_6314\" aria-describedby=\"caption-attachment-6314\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/erick-guzman-director-de-inposdom-se-reune-con-subdirectores-y-encargados\/reunion-encargados-2\/\" rel=\"attachment wp-att-6314\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-6314\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-2-1080x630.jpg 1080w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/reunion-encargados-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-6314\" class=\"wp-caption-text\">Colaborador dando explicaci\u00f3n de sus funciones dentro de la instituci\u00f3n al Director General de Inposdom.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La reuni\u00f3n que se inici\u00f3 a las 11 de la ma\u00f1ana en el sal\u00f3n de conferencias \u201cDon Enrique de Marchena\u201d de la sede central del Instituto Postal estuvo rodeada de un ambiente de camarader\u00eda, empat\u00eda y disposici\u00f3n de cumplir las labores con entusiasmo y dedicaci\u00f3n plena.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, Rep. Dom.- El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, sostuvo la primera reuni\u00f3n de trabajo con todos los subdirectores y encargados departamentales, con el objetivo de intercambiar ideas de la din\u00e1mica de trabajo que se debe implementar a ra\u00edz de su designaci\u00f3n. &nbsp; El Director General exhort\u00f3 su inter\u00e9s en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":6316,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[89],"tags":[88,43,73],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6313"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6313"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6313\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6316"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6313"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6313"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}