{"id":6366,"date":"2022-08-23T15:01:08","date_gmt":"2022-08-23T19:01:08","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=6366"},"modified":"2022-09-06T15:35:42","modified_gmt":"2022-09-06T19:35:42","slug":"director-del-inposdom-solicita-a-la-contraloria-auditar-periodo-agosto-2020-a-julio-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-del-inposdom-solicita-a-la-contraloria-auditar-periodo-agosto-2020-a-julio-2022\/","title":{"rendered":"Director del INPOSDOM solicita a la Contralor\u00eda auditar per\u00edodo agosto 2020 a julio 2022"},"content":{"rendered":"<blockquote><p><span style=\"color: #000000;\">Erick Guzm\u00e1n adem\u00e1s anunci\u00f3 la suspensi\u00f3n de compensaciones y beneficios adicionales que no est\u00e1n contemplados en la\u00a0 Ley 105-13 de Funci\u00f3n P\u00fablica.<\/span><\/p><\/blockquote>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>SANTO DOMINGO, Rep. Dom.-<\/strong> El director general del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, solicit\u00f3 mediante comunicaci\u00f3n dirigida al contralor de la Rep\u00fablica, Catalino Correa Hiciano, realizar una auditor\u00eda a esa instituci\u00f3n que comprenda las operaciones financieras y administrativas que abarque el per\u00edodo de agosto 2020 a julio 2022. Adem\u00e1s, dispuso una serie de medidas internas para eficientizar el gasto en la instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cHago la solicitud\u00a0 a los fines de que la Contralor\u00eda como \u00f3rgano de control de los recursos p\u00fablicos, facultado en virtud de la\u00a0 Ley No.10-07\u00a0 para disponer de un informe detallado de la situaci\u00f3n administrativa, operativa y financiera de esta instituci\u00f3n que dirigimos\u201d, se\u00f1al\u00f3 Guzm\u00e1n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Reiter\u00f3 que, pidi\u00f3 a la Contralor\u00eda de la Rep\u00fablica realizar est\u00e1 auditoria con el objetivo de tener un informe del estado real en el que se encuentra actualmente el Instituto Postal Dominicano y as\u00ed garantizar una gesti\u00f3n transparente y eficiente.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u201cHemos asumido el compromiso junto al presidente Luis Abinader de llevar a cabo una gesti\u00f3n al frente del INPOSDOM, con un manejo \u00f3ptimo de los recursos del Estado dominicano. Ese es nuestro compromiso, hacer de esta instituci\u00f3n un modelo de gerencia y excelencia\u201d, manifest\u00f3 Erick Guzm\u00e1n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Asimismo, anunci\u00f3 la suspensi\u00f3n de compensaciones y\/o beneficios adicionales no establecido en la Ley 105-13, renunciando al uso de la tarjeta de cr\u00e9dito asignada a su despacho.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">De igual manera, dispuso la cesaci\u00f3n\u00a0 de beneficios para los subdirectores y encargados de \u00e1reas, hasta tanto no se terminen las evaluaciones financieras y administrativas, solicitado a la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica, quedando tambi\u00e9n suspendidos los sobresueldos y las asignaciones de combustibles.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u00a0\u201cNuestra prioridad es el rescate y saneamiento del INPOSDOM para garantizar que est\u00e1 brille con luz propia por el servicio que brinda y por los recursos que genera en beneficio del Estado dominicano\u201d agreg\u00f3 Guzm\u00e1n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Erick Guzm\u00e1n garantiz\u00f3 que su gesti\u00f3n en el Instituto Postal Dominicano busca ir alineada con los objetivos establecidos por el Gobierno del presidente Luis Abinader, tales como reducir el gasto p\u00fablico y garantizar el cumplimiento de las leyes.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">\u00a0\u201cA nuestra llegada hemos estado realizando los levantamientos del funcionamiento de la entidad en temas administrativos, de operaci\u00f3n y de la planta f\u00edsica, con miras a conocer y ejecutar los recursos de la mejor manera posible\u201d, resalt\u00f3.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Se espera que las auditorias que se realicen arrojen las oportunidades de mejora en \u00e1reas muy sensibles como el aspecto legal, log\u00edstico, administrativo y de operaciones.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Erick Guzm\u00e1n adem\u00e1s anunci\u00f3 la suspensi\u00f3n de compensaciones y beneficios adicionales que no est\u00e1n contemplados en la\u00a0 Ley 105-13 de Funci\u00f3n P\u00fablica. SANTO DOMINGO, Rep. Dom.- El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, solicit\u00f3 mediante comunicaci\u00f3n dirigida al contralor de la Rep\u00fablica, Catalino Correa Hiciano, realizar una auditor\u00eda a esa instituci\u00f3n que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":6623,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6366"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6366"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6366\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6623"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6366"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}