{"id":6733,"date":"2022-09-07T14:48:39","date_gmt":"2022-09-07T18:48:39","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=6733"},"modified":"2022-09-07T15:42:01","modified_gmt":"2022-09-07T19:42:01","slug":"inposdom-y-la-comision-canonica-de-la-virgen-altagraciana-ponen-en-circulacion-sello-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-y-la-comision-canonica-de-la-virgen-altagraciana-ponen-en-circulacion-sello-postal\/","title":{"rendered":"INPOSDOM y la Comisi\u00f3n Can\u00f3nica de la Virgen Altagraciana, ponen en circulaci\u00f3n sello postal"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) y la Comisi\u00f3n del Centenario de la Coronaci\u00f3n Can\u00f3nica de la Virgen de Altagracia, pusieron en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal conmemorativa de la imagen de la Virgen de la Altagracia en el marco del centenario de la coronaci\u00f3n can\u00f3nica de la Virgen.<\/p>\n<p>El acto que estuvo encabezado por el director general de INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> y Monse\u00f1or Jos\u00e9 Dolores Grull\u00f3n Estrella, presidente de la comisi\u00f3n para la celebraci\u00f3n del centenario de la coronaci\u00f3n can\u00f3nica de la virgen de la Altagracia; quienes se dirigieron a los all\u00ed presentes, hablaron de la importancia de esta estampilla que se emite con el prop\u00f3sito de seguir el legado devocional a la Santa Virgen.<\/p>\n<figure id=\"attachment_6738\" aria-describedby=\"caption-attachment-6738\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/selloaltagracia-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-6738 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/selloaltagracia-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/selloaltagracia-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/selloaltagracia-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/selloaltagracia-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/selloaltagracia-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-6738\" class=\"wp-caption-text\">Los miembros de la mesa central e invitados especiales, presentando la estampilla firmada en el Acto de Puesta en Circulaci\u00f3n del Sello Postal conmemorativo de la Imagen de la Virgen Altagraciana.<\/figcaption><\/figure>\n<p>\u201cLa Virgen de La Altagracia es s\u00edmbolo del pueblo dominicano, s\u00edmbolo de nuestra fe cat\u00f3lica, de nuestra identidad nacional, de nuestra confianza en la protecci\u00f3n de la Virgen Mar\u00eda\u201d, indic\u00f3 en su discurso Guzm\u00e1n.<\/p>\n<p>El Director General de INPOSDOM al citar las palabras del Papa Francisco en un mensaje enviado por motivo de la coronaci\u00f3n, indicando que \u201cla devoci\u00f3n mariana tan sentida por los dominicanos es un signo de las ra\u00edces cristianas que caracterizan y dan vida a su tierra\u201d. \u201cSon justo estas ra\u00edces las que hoy deseamos dejar inmortalizadas en el tiempo con la circulaci\u00f3n de este sello postal\u201d, destac\u00f3.<\/p>\n<p>\u201cHoy aprovecho estas palabras para decir a todos los dominicanos que desde el Instituto Postal Dominicano exaltamos la imagen de nuestra protectora y mostramos ante ustedes una emisi\u00f3n postal dedicada a la madre del pueblo dominicano, nuestra Virgen de la Altagracia\u201d, reiter\u00f3.<\/p>\n<p>En nombre del INPOSDOM y del m\u00edo propio y con el respaldo del Arzobispado de Santo Domingo, la comisi\u00f3n Can\u00f3nica y la Sociedad Filat\u00e9lica, nos unimos a los cien a\u00f1os de la canonizaci\u00f3n de nuestra madre espiritual con este sello.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/sellopostalvirgen-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-6736 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/sellopostalvirgen-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/sellopostalvirgen-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/sellopostalvirgen-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/sellopostalvirgen-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/sellopostalvirgen-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>De su lado, Monse\u00f1or Jos\u00e9 Dolores Grull\u00f3n Estrella en el acto, resalt\u00f3 la importancia de la veneraci\u00f3n de la Virgen de la Altagracia para el pueblo dominicano y el valor que puede signicar en el tiempo la emisi\u00f3n de un sello postal con la imagen de la \u201cSanta Madre\u201d.<\/p>\n<p>\u201cEn este sello conmemorativo del centenario de la coronaci\u00f3n de la Virgen de la Altagracia, el director general del Instituto Postal Dominicano, el se\u00f1or Erick Guzm\u00e1n que ha decidido publicar, muestra su identificaci\u00f3n con la Virgen de la Altagracia, con la cultura y con la historia dominicana. Al igual que el dr. Milton Ray Guevara y la alcaldesa Carolina Mej\u00eda con su cabildo capitalino al hacer sus respectivas proclamas all\u00e1 el 15 de agosto frente a la Puerta del Conde invocando la identidad\u201d, se\u00f1al\u00f3 Monse\u00f1or.<\/p>\n<p>El sello postal alusivo a la imagen de la Virgen de la Altagracia, emitido como resultado del Decreto 297-22 promulgado por el Poder Ejecutivo, que establece la autorizaci\u00f3n de una emisi\u00f3n de sellos postales para el franqueo de las correspondencias con distintas denominaciones, resalta elementos que identifican la Sagrada Familia, en un tama\u00f1o de 40x40mm siendo la emisi\u00f3n 09-22, del cual se dispondr\u00e1 de un total de 15 mil ejemplares que tendr\u00e1n un valor econ\u00f3mico de RD$100.00 pesos dominicanos.<\/p>\n<p>Durante la celebraci\u00f3n estuvieron acompa\u00f1ando en la mesa central al Director General de INPOSDOM, el se\u00f1or Julio Cesar Casta\u00f1os Guzm\u00e1n y la se\u00f1ora Sonia Villanueva de Brouwer, miembros de la comisi\u00f3n para la celebraci\u00f3n del centenario de la coronaci\u00f3n can\u00f3nica de la virgen de la Altagracia, presidente y encargada de la gesti\u00f3n econ\u00f3mica, respectivamente; as\u00ed como tambi\u00e9n Alejandro Vignieri, presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s de invitados especiales que participaron en la puesta en circulaci\u00f3n, Monse\u00f1or Jain M\u00e9ndez, representante de la Nunciatura Apost\u00f3lica; Domingo Figueroa en representaci\u00f3n del comandante general de la Fuerza A\u00e9rea Dominicana (FARD), Carlos Ram\u00f3n Febrillet; la se\u00f1ora Josefina Dom\u00ednguez, representante de la Junta Central Electoral (JCE); Yolanda de Romero, presidenta de las damas consulares y Rosa Mar\u00eda Nadal, encargada de asuntos internacionales del Ministerio de Relaciones Exteriores y funcionarios de INPOSDOM.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y la Comisi\u00f3n del Centenario de la Coronaci\u00f3n Can\u00f3nica de la Virgen de Altagracia, pusieron en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal conmemorativa de la imagen de la Virgen de la Altagracia en el marco del centenario de la coronaci\u00f3n can\u00f3nica de la Virgen. El acto que estuvo encabezado por [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":6744,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6733"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6733"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6733\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6744"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6733"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6733"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}