{"id":7359,"date":"2022-09-21T20:30:40","date_gmt":"2022-09-22T00:30:40","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7359"},"modified":"2022-09-22T11:47:27","modified_gmt":"2022-09-22T15:47:27","slug":"el-director-general-del-inposdom-anuncia-relanzamiento-cultural-de-la-entidad-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/el-director-general-del-inposdom-anuncia-relanzamiento-cultural-de-la-entidad-postal\/","title":{"rendered":"El Director General del INPOSDOM anuncia relanzamiento cultural de la entidad postal"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo, Rep. Dom.-<\/strong>El director general del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, anunci\u00f3 el relanzamiento cultural de la instituci\u00f3n, con el prop\u00f3sito de rescatar el aspecto hist\u00f3rico y educativo que representa dicha entidad para la sociedad dominicana como principal eje de trabajo en su gesti\u00f3n.<\/p>\n<figure id=\"attachment_7361\" aria-describedby=\"caption-attachment-7361\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-7361 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-7361\" class=\"wp-caption-text\">El Director General de INPOSDOM, acompa\u00f1ado de la l\u00ednea de honor representada por los subdirectores, Manuela Qui\u00f1ones y Fernando Ram\u00edrez, financiero-administrativo y t\u00e9cnico respectivamente; el presidente de la comisi\u00f3n y Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, Alejandro Vignieri; la directora de filatelia, Atala Lluberes, mientras dirig\u00eda unas palabras a los colaboradores presentes.<\/figcaption><\/figure>\n<p>\u201cEstamos haciendo un trabajo de relanzamiento de esta instituci\u00f3n y hemos enfocado ese relanzamiento en cuatro ejes fundamentales: log\u00edsticos, de servicios y de distribuci\u00f3n; el levantamiento de las estafetas a nivel nacional; el desarrollo tecnol\u00f3gico. Pero quiero detenerme en el \u00faltimo eje fundamental. El Instituto Postal Dominicano es cultura, historia y educaci\u00f3n\u201d, inform\u00f3 en la actividad realizada en la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>Erick Guzm\u00e1n expres\u00f3 que al asumir esta gesti\u00f3n y al realizar de inmediato un levantamiento de la funcionabilidad del INPOSDOM, encontr\u00f3 una \u201cgran realidad\u201d tanto en el aspecto econ\u00f3mico como en la falta de conocimiento del significado real, que se tiene del correo postal.<\/p>\n<p>El Director General de INPOSDOM al dirigirse a los all\u00ed presentes, manifest\u00f3 que \u201cLos colaboradores son los primeros en preguntar lo que es el Instituto Postal Dominicano. Conocer su historia, apasionarse, quererlo, cuidarlo vender una realidad que no es lo que piensan las personas y para eso necesitamos el coraz\u00f3n puesto en esta instituci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<figure id=\"attachment_7362\" aria-describedby=\"caption-attachment-7362\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-7362 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-7362\" class=\"wp-caption-text\">Los colaboradores e invitados mientras escuchaban atentos las palabras del Director General de INPOSDOM.<\/figcaption><\/figure>\n<p>A\u00f1adi\u00f3, tambi\u00e9n que siendo el aspecto cultural el eje fundamental en el lineamiento de trabajo, se empez\u00f3 con el primer evento institucional aperturando la sala filat\u00e9lica y una exhibici\u00f3n de estampillas postales para el conocimiento de los empleados de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>La actividad encabezada por el director general del Inposdom, Erick Guzm\u00e1n, quien dio la bienvenida a los presentes; estuvo acompa\u00f1ado de los funcionarios de la instituci\u00f3n Manuela Qui\u00f1ones y Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones, subdirectores administrativo-financiero y t\u00e9cnico, respectivamente. As\u00ed como tambi\u00e9n Atala Lluberes directora de Filatelia.<\/p>\n<p>Asimismo, cont\u00f3 con la participaci\u00f3n del presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana Alejandro Vignieri D\u00edaz y sus miembros; Oscar Pared, Manuel Papaterra y Cristian Pimentel; quienes tuvieron la responsabilidad de presentar las diferentes tem\u00e1ticas de los sellos postales, tales como \u201cmonumentos, plazas y arquitectura religiosa en la Rep\u00fablica Dominicana\u201d, as\u00ed como tambi\u00e9n \u201cEuropa en la filatelia dominicana\u201d.<\/p>\n<figure id=\"attachment_7363\" aria-describedby=\"caption-attachment-7363\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-7363 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/lanzamientocultural-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-7363\" class=\"wp-caption-text\">El Director General de INPOSDOM saludando a los presentes antes de dar inicio a la actividad.<\/figcaption><\/figure>\n<p>Adem\u00e1s, otras de las tem\u00e1ticas a desarrollar est\u00e1n \u201cel Che, ciudadano del mundo\u201d; \u201cfilatelia dominicana periodo 2014-2022\u201d, \u201cAlemania provincia de Saar 1920-1959\u201d, \u201cCuba primeras emisiones\u201d; tambi\u00e9n, \u201clas pinturas y el d\u00eda del sello en Espa\u00f1a\u201d y \u201cmonasterios, castillos, paisajes y monumentos en Espa\u00f1a\u201d.<\/p>\n<p>Finalmente, el Director General del INPOSDOM en el acto de apertura, exhort\u00f3 a todo el personal ha trabajar con empe\u00f1o y dedicaci\u00f3n entregando \u201cel todo por el todo\u201d, para el avance y crecimiento de la instituci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, Rep. Dom.-El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, anunci\u00f3 el relanzamiento cultural de la instituci\u00f3n, con el prop\u00f3sito de rescatar el aspecto hist\u00f3rico y educativo que representa dicha entidad para la sociedad dominicana como principal eje de trabajo en su gesti\u00f3n. \u201cEstamos haciendo un trabajo de relanzamiento de esta instituci\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7359"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7359"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7359\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7359"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}