{"id":7366,"date":"2022-09-21T20:39:23","date_gmt":"2022-09-22T00:39:23","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7366"},"modified":"2022-09-22T11:45:52","modified_gmt":"2022-09-22T15:45:52","slug":"inposdom-realiza-jornada-de-salud-ocupacional-en-beneficio-de-sus-colaboradores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-realiza-jornada-de-salud-ocupacional-en-beneficio-de-sus-colaboradores\/","title":{"rendered":"INPOSDOM realiza \u201cJornada de Salud Ocupacional\u201d en beneficio de sus colaboradores"},"content":{"rendered":"<figure id=\"attachment_7368\" aria-describedby=\"caption-attachment-7368\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-7368 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-7368\" class=\"wp-caption-text\">La enfermera mientras realizaba el proceso de inoculaci\u00f3n a uno de los colaboradores.<\/figcaption><\/figure>\n<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) con la colaboraci\u00f3n del Centro de Im\u00e1genes de Alta Gama (CIMAT) y el Centro de Vacunaci\u00f3n Infantil y Familiar (ESCUDEADR) dieron continuidad a la \u201cJornada de Salud Ocupacional\u201d, con el prop\u00f3sito de seguir ofreciendo los servicios preventivos de salud que ayuden en el proceso de detecci\u00f3n temprana de enfermedades de riesgos en beneficio de los colaboradores de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>El director general de INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, preocupado por la salud de todos los empleados de la entidad y la importancia de tomar acciones entorno a la previsi\u00f3n del estado f\u00edsico de cada uno de ellos, autoriz\u00f3 y deleg\u00f3 la realizaci\u00f3n de estas jornadas de salud al \u00e1rea de gesti\u00f3n humana para que ejecutaran dichas actividades de manera peri\u00f3dica.<\/p>\n<p>La directora de recursos humanos, Carmen Tejeda, quien encabez\u00f3 la actividad dando la bienvenida y al mismo tiempo agradeciendo la asistencia de los colaboradores, destac\u00f3 el inter\u00e9s que tiene la instituci\u00f3n en continuar con las actividades de salud a modo de concientizar a los empleados sobre lo importante que es realizarse chequeos m\u00e9dicos de manera constante.<\/p>\n<figure id=\"attachment_7369\" aria-describedby=\"caption-attachment-7369\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-7369 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-7369\" class=\"wp-caption-text\">Bioanalistas mientras tomaban y organizaban las muetras medicas a uno de los colaboradores.<\/figcaption><\/figure>\n<p>\u201cDando continuidad a la Jornada de Salud Ocupacional con los procesos de vacunaci\u00f3n y toma de muestras para diferentes anal\u00edticas, denominado \u201cinstituci\u00f3n saludable\u201d. Agradecemos en nombre de nuestro director Erick Guzm\u00e1n a los laboratorios de CIMAT, al centro de vacunaci\u00f3n ESCUDEADR y a todos los colaboradores su presencia en esta actividad medica\u201d, manifest\u00f3 Tejeda.<\/p>\n<p>En la jornada de salud particip\u00f3 una comitiva del CIMAT, dirigida por la representante institucional de ese laboratorio, Johanny Corona, la encargada de facturaci\u00f3n Yerlin Rijo y las bioanalistas Austria Rosmery Feliz y Greisy Rosal\u00eda Suero Cuevas; quienes trabajaron en el proceso de tomas de muestras para las anal\u00edticas de hemograma, glicemia, hemoglobina, glicosilada, urea, creatinina, \u00e1cido \u00farico, perfil teroideo, vitamina d, magnesio, entre otras.<\/p>\n<figure id=\"attachment_7370\" aria-describedby=\"caption-attachment-7370\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-7370 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/jornadasaludinposdom-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-7370\" class=\"wp-caption-text\">Director General de INPOSDOM a su llegada, saludando a los colaboradores que utilizaron los servicios ofrecidos en el operativo m\u00e9dico.<\/figcaption><\/figure>\n<p>Asimismo, cont\u00f3 con la presencia del personal de ESCUDEADR integrada por las enfermeras; Natalia Esther Pi\u00f1a Turbi (encargada de jornada), Ana Heiry de Jes\u00fas y Carolina Alexandra Celestino; quienes tuvieron la responsabilidad de realizar las inoculaciones contra la hepatitis a y b, varicela y neumococo.<\/p>\n<p>Durante la actividad, acompa\u00f1aron a la Directora de Recursos Humanos de INPOSDOM, la encargada del dispensario m\u00e9dico, la doctora Vianny S\u00e1nchez, que tuvo a su cargo la realizaci\u00f3n de los chequeos generales y Lucia Torres, analista de salud ocupacional; quien colabor\u00f3 con la coordinaci\u00f3n de dicho proceso de salud preventivo.<\/p>\n<p>El Instituto Postal Dominicano y el departamento de Recursos Humanos se unen a estas entidades de la salud en esta actividad m\u00e9dica, porque con estas acciones se reconoce la importancia que tienen los colaboradores para el crecimiento y desarrollo de la entidad.<\/p>\n<p>La jornada de salud con su lema \u201cinstituci\u00f3n saludable\u201d, que se llev\u00f3 a cabo con entusiasmo y dinamismo, inicio a las 7 de la ma\u00f1ana en la Escuela Postal de la sede central de INPOSDOM y culmin\u00f3 con la presencia del director general, Erick Guzm\u00e1n, quien salud\u00f3 al equipo de trabajo y a todo el personal presente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) con la colaboraci\u00f3n del Centro de Im\u00e1genes de Alta Gama (CIMAT) y el Centro de Vacunaci\u00f3n Infantil y Familiar (ESCUDEADR) dieron continuidad a la \u201cJornada de Salud Ocupacional\u201d, con el prop\u00f3sito de seguir ofreciendo los servicios preventivos de salud que ayuden en el proceso de detecci\u00f3n temprana de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7367,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7366"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7366"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7366\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7366"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}