{"id":7719,"date":"2022-10-11T09:31:03","date_gmt":"2022-10-11T13:31:03","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7719"},"modified":"2022-10-11T09:31:03","modified_gmt":"2022-10-11T13:31:03","slug":"inposdom-y-efemerides-patrias-junto-a-fomcae-ponen-en-circulacion-sello-postal-conmemorativo-alusivo-a-la-imagen-del-cacique-enriquillo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-y-efemerides-patrias-junto-a-fomcae-ponen-en-circulacion-sello-postal-conmemorativo-alusivo-a-la-imagen-del-cacique-enriquillo\/","title":{"rendered":"INPOSDOM y Efem\u00e9rides Patrias junto a FOMCAE ponen en circulaci\u00f3n sello postal conmemorativo alusivo a la imagen del Cacique Enriquillo"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) y Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias junto a la Fundaci\u00f3n para el Fomento de las Artes, Cultura, Actividades F\u00edsicas y Educaci\u00f3n (FOMCAE), pusieron en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo con la imagen del Cacique Enriquillo, en virtud del decreto no. 783-21 emitido por el presidente de la Rep\u00fablica Luis Abinader Corona, que indica que el 27 de septiembre de cada a\u00f1o, se conmemore el \u201cD\u00eda del Cacique Enriquillo\u201d.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7723\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La actividad de puesta en circulaci\u00f3n que estuvo encabezada por <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, director del INPOSDOM; Juan Pablo Uribe, presidente de Efem\u00e9rides Patrias y Lidia Mart\u00ednez de Macarrulla, presidenta de la Fundaci\u00f3n FOMCAE; quienes destacaron la importancia de reconocer la figura de Enriquillo como defensor de la poblaci\u00f3n ind\u00edgena, la cual forma parte de la historia con la identificaci\u00f3n de la dominicanidad.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-7720 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Guzm\u00e1n que en el acto anunci\u00f3 que uno de los ejes principales de su trabajo en el plan de transformaci\u00f3n y relanzamiento de la entidad que dirige, es la cultura. Por lo que invit\u00f3 a las autoridades del sector presentes, a seguir trabajando de manera conjunta y permanente en la difusi\u00f3n de los hechos hist\u00f3ricos nacionales y universales, que contribuyan en el crecimiento educativo del pueblo dominicano.<\/p>\n<p>\u201cHoy nos enorgullece el honrar la imagen del considerado como \u201cEl primer guerrillero de Am\u00e9rica\u201d, (&#8230;). El sello que hoy emitimos es justo un s\u00edmbolo de esa \u201cResistencia de Am\u00e9rica\u201d, puntualiz\u00f3.<\/p>\n<p>Se\u00f1al\u00f3 que la imagen de Enriquillo, representa una figura digna de resaltar a trav\u00e9s de estos sellos postales para que se pueda seguir contando y multiplicando su historia, a\u00f1adiendo que desde el Instituto Postal Dominicano se est\u00e1 trabajando arduamente en el rescate, promoci\u00f3n y realce de las ra\u00edces culturales.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-5.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7724\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-5-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-5-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-5-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-5-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-5.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En ese sentido, Juan Uribe de Efem\u00e9rides Patria, reiter\u00f3 que esta ceremonia es la continuidad de lo que inicialmente se hab\u00eda realizado el pasado 27 de septiembre del 2021, donde el mandatario dej\u00f3 fundamentado bajo el decreto 783-21 la figura del \u201cl\u00edder ind\u00edgena\u201d.<\/p>\n<p>\u201cPero la haza\u00f1a de Enriquillo tiene la particularidad en el imaginario insular, de que somos los \u00fanicos entre los habitantes de la isla que reivindicamos la figura de Enriquillo\u201d, indic\u00f3 Uribe.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-7721 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/selloenriquillo-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>De su lado, Lidia Mart\u00ednez de Macarrulla, presidenta de la Fundaci\u00f3n FOMCAE, al referirse a la puesta en circulaci\u00f3n del sello ic\u00f3nico del primer guerrillero de Am\u00e9rica, dijo que los m\u00e9ritos que han inspirado para lograr que el Cacique Enriquillo, sea una figura de honor y que su imagen sea difundida por el mundo a trav\u00e9s de una Medalla o a trav\u00e9s de un sello, ha sido \u201cde gran alegr\u00eda para muchos y, especialmente, para m\u00ed haber concretizado este sue\u00f1o. Hoy, reconociendo su liderazgo, valent\u00eda, arrojo e inteligencia, podemos tener la declaratoria del D\u00eda Nacional de Enriquillo, por lo que agradecemos la disposici\u00f3n del Gobierno\u201d.<\/p>\n<p>En la ceremonia, tambi\u00e9n estuvieron presentes, el magistrado Wilson G\u00f3mez, presidente del Instituto Duartiano; Arq. Juan Mubarak, director de Patrimonio Cultural Monumental del Ministerio de Cultura; Jos\u00e9 Manuel Henr\u00edquez, presidente de la Sociedad Numism\u00e1tica y sus miembros; Juan Miguel Madera de la Fundaci\u00f3n \u201cQuijote de Madera\u201d; Alejandro Vignieri, presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y sus miembros, as\u00ed como tambi\u00e9n invitados especiales, funcionarios y colaboradores de INPOSDOM.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y Comisi\u00f3n Permanente de Efem\u00e9rides Patrias junto a la Fundaci\u00f3n para el Fomento de las Artes, Cultura, Actividades F\u00edsicas y Educaci\u00f3n (FOMCAE), pusieron en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo con la imagen del Cacique Enriquillo, en virtud del decreto no. 783-21 emitido por el presidente de la Rep\u00fablica [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7722,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7719"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7719"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7719\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7722"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7719"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7719"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}