{"id":7740,"date":"2022-10-14T15:07:34","date_gmt":"2022-10-14T19:07:34","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7740"},"modified":"2022-10-14T15:07:34","modified_gmt":"2022-10-14T19:07:34","slug":"inposdom-y-filatelia-dominicana-ponen-en-circulacion-emision-postal-conmemorativa-a-casandra-damiron-en-el-70-aniversario-de-rtvd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-y-filatelia-dominicana-ponen-en-circulacion-emision-postal-conmemorativa-a-casandra-damiron-en-el-70-aniversario-de-rtvd\/","title":{"rendered":"INPOSDOM y Filatelia Dominicana ponen en circulaci\u00f3n emisi\u00f3n postal conmemorativa a Casandra Damir\u00f3n en el 70 aniversario de RTVD"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>El sello de &#8220;La Soberana&#8221; est\u00e1 dise\u00f1ado en papel tropicalizado engomado con una tirada de 20,000 ejemplares en un tama\u00f1o de 40&#215;40 mm<\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y la <strong>Sociedad Filat\u00e9lica<\/strong> Dominicana pusieron en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal conmemorativa al centenario de &#8220;La Soberana de la Canci\u00f3n&#8221; Casandra Damir\u00f3n, en el marco de la celebraci\u00f3n del 70 aniversario de la fundaci\u00f3n de Radio Televisi\u00f3n Dominicana (RTVD).<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7743\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El director general de Inposdom, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, junto a una comitiva de funcionarios de la entidad, encabez\u00f3 el evento en la sede de RTVD, en el que se destac\u00f3 mediante la puesta en circulaci\u00f3n de este sello la vida y dedicaci\u00f3n que tuvo &#8220;La Soberana\u201d en el desarrollo de la cultura de Rep\u00fablica Dominicana.<\/p>\n<p>\u201cHoy tenemos una cita con la cultura dominicana. Un encuentro m\u00e1s que merecido con la gran soberana del pueblo. Cantante, bailarina y folclorista dominicana que marc\u00f3 un antes y un despu\u00e9s en su g\u00e9nero musical, Casandra Damir\u00f3n se consagr\u00f3 en la formaci\u00f3n art\u00edstica de las nuevas generaciones dominicanas, siendo una excelente promotora de la m\u00fasica y la danza folkl\u00f3rica. Es la imagen que hoy vemos en estos sellos un esfuerzo por mantener vivo este gran legado\u201d, puntualiz\u00f3 el Director General de INPOSDOM.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-7744\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Guzm\u00e1n en momentos de rendir respeto y admiraci\u00f3n a &#8220;La Soberana\u201d frente a sus familiares, se\u00f1al\u00f3 que la misi\u00f3n de la entidad postal es resaltar los m\u00e1s grandes aportes realizados por los m\u00e1s destacados dominicanos, manifestando que &#8220;\u00a1Casandra Damir\u00f3n es una grande! Un gran ejemplo de cultura, un ejemplo de naci\u00f3n.<\/p>\n<p>Al dar la bienvenida como anfitri\u00f3n del evento, el director general de RTVD, Iv\u00e1n Ruiz, celebr\u00f3 que Casandra Damir\u00f3n haya nacido como artista en el canal 4 y ratific\u00f3 su compromiso de impulsar el patrimonio cultural dominicano en los contenidos program\u00e1ticos de las emisoras estatales de radio y televisi\u00f3n.<\/p>\n<p>\u201cQuiero aprovechar, hoy, esta ocasi\u00f3n especial, de este evento que nosotros apoyamos sin reservas al INPOSDOM esta iniciativa. De que nosotros ratificamos y comunicamos que tendr\u00e1 todav\u00eda un car\u00e1cter m\u00e1s s\u00f3lido el nombre que lleva este palacio de radio-televisi\u00f3n por ley de Casandra Damir\u00f3n. De manera de que la nueva generaci\u00f3n se comprometa a conocer a un m\u00e1s de cerca, lo que nos dej\u00f3 la soberana Casandra Damir\u00f3n\u201d, manifest\u00f3 Ruiz.<\/p>\n<p>Asimismo, Jos\u00e9 del Castillo Savi\u00f1on, senador por la provincia de Barahona, quien agradeci\u00f3 su participaci\u00f3n en este evento y destac\u00f3 la cercan\u00eda que tiene con la familia de \u201cLa Soberana\u201d, resaltando la labor realizada por esta gran artista, siendo oriunda de su pueblo, igualmente con otros que han destacado como el caso del pintor Ram\u00f3n Oviedo y Mar\u00eda Montez; quienes se convirtieron en iconos que transcendieron a nivel nacional e internacional.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7741\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/sellocassandra-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u201cYo he tratado de reconocer a los barahoneros, de resaltarlos, de promoverlos. En el caso de Barahona hay tres iconos, que transcienden incluso las fronteras nacionales. El caso de Ram\u00f3n Oviedo, evidentemente do\u00f1a Casandra Damir\u00f3n y luego, sin lugar a dudas de Mar\u00eda Montez. Debo saludar la iniciativa, felicitar al Instituto Postal Dominicano. De que se emita un sello promoviendo la figura de Casandra Damir\u00f3n para que los dominicanos y dominicanas puedan, no solo darle tributo sino aquellas nuevas generaciones, conocer el trabajo, la labor e interesarse de quien era Casandra y que aportes desarroll\u00f3 en beneficio del pa\u00eds\u201d, concluy\u00f3 el legislador barahonero.<\/p>\n<p>Luisa Rivera Damir\u00f3n de Noboa, en nombre de la familia, agradeci\u00f3 al Director General de INPOSDOM, al Director de RTVD y a todo el equipo que hicieron posible la emisi\u00f3n postal con la imagen de su madre para el mundo, reconociendo su trayectoria y el gran legado cultural que aport\u00f3 al pa\u00eds.<\/p>\n<p>El sello de &#8220;La Soberana de la Canci\u00f3n&#8221; e investigadora folkl\u00f3rica est\u00e1 dise\u00f1ado en papel tropicalizado engomado con una tirada de 20,000 ejemplares en un tama\u00f1o de 40&#215;40 mm, siendo la emisi\u00f3n n\u00famero 12-22.<\/p>\n<p>En la ceremonia tambi\u00e9n estuvieron presentes el presidente del Instituto Duartiano, Wilson G\u00f3mez Ram\u00edrez; la profesora Josefina Mini\u00f1o, exdirectora del Ballet Folkl\u00f3rico Nacional; los hijos de Casandra Damir\u00f3n, Jos\u00e9 Eliseo Rivera Damir\u00f3n y Luisa Rivera Damir\u00f3n de Noboa; Oscar Pared, miembro de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, quien estuvo en representaci\u00f3n del presidente de esa organizaci\u00f3n cultural, as\u00ed como tambi\u00e9n familiares de la Soberana y funcionarios<br \/>\ndel INPOSDOM.<\/p>\n<p><strong>Pasos de Casandra Damir\u00f3n<\/strong><\/p>\n<p>Casandra Damir\u00f3n, su intensa vida art\u00edstica que fue impulsada tras su llegada al entonces \u201cLa Voz del Yuna\u201d y luego \u201cLa Voz Dominicana\u201d (hoy, Radio Televisi\u00f3n Dominicana), donde inicia su carrera profesional como cancionera, llegando a ser aclamada por su pueblo como \u201cLa Soberana de la Canci\u00f3n\u201d, nombre art\u00edstico que us\u00f3 al actuar en los principales escenarios del \u00e1rea del Caribe.<\/p>\n<p>En 1970 fue fundadora del programa de televisi\u00f3n \u201cAqu\u00ed Nosotros\u201d, que mantuvo ininterrumpidamente hasta el fin de su vida, el 5 de diciembre de 1983, todos los domingos a trav\u00e9s de Radio Televisi\u00f3n Dominicana.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El sello de &#8220;La Soberana&#8221; est\u00e1 dise\u00f1ado en papel tropicalizado engomado con una tirada de 20,000 ejemplares en un tama\u00f1o de 40&#215;40 mm Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana pusieron en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal conmemorativa al centenario de &#8220;La Soberana de la Canci\u00f3n&#8221; Casandra Damir\u00f3n, en el marco [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7742,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7740"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7740"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7740\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7740"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7740"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7740"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}