{"id":7840,"date":"2022-09-29T13:54:59","date_gmt":"2022-09-29T17:54:59","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7840"},"modified":"2022-11-02T13:55:20","modified_gmt":"2022-11-02T17:55:20","slug":"inposdom-y-filatelia-dominicana-realizan-entrega-de-puesta-en-circulacion-de-emision-postal-alusiva-al-natalicio-de-miguel-de-cervantes-en-centro-cultural-de-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-y-filatelia-dominicana-realizan-entrega-de-puesta-en-circulacion-de-emision-postal-alusiva-al-natalicio-de-miguel-de-cervantes-en-centro-cultural-de-espana\/","title":{"rendered":"INPOSDOM y Filatelia Dominicana realizan entrega de Puesta en Circulaci\u00f3n de Emisi\u00f3n Postal alusiva al natalicio de Miguel de Cervantes en Centro Cultural de Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, pusieron en circulaci\u00f3n la edici\u00f3n del sello postal conmemorativo al 475 aniversario del nacimiento del laureado escritor Miguel de Cervantes Saavedra, considerado como una de las m\u00e1ximas figuras de la literatura espa\u00f1ola universal.<\/p>\n<p>La entrega conmemorativa de esta emisi\u00f3n postal, se realiz\u00f3 en el Centro Cultural de Espa\u00f1a de Santo Domingo, estuvo encabezado por Antonio P\u00e9rez Hern\u00e1ndez y Torra, embajador de Espa\u00f1a y <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, director general de INPOSDOM; quienes dirigieron unas palabras a los presentes en dicha actividad.<\/p>\n<p>\u201cEl Centro Cultural de Espa\u00f1a se ha sumado a estas actividades alojando en esta sala \u201cMar\u00eda Ogando\u201d, la exposici\u00f3n \u201cLos Quijotes de Madera\u201d, que nos muestra una inscripci\u00f3n de diferentes interpretaciones de artistas visuales dominicanos del personaje de Don Quijote y sus aventuras. Esta muestra forma parte de un circuito de exposici\u00f3n, en el cual participan diversos centros culturales y museos\u201d, explic\u00f3 el diplom\u00e1tico espa\u00f1ol, P\u00e9rez Hern\u00e1ndez, durante su discurso.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7843\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A\u00f1adi\u00f3 que tambi\u00e9n se est\u00e1 presentando una exposici\u00f3n llamada \u201canacron\u00edas\u201d del fot\u00f3grafo espa\u00f1ol Monserrat, en la que realiza una interpretaci\u00f3n fotogr\u00e1fica contempor\u00e1nea, donde rescata personajes secundarios femeninos de la mencionada novela del escritor Miguel de Cervantes.<\/p>\n<p>Asimismo, agradeci\u00f3 al INPOSDOM, a la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y a la Fundaci\u00f3n \u201cEl Quijote de Madera\u201d por la iniciativa, puntualizando que \u201cespera la gran acogida entre el p\u00fablico dominicano y nos inviten a seguir estrechando m\u00e1s los lazos de amistad entre Espa\u00f1a y Rep\u00fablica Dominicana\u201d.<\/p>\n<p>De su lado, Erick Guzm\u00e1n, en su discurso se\u00f1al\u00f3 que \u201cCervantes en su literatura le deja al lector grandes ense\u00f1anzas de vida. La primera gran ense\u00f1anza es que cada persona debe determinar su realidad a partir de la forma c\u00f3mo ve el mundo, determinar el camino a seguir y definir metas claras. Otra ense\u00f1anza es que cada persona debe mantenerse fiel a su ideal, ver las cosas buenas de los dem\u00e1s y defender su propia virtud\u201d.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-7844\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/inposdomemisionespana-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Indic\u00f3 que esas ense\u00f1anzas le han tocado de manera personal, por lo que exhort\u00f3 a los presentes a mantenerse fieles a sus ideales, diciendo que \u201cdebemos cumplir con un prop\u00f3sito en cada lugar al que llegamos para que nuestro paso no sea en vano, sino m\u00e1s bien sume valor para nuestro entorno y para nuestro pa\u00eds\u201d.<\/p>\n<p>Guzm\u00e1n agreg\u00f3 que gracias a estas actividades, \u201ccontinuamos y reforzamos nuestro objetivo de impulsar la cultura desde el Instituto Postal Dominicano. INPOSDOM junto al trabajo de la comisi\u00f3n filat\u00e9lica albergan un tesoro hist\u00f3rico y cultural digno de dar a conocer y explotar para hacer de nuestra instituci\u00f3n una MARCA PA\u00cdS en temas relacionados con la cultura\u201d.<\/p>\n<p>Asimismo, destac\u00f3 que <strong>INPOSDOM<\/strong> junto a la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, reconocen la labor de dicha Fundaci\u00f3n \u201cEl Quijote de Madera\u201d, acogiendo la solicitud al unirse a la celebraci\u00f3n con esta emisi\u00f3n postal dedicada al maestro de las letras espa\u00f1olas y del mundo.<\/p>\n<p>La actividad cont\u00f3 tambi\u00e9n con la participaci\u00f3n del viceministro de Patrimonio Cultural, Gamal Michelen; el presidente de la Fundaci\u00f3n El Quijote de Madera, Juan Miguel Madera; quien dijo \u201cpalabras de agradecimiento y expuso algunas ideas del trabajo que viene haciendo\u201d y Alejandro Vignieri, presidente y miembro de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n, estuvieron presentes el Director del CCESD, Jes\u00fas Oyamburu; el presidente de la Sociedad Numism\u00e1tica, Jos\u00e9 Manuel Henr\u00edquez; el artista dominicano, Alberto Lestrad; funcionarios de INPOSDOM e invitados de las diferentes organizaciones culturales.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana, pusieron en circulaci\u00f3n la edici\u00f3n del sello postal conmemorativo al 475 aniversario del nacimiento del laureado escritor Miguel de Cervantes Saavedra, considerado como una de las m\u00e1ximas figuras de la literatura espa\u00f1ola universal. La entrega conmemorativa de esta emisi\u00f3n postal, se realiz\u00f3 en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7842,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7840"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7840"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7840\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7842"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7840"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7840"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7840"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}