{"id":7860,"date":"2022-09-09T14:21:17","date_gmt":"2022-09-09T18:21:17","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7860"},"modified":"2022-11-02T14:54:43","modified_gmt":"2022-11-02T18:54:43","slug":"director-general-de-inposdom-junto-a-comitiva-visitan-estafetas-de-santiago","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-de-inposdom-junto-a-comitiva-visitan-estafetas-de-santiago\/","title":{"rendered":"Director General de Inposdom junto a comitiva visitan estafetas de Santiago"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santiago, RD.-<\/strong>El director general del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), Erick Guzm\u00e1n, realiz\u00f3 un recorrido por varias de las estafetas de la provincia de Santiago de los Caballeros, con el objetivo de iniciar intercambios de ideas e instruir a los colaboradores que prestan sus servicios en dicha instituci\u00f3n, en la nueva l\u00ednea de trabajo a implementar a partir de su gesti\u00f3n.<\/p>\n<p>Al llegar a la principal estafeta en la ciudad coraz\u00f3n, el Director General de INPOSDOM, fue recibido por el subdirector Marcos Tavarez y la administrativo Mar\u00eda Ysabel Torres; quienes le dieron la bienvenida y les presentaron a todo el personal que realiza las labores en dicha estafeta.<\/p>\n<p>El encuentro entre funcionarios y colaboradores de la principal estafeta de Santiago (edificio declarado como patrimonio cultural), tuvo una receptividad muy din\u00e1mica y entusiasta, donde los mismos compartieron con el Director General y expresaron sus inquietudes y necesidades para poder seguir realizando sus labores con eficientizaci\u00f3n.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/recorridosantiago-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7861\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/recorridosantiago-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/recorridosantiago-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/recorridosantiago-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/recorridosantiago-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/recorridosantiago-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La supervisi\u00f3n de las oficinas postales, abarc\u00f3 tambi\u00e9n las demarcaciones localizadas en los municipios de Tamboril y Licey al Medio.<\/p>\n<p>Durante el recorrido, el director general Erick Guzm\u00e1n junto a la comitiva de funcionarios del Inposdom compuesta por los subdirectores; Francisco V\u00e1squez y Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones, general y t\u00e9cnico respectivamente; adem\u00e1s del director de operaciones, Nicol\u00e1s Pineda y Grecia Ota\u00f1o, encargada de servicios generales, acogieron con buena disposici\u00f3n lo exhortado por los empleados de cada una de las estafetas, con el prop\u00f3sito de trabajar de manera conjunta para el crecimiento y avance de la entidad.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/recorridosantiago2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-7864 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/recorridosantiago2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/recorridosantiago2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/recorridosantiago2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/recorridosantiago2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/recorridosantiago2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Recordar que, las visitas a las oficinas postales de la provincia de Santiago, se llevaron a cabo en el marco de instruir a todos los colaboradores de la instituci\u00f3n en el \u201cPlan de Transformaci\u00f3n y Relanzamiento del INPOSDOM\u201d y se extender\u00e1 a todas las estafetas a nivel nacional.<\/p>\n<p>Este plan de trabajo que se est\u00e1 implementando, est\u00e1 compuesto en 4 ejes fundamentales, que son: potencializar las \u00e1reas de log\u00edstica, servicio y distribuci\u00f3n; recuperar las infraestructuras con la restauraci\u00f3n de las edificaciones de la sede central y de las estafetas a nivel nacional; modernizar con mayor alcance tecnol\u00f3gico las oficinas de la entidad para agilizar los procesos en las funciones operacionales y administrativas; y relanzar el \u00e1mbito cultural del Instituto Postal Dominicano en el aspecto hist\u00f3rico, educativo y de tradici\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santiago, RD.-El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, realiz\u00f3 un recorrido por varias de las estafetas de la provincia de Santiago de los Caballeros, con el objetivo de iniciar intercambios de ideas e instruir a los colaboradores que prestan sus servicios en dicha instituci\u00f3n, en la nueva l\u00ednea de trabajo a implementar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7862,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7860"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7860"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7860\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7862"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7860"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7860"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7860"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}