{"id":7882,"date":"2022-09-22T15:20:25","date_gmt":"2022-09-22T19:20:25","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7882"},"modified":"2022-11-02T15:21:25","modified_gmt":"2022-11-02T19:21:25","slug":"director-general-de-inposdom-recibe-a-exportadores-de-bumpers-que-utilizan-servicios-de-la-institucion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-de-inposdom-recibe-a-exportadores-de-bumpers-que-utilizan-servicios-de-la-institucion\/","title":{"rendered":"Director General de INPOSDOM recibe a Exportadores de Bumpers que utilizan servicios de la instituci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Los sectores Pymes, son embajadores del talento y la creatividad de la Rep\u00fablica Dominicana.<\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, realiz\u00f3 un primer encuentro con las Peque\u00f1as y Medianas Empresas (PYMES), con el objetivo de brindar el apoyo necesario que permita el desarrollo y la internacionalizaci\u00f3n de dichas empresas.<\/p>\n<p>En la reuni\u00f3n el director general de INPOSDOM, Erick Guzm\u00e1n, estuvo acompa\u00f1ado de la Subdirecci\u00f3n T\u00e9cnica y de la Direcci\u00f3n de Operaciones, quienes coordinaron el acercamiento con los representantes de las PYMES para presentarles la disposici\u00f3n de varias medidas establecidas por la instituci\u00f3n que den respuestas r\u00e1pidas al fortalecimiento de los servicios que se ofrecen.<\/p>\n<figure id=\"attachment_7884\" aria-describedby=\"caption-attachment-7884\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encuentroexportadoresbompers-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-7884\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encuentroexportadoresbompers-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encuentroexportadoresbompers-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encuentroexportadoresbompers-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encuentroexportadoresbompers-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encuentroexportadoresbompers-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-7884\" class=\"wp-caption-text\">1. El director general de INPOSDOM, Erick Guzm\u00e1n, mientras dirig\u00eda unas palabras a los Exportadores de Bumpers junto a funcionarios de la instituci\u00f3n.<\/figcaption><\/figure>\n<p>\u201cPor eso estamos aqu\u00ed para ver en que nosotros podemos ayudarles, para que sus negocios comiencen a llegar a todas partes del mundo. Queremos ser un aliado de ustedes, un aliado de los emprendedores de las peque\u00f1as y medianas empresas. Porque si ustedes crecen, tambi\u00e9n crecemos nosotros\u201d, enfatiz\u00f3.<\/p>\n<p>Durante la reuni\u00f3n, Guzm\u00e1n, les garantiz\u00f3 que la entrega de las mercanc\u00edas que depositen en la entidad llegar\u00e1 en un tiempo record a su destino final y al mismo tiempo, los comprometi\u00f3 a ampliar sus carteras de clientes, ya que eso contribuir\u00eda significativamente con la generaci\u00f3n de mayores ingresos.<\/p>\n<p>\u201cUstedes van a tener la garant\u00eda de que esas mercanc\u00edas no van a durar 4, 5 o 6 d\u00edas, sino que ya el mismo d\u00eda o al d\u00eda siguiente estar\u00e1 yendo al aeropuerto sin problemas\u201d, asegur\u00f3 el director general de INPOSDOM.<\/p>\n<p>Adelant\u00f3 que se est\u00e1 trabajando en la posible colocaci\u00f3n de dos franjas de horarios laborables para las \u00e1reas de Servicios y de Operaciones, y que se est\u00e1 realizando el proceso de amplitud de vuelos hacia otros lugares con una proyecci\u00f3n a 150 pa\u00edses, as\u00ed como tambi\u00e9n, en la b\u00fasqueda de un mecanismo diferente de embalsamiento para el cuidado de los art\u00edculos que env\u00edan los usuarios hacia otros destinos.<\/p>\n<p>Estas medidas est\u00e1n siendo implementadas con la visi\u00f3n de que todos los usuarios puedan tener mayor acceso a los procesos de recepci\u00f3n y env\u00edos, de paqueter\u00edas y correspondencias que ofrece el INPOSDOM.<\/p>\n<p>En el encuentro, el director de operaciones, Jes\u00fas Pineda, al dar la bienvenida a la actividad y el motivo de este acercamiento solicitado por el Director General de INPOSDOM, fue quien tambi\u00e9n estuvo a cargo de la explicaci\u00f3n de los detalles de las medidas que se est\u00e1n implementando para facilitar los procesos a los clientes potenciales de la instituci\u00f3n postal presentes en dicha reuni\u00f3n.<\/p>\n<p>\u201cNosotros hemos querido hacer este acercamiento con ustedes, porque una de las l\u00edneas principales del se\u00f1or presidente de la Rep\u00fablica Luis Abinader, es que nosotros apoyemos las peque\u00f1as y medianas empresas (PYMES). Ustedes son empresarios de las fibras de vidrios que trabajan en la elaboraci\u00f3n de piezas vehiculares: bompers, laterales y bases de luces. Ustedes son embajadores del talento y la creatividad de los sectores de la Rep\u00fablica Dominicana\u201d, detall\u00f3 Pineda.<\/p>\n<p>El director de Operaciones de INPOSDOM, inform\u00f3 que dentro de las medidas dispuestas est\u00e1n la extensi\u00f3n del horario del servicio que ofrece la entidad, hasta las 4 de la tarde; se est\u00e1 trabajando para enviar mercanc\u00edas hacia otros lugares ampliando la cantidad de pa\u00edses destinos, de 36 a una proyecci\u00f3n de 150; acortar los tiempos de transportaci\u00f3n de paqueter\u00edas, con la realizaci\u00f3n de dos viajes al d\u00eda hacia al aeropuerto entregan las mercanc\u00edas a las diferentes aerol\u00edneas de destino.<\/p>\n<p>El encuentro que cont\u00f3 con la presencia del subdirector t\u00e9cnico, Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones y con la integraci\u00f3n de los propietarios de las siguientes empresas que fueron TBT Cabon Factory de Ngyen Rodr\u00edguez, NVY Composite de Stravinsky Ure\u00f1a, Nox Auto Accessories de Michael J. Mej\u00eda, JJ Carbon Creations de Javis Javier y JP Fibergless, quienes en el momento expresaron sus inquietudes e ideas de mejoras entorno al servicio que reciben de la entidad.<\/p>\n<p>Finalmente, la actividad que se desarroll\u00f3 en un ambiente de muchos entusiasmo y cooperaci\u00f3n en el sal\u00f3n de conferencias \u201cDon Enrique de Marchena\u201d de la sede central de INPOSDOM, termin\u00f3 con resultado muy satisfactorio tanto para la clase empresarial como para los funcionarios de la entidad.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los sectores Pymes, son embajadores del talento y la creatividad de la Rep\u00fablica Dominicana. Santo Domingo.- El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, realiz\u00f3 un primer encuentro con las Peque\u00f1as y Medianas Empresas (PYMES), con el objetivo de brindar el apoyo necesario que permita el desarrollo y la internacionalizaci\u00f3n de dichas empresas. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7883,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7882"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7882"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7882\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7883"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7882"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7882"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7882"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}