{"id":7895,"date":"2022-11-04T11:10:17","date_gmt":"2022-11-04T15:10:17","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7895"},"modified":"2022-11-04T11:10:17","modified_gmt":"2022-11-04T15:10:17","slug":"inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-conmemorativo-alusivo-al-bicentenario-de-san-cristobal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-conmemorativo-alusivo-al-bicentenario-de-san-cristobal\/","title":{"rendered":"INPOSDOM pone en circulaci\u00f3n sello postal conmemorativo alusivo al Bicentenario de San Crist\u00f3bal"},"content":{"rendered":"<p><strong>San Crist\u00f3bal.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), puso en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo alusivo al Bicentenario de la fundaci\u00f3n de San Crist\u00f3bal, provincia sure\u00f1a del pa\u00eds, siendo elevada a la categor\u00eda de \u201cCom\u00fan\u201d el 9 de febrero del a\u00f1o 1822.<\/p>\n<p>La actividad que se realiz\u00f3 en el pueblo sure\u00f1o, estuvo encabezada por el alcalde municipal, Jos\u00e9 Mont\u00e1s; quienes expres\u00f3 su agradecimiento al INPOSDOM, por el reconocimiento otorgado a su provincia natal, con una emisi\u00f3n de sello postal que tiene como significado destacar el valor hist\u00f3rico y nacional de la misma no solo por cumplir 200 a\u00f1os de fundaci\u00f3n, sino porque ser la cuna de la primera Constituci\u00f3n que hoy dirige a los dominicanos y dominicanas.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7897\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u201cPienso que hoy es un d\u00eda sin precedentes en San Crist\u00f3bal. La puesta en circulaci\u00f3n de un sello conmemorativo al Bicentenario de la elevaci\u00f3n de San Crist\u00f3bal a Com\u00fan de Santo Domingo. Hoy nos reunimos para tener otro acontecimiento hist\u00f3rico en el marco de los festejos de los 200 a\u00f1os. Un hecho ocurrido el 9 de julio de 1822 y la firma de nuestra Constituci\u00f3n\u201d, indic\u00f3 el Alcalde de San Crist\u00f3bal.<\/p>\n<p>Asegur\u00f3 que esta edici\u00f3n de sello postal recordar\u00e1 a los presentes y a las futuras generaciones, que en esa fecha se festej\u00f3 el Bicentenario, reiterando la \u00e9poca en la que fue elevada dicha provincia, a\u00f1adiendo que \u201clos cristobalenses, hoy nos sentimos m\u00e1s que regocijado, por esta alta distinci\u00f3n que el Instituto Postal Dominicano, hace con nuestro municipio, con este sello conmemorativo\u201d.<\/p>\n<p>Ese sentido, <strong>Fernando Arturo Qui\u00f1ones<\/strong> en representaci\u00f3n del director general, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> de INPOSDOM, felicit\u00f3 al Alcalde de dicha provincia y a los sancristobalenses, enfatizando que la entidad postal se une a la celebraci\u00f3n del Bicentenario, con esta importante emisi\u00f3n postal.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-7898 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/sellobicentenariosancristobal-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Resalt\u00f3 que este sello viene a poner a San Crist\u00f3bal a gravitar no solo en la geograf\u00eda nacional sino en todo el mundo como una ciudad de valor hist\u00f3rico que ha marcado parte importante de la historia de la Rep\u00fablica Dominicana, \u201cuna provincia que fue la cuna de la Constituci\u00f3n dominicana\u201d.<\/p>\n<p>De su lado, doctor Ram\u00f3n Puello B\u00e1ez, miembro del Comit\u00e9 Organizador; quien resalt\u00f3 el valor de la cultura filat\u00e9lica, agradeciendo a los miembros de esa sociedad al tomar en cuenta la selecci\u00f3n de emitir un sello para el pueblo sancristobalense.<\/p>\n<p>Agradeci\u00f3 a la entidad postal su apoyo y reconocimiento en el Bicentenario; proponiendo someter al Ministerio de Educaci\u00f3n la idea de incorporar el estudio de la filatelia como parte del programa educativo de la tanda extendida para enriquecer la calidad de la educaci\u00f3n.<\/p>\n<p>En la ceremonia estuvieron tambi\u00e9n funcionarios y personalidades de la provincia, la vicealcaldesa municipal, Marisela Mesa; la gobernadora, Pura Castillas; Ing. Luis P\u00e9rez, quien realiz\u00f3 la advocaci\u00f3n a Dios; adem\u00e1s de Alejandro Vignieri, presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y a los funcionarios de <strong>INPOSDOM<\/strong>.<\/p>\n<p>La emisi\u00f3n postal no. 17-22, dise\u00f1ado en papel tropicalizado engomado, con una cantidad de impresa de 15 mil ejemplares, valorada cada estampilla por un costo de RD$200.00 pesos dominicanos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>San Crist\u00f3bal.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), puso en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo alusivo al Bicentenario de la fundaci\u00f3n de San Crist\u00f3bal, provincia sure\u00f1a del pa\u00eds, siendo elevada a la categor\u00eda de \u201cCom\u00fan\u201d el 9 de febrero del a\u00f1o 1822. La actividad que se realiz\u00f3 en el pueblo sure\u00f1o, estuvo encabezada por el alcalde [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7896,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,67,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7895"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7895"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7895\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7896"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7895"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7895"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}