{"id":7904,"date":"2022-09-30T12:04:34","date_gmt":"2022-09-30T16:04:34","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7904"},"modified":"2022-11-08T09:26:04","modified_gmt":"2022-11-08T13:26:04","slug":"director-general-de-inposdom-sostuvo-encuentro-con-subdirectores-y-administradores-de-las-estafetas-provinciales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/director-general-de-inposdom-sostuvo-encuentro-con-subdirectores-y-administradores-de-las-estafetas-provinciales\/","title":{"rendered":"Director General de INPOSDOM sostuvo encuentro con Subdirectores y Administradores de las estafetas provinciales"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo, R.D. \u2013<\/strong> El director general del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, sostuvo un encuentro con los Subdirectores y Administradores de las estafetas provinciales, con el prop\u00f3sito de conocer de primera mano la disponibilidad de cada una y para avanzar en el mejoramiento de los servicios que se ofrecen a los clientes adaptados a los nuevos tiempos.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7907\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>La actividad que se realiz\u00f3 en el marco del plan de trabajo que incluye el eje de levantamiento y reestructuraci\u00f3n de las oficinas postales, el Director General de INPOSDOM, inst\u00f3 a los subdirectores y a los administradores de las estafetas a actuar con transparencia y apego a los valores morales, exhort\u00e1ndole a seguir trabajando con las actuales estrategias que se han venido desarrollando, las cuales corresponden al \u201cPlan de Transformaci\u00f3n y Relanzamiento del INPOSDOM\u201d.<\/p>\n<p>\u201cEs una reuni\u00f3n de trabajo, es una reuni\u00f3n de compromiso, de saber la realidad nuestra\u201d, manifest\u00f3 Guzm\u00e1n.<\/p>\n<p>Asimismo, explic\u00f3 durante la reuni\u00f3n, que habr\u00e1 un m\u00e9todo de comunicaci\u00f3n m\u00e1s directo dividido por supervisores, quienes dar\u00e1n respuestas inmediatas a cualquier inquietud o emergencia que se pudiera presentar en las diferentes estafetas.<\/p>\n<p>Guzm\u00e1n mostr\u00f3 su disposici\u00f3n a los all\u00ed presentes en aras de trabajar de manera conjunta, definiendo que INPOSDOM, \u201ces de todos\u201d.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-7906 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Encuentroencargadosestafetas-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Durante la actividad con la participaci\u00f3n de las provincias: La Altagracia, Hato Mayor, La Romana, Espaillat, de Duarte, Santiago de los Caballeros, Monse\u00f1or Nouel, La Vega, Bahoruco, de Peravia, San Jos\u00e9 de Ocoa, Monte Plata, Pedernales y Dajab\u00f3n, donde se produjo una comunicaci\u00f3n bidireccional con intercambios de impresiones entre los administradores y encargados de estafetas y el Director General de la entidad postal.<\/p>\n<p>En el encuentro acompa\u00f1aron al director general de <strong>INPOSDOM<\/strong>, Erick Guzm\u00e1n; el subdirector general, Francisco V\u00e1squez; las encargadas, Carmen Tejeda de recursos humanos y Carmen Polanco de administraci\u00f3n postal.<\/p>\n<p>Al finalizar el encuentro, que se realiz\u00f3 en el sal\u00f3n de conferencia Enrique de Marchena, el Director de INPOSDOM, invit\u00f3 a todos los colaboradores presentes a un suculento almuerzo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, R.D. \u2013 El director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, sostuvo un encuentro con los Subdirectores y Administradores de las estafetas provinciales, con el prop\u00f3sito de conocer de primera mano la disponibilidad de cada una y para avanzar en el mejoramiento de los servicios que se ofrecen a los clientes adaptados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7905,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7904"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7904"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7904\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7905"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7904"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}