{"id":7913,"date":"2022-11-09T10:09:22","date_gmt":"2022-11-09T14:09:22","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=7913"},"modified":"2022-11-09T10:09:22","modified_gmt":"2022-11-09T14:09:22","slug":"inposdom-y-one-ponen-en-circulacion-emision-postal-alusiva-al-decimo-primer-censo-tecnologico-de-poblacion-y-vivienda-2022-en-rd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-y-one-ponen-en-circulacion-emision-postal-alusiva-al-decimo-primer-censo-tecnologico-de-poblacion-y-vivienda-2022-en-rd\/","title":{"rendered":"INPOSDOM y ONE ponen en circulaci\u00f3n emisi\u00f3n postal alusiva al \u201cD\u00e9cimo primer censo tecnol\u00f3gico de Poblaci\u00f3n y Vivienda 2022\u201d en RD"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>El sello dise\u00f1ado por uno de los miembros de la ONE, Huascar Vanderhosrt, con un valor de RD$60.00 pesos y una cantidad de 15 mil copias para su difusi\u00f3n; deja instituido el compromiso de colaboraci\u00f3n de la entidad postal en el proceso de recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n a nivel nacional.<\/p><\/blockquote>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Santo Domingo.-\u00a0<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) y la Oficina Nacional de Estad\u00edstica (<strong>ONE<\/strong>), pusieron en circulaci\u00f3n una emisi\u00f3n postal conmemorativa alusiva al \u201cX Censo Nacional de la Poblaci\u00f3n y Vivienda 2022\u201d, con el objetivo de que sirva como medio de difusi\u00f3n en este proceso vital para el pa\u00eds.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La actividad que se realiz\u00f3 en las instalaciones de la Oficina Nacional de Estad\u00edstica, estuvo encabezada por la directora general de la ONE, Miosotis Rivas Pe\u00f1a y <strong>Fernando Arturo Qui\u00f1ones<\/strong>, subdirector t\u00e9cnico, que estuvo en representaci\u00f3n del director general<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">de INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>; ambos funcionarios destacaron la importancia de la realizaci\u00f3n de este Censo para la recolecci\u00f3n de los datos e informaci\u00f3n de poblaci\u00f3n y vivienda.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-7918\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el acto, la Directora General de la ONE, quien dio la bienvenida, agradeci\u00f3 a la Instituci\u00f3n Postal por la emisi\u00f3n del sello que hace alusi\u00f3n a este \u201cPrimer Censo Tecnol\u00f3gico 2022, resaltando tambi\u00e9n el apoyo que ha tenido del INPOSDOM, con relaci\u00f3n a la distribuci\u00f3n de los materiales a utilizar en esta jornada censal nacional.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cYo agradezco mucho al INPOSDOM, no solamente por este sello sino por el apoyo que\u00a0 han estado dando al D\u00e9cimo Censo Nacional de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Hay personal de ustedes que han estado trabajando con nosotros en todo el proceso de despacho de materiales\u201d, precis\u00f3 Rivas Pe\u00f1a en el marco del programa de los viernes tem\u00e1ticos de dicha entidad.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De su lado, el subdirector t\u00e9cnico de INPOSDOM, Fernando Qui\u00f1ones, quien habl\u00f3 en nombre del Director General del Instituto Postal, refiriendo que la emisi\u00f3n de este sello postal permitir\u00e1 a los ciudadanos dominicanos incluso a los no residentes en el pa\u00eds y el mundo poder conocer esta iniciativa realizada por el Gobierno Central.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-7916 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloxcenso-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u201cEl D\u00e9cimo Censo Nacional de Poblaci\u00f3n y Vivienda, que evidentemente es uno de los instrumentos m\u00e1s importantes que tiene el Estado Dominicano, porque permite con ello censar y hacer una an\u00e1lisis sociodemogr\u00e1fico, socioecon\u00f3mico incluso sociopol\u00edtico, que permita de alguna manera realizar las planificaciones de las pol\u00edticas de Estado que debemos tener\u201d, indic\u00f3 el funcionario de INPOSDOM.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El sello que fue dise\u00f1ado por uno de los miembros de la ONE, Huascar Vanderhosrt, con un valor de RD$60.00 pesos y una cantidad de 15 mil copias para su difusi\u00f3n, tiene un tama\u00f1o de 40 x 30 mm siendo la emisi\u00f3n no. 18-22 que deja instituido el compromiso de colaboraci\u00f3n de la entidad postal en el proceso de recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n a nivel nacional.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Durante la puesta en circulaci\u00f3n, se cont\u00f3 con la\u00a0 presencia de Victor Romero, encdo. del departamento de Censos; Ravel Dom\u00ednguez, director de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n; Chelila Ruiz, encda. de la divisi\u00f3n de censo poblaci\u00f3n y vivienda y Mar\u00eda Rita Parra, coordinadora de log\u00edstica de la divisi\u00f3n de censos de poblaci\u00f3n, as\u00ed como tambi\u00e9n Atala Lluberes, directora de filatelia de INPOSDOM.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Recordar que el Censo se estar\u00e1 ejecutando mediante el decreto no. 420-22, los d\u00edas del 10 al 23 de noviembre del presente a\u00f1o, quedando instituido desde el pasado 27 de septiembre del 2021 bajo el Decreto no. 607-21.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El sello dise\u00f1ado por uno de los miembros de la ONE, Huascar Vanderhosrt, con un valor de RD$60.00 pesos y una cantidad de 15 mil copias para su difusi\u00f3n; deja instituido el compromiso de colaboraci\u00f3n de la entidad postal en el proceso de recolecci\u00f3n de informaci\u00f3n a nivel nacional. Santo Domingo.-\u00a0 El Instituto Postal Dominicano [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":7917,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,67,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7913"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7913"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7913\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7917"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7913"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7913"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7913"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}