{"id":8040,"date":"2022-11-16T15:26:15","date_gmt":"2022-11-16T19:26:15","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8040"},"modified":"2022-11-16T15:29:22","modified_gmt":"2022-11-16T19:29:22","slug":"inposdom-presenta-plan-de-transformacion-al-conmemorar-el-59-aniversario-de-la-entidad-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-presenta-plan-de-transformacion-al-conmemorar-el-59-aniversario-de-la-entidad-postal\/","title":{"rendered":"INPOSDOM presenta plan de transformaci\u00f3n al conmemorar el 59 aniversario de la entidad postal"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo. &#8211;<\/strong> Al conmemorar el 59 aniversario del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), el titular <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, anunci\u00f3 la ejecuci\u00f3n del Plan Nacional de Transformaci\u00f3n y Relanzamiento del Sistema Postal Dominicano, basado en la transparencia y cuatro ejes fundamentales dirigidos a eficientizar la calidad del servicio a favor de la poblaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Al encabezar la misa de acci\u00f3n de gracias celebrada en la Catedral Primada de Am\u00e9rica, Guzm\u00e1n indic\u00f3 que est\u00e1n comprometidos con lograr la \u00f3ptima transferencia de las comunicaciones postales y afines con profesionalidad, calidad la cual est\u00e1 dirigida a la satisfacci\u00f3n del cliente como meta principal.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversario-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8041\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversario-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversario-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversario-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversario-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversario-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Asegur\u00f3 que el desarrollo del Plan, tiene como objetivo generar los mecanismos que permitan habilitar la modernizaci\u00f3n del sector postal en la Rep\u00fablica Dominicana, trabajando en cuatro ejes fundamentales, fortaleciendo el aspecto cultural filat\u00e9lico como aporte educativo para el pa\u00eds.<\/p>\n<p>Guzm\u00e1n dijo sentirse agradecido por tener la oportunidad de representar la instituci\u00f3n en la que est\u00e1n llamados a servir tras comprometerse a hacer cambios importantes para marcar un antes y un despu\u00e9s de su llegada a la instituci\u00f3n postal.<\/p>\n<p>\u201cEl Instituto Postal Dominicano cumple 59 a\u00f1os, m\u00e1s de medio siglo de historia. Hoy quiero frente a ustedes y ante nuestro Se\u00f1or Jesucristo, primero agradecer al presidente de la Rep\u00fablica Luis Abinader por su confianza y la oportunidad para hacer los cambios necesarios apegado transparencia, eficiencia y calidad con las herramientas que tengo previsto implementar para eficientizar el correo\u201d, expres\u00f3 Guzm\u00e1n,<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8046 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Afirm\u00f3 que est\u00e1n comprometidos con este proyecto y que se pretende regularizar el sector postal para ofrecer un mejor servicio de recepci\u00f3n y entrega de correspondencia y paqueter\u00eda dentro y fuera del pa\u00eds con la intenci\u00f3n de que los servicio sean de calidad y que llegue de la mejor manera a la ciudadan\u00eda.<\/p>\n<p>\u00a8Cuento con un personal t\u00e9cnico profesional de hombres y mujeres calificado para que esta iniciativa sea exitosa, capaz de generar utilidades superiores a las empresas m\u00e1s rentables del pa\u00eds y posicionarse como l\u00edder indiscutible del sector postal\u00a8 apunt\u00f3.<\/p>\n<p>En la eucarist\u00eda de acci\u00f3n de gracias estuvieron presentes, monse\u00f1or Jain M\u00e9ndez, representante de la Nunciatura Apost\u00f3lica; Juan Jos\u00e9 Rojas, Diputado de Santo Domingo; el viceministro de Relaciones Exteriores, Carlos de la Mota; el viceministro de la Juventud, Francisco Santiago; Doris Javier, viceministra de la Mujer y Benita Contreras V\u00e1squez, subdirectora del Plan Social, as\u00ed como representante de la Armada Dominicana y la Polic\u00eda Nacional, los coroneles Montas Lluberes, Nelson B\u00e1ez y el padre Nelson Clark.<\/p>\n<p>Elpidio Garc\u00eda de Sup\u00e9rate, William Rosario de Educaci\u00f3n, Farah V\u00e1squez de Portuaria, Jehimy N\u00fa\u00f1ez del Ayuntamiento de Santo Domingo Este (ASDE) y Luis Felipe Cartagena del Ministerio de Interior y Polic\u00eda; adem\u00e1s de Maicol Lugo de la Junta de Directores y funcionarios de INPOSDOM.<\/p>\n<p><strong>Otras actividades conmemorativas del 59 aniversario<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8045\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/59aniversarioss-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/strong><\/p>\n<p>Los actos de celebraci\u00f3n del aniversario del Instituto Postal, iniciaron a las 8:00 de la ma\u00f1ana con el izamiento de la bandera acompa\u00f1ado de las notas de nuestro Himno Dominicano tocadas por la banda de m\u00fasica de la Armada de la Rep\u00fablica Dominicana Nacional.<\/p>\n<p>En horas tempranas, se procedi\u00f3 a realizar el develamiento del Escudo Nacional en la explanada frontal de la entidad postal, que fue donado por Miguel Estrella, un destacado historiador y coleccionista numism\u00e1tico; quien dijo es un honor para \u00e9l realizar este donativo, indicando que en el INPOSDOM, es el mejor lugar para colocar este s\u00edmbolo patrio.<\/p>\n<p>Finalmente, a las 12:00 del mediod\u00eda, las actividades culminaron con un desfile hacia el Altar de la Patria, para realizar una ofrenda floral en memoria y honor a los patricios, entonando otra vez las gloriosas notas del Himno Nacional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo. &#8211; Al conmemorar el 59 aniversario del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), el titular Erick Guzm\u00e1n, anunci\u00f3 la ejecuci\u00f3n del Plan Nacional de Transformaci\u00f3n y Relanzamiento del Sistema Postal Dominicano, basado en la transparencia y cuatro ejes fundamentales dirigidos a eficientizar la calidad del servicio a favor de la poblaci\u00f3n. Al encabezar la misa [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8042,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8040"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8040"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8040\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8042"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}