{"id":8049,"date":"2022-11-16T15:35:54","date_gmt":"2022-11-16T19:35:54","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8049"},"modified":"2022-11-16T15:36:54","modified_gmt":"2022-11-16T19:36:54","slug":"inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-conmemorativa-a-los-500-anos-de-la-primera-rebelion-de-esclavos-africanos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-conmemorativa-a-los-500-anos-de-la-primera-rebelion-de-esclavos-africanos\/","title":{"rendered":"INPOSDOM pone en circulaci\u00f3n emisi\u00f3n postal conmemorativa a los 500 a\u00f1os de la primera rebeli\u00f3n de esclavos Africanos"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), puso en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo a los 500 a\u00f1os de la primera rebeli\u00f3n de esclavos negros del Nuevo Mundo, que tuvo lugar el segundo d\u00eda de la Navidad de 1521, acontecimiento que ocurri\u00f3 en el ingenio del virrey Diego Col\u00f3n, que se encontraba ubicado a unas cuatro leguas de la ciudad de Santo Domingo, primero en la ribera del r\u00edo Nigua y fue traslado luego a la ribera del r\u00edo Isabela.<\/p>\n<p>La actividad que se realiz\u00f3 en el Museo Nacional de Historia y Geograf\u00eda, fue encabezado por el viceministro de Patrimonio Cultural, Gamal Michel\u00e9n y la subdirectora Manuela Qui\u00f1ones en representaci\u00f3n del licenciado <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, director general del INPOSDOM; quienes en sus discursos expresaron la importancia de la emisi\u00f3n de este sello en reconocimiento de la historia y de las ra\u00edces africanas que ha heredado el pueblo dominicano.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8051\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u201cUno de los cr\u00edmenes m\u00e1s grande de la humanidad ha sido la trata de esclavos\u201d, manifest\u00f3 Michel\u00e9n, agregando a seguida que los espa\u00f1oles de la \u00e9poca due\u00f1os de los ingenios azucareros durante la colonia le daban mayor importancia a la melaza que a la vida de los negros esclavos.<\/p>\n<p>El Viceministro de Patrimonio Cultural, se\u00f1al\u00f3 tambi\u00e9n que lo m\u00e1s importante para todos los seres humanos y que debemos tener presentes es que solo existe una raza, la humana.<\/p>\n<p>Asimismo, la subdirectora del INPOSDOM, Manuela Qui\u00f1ones, quien habl\u00f3 en nombre de la entidad postal, diciendo que con la emisi\u00f3n de esta estampilla se deja la constancia en la historia de la Rep\u00fablica Dominicana, la mezcla de nuestras ra\u00edces africanas, que nos han dejado como herencia ese esp\u00edritu de libertad, valent\u00eda que termin\u00f3 reflej\u00e1ndose en los criollos.<\/p>\n<p>\u201cPor esa raz\u00f3n, INPOSDOM y la Sociedad Filat\u00e9lica, encabezado por nuestro director Erick Guzm\u00e1n, seguiremos trabajando unidos de manera permanente para ir ejecutando acciones de este tipo que promuevan y fortalezcan la cultura universal y por ende enriquezca la cultura de los dominicanos y dominicanas\u201d, enfatiz\u00f3 Qui\u00f1ones.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8052 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/selloafricano-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>En la puesta en circulaci\u00f3n, se cont\u00f3 con la presencia de Jes\u00fas Paniagua, secretario general de la Comisi\u00f3n Nacional Dominicana para la UNESCO; quien valor\u00f3 el homenaje hecho a los afrodescendientes en reconocimiento al legado de la cultura africana para erradicar las injusticias sociales heredadas de la historia y para luchar contra el racismo, los prejuicios y la discriminaci\u00f3n.<\/p>\n<p>De igual manera, el viceministro de Pol\u00edtica Exterior Multilateral, Rub\u00e9n Arturo Sili\u00e9 Valdez, salud\u00f3 el reconocimiento hecho y destac\u00f3 que con el levantamiento de los negros se realizaron otras sublevaciones de esclavos siendo llamados estos por los Espa\u00f1oles \u201clos cimarrones\u201d, compar\u00e1ndolos con los animales salvajes que exist\u00edan en la Isla, a su vez iniciando la denominada \u201cguerra contra los negros\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n, estuvieron presentes en la ceremonia, Omar Rancier, decano de la Facultad de Arquitectura de la UNPHU; Carlos And\u00fajar, director general de Museos; \u00c1ngela Hern\u00e1ndez, directora general de Libro y Lectura; Jos\u00e9 Guerrero, director del Museo de Historia y Geograf\u00eda; Alba Albert, escritora e historiadora; los soci\u00f3logos y folkloristas, Dagoberto Tejeda Ortiz y Roldan M\u00e1rmol; Alejandro Vignieri, presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y sus miembros, adem\u00e1s de miembros de organizaciones culturales y funcionarios del INPOSDOM.<\/p>\n<p>La emisi\u00f3n postal no. 19-22, dise\u00f1ado en papel tropicalizado engomado, con una cantidad de impresa de 15 mil ejemplares, valorada cada estampilla por un costo de RD$100.00 pesos dominicanos, autorizado por el decreto No 49-22 de fecha 7 de febrero del 2022.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), puso en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo a los 500 a\u00f1os de la primera rebeli\u00f3n de esclavos negros del Nuevo Mundo, que tuvo lugar el segundo d\u00eda de la Navidad de 1521, acontecimiento que ocurri\u00f3 en el ingenio del virrey Diego Col\u00f3n, que se encontraba ubicado a unas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8050,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8049"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8049"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8049\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8050"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8049"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8049"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8049"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}