{"id":8172,"date":"2022-11-28T13:29:36","date_gmt":"2022-11-28T17:29:36","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8172"},"modified":"2022-11-28T13:29:36","modified_gmt":"2022-11-28T17:29:36","slug":"inposdom-y-fundacion-sinfonia-ponen-en-circulacion-emision-postal-alusiva-a-la-ensenanza-de-la-musica-clasica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-y-fundacion-sinfonia-ponen-en-circulacion-emision-postal-alusiva-a-la-ensenanza-de-la-musica-clasica\/","title":{"rendered":"INPOSDOM y Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda ponen en circulaci\u00f3n emisi\u00f3n postal alusiva a la ense\u00f1anza de la m\u00fasica cl\u00e1sica"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo. &#8211;<\/strong> El Instituto Postal Dominicana (<strong>INPOSDOM<\/strong>) y Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda pusieron en circulaci\u00f3n el sello postal alusiva de dicha instituci\u00f3n, por su aporte al arte y la cultura, de manera especial a la promoci\u00f3n y difusi\u00f3n de la m\u00fasica cl\u00e1sica, a trav\u00e9s de su ense\u00f1anza a la juventud dominicana, en el marco del concierto de clausura del Taller de Formaci\u00f3n para J\u00f3venes Cantantes.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8176\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La actividad de puesta en circulaci\u00f3n estuvo encabezada por el director general del INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> y Margarita Miranda Mitrov, presidenta de la Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda; quienes importantizaron esta emisi\u00f3n postal que viene a darle un repunte hist\u00f3rico cultural a la m\u00fasica cl\u00e1sica.<\/p>\n<p>\u201cEl legado de la Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda es incalculable. El Instituto Postal Dominicano y la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica a trav\u00e9s de este sello postal rinden homenaje a la exitosa labor de promoci\u00f3n y difusi\u00f3n de la m\u00fasica cl\u00e1sica que durante m\u00e1s de tres d\u00e9cadas viene realizando la Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda, reconociendo sus aportes para que la juventud dominicana pueda cultivarse y desarrollarse en este g\u00e9nero musical\u201d, expres\u00f3 Guzm\u00e1n.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8173 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Asimismo, el director general del INPOSDOM, reiter\u00f3 continuar respaldando la cultura dominicana con emisiones como estas, que colocan en alto la labor de instituciones que se preocupan por el desarrollo de los j\u00f3venes del pa\u00eds.<\/p>\n<p>De su lado, Margarita Miranda Mitrov, quien dio las gracias al Instituto Postal Dominicano y a su director Erick Guzm\u00e1n por la emisi\u00f3n del sello a Sinfon\u00eda, destacando la labor que ha venido realizando la Fundaci\u00f3n por m\u00e1s de 3 d\u00e9cadas, con la creaci\u00f3n de programas educativos en apoyo al Conservatorio Nacional de M\u00fasica y la participaci\u00f3n que han tenido en festivales internacionales.<\/p>\n<p>\u201cEn el a\u00f1o 2012 la Fundaci\u00f3n cre\u00f3 una residencia orquestal con m\u00fasicos j\u00f3venes de la Rep\u00fablica Dominicana, a partir de ese momento este Conservatorio ha sido la sede de muchos talleres, much\u00edsimas clases magistrales, estamos otorgando becas y desde el 2018, creamos un Programa de J\u00f3venes Cantantes\u201d, indic\u00f3 Mitrov<\/p>\n<p>Dijo adem\u00e1s que ese programa que se inaugur\u00f3 bajo la tutela acad\u00e9mica del maestro Kamal Khan, al realizarse este \u00faltimo taller del 2022, integraron 6 nuevos participantes que suman unos 20 j\u00f3venes que conforman el grupo de talentos dominicanos de la m\u00fasica cl\u00e1sica nacional.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8174\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/emisionsinfonica2-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En la ceremonia, se cont\u00f3 con la presencia de la profesora Jacqueline Huguet, directora de la Direcci\u00f3n Nacional de M\u00fasica; quien habl\u00f3 tambi\u00e9n en nombre del Director Nacional de Bellas Artes, Mario Lebr\u00f3n, felicitando a la Fundaci\u00f3n por sus 35 a\u00f1os de labor y de haber recibido dicho reconocimiento a trav\u00e9s de la emisi\u00f3n del sello postal, y a los j\u00f3venes cantantes del acto, exhortando la importancia de mantener los lazos de colaboraci\u00f3n entre ambas entidades.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n estuvieron en el concierto y puesta en circulaci\u00f3n el embajador de Francia, Erick Fournier; el c\u00f3nsul de Israel, Av\u00eda Levia; Katia Aferch, embajadora de la Uni\u00f3n Europea; Daniela Rodr\u00edguez en representaci\u00f3n de la familia Rodr\u00edguez Copello; Alejandro Vignieri, presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y sus miembros; el tesorero de la Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda, Enrique Valdez, estudiantes, familiares y miembros de la misma, as\u00ed como tambi\u00e9n funcionarios del INPOSDOM.<\/p>\n<p>La emisi\u00f3n postal no. 20-22, dise\u00f1ado por el Arq. Vignieri en papel tropicalizado engomado, cuenta con una cantidad impresa de 20 mil ejemplares, valorada cada estampilla por un costo de RD$50.00 pesos dominicanos, autorizado por el decreto No 130-19 de fecha 03 de abril del 2019, en un tama\u00f1o 40 x 30 mm.<\/p>\n<p>Al finalizar la puesta en circulaci\u00f3n, los presentes disfrutaron de una presentaci\u00f3n de m\u00fasica l\u00edrica dirigida por el maestro Kamal Khan junto a 20 j\u00f3venes dominicanos talentosos que participaron de los talleres.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo. &#8211; El Instituto Postal Dominicana (INPOSDOM) y Fundaci\u00f3n Sinfon\u00eda pusieron en circulaci\u00f3n el sello postal alusiva de dicha instituci\u00f3n, por su aporte al arte y la cultura, de manera especial a la promoci\u00f3n y difusi\u00f3n de la m\u00fasica cl\u00e1sica, a trav\u00e9s de su ense\u00f1anza a la juventud dominicana, en el marco del concierto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8175,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8172"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8172"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8172\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8175"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8172"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8172"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8172"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}