{"id":8178,"date":"2022-11-28T13:36:49","date_gmt":"2022-11-28T17:36:49","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8178"},"modified":"2022-11-28T13:36:49","modified_gmt":"2022-11-28T17:36:49","slug":"inposdom-da-la-bienvenida-a-la-navidad-que-cambia-y-transforma-con-encendido-del-arbolito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-da-la-bienvenida-a-la-navidad-que-cambia-y-transforma-con-encendido-del-arbolito\/","title":{"rendered":"INPOSDOM da la bienvenida a la \u201cNavidad que Cambia y Transforma\u201d con encendido del \u00e1rbolito"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El director general del Instituto Postal Dominicana (INPOSDOM), <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, dio la bienvenida por todo lo alto junto a los colaboradores de la instituci\u00f3n a la temporada navide\u00f1a bajo el nombre \u201cNavidad que Cambia y Transforma\u201d, con el encendido del \u00e1rbolito siendo la \u00e9poca m\u00e1s especial del mes de diciembre.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8179\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La actividad que inici\u00f3 en un recorrido por los diferentes departamentos de la instituci\u00f3n a ritmo de m\u00fasica navide\u00f1a partiendo desde el despacho general hasta la explanada frontal, donde el director general del <strong>INPOSDOM<\/strong>, dirigi\u00f3 unas motivadoras palabras a todos los empleados presentes, anunciando que para el a\u00f1o 2023, habr\u00e1n grandes cambios en beneficio de los mismos y de la entidad postal.<\/p>\n<p>\u201cLa temporada navide\u00f1a en el Instituto Postal Dominicano, es una tiempo de mucha alegr\u00eda, de mucho \u00e1nimo y fiesta. Esta navidad que transforma, esta navidad que cambia. Esta navidad que es el pre\u00e1mbulo para el gran a\u00f1o de transformaci\u00f3n que tendr\u00e1 el INPOSDOM. El pr\u00f3ximo a\u00f1o ser\u00e1 de muchas cosas buenas para nosotros, tanto para la instituci\u00f3n como para los colaboradores\u201d, manifest\u00f3 Guzm\u00e1n.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8181 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/encendidoarbolito-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Asimismo, dijo que para las festividades del mes de diciembre se estar\u00e1n realizando los denominados \u201cviernes tem\u00e1ticos\u201d, como una forma de dinamizar e integrar al personal para estrechar m\u00e1s los lazos laborales entre la directiva y los colaboradores.<\/p>\n<p>A\u00f1adi\u00f3 tambi\u00e9n que se seguir\u00e1n efectuando los aguinaldos navide\u00f1os, que son manifestaciones de alegr\u00edas propias de esta \u00e9poca, donde se celebran las pascuas sobre la natividad del ni\u00f1o Jes\u00fas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El director general del Instituto Postal Dominicana (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, dio la bienvenida por todo lo alto junto a los colaboradores de la instituci\u00f3n a la temporada navide\u00f1a bajo el nombre \u201cNavidad que Cambia y Transforma\u201d, con el encendido del \u00e1rbolito siendo la \u00e9poca m\u00e1s especial del mes de diciembre. La actividad que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8180,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8178"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8178"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8178\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8180"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8178"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8178"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8178"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}