{"id":8185,"date":"2022-11-29T09:41:17","date_gmt":"2022-11-29T13:41:17","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8185"},"modified":"2022-11-29T09:41:17","modified_gmt":"2022-11-29T13:41:17","slug":"salud-publica-e-inposdom-realizan-jornada-de-vacunacion-contra-virus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/salud-publica-e-inposdom-realizan-jornada-de-vacunacion-contra-virus\/","title":{"rendered":"Salud P\u00fablica e INPOSDOM realizan jornada de vacunaci\u00f3n contra virus"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Ministerio de Salud P\u00fablica y el Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), realizaron una jornada de vacunaci\u00f3n en beneficio de los colaboradores de la entidad postal, con el objetivo de combatir el contagio de\u00a0 enfermedades virales que se expanden dentro de la poblaci\u00f3n.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/vacunacioninfluenza-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8186\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/vacunacioninfluenza-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/vacunacioninfluenza-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/vacunacioninfluenza-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/vacunacioninfluenza-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/vacunacioninfluenza-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La jornada organizada por la encargada de Salud Ocupacional, Lucia Torres, bajo\u00a0 la direcci\u00f3n de <strong>Carmen Tejeda<\/strong>, encargada Recursos Humanos del INPOSDOM, la cual se llev\u00f3 a cabo en el sal\u00f3n de la Escuela Postal con la participaci\u00f3n masiva de los empleados de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>La actividad se inici\u00f3 a las 8:30 de la ma\u00f1ana vacunando contra la influenza a todo el personal que se dio cita, concluyendo pasada las 3:00 de la tarde con la satisfacci\u00f3n de la encargada de Recursos Humanos del deber cumplido.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Ministerio de Salud P\u00fablica y el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), realizaron una jornada de vacunaci\u00f3n en beneficio de los colaboradores de la entidad postal, con el objetivo de combatir el contagio de\u00a0 enfermedades virales que se expanden dentro de la poblaci\u00f3n. La jornada organizada por la encargada de Salud Ocupacional, Lucia Torres, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8187,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[92,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8185"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8185"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8185\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8187"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8185"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8185"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8185"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}