{"id":8193,"date":"2022-11-29T09:58:30","date_gmt":"2022-11-29T13:58:30","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8193"},"modified":"2022-11-29T09:58:30","modified_gmt":"2022-11-29T13:58:30","slug":"inposdom-estuvo-participando-de-2da-feria-de-buenas-practicas-de-extension-y-cultura-universitaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-estuvo-participando-de-2da-feria-de-buenas-practicas-de-extension-y-cultura-universitaria\/","title":{"rendered":"INPOSDOM estuvo participando de 2da. Feria de Buenas Pr\u00e1cticas de Extensi\u00f3n y Cultura Universitaria"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), estuvo participando de la 2da. Feria de Buenas Pr\u00e1cticas de Extensi\u00f3n y Cultura Universitaria de la Regi\u00f3n Norte, que tuvo el objetivo este a\u00f1o de resaltar los avances y logros en el aspecto educativo, de emprendedur\u00edsmo y cultural de dicha zona del pa\u00eds.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8195\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En la apertura de la feria, estuvo presente el director de la Escuela Postal, Jos\u00e9 del Carmen y la encargada administrativa de la estafeta principal de Santiago, Mar\u00eda Isabel Torres, en representaci\u00f3n de <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, director general del INPOSDOM.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8194 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/feriasantiago-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Durante la actividad, Jos\u00e9 del Carm\u00e9n, que fungi\u00f3 como responsable del stand de la entidad, explic\u00f3 el significado que tiene la participaci\u00f3n de la instituci\u00f3n en dichos eventos como estos, para la promoci\u00f3n de los servicios que se ofrecen y el aporte cultural que la misma representa para la educaci\u00f3n superior.<\/p>\n<p>El evento que se realiz\u00f3 con la iniciativa del Viceministerio de Extensi\u00f3n, encabezado por Mar\u00eda L\u00f3pez, bajo la direcci\u00f3n del ministro de la Mescyt, Franklin Garc\u00eda Ferm\u00edn; cont\u00f3 con la presencia del reverendo padre, Cecilio Espinal, rector de la PUCMM; Luisa Jim\u00e9nez, gobernadora por la provincia La Vega e invitados especiales.<\/p>\n<p>En este a\u00f1o, la Feria de Buenas Pr\u00e1cticas de Extensi\u00f3n y Cultura Universitaria, estuvo integrada por diversas entidades de la sociedad entre ellas; 14 gobernaciones, 16 instituciones acad\u00e9micas y varias instituciones gubernamentales.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), estuvo participando de la 2da. Feria de Buenas Pr\u00e1cticas de Extensi\u00f3n y Cultura Universitaria de la Regi\u00f3n Norte, que tuvo el objetivo este a\u00f1o de resaltar los avances y logros en el aspecto educativo, de emprendedur\u00edsmo y cultural de dicha zona del pa\u00eds. En la apertura de la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8196,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8193"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8193"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8193\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8196"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8193"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8193"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8193"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}