{"id":8324,"date":"2023-02-01T14:52:41","date_gmt":"2023-02-01T18:52:41","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8324"},"modified":"2023-02-01T14:53:31","modified_gmt":"2023-02-01T18:53:31","slug":"inposdom-rinde-homenaje-a-los-patricios-por-lucha-independentista-en-mes-de-la-patria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-rinde-homenaje-a-los-patricios-por-lucha-independentista-en-mes-de-la-patria\/","title":{"rendered":"INPOSDOM rinde homenaje a los \u201cPatricios\u201d por lucha independentista en \u201cMes de la Patria\u201d"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), rindi\u00f3 homenaje con una ofrenda floral a los \u201cPatricios\u201d por su lucha independentista, en relaci\u00f3n a la conmemoraci\u00f3n del Mes de la Patria, con el objetivo de que la instituci\u00f3n cumpla con el plan nacional de actividades patrias que se realizan en todo el pa\u00eds.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8325\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En horas tempranas de la ma\u00f1ana el personal del INPOSDOM, se dio cita en el Altar de la Patria con la misi\u00f3n de representar a nuestro director general de la instituci\u00f3n postal, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> y en su representaci\u00f3n estuvo encabezando el acto, el subdirector general, Francisco V\u00e1squez, que habl\u00f3 sobre la destacada personalidad de los patricios y el movimiento trinitario, dirigido por <strong>Juan Pablo Duarte<\/strong> junto a <strong>Francisco del Rosario S\u00e1nchez<\/strong> y <strong>Ram\u00f3n Mat\u00edas Mella<\/strong>.<\/p>\n<p>\u201cJuan Pablo Duarte siendo un brillante l\u00edder y joven, que con sus ideales liberalistas forjado por su dedicada educaci\u00f3n, fue capaz de reunir a los j\u00f3venes de mayor compromisos con la naci\u00f3n junto a Ram\u00f3n Mat\u00edas Mella y Francisco del Rosario S\u00e1nchez y formar la organizaci\u00f3n m\u00e1s poderosa de todos los tiempos denominada \u201cLa Trinitaria\u201d, y por medio a esta tuvieron la gallard\u00eda de conquistar con valores y principios los corazones de hombre y mujeres j\u00f3venes, decididos de manera especial, a despertar un pueblo necesitado de libertad\u201d, manifest\u00f3 el funcionario despu\u00e9s de realizar el desfile hacia donde descansan los restos de los patricios y la entonaci\u00f3n de las notas del Himno Nacional.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8326 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Dijo adem\u00e1s que con la entrega de esta ofrenda floral a los fenecidos \u201cPadres de la Patria\u201d, se rinde honor \u201crindiendo honor a quien honor merece\u201d, asimismo, exhortando a los funcionarios y colaboradores del Instituto Postal Dominicano a seguir trabajando basado en el legado de servicio que han dejado los mismos a la naci\u00f3n.<\/p>\n<p>\u201cLes exhorto a todos ustedes, funcionarios y colaboradores del Instituto Postal Dominicano que me acompa\u00f1an, a que continuemos esforz\u00e1ndonos por cada d\u00eda realizar una labor con entrega, honestidad y transparencia, sirviendo con eficiencia y humildad a nuestros usuarios y a nuestro pa\u00eds, porque es la \u00fanica forma de hacer patria como lo hicieron los patricios\u201d, enfatiz\u00f3 V\u00e1squez.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8327\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ofrendafloralaltardelapatria2023-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En la ceremonia, estuvieron presentes los subdirectores, <strong>Manuela Qui\u00f1ones<\/strong> y <strong>Francisco Barreras<\/strong>; las directoras de Comercial y Filatelia, Jenny Rivera y Atala Lluberes; los encargados departamentales tales como Carm\u00e9n Tejeda, Esthefany De los Santos, Carlos Lorenzo, Leslie Arvelo, Alida Contreras y Aneury Arias Santana de las \u00e1reas de recursos humanos, planificaci\u00f3n, jur\u00eddico, de cobros, compras y de revisi\u00f3n y an\u00e1lisis, respectivamente.<\/p>\n<p>Finalmente, durante la actividad d\u00f3nde se resaltaron fechas importantes como el natalicio de los pr\u00f3ceres que dieron origen a la Independencia Nacional el 27 de Febrero de 1844, siendo el 31 de enero, la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Nacional de la Juventud dominicana; culminando dicho acto, con el dep\u00f3sito de rosas por parte de los funcionarios y la conclusi\u00f3n con el desfile en la salida del Altar Patrio, donde descansan los restos de los patricios.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), rindi\u00f3 homenaje con una ofrenda floral a los \u201cPatricios\u201d por su lucha independentista, en relaci\u00f3n a la conmemoraci\u00f3n del Mes de la Patria, con el objetivo de que la instituci\u00f3n cumpla con el plan nacional de actividades patrias que se realizan en todo el pa\u00eds. En horas tempranas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8328,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,98,96,43,95,93,97],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8324"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8324"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8324\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8328"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8324"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8324"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}