{"id":8344,"date":"2023-02-09T15:06:16","date_gmt":"2023-02-09T19:06:16","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8344"},"modified":"2023-02-09T15:06:16","modified_gmt":"2023-02-09T19:06:16","slug":"minc-e-inposdom-firman-acuerdo-de-colaboracion-para-manejo-de-paqueteria-y-sellos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/minc-e-inposdom-firman-acuerdo-de-colaboracion-para-manejo-de-paqueteria-y-sellos\/","title":{"rendered":"MINC e INPOSDOM firman acuerdo de colaboraci\u00f3n para manejo de paqueter\u00eda y sellos"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo-.\u00a0<\/strong>El Ministerio de Cultura (MINC) y el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), firmaron un acuerdo con la finalidad de garantizar mayor agilidad, r\u00e1pidez y seguridad en el proceso de distribuci\u00f3n de la mensajer\u00eda y el servicio de entrega de la correspondencia y paqueter\u00eda de la entidad cultural, tanto en el pa\u00eds como en el extranjero.<\/p>\n<p>Para estos fines, los titulares de ambas instituciones, Milagros Germ\u00e1n y <strong>Erick Alberto Guzm\u00e1n<\/strong>, respectivamente, firmaron este mi\u00e9rcoles en la Galer\u00eda Ram\u00f3n Oviedo de la sede del MINC, cuya colaboraci\u00f3n establece tambi\u00e9n, la colocaci\u00f3n en posici\u00f3n visible de las estampillas postales en museos, bibliotecas y algunos monumentos dominicanos.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8347\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Dentro de las responsabilidades del <strong>INPOSDOM<\/strong> est\u00e1 proveer el servicio de transporte y log\u00edstica de la paqueter\u00eda desde la sede central.<\/p>\n<p>Durante su intervenci\u00f3n, la ministra de Cultura manifest\u00f3 que este es \u201cmucho m\u00e1s que un acuerdo de intercambio de servicios, ya que nos ofrece la oportunidad de acercamos y conocer m\u00e1s una actividad como la del correo, que se remonta al antiguo Egipto, cuando surgieron los primeros mensajeros a pie\u201d.<\/p>\n<p>La funcionaria concluy\u00f3 destacando que este convenio constituye la necesaria hermandad que deben tener como instituciones culturales.<\/p>\n<p>De su lado, Erick Guzm\u00e1n, director del INPOSDOM, expres\u00f3 que el acuerdo no solo une en materia cultural a ambas instituciones, sino que viene a encaminar la cooperaci\u00f3n para la distribuci\u00f3n de correspondencia y paqueter\u00eda a nivel nacional e internacional.<\/p>\n<p>Asimismo, destac\u00f3 que este convenio facilitar\u00e1 el contacto de ambas instituciones con la di\u00e1spora a trav\u00e9s de sus organizaciones culturales.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8345 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/acuerdominceinposdom-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ambas instituciones han convenido la creaci\u00f3n de un comit\u00e9 t\u00e9cnico para la coordinaci\u00f3n, gesti\u00f3n, seguimiento y supervisi\u00f3n de los asuntos establecidos en el convenio.<\/p>\n<p>Por parte del MINC, integrar\u00e1n dicho comit\u00e9 las direcciones Administrativa y la de Relaciones Internacionales, en tanto que, por el INPOSDOM, lo har\u00e1n las direcciones Comercial, de Operaciones y de Log\u00edstica.<\/p>\n<p>Este acuerdo se enmarca dentro de las pol\u00edticas del MINC que contemplan la colaboraci\u00f3n con otras instituciones para garantizar el acceso oportuno de la ciudadan\u00eda a los bienes y servicios culturales.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo-.\u00a0El Ministerio de Cultura (MINC) y el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), firmaron un acuerdo con la finalidad de garantizar mayor agilidad, r\u00e1pidez y seguridad en el proceso de distribuci\u00f3n de la mensajer\u00eda y el servicio de entrega de la correspondencia y paqueter\u00eda de la entidad cultural, tanto en el pa\u00eds como en el extranjero. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8346,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[99,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8344"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8344"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8344\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8346"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8344"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8344"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8344"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}