{"id":8408,"date":"2023-03-02T09:50:51","date_gmt":"2023-03-02T13:50:51","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8408"},"modified":"2023-03-02T09:50:51","modified_gmt":"2023-03-02T13:50:51","slug":"inposdom-recibe-exaltacion-del-inap-otorgada-mediante-resolucion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-recibe-exaltacion-del-inap-otorgada-mediante-resolucion\/","title":{"rendered":"INPOSDOM recibe exaltaci\u00f3n del INAP otorgada mediante resoluci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo, R.D. &#8211;<\/strong>El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), recibi\u00f3 una exaltaci\u00f3n del Instituto Nacional de la Administraci\u00f3n P\u00fablica (INAP), mediante la resoluci\u00f3n No.005-23, que fue otorgada por llevar a cabo el Plan de Capacitaci\u00f3n de la entidad postal en el a\u00f1o 2022, en cumplimiento al programa de gobierno de profesionalizar a los servidores p\u00fablicos.<\/p>\n<p>El acto fue encabezado por los directores de ambas instituciones, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> y <strong>Cristian S\u00e1nchez Reyes<\/strong>, respectivamente; donde ambos incumbentes resaltaron la importancia que tiene este reconocimiento para las entidades del Estado y que, esto motiva a los servidores p\u00fablicos a seguir capacit\u00e1ndose para poder realizar mejor sus funciones en las entidades en la que est\u00e1n asignados.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8410\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En ese sentido, Guzm\u00e1n al manifestar su satisfacci\u00f3n en momento de recibir este reconocimiento por parte del director del INAP y sus acompa\u00f1antes, valor\u00f3 el trabajo que ha venido haciendo esa entidad, que vela cada d\u00eda por el desarrollo y el avance de los funcionarios y servidores p\u00fablicos y de que estos logren alcanzar la profesionalidad en el ejercicio de sus funciones, a trav\u00e9s del plan de capacitaci\u00f3n que implementan.<\/p>\n<p>\u201cCada colaborador del Instituto Postal Dominicano, es un servidor p\u00fablico que viene a servir y no a servirse, viene a darlo todo por la patria. Para nosotros es un privilegio recibir esta exaltaci\u00f3n en nombre de los funcionarios y colaboradores del INPOSDOM y agradecemos al INAP por entregarnos este reconocimiento, que viene a reafirmar el compromiso asumido por esta gesti\u00f3n, de hacerlo bien\u201d, indic\u00f3.<\/p>\n<p>Dijo que, tras la disposici\u00f3n referida a los encargados de Recursos Humanos y a la Escuela Postal, se ha desarrollado este plan de inducci\u00f3n no solo para beneficiar a los colaboradores m\u00e1s antiguos sino, tambi\u00e9n al personal de nuevo ingreso, indicando a seguida que \u201cpara hacerlo bien, hay que conocer y para conocer hay que aprender, es la \u00fanica forma en que nos apasionamos y podemos amar lo que hacemos\u201d.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8411 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/inapexaltacioninposdom-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>De su lado, S\u00e1nchez Reyes, director del <strong>INAP<\/strong>, explic\u00f3 que para la escogencia de la entidad postal de ser exaltada, estando ya dentro de las entidades mejores valoradas, se debi\u00f3 al completar el proceso de capacitaci\u00f3n en la profesionalizaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n del personal oficial que realizan los servicios de mensajer\u00eda de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>\u201cEso para el Estado, para la administraci\u00f3n p\u00fablica y el gobierno propiamente en s\u00ed, lo llena de satisfacci\u00f3n, ver como una instituci\u00f3n, que le toca jugar un rol tan importante dentro de las tareas de un pa\u00eds. Ya est\u00e1 avanzando, se est\u00e1 desarrollando con el mayor componente que tenemos, los servidores p\u00fablicos, para tener una administraci\u00f3n p\u00fablica eficiente, y es la capacitaci\u00f3n\u201d, enfatiz\u00f3 el incumbente.<\/p>\n<p>Se\u00f1al\u00f3 tambi\u00e9n que la entrega de este reconocimiento, debe ser asimilada por la Direcci\u00f3n del INPOSDOM, como una simbolog\u00eda de liderazgo que le ha tocado encarnar en esta gesti\u00f3n y de c\u00f3mo los funcionarios y servidores de la instituci\u00f3n, han sabido llevar d\u00eda a d\u00eda y en alto, la visi\u00f3n que han venido desarrollando, adelantando que se habilitar\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas, un programa de capacitaci\u00f3n para que esta siga siendo vista como modelo institucional.<\/p>\n<p>La exaltaci\u00f3n, se realiz\u00f3 en el sal\u00f3n de conferencia Enrique de Marchena en la sede central del Instituto Postal, con la presencia de la subdirectora, Rosa Camila Rivera, que tuvo a su cargo la lectura de la resoluci\u00f3n y la asesora Josmairy Montolio, ambas funcionarias del INAP; as\u00ed como tambi\u00e9n los subdirectores Francisco V\u00e1squez, Fern\u00e1ndo Ram\u00edrez Qui\u00f1ones, Manuela Qui\u00f1ones, adem\u00e1s de directores, encargados y colaboradores del correo dominicano.<\/p>\n<p>La resoluci\u00f3n, considera que debido a que el INPOSDOM, sea propuesto realizar una carrera especial postal que garantice a los trabajadores postales un mejor desempe\u00f1o, siendo certificados en los niveles t\u00e9cnicos, especialidad y postgrados; tengan la oportunidad de desarrollarse y emanciparse profesionalmente con vinculaciones que marquen su progreso y por ende en la sociedad integral.<\/p>\n<p>Este reconocimiento, seg\u00fan la resoluci\u00f3n se ampara en el inter\u00e9s del Estado Dominicano de alcanzar la profesionalizaci\u00f3n y desarrollo de las capacidades en todos los servidores p\u00fablicos, correspondiente a la ley no. 302 del 19 de mayo de 1981, que declara el d\u00eda 25 de enero de cada a\u00f1o, c\u00f3mo \u201cD\u00eda del Servidor P\u00fablico\u201d, donde el gobierno tambi\u00e9n promueve como valores de la administraci\u00f3n: la \u00e9tica, la integridad y pasi\u00f3n al servidor p\u00fablico.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, R.D. &#8211;El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), recibi\u00f3 una exaltaci\u00f3n del Instituto Nacional de la Administraci\u00f3n P\u00fablica (INAP), mediante la resoluci\u00f3n No.005-23, que fue otorgada por llevar a cabo el Plan de Capacitaci\u00f3n de la entidad postal en el a\u00f1o 2022, en cumplimiento al programa de gobierno de profesionalizar a los servidores p\u00fablicos. El [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8409,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[101,88,100,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8408"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8408"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8408\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8409"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8408"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8408"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8408"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}