{"id":8417,"date":"2023-03-06T09:17:13","date_gmt":"2023-03-06T13:17:13","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8417"},"modified":"2023-03-06T09:17:13","modified_gmt":"2023-03-06T13:17:13","slug":"comision-de-etica-del-inposdom-presenta-plan-de-trabajo-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/comision-de-etica-del-inposdom-presenta-plan-de-trabajo-2023\/","title":{"rendered":"Comisi\u00f3n de \u00c9tica del INPOSDOM presenta plan de trabajo 2023"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> La Comisi\u00f3n de \u00c9tica e Integridad del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), present\u00f3 su Plan de Trabajo 2023, correspondiente a los lineamientos requeridos por la Comisi\u00f3n de Integridad Gubernamental y Cumplimiento Normativo (CEIGCN), con el objetivo de ejecutar una serie de actividades que orienten a todos los servidores p\u00fablicos de la entidad a continuar su desempe\u00f1o laboral con transparencia y compromiso, cumpliendo los procesos normativos exigidos mediante las pol\u00edticas de servicios de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>La exposici\u00f3n del Plan que inicio pasada las 10 de la ma\u00f1ana, en presencia del director general del INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, acompa\u00f1ado de los subdirectores, Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones y Manuela Qui\u00f1ones; Arlenny Tineo, coordinadora del despacho general y Yudis Terrero, director financiero; quienes ocupaban la mesa central de dicha actividad.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8419\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La comisi\u00f3n que tuvo a su cargo la elaboraci\u00f3n de dicho Plan, est\u00e1 integrada por su coordinador Manuel Emilio Santana del grupo ocupacional 5, Ramona Espinosa de Bueno del grupo 4, Cecilia Santana del grupo 3 y Robinson Esquea B\u00e1ez del 2; as\u00ed como tambi\u00e9n William Alexander P\u00e9rez D\u00edaz, Ren\u00e9 de la Cruz y Bienvenida Medina de la parte t\u00e9cnica y adem\u00e1s de la encargada de Libre Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica (RAI) siendo el enlace entre la Comisi\u00f3n y el CEIGN.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8420 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/comitedeetica2023-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>En ese sentido, Santana, que tuvo a su cargo la responsabilidad de explicar el plan de trabajo, solicit\u00f3 a los presentes en la reuni\u00f3n a colaborar con la misi\u00f3n de la Comisi\u00f3n, de promover la vigencia y el fortalecimiento de valores \u00e9ticos y fomentar la transparencia en las instituciones p\u00fablicas donde operan.<\/p>\n<p>La programaci\u00f3n de este plan de trabajo de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica contempla una serie de actividades planificadas que se llevaran a cabo en el transcurso de todo el a\u00f1o.<\/p>\n<p>El encuentro que se efectu\u00f3 en el sal\u00f3n de conferencia de la entidad postal \u201cEduardo De Marchena\u201d cont\u00f3 con la presencia de todos los encargados de las \u00e1reas departamentales y divisiones, finalizando con las palabras de Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones, felicitando a la Comisi\u00f3n por la presentaci\u00f3n del plan de trabajo programado para llevarse a cabo este a\u00f1o 2023, creado conforme a los lineamientos de transparencia e integridad que persigue el Gobierno que preside el presidente Luis Abinader.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- La Comisi\u00f3n de \u00c9tica e Integridad del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), present\u00f3 su Plan de Trabajo 2023, correspondiente a los lineamientos requeridos por la Comisi\u00f3n de Integridad Gubernamental y Cumplimiento Normativo (CEIGCN), con el objetivo de ejecutar una serie de actividades que orienten a todos los servidores p\u00fablicos de la entidad a continuar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8418,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8417"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8417\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8418"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8417"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}