{"id":8428,"date":"2023-03-06T09:31:28","date_gmt":"2023-03-06T13:31:28","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8428"},"modified":"2023-03-06T09:31:28","modified_gmt":"2023-03-06T13:31:28","slug":"map-imparte-taller-evaluacion-de-desempeno-a-encargados-departamentales-del-inposdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/map-imparte-taller-evaluacion-de-desempeno-a-encargados-departamentales-del-inposdom\/","title":{"rendered":"MAP imparte taller evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o a encargados departamentales del INPOSDOM"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> En continuidad con el trabajo de fortalecimiento institucional, el Ministerio de Administraci\u00f3n P\u00fablica (<strong>MAP<\/strong>), imparti\u00f3 un taller sobre \u201cMetodolog\u00eda de gesti\u00f3n y evaluaci\u00f3n\u00a0 del Desempe\u00f1o Laboral basada en Resultados y Competencias\u201d a los colaboradores del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), con el prop\u00f3sito de que la entidad actualice la forma de evaluar las acciones laborales del personal a su responsabilidad para seguir garantizando a la ciudadan\u00eda la calidad en los servicios que se ofrecen.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8431\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El taller impartido por la representante de la Direcci\u00f3n de Evaluaci\u00f3n del Desempe\u00f1o Laboral del MAP, la analista Yasmilka De Le\u00f3n, que tuvo a su cargo la explicaci\u00f3n del tema, refiri\u00e9ndose que las disposiciones para que las entidades p\u00fablicas puedan realizar las\u00a0 evaluaciones\u00a0 a los servidores p\u00fablicos depende de lo contemplado en la Constituci\u00f3n de la Rep\u00fablica Dominicana, la Ley 41-08, al reglamento de evaluaci\u00f3n y en el manual de pol\u00edticas elaborado por cada una de las instituciones.<\/p>\n<p>\u201cCon la evaluaci\u00f3n se busca mejorar la calidad del desempe\u00f1o laboral en la entidad que permita medir la eficacia y eficiencia, que se realiza a trav\u00e9s de las actitudes cuantitativas y cualitativas del servidor p\u00fablico\u201d, indic\u00f3 De Le\u00f3n.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8429 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/tallermapencargados-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Agreg\u00f3 que esta medici\u00f3n le servir\u00e1 tanto a la m\u00e1xima autoridad como a los responsables departamentales de la instituci\u00f3n, para que puedan identificar si el colaborador necesita alg\u00fan tipo de capacitaci\u00f3n que mejore sus acciones con respecto al tipo de funci\u00f3n que desempe\u00f1a o realiza.<\/p>\n<p>La analista del MAP durante el encuentro, tambi\u00e9n inform\u00f3 que para el proceso de evaluaci\u00f3n se estila unos puntajes de 65 para calificar a los empleados con supervisi\u00f3n directa\u00a0 y de 55 puntos para valorar a los que realizan entrega de resultados con supervisi\u00f3n indirecta.<\/p>\n<p>Finalmente, la actividad fue organizada por el equipo de trabajo de Recursos Humanos conformado por de las analistas Gisselle Zayas y Elaine Taveras bajo la direcci\u00f3n de la encargada Carmen Tejada junto al departamento de comunicaciones en la Escuela Postal de la instituci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- En continuidad con el trabajo de fortalecimiento institucional, el Ministerio de Administraci\u00f3n P\u00fablica (MAP), imparti\u00f3 un taller sobre \u201cMetodolog\u00eda de gesti\u00f3n y evaluaci\u00f3n\u00a0 del Desempe\u00f1o Laboral basada en Resultados y Competencias\u201d a los colaboradores del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), con el prop\u00f3sito de que la entidad actualice la forma de evaluar las acciones [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8430,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[43,102],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8428"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8428"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8428\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8430"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8428"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8428"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}