{"id":8433,"date":"2023-03-06T09:38:53","date_gmt":"2023-03-06T13:38:53","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8433"},"modified":"2023-03-06T09:38:53","modified_gmt":"2023-03-06T13:38:53","slug":"inposdom-inicia-programa-ruta-postal-educativa-visitando-la-escuela-primaria-republica-de-chile","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-inicia-programa-ruta-postal-educativa-visitando-la-escuela-primaria-republica-de-chile\/","title":{"rendered":"INPOSDOM inicia programa \u201cRuta Postal Educativa\u201d visitando la Escuela Primaria Rep\u00fablica de Chile"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> Como una iniciativa de la Direcci\u00f3n General del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), se dio inicio al programa \u201cRuta Postal Educativa\u201d, visitando la Escuela Primaria Rep\u00fablica de Chile, con el objetivo de que los centros de estudios escolares y superiores conozcan las actividades del sistema postal dominicano.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-3-scaled.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8436\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-3-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-3-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-3-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-3-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-3-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-3-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La actividad realizada en el sal\u00f3n de actos \u201cProf. Jos\u00e9 Mooa Feliciano\u201d de ese plantel escolar, estuvo encabezada por el director general del INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, que al dirigirse a la directora del centro educativo, Elizabeth Michel Mustaf\u00e1 y a los profesores, agradeciendo la acogida a los all\u00ed presentes, hablando en primera instancia del proyecto educativo que estar\u00e1 implementado la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>\u201cDirectora much\u00edsimas gracias, por acoger esta visita de nuestro Instituto Postal Dominicano, para m\u00ed es un privilegio de estar aqu\u00ed y presentarme ante todos estos estudiantes (\u2026). Yo comenc\u00e9 a esa edad a estudiar aqu\u00ed\u201d, manifest\u00f3 el funcionario.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-2-scaled.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8435 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-2-300x207.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"207\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-2-300x207.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-2-1024x705.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-2-768x529.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-2-1536x1058.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-2-2048x1411.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Explic\u00f3 que debido a que el Instituto Postal Dominicano hab\u00eda realizado su relanzamiento en la parte cultural y educativa, y por dichos motivos especiales de haber cursado su escolaridad en ese centro estudiantil, se tom\u00f3 la idea de empezar el proyecto educativo all\u00ed.<\/p>\n<p>De su lado, Mustaf\u00e1, que estuvo a su cargo dar la bienvenida a dicho encuentro, dijo sentirse honrada y agradecida de que el director general del INPOSDOM, siendo sancarle\u00f1o egresado de esa misma entidad educativa, junto a su equipo tomara en cuenta como el primer lugar de aprendizaje para llevar a cabo este interesante proyecto para que los estudiantes puedan saber qu\u00e9 tan significativo es el Correo como legado cultural del pa\u00eds.<\/p>\n<p>En el acto, tambi\u00e9n estuvieron presentes la coordinadora y psic\u00f3loga Elba Mart\u00ednez Santos, los profesores encargados de cursos y los estudiantes de dicho centro escolar; as\u00ed como tambi\u00e9n Oscar Pared, miembro de la Comisi\u00f3n Filat\u00e9lica Dominicana; Carm\u00e9n Tejeda, Jenny Rivera, Jos\u00e9 del Carmen y Arleni Tineo, funcionarios del instituto postal.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-1-scaled.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8434\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/rutapostaleducativa-1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Durante el encuentro, donde los alumnos reaccionaron de manera entusiasta y con alegr\u00eda, producto de la din\u00e1mica expuesta por el director de la Escuela Postal, Jos\u00e9 del Carm\u00e9n, que fungi\u00f3 como moderador y expositor del tema postal dentro de la actividad, explicando a los ni\u00f1os\/as presentes sobre la importancia de enviar una correspondencia; primero, haciendo participe a cada uno de ellos y segundo, mostrando un audiovisual entretenido relativo al proceso de transportaci\u00f3n de las cartas parte del desarrollo de este programa educativo que tiene como prop\u00f3sito buscar ese acercamiento del INPOSDOM hacia los estudiantes, iniciando propiamente con los m\u00e1s peque\u00f1os.<\/p>\n<p>Finalmente, la actividad culmin\u00f3 con las entregas de tabletas electr\u00f3nicas y reconocimientos especiales para los alumnos m\u00e1s destacados de los cursos 4to, 5to y 6to de la primaria, adem\u00e1s, regalos de utiler\u00eda escolar para la generalidad del estudiantado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- Como una iniciativa de la Direcci\u00f3n General del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), se dio inicio al programa \u201cRuta Postal Educativa\u201d, visitando la Escuela Primaria Rep\u00fablica de Chile, con el objetivo de que los centros de estudios escolares y superiores conozcan las actividades del sistema postal dominicano. La actividad realizada en el sal\u00f3n de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8437,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8433"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8433"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8433\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8437"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8433"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8433"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8433"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}