{"id":8508,"date":"2023-03-08T11:39:24","date_gmt":"2023-03-08T15:39:24","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8508"},"modified":"2023-04-12T11:40:36","modified_gmt":"2023-04-12T15:40:36","slug":"inposdom-destaca-desempeno-laboral-de-colaboradoras-en-el-dia-internacional-de-la-mujer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-destaca-desempeno-laboral-de-colaboradoras-en-el-dia-internacional-de-la-mujer\/","title":{"rendered":"INPOSDOM destaca desempe\u00f1o laboral de colaboradoras en el \u201cD\u00eda Internacional de la Mujer\u201d"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> Al conmemorarse el \u201c<strong>D\u00eda Internacional de la Mujer<\/strong>\u201d, el Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), destac\u00f3 el desempe\u00f1o laboral de todas sus colaboradoras en esta fecha tan especial, por demostrar cada d\u00eda sus capacidades y destrezas en las funciones que realizan como aporte fundamental para el crecimiento y avance de la instituci\u00f3n, tras impartir una charla denominada con el lema \u201cJuntas somos m\u00e1s\u201d para afianzar la Sororidad\u201d.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8511\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La actividad realizada por la disposici\u00f3n del licenciado <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, director general del INPOSDOM, fue coordinada por la encargada de Recursos Humanos, licenciada Carmen Tejeda, que agradeci\u00f3 y dio la bienvenida a todas las colaboradoras de la entidad, abriendo paso a las expositoras para que dieran inicio a la charla.<\/p>\n<p>La psicoterapeuta Elaine Taveras al referirse dijo que m\u00e1s que una conversaci\u00f3n, la charla se motivar\u00eda con testimonios y din\u00e1micas con algunos de los presentes, sin embargo, mientras hablaba refiri\u00f3 su preocupaci\u00f3n con relaci\u00f3n a las estad\u00edsticas actuales que arrojan un alto \u00edndice de mujeres afectadas tanto en la salud mental como en el tema de la violencia.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8510 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>De su lado, la periodista y escritora Yoeslina Javier, que fue una de las expositoras, habl\u00f3 de su testimonio de vida, explicando a las mujeres de la instituci\u00f3n c\u00f3mo pudo salir de su estado depresivo que vivi\u00f3 durante 16 a\u00f1os, exhortando a las colaboradoras que siempre se puede salir de ese tipo de situaciones buscando ayuda, indicando especialmente la que puede surgir entre mujeres, haciendo especial \u00e9nfasis en la sororidad, es decir, la solidaridad que debe existir entre las mujeres si se act\u00faa con hermandad.<\/p>\n<p>Durante la actividad, se cont\u00f3 con la presencia de los subdirectores Francisco V\u00e1squez y Fernando Ram\u00edrez Qui\u00f1ones; adem\u00e1s de directores y encargados de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>Asimismo, se realiz\u00f3 la entrega de libros de motivaci\u00f3n a las colaboradoras por parte de Guzm\u00e1n, director general del INPOSDOM, as\u00ed como tambi\u00e9n algunos presentes dispuestos por la instituci\u00f3n.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8509\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/diadelamujer2023-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Recordar que el D\u00eda Internacional de la Mujer, fecha que se conmemora para generar conciencia sobre la importancia de empoderar a las mujeres en todos los espacios, proteger sus derechos y garantizar que ellas puedan alcanzar todo su potencial; igualmente es una fecha que sirve para visibilizar la desigualdad y discriminaci\u00f3n que a\u00fan viven las mujeres en todo el mundo.<\/p>\n<p>Finalmente, la actividad que se llev\u00f3 a cabo con dinamismo y entusiasmo en la sede central de la entidad postal, se proyectaron una serie de audiovisuales para apoyar las exposiciones e im\u00e1genes con frases como \u201cen Inposdom, tenemos mujeres que inspiran\u201d, \u201centre mujeres que se apoyan, no existe competencia\u201d, entre otras.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- Al conmemorarse el \u201cD\u00eda Internacional de la Mujer\u201d, el Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), destac\u00f3 el desempe\u00f1o laboral de todas sus colaboradoras en esta fecha tan especial, por demostrar cada d\u00eda sus capacidades y destrezas en las funciones que realizan como aporte fundamental para el crecimiento y avance de la instituci\u00f3n, tras impartir una [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8512,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8508"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8508\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8512"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8508"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8508"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}