{"id":8521,"date":"2023-03-10T12:12:20","date_gmt":"2023-03-10T16:12:20","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8521"},"modified":"2023-04-12T12:14:08","modified_gmt":"2023-04-12T16:14:08","slug":"inposdom-recibe-a-estudiantes-del-colegio-san-francisco-de-asis-para-conocer-las-instalaciones","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-recibe-a-estudiantes-del-colegio-san-francisco-de-asis-para-conocer-las-instalaciones\/","title":{"rendered":"INPOSDOM recibe a Estudiantes del Colegio San Francisco de As\u00eds para conocer las instalaciones"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), recibi\u00f3 la visita de los maestros y estudiantes del Colegio San Francisco de As\u00eds, con el prop\u00f3sito de que estos conozcan la funcionabilidad y las instalaciones de la entidad postal, en el marco de la implementaci\u00f3n del programa \u201cRuta Postal Educativa\u201d.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8523\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El recibimiento del alumnado en la sede central, estuvo encabezado por el director general del INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> junto a Jenny Rivera, Atala Lluberes y Jos\u00e9 del Carmen Ram\u00edrez, directores de Comercial, Filatelia y Escuela Postal, respectivamente; coincidi\u00f3 con la cordial visita de la influencer Valerie D\u00edaz, la cual vio sorprendente la iniciativa educativa que est\u00e1 ejecutando la entidad postal a favor de la educaci\u00f3n dominicana, adem\u00e1s de que muchos de los ni\u00f1os\/as del centro b\u00e1sico, reconocieron a la destacada influencer en el momento de su recepci\u00f3n.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8524 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-2-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Durante el encuentro, los 44 alumnos de 6to de la primaria que vinieron acompa\u00f1ados de la coordinadora Arelis Mart\u00ednez y de las maestras, Sabina del Rosario Brito y Ana D\u00edaz; fueron instruidos a su llegada por los directores de Filatelia y de la Escuela Postal;\u00a0 quienes se encargaron de explicar los detalles del significado de los sellos como parte del aporte cultural, as\u00ed como tambi\u00e9n el origen del correo y la funcionabilidad del mismo.<\/p>\n<p>Asimismo, los alumnos fueron conducidos al despacho general como parte de la din\u00e1mica del recorrido por las instalaciones de la instituci\u00f3n, donde sostuvieron un\u00a0 intercambio con el director general del INPOSDOM, realizando la din\u00e1mica de \u201cdirector por un d\u00eda\u201d, simulando ejecutar las atribuciones propias de la Direcci\u00f3n.<\/p>\n<p>Guzm\u00e1n, exhort\u00f3 al estudiantado a seguir esforz\u00e1ndose en desarrollar sus capacidades acad\u00e9micas con disciplina, dedicaci\u00f3n y empe\u00f1o para un futuro puedan alcanzar un liderazgo de esta magnitud, externando a los miembros del centro estudiantil la invitaci\u00f3n a la pronta inauguraci\u00f3n de la reestructuraci\u00f3n de la emblem\u00e1tica fuente del Correo de la sede principal y compartir la puesta en funcionamiento de la misma.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8525\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-3-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-3-300x200.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-3-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-3-768x512.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/visitasanfranciscodeasis-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>De su lado, la coordinadora Arelis Mart\u00ednez al hablar en nombre del centro educativo, dio las gracias al director general y a su equipo por abrir las puertas de la entidad, dijo adem\u00e1s sentirse comprometida a partir de ahora en externar la existencia y la funcionabilidad del Instituto Postal como una instituci\u00f3n que ofrece servicios de correspondencia y paqueter\u00eda con eficiencia, adem\u00e1s del aporte educativo que genera para los centros de educaci\u00f3n del pa\u00eds.<\/p>\n<p>Finalmente, los profesores y estudiantes recibieron la habitual charla en la Escuela Postal y depositaron sus misivas en el \u00e1rea de servicios de la instituci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), recibi\u00f3 la visita de los maestros y estudiantes del Colegio San Francisco de As\u00eds, con el prop\u00f3sito de que estos conozcan la funcionabilidad y las instalaciones de la entidad postal, en el marco de la implementaci\u00f3n del programa \u201cRuta Postal Educativa\u201d. El recibimiento del alumnado en la sede [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8522,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43,73],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8521"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8521\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}