{"id":8535,"date":"2023-03-15T13:53:27","date_gmt":"2023-03-15T17:53:27","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8535"},"modified":"2023-04-12T14:04:20","modified_gmt":"2023-04-12T18:04:20","slug":"comision-de-etica-inposdom-recibe-al-director-de-la-biblioteca-pedro-mir-uasd-para-impartir-charla-a-colaboradores-de-la-entidad-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/comision-de-etica-inposdom-recibe-al-director-de-la-biblioteca-pedro-mir-uasd-para-impartir-charla-a-colaboradores-de-la-entidad-postal\/","title":{"rendered":"Comisi\u00f3n de \u00c9tica INPOSDOM recibe al director de la Biblioteca Pedro Mir-UASD para impartir charla a colaboradores de la entidad postal"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> La Comisi\u00f3n de \u00c9tica del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>), imparti\u00f3 una charla sobre la \u201cintegridad y \u00e9tica de Duarte\u201d a los colaboradores para seguir fomentando los valores patrios en la instituci\u00f3n, dirigida por el historiador Augusto Bravo, director de la Biblioteca Pedro Mir de la Universidad Aut\u00f3noma de Santo Domingo (UASD), en el marco de la ejecuci\u00f3n de una serie de actividades referidas a la puesta en funcionamiento de su Plan de Trabajo para el 2023.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8539\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Bravo que fue recibido por la Comisi\u00f3n en la sede central de la instituci\u00f3n bajo la disposici\u00f3n de la Direcci\u00f3n General del INPOSDOM, durante su exposici\u00f3n al resaltar la ejemplar vida de Juan Pablo Duarte, indic\u00f3 que la imagen del pr\u00f3cer de la patria debe ser exaltada como una figura universal por todos los dominicanos\/as, debido al rol que siempre desempe\u00f1o con transparencia y \u00e9tica para cumplir sus objetivos antes y despu\u00e9s de la Independencia Nacional, hasta sus \u00faltimos d\u00edas.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8538 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Destac\u00f3 la entrega que hizo el patricio a pesar de su juventud de su vida por los intereses de la patria, asumi\u00e9ndolo con integridad y \u00e9tica en todo su quehacer pol\u00edtico, por lograr una patria libre e independiente, invitando a los colaboradores a actuar con transparencia como valor fundamental que \u201cva desde mi accionar personal en mi casa, en la instituci\u00f3n donde trabajo y en cualquier otra instituci\u00f3n a la pueda pertenecer\u201d.<\/p>\n<p>Asimismo, cont\u00f3 con la intervenci\u00f3n de la directora de Filatelia, Atala Lluberes, quien explic\u00f3 a los colaboradores presentes sobre los sellos alusivos a la imagen de Juan Pablo Duarte, que est\u00e1n colocadas en la colecci\u00f3n de estampillas que se exhiben en la instituci\u00f3n postal.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8537\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/eticarecivepedromir-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En la actividad estuvieron presentes algunos de los miembros de la Comisi\u00f3n, Ramona Espinosa de Bueno, Cecilia Santana, Robinson Esquea B\u00e1ez representantes de los grupos ocupacionales; as\u00ed como tambi\u00e9n William Alexander P\u00e9rez D\u00edaz, Ren\u00e9 de la Cruz y Bienvenida Medina de la parte t\u00e9cnica; adem\u00e1s de Yosairy Almonte, encargada de Libre Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica (RAI) siendo el enlace entre la Comisi\u00f3n y el CEIGN.<\/p>\n<p>Finalmente, el historiador y conferencista junto a la Comisi\u00f3n de \u00c9tica del Instituto Postal, compartieron con el director general Erick Guzm\u00e1n en su despacho por espacio de 15 minutos, donde trataron temas de inter\u00e9s general.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- La Comisi\u00f3n de \u00c9tica del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), imparti\u00f3 una charla sobre la \u201cintegridad y \u00e9tica de Duarte\u201d a los colaboradores para seguir fomentando los valores patrios en la instituci\u00f3n, dirigida por el historiador Augusto Bravo, director de la Biblioteca Pedro Mir de la Universidad Aut\u00f3noma de Santo Domingo (UASD), en el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8540,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[103,88,43,73],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8535"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8535\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8540"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8535"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}