{"id":8556,"date":"2023-03-24T09:32:45","date_gmt":"2023-03-24T13:32:45","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8556"},"modified":"2023-04-13T09:41:38","modified_gmt":"2023-04-13T13:41:38","slug":"idoppril-imparte-taller-de-prevencion-de-la-salud-y-seguridad-a-personal-del-inposdom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/idoppril-imparte-taller-de-prevencion-de-la-salud-y-seguridad-a-personal-del-inposdom\/","title":{"rendered":"IDOPPRIL imparte taller de prevenci\u00f3n de la Salud y Seguridad a personal del INPOSDOM"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> Con el objetivo de ampliar los lazos interinstitucionales, el Instituto Dominicano de Prevenci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Riesgos Laborales \u2013 IDOPPRIL, realiz\u00f3 un taller de prevenci\u00f3n a empleados y ejecutivos del <strong>Instituto Postal Dominicano<\/strong> (<strong>INPOSDOM<\/strong>), en pro de concientizar a todos los servidores p\u00fablicos de la entidad postal, respecto a la Salud y la Seguridad.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8558\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El taller, cuyo t\u00edtulo es \u201cConformaci\u00f3n del Comit\u00e9 de Salud y Seguridad en el Trabajo\u201d, fue impartido en el sal\u00f3n de Conferencias del INPOSDOM, y estuvo bajo la responsabilidad de la doctora Maridania Jim\u00e9nez Senci\u00f3n, m\u00e9dico auditora del IDOPPRIL, quien respond\u00eda las inquietudes de los presentes, haciendo el desglose de lugar sobre las explicaciones.<\/p>\n<p>Entre los temas tratados, est\u00e1n los factores de riesgos, los cuales en el \u00e1mbito f\u00edsico afecta en el ruido, las vibraciones, as\u00ed como la temperatura; en lo qu\u00edmico afectan los polvos, humos, nieblas, sustancias; en lo biol\u00f3gico, afecta en virus, bacterias, hongos, y en los cuales la experta fue insistente en que hay que recurrir al cuidado y a la prevenci\u00f3n.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8559 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/talleridoppril-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>En la amplia explicaci\u00f3n que cit\u00f3 de los riegos, la expositora Jim\u00e9nez Senci\u00f3n, tambi\u00e9n resalt\u00f3 los factores de riesgos en lo psicosocial, de que este afecta en un mal clima organizacional y la carga de trabajo, siendo enf\u00e1tica en la necesidad que las instituciones deben asumir con responsabilidad el sistema de seguridad y salud en el trabajo.<\/p>\n<p>Record\u00f3 la importancia de que la instituci\u00f3n mantenga al tanto a los colaboradores sobre las medidas o plan de contingencia, a trav\u00e9s de informaciones internas, ya sea en casos de terremoto u otra cat\u00e1strofe natural o de emergencia, as\u00ed como dar los primeros auxilios.<\/p>\n<p>Al referirse a la importancia de evitar enfermedades ocupacionales y\/o profesionales dijo: \u201cla fuerza de producci\u00f3n de las personas, es un indicativo de ser saludable, aunque padezca de alguna enfermedad\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- Con el objetivo de ampliar los lazos interinstitucionales, el Instituto Dominicano de Prevenci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Riesgos Laborales \u2013 IDOPPRIL, realiz\u00f3 un taller de prevenci\u00f3n a empleados y ejecutivos del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), en pro de concientizar a todos los servidores p\u00fablicos de la entidad postal, respecto a la Salud y la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8557,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43,73],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8556"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8556\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8557"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8556"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8556"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}