{"id":8903,"date":"2023-07-05T15:11:29","date_gmt":"2023-07-05T19:11:29","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8903"},"modified":"2023-07-05T15:11:29","modified_gmt":"2023-07-05T19:11:29","slug":"inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-conmemorativo-a-la-iv-convencion-de-historiadores-y-numismaticos-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-pone-en-circulacion-sello-postal-conmemorativo-a-la-iv-convencion-de-historiadores-y-numismaticos-2023\/","title":{"rendered":"INPOSDOM pone en circulaci\u00f3n sello postal conmemorativo a la \u201cIV Convenci\u00f3n de Historiadores y Numism\u00e1ticos 2023\u201d"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El <strong>Instituto Postal Dominicano<\/strong> (<strong>INPOSDOM<\/strong>) puso en circulaci\u00f3n un sello postal conmemorativo a la celebraci\u00f3n de la \u201cIV Convenci\u00f3n de Historiadores y Numism\u00e1ticos de Santo Domingo\u201d, con el objetivo de apoyar esta importante actividad cultural internacional, que integra las diferentes sociedades de esta categor\u00eda, contribuyendo al desarrollo educativo, econ\u00f3mico e hist\u00f3rico de los pa\u00edses de Iberoam\u00e9rica.<\/p>\n<p>En el marco de la actividad, el director del <strong>INPOSDOM<\/strong>, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, destac\u00f3 el compromiso de la instituci\u00f3n que dirige de apoyar actividades hist\u00f3ricas como estas, respaldando el proyecto con la puesta en circulaci\u00f3n de una estampilla conmemorativa, que mantendr\u00e1 en vigencia el legado hist\u00f3rico de este acontecer humano reflejado en las colecciones de monedas y sellos.<\/p>\n<p>\u201cEn esta IV Convenci\u00f3n Internacional de Historiadores y Numism\u00e1ticos, nos complace resaltar la importancia de la filatelia como una forma de preservar y difundir nuestra historia. La emisi\u00f3n de este sello postal conmemorativo nos invita a recordar este importante evento y a tener presente la importancia de los historiadores, numism\u00e1ticos y filat\u00e9licos en las sociedades\u201d, indic\u00f3 Erick Guzm\u00e1n.<\/p>\n<p>De su lado, la alcaldesa del Distrito Nacional, Carolina Mej\u00eda, expres\u00f3 su sentir entorno al evento, haciendo una comparativa de la \u201cpasi\u00f3n\u201d que impregnan los miembros de estas sociedades que realizan est\u00e1 dedicada labor de coleccionar, que de igual manera guarda semejanza a la pasi\u00f3n con la que ejerce su funci\u00f3n como servidora p\u00fablica, aportando significativamente al desarrollo del pa\u00eds, siendo la primera alcaldesa de la ciudad Primada de Am\u00e9rica.<\/p>\n<p>Al evento tambi\u00e9n asistieron: Jos\u00e9 Manuel Henr\u00edquez, presidente de la Sociedad Numism\u00e1tica Dominicana; Daniel Oropeza, presidente del Comit\u00e9 Internacional de la IV Convenci\u00f3n; Jos\u00e9 Alc\u00e1ntara, director del Departamento Cultural del Banco Central; Issac Rudman, presidente de honor Ad Vitam; Miguel Estrella; vicepresidente de la Sociedad Numism\u00e1tica Dominicana; Juan Daniel Balc\u00e1cer, presidente de la Academia Dominicana de la Historia; Carlos And\u00fajar, director general de Museos de Rep\u00fablica Dominicana; adem\u00e1s de funcionarios y colaboradores del INPOSDOM.<\/p>\n<p>La ceremonia culmin\u00f3 con la entrega de monedas coleccionables a Carolina Mej\u00eda, alcaldesa del Ayuntamiento del Distrito Nacional, Erick Guzm\u00e1n, director del Instituto Postal y a Atala Lluberes, directora de Filatelia de la entidad.<\/p>\n<p>La IV Convenci\u00f3n de Historiadores y Numism\u00e1ticos inici\u00f3 el 28 de junio del presente a\u00f1o y se extender\u00e1 hasta el domingo 2 de julio, en el Centro Cultural de las Telecomunicaciones, con la participaci\u00f3n de 28 pa\u00edses y m\u00e1s de 300\u00a0 delegados.<\/p>\n<p><strong>Datos t\u00e9cnicos del Sello<\/strong><\/p>\n<p>La emisi\u00f3n del sello no. 8-23 bajo el decreto 147-23 cont\u00f3 con la impresi\u00f3n de 15 mil estampillas postales, dise\u00f1adas por el arquitecto Alejandro Vignieri en papel tropicalizado engomado, el cual tiene un valor de RD$100. 00 pesos en un tama\u00f1o 40 x 40 mil\u00edmetros que se estar\u00e1 vendiendo en la sede central del INPOSDOM y en la Casa de la Moneda de Santo Domingo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) puso en circulaci\u00f3n un sello postal conmemorativo a la celebraci\u00f3n de la \u201cIV Convenci\u00f3n de Historiadores y Numism\u00e1ticos de Santo Domingo\u201d, con el objetivo de apoyar esta importante actividad cultural internacional, que integra las diferentes sociedades de esta categor\u00eda, contribuyendo al desarrollo educativo, econ\u00f3mico e hist\u00f3rico de los [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8904,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8903"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8903"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8903\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8905,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8903\/revisions\/8905"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8903"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8903"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8903"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}