{"id":8971,"date":"2023-07-11T10:32:50","date_gmt":"2023-07-11T14:32:50","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=8971"},"modified":"2023-07-11T10:32:50","modified_gmt":"2023-07-11T14:32:50","slug":"inposdom-e-inap-firman-acuerdo-que-garantizara-formacion-continua-a-servidores-publicos-de-la-entidad-postal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-e-inap-firman-acuerdo-que-garantizara-formacion-continua-a-servidores-publicos-de-la-entidad-postal\/","title":{"rendered":"INPOSDOM e INAP firman acuerdo que garantizar\u00e1 formaci\u00f3n continua a servidores p\u00fablicos de la entidad postal"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo, D.N. \u2013Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, director del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y Cristian S\u00e1nchez, director del Instituto Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica (INAP), firmaron un acuerdo interinstitucional para establecer las bases de una mutua colaboraci\u00f3n para la realizaci\u00f3n de actividades acad\u00e9micas, como desarrollo de programas de estudios, investigaci\u00f3n y capacitaciones.<\/p>\n<p>La actividad, realizada en la sede central del correo, estuvo encabezada por los directores Erick Guzm\u00e1n y Cristian S\u00e1nchez; quienes expresaron su inter\u00e9s com\u00fan de sumar esfuerzos y recursos a trav\u00e9s de la implementaci\u00f3n de convenios de esta categor\u00eda, que vienen a fortalecer los lazos de las instituciones del Estado que tienen como misi\u00f3n lograr un buen funcionamiento propiciando a la ciudadan\u00eda los mejores servicios.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/acuerdoinapeinposdom-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-8973\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/acuerdoinapeinposdom-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/acuerdoinapeinposdom-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/acuerdoinapeinposdom-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/acuerdoinapeinposdom-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/acuerdoinapeinposdom-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Durante el acto oficial de la firma de ese acuerdo, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> valor\u00f3 la colaboraci\u00f3n brindada desde el primer momento por el director del INAP para que con la capacitaci\u00f3n de los colaboradores, el INPOSDOM contin\u00fae creciendo en la optimizaci\u00f3n de los servicios que brinda, dando pasos asertivos hacia su relanzamiento.<\/p>\n<p>Asimismo, el director del <strong>INPOSDOM<\/strong> afirm\u00f3 que por medio de la firma de ese convenio se podr\u00e1n ejecutar oficialmente los programas de capacitaciones para los colaboradores de la instituci\u00f3n que dirige, como oportunidades de crecimiento del Instituto Postal Dominicano. \u201cQueremos que cada colaborador se entregue al ciento por ciento a sus funciones, con la capacitaci\u00f3n adecuada\u201d, resalt\u00f3 Erick Guzm\u00e1n.<\/p>\n<p>De su lado, el director del <strong>INAP<\/strong> estim\u00f3 necesario el apoyo que a trav\u00e9s de este acuerdo, se est\u00e1 realizando entre ambas entidades, para que el Instituto Postal pueda ser convertido en un museo postal al igual que otros correos del mundo. \u201cPara el INAP, la formaci\u00f3n es un compromiso sagrado y nuestro objetivo es dignificar a los colaboradores en el profesionalismo p\u00fablico\u201d, puntualiz\u00f3 Cristian S\u00e1nchez.<\/p>\n<p>El acto, que se desarroll\u00f3 en el sal\u00f3n Enrique de Marchena del INPOSDOM, cont\u00f3 adem\u00e1s con la presencia de funcionarios y colaboradores de ambas instituciones.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, D.N. \u2013Erick Guzm\u00e1n, director del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y Cristian S\u00e1nchez, director del Instituto Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica (INAP), firmaron un acuerdo interinstitucional para establecer las bases de una mutua colaboraci\u00f3n para la realizaci\u00f3n de actividades acad\u00e9micas, como desarrollo de programas de estudios, investigaci\u00f3n y capacitaciones. La actividad, realizada en la sede [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":8972,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,100,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8971"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8971"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8971\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8974,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8971\/revisions\/8974"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8972"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8971"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8971"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8971"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}