{"id":9006,"date":"2023-07-27T15:52:14","date_gmt":"2023-07-27T19:52:14","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=9006"},"modified":"2023-07-27T15:52:14","modified_gmt":"2023-07-27T19:52:14","slug":"inposdom-realiza-feria-de-emprendedores-y-mipymes-para-promover-internacionalmente-sus-productos-y-servicios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-realiza-feria-de-emprendedores-y-mipymes-para-promover-internacionalmente-sus-productos-y-servicios\/","title":{"rendered":"INPOSDOM realiza Feria de Emprendedores y Mipymes para promover internacionalmente sus productos y servicios"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo, D.N. &#8211;<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) realiz\u00f3 a trav\u00e9s de su direcci\u00f3n Comercial junto a la organizaci\u00f3n \u201c<strong>Sal a Flote<\/strong>\u201d, la Feria de Emprendedores y Mipymes INPOSDOM 2023\u201d, con el prop\u00f3sito de promover internacionalmente los productos, servicios y art\u00edculos nacionales producidos por los emprendedores.<\/p>\n<p>El evento que tuvo lugar en la sede central de la entidad postal, cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de m\u00e1s de 25 micros, peque\u00f1as y medianas empresas, dedicadas a la creaci\u00f3n y venta de diferentes tipos de rubros.<\/p>\n<p>\u201cLa dedicaci\u00f3n y talento de los emprendedores son el motor del crecimiento econ\u00f3mico de nuestro pa\u00eds. Por ello, nos enorgullece promover sus productos y servicios a nivel internacional, y juntos construir un futuro emprendedor y exitoso. La feria de Emprendedores y Mipymes INPOSDOM 2023 se ha presentado como una plataforma para impulsar el desarrollo empresarial y comercial del pa\u00eds\u201d, declar\u00f3 <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, director general del <strong>INPOSDOM<\/strong>.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/feriaimposdom2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-9008\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/feriaimposdom2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/feriaimposdom2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/feriaimposdom2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/feriaimposdom2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/feriaimposdom2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>De su lado, la directora Comercial del <strong>INPOSDOM<\/strong>,<strong> Jenny Rivera<\/strong>, asegur\u00f3 que esa feria ha sido un pre\u00e1mbulo y una prueba de la comunidad de emprendedores que el INPOSDOM est\u00e1 integrando como futuros clientes potenciales, donde la entidad en lo adelante tiene como agenda magnificar este tipo de actividades comerciales. En esa l\u00ednea agreg\u00f3 que para la instituci\u00f3n ha sido de gran satisfacci\u00f3n el poder conectar con los emprendedores.<\/p>\n<p>En ese sentido, la se\u00f1ora Deyanira Polanco, coordinadora de \u201cSal a Flote\u201d, explic\u00f3 que el acercamiento con la entidad postal, se dio a trav\u00e9s del enlace del \u00e1rea comercial encabezada por su directora Jenny Rivera, quien le abri\u00f3 las puertas para dar los primeros pasos de expansi\u00f3n por medio a la Direcci\u00f3n General que dispuso la realizaci\u00f3n de la actividad comercial en las instalaciones del INPOSDOM.<\/p>\n<p>\u201cNos acercamos al INPOSDOM para hacer el v\u00ednculo con la entidad, con el fin de buscar la v\u00eda de internacionalizar los productos y servicios de los emprendedores de esta organizaci\u00f3n que presido y poder expandirnos a trav\u00e9s de los servicios de env\u00edos y paqueter\u00edas que ofrece la instituci\u00f3n del Estado\u201d, se\u00f1al\u00f3 Polanco.<\/p>\n<p>Asimismo, indic\u00f3 que tiene planes de presentar a la Direcci\u00f3n General del INPOSDOM, una propuesta donde la entidad le pueda colaborar en capacitaciones para los emprendedores y estos aprendan sobre el manejo de captaci\u00f3n de clientes residentes en el exterior, y que a su vez la entidad postal sea el medio id\u00f3neo para hacer llegar sus productos y servicios a los diferentes pa\u00edses.<\/p>\n<p>Finalmente, destacar que el director general del INPOSDOM, Erick Guzm\u00e1n, realiz\u00f3 un recorrido por los stands de la Feria de Emprendedores y Mipymes INPOSDOM 2023, donde a su vez salud\u00f3 e inst\u00f3 a los colaboradores y clientes presentes a adquirir los productos y servicios en exhibici\u00f3n. La actividad que se llev\u00f3 a cabo los d\u00edas 25, 26 y 27 de julio del presente a\u00f1o, culmin\u00f3 de manera exitosa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, D.N. &#8211; El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) realiz\u00f3 a trav\u00e9s de su direcci\u00f3n Comercial junto a la organizaci\u00f3n \u201cSal a Flote\u201d, la Feria de Emprendedores y Mipymes INPOSDOM 2023\u201d, con el prop\u00f3sito de promover internacionalmente los productos, servicios y art\u00edculos nacionales producidos por los emprendedores. El evento que tuvo lugar en la sede [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":9007,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9006"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9006"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9006\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9009,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9006\/revisions\/9009"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9007"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9006"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9006"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9006"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}