{"id":9026,"date":"2023-06-02T15:40:04","date_gmt":"2023-06-02T19:40:04","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=9026"},"modified":"2023-08-02T15:43:57","modified_gmt":"2023-08-02T19:43:57","slug":"autoridades-del-inposdom-firman-carta-compromiso-de-etica-e-integridad-gubernamental","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/autoridades-del-inposdom-firman-carta-compromiso-de-etica-e-integridad-gubernamental\/","title":{"rendered":"Autoridades del INPOSDOM firman \u201cCarta Compromiso\u201d de \u00e9tica e integridad gubernamental"},"content":{"rendered":"<p>Con la presencia del director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, las autoridades de la entidad firmaron la \u201c<strong>Carta Compromiso<\/strong>\u201d de \u00e9tica e integridad gubernamental, actividad dirigida por la Comisi\u00f3n, con el objetivo de formalizar y dar fiel cumplimiento al lineamiento de Gobierno de trabajar por una administraci\u00f3n del Estado transparente.<\/p>\n<p>En ese sentido, Guzm\u00e1n al hablar y saludar a los funcionarios y colaboradores presentes en la actividad, resalt\u00f3 que debido al trabajo que como servidores p\u00fablicos se ha venido realizando, la percepci\u00f3n que ten\u00eda el Gobierno sobre la instituci\u00f3n ha ido cambiando y se refleja en el apoyo recibido.<\/p>\n<p>\u201cYa el Gobierno nos mira con buenas caras y ha comenzado a apoyarnos en todo el sentido de la palabra\u201d, manifest\u00f3 el incumbente del <strong>INPOSDOM<\/strong>.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/firmacartacompromisoinposdom-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-9028\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/firmacartacompromisoinposdom-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/firmacartacompromisoinposdom-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/firmacartacompromisoinposdom-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/firmacartacompromisoinposdom-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/firmacartacompromisoinposdom-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Asimismo, reiter\u00f3 que gracias al esfuerzo de cada colaborador en la ejecuci\u00f3n del lineamiento del plan de trabajo de esta gesti\u00f3n que encabeza, se notan los resultados obtenidos, indicando que la firma de este documento es un compromiso que deben asumir los funcionarios y todo el personal de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>\u201cEste compromiso no es solamente para los que manejan fondos, no es solamente para el director o los subdirectores, es para cada uno de los colaboradores. No importa el rango todos debemos de firmar este acuerdo, este compromiso con el pa\u00eds, con Dios, con nuestra familia, con el presidente de la Rep\u00fablica y con ustedes mismos\u201d, afirm\u00f3.<\/p>\n<p>En el acto de firma, estuvieron acompa\u00f1ando en la mesa central al director del Instituto postal; los subdirectores Fern\u00e1ndo Arturo Ram\u00edrez Qui\u00f1onez, Manuela Qui\u00f1ones Mateo, Juan Francisco Barrera Reyes y Oscar David Reyes; adem\u00e1s de Manuel Emilio Santana Pacheco, coordinador general de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica e Integridad Gubernamental y Cumplimiento Normativo (CEIGCN), asi como tambi\u00e9n, otros funcionarios, miembros de la Comisi\u00f3n y colaboradores de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>Se\u00f1alar que la \u201cCarta Compromiso\u201d de \u00e9tica e integridad, es un documento dispuesto por el presidente Luis Abinader y la titular de la Direcci\u00f3n General de \u00c9tica e Integridad Gubernamental, donde se estipula un listado de compromisos \u00e9ticos que debe ser firmado y asumido por los altos funcionarios p\u00fablicos junto a sus colaboradores, con el Gobierno y la sociedad, con el objetivo de contribuir a las pr\u00e1cticas de buen gobierno.<\/p>\n<p>El acto que fue realizado en el sal\u00f3n de conferencia Enrique de Marchena en la sede central de la entidad postal, culmin\u00f3 con la firma del documento, iniciado por el director general del INPOSDOM, Erick Guzm\u00e1n y las principales autoridades de la instituci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la presencia del director general del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM), Erick Guzm\u00e1n, las autoridades de la entidad firmaron la \u201cCarta Compromiso\u201d de \u00e9tica e integridad gubernamental, actividad dirigida por la Comisi\u00f3n, con el objetivo de formalizar y dar fiel cumplimiento al lineamiento de Gobierno de trabajar por una administraci\u00f3n del Estado transparente. En ese [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":9027,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9026"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9026"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9026\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9029,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9026\/revisions\/9029"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9027"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9026"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9026"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9026"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}