{"id":9041,"date":"2023-08-15T15:30:06","date_gmt":"2023-08-15T19:30:06","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=9041"},"modified":"2023-08-15T15:30:06","modified_gmt":"2023-08-15T19:30:06","slug":"inposdom-y-adn-ponen-en-circulacion-sello-postal-conmemorativo-a-los-525-anos-de-la-ciudad-santo-domingo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-y-adn-ponen-en-circulacion-sello-postal-conmemorativo-a-los-525-anos-de-la-ciudad-santo-domingo\/","title":{"rendered":"INPOSDOM y ADN ponen en circulaci\u00f3n sello postal conmemorativo a los 525 a\u00f1os de la ciudad Santo Domingo"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo, D.N. &#8211;<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) y el Ayuntamiento del Distrito Nacional (ADN) pusieron en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo a los 525 a\u00f1os de la fundaci\u00f3n de la ciudad de Santo Domingo compuesto por seis im\u00e1genes, donde cada pieza representa una vista panor\u00e1mica de la Primada de Am\u00e9rica y las edificaciones m\u00e1s emblem\u00e1ticas que la conforman.<\/p>\n<p>La ceremonia que estuvo encabezada por el director del INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> y por\u00a0 la alcaldesa del Distrito Nacional, Carolina Mej\u00eda, fue realizada en el Palacio Consistorial, donde ambos funcionarios hablaron sobre el legado hist\u00f3rico que a trav\u00e9s del tiempo a acumulado la ciudad, que dejaron huellas representativas con la belleza de sus antiguas edificaciones y el especial ambiente que la ciudadan\u00eda nativa y tur\u00edstica pueden actualmente disfrutar siendo declarada por la UNESCO como patrimonio intangible de la humanidad, debido a su primac\u00eda constructiva y cultural.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-1.jpeg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-9043\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-1-300x175.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-1-300x175.jpeg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-1-1024x597.jpeg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-1-768x448.jpeg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Guzm\u00e1n, luego de saludar a la alcaldesa del Distrito Nacional y al personal de las instituciones presentes, ponder\u00f3 que la puesta en circulaci\u00f3n de esta estampilla postal, \u201ces un recordatorio tangible de nuestra identidad, un s\u00edmbolo de unidad y un veh\u00edculo para promover el turismo, el intercambio cultural y el comercio en nuestra ciudad\u201d.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-2.jpeg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-9044 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-2-300x175.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-2-300x175.jpeg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-2-1024x597.jpeg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-2-768x448.jpeg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sellociudadsd-2.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Agreg\u00f3 que estos sellos que viajar\u00e1n por el mundo, mostrar\u00e1n el orgullo hist\u00f3rico de los 525 a\u00f1os de la ciudad de Santo Domingo que ha sido el escenario de momentos trascendentales en la historia de Am\u00e9rica y del mundo, valorando al mismo tiempo, la capacidad y el esfuerzo aplicado por los equipos de ambas entidades entorno a la realizaci\u00f3n del evento.<\/p>\n<p>De su lado, la alcaldesa asegur\u00f3 que &#8220;Rep\u00fablica Dominicana tiene mucho que mostrar tenemos una democracia qu\u00e9 defender y que cuidar, tenemos una Ciudad Colonial patrimonio de la humanidad que muchas veces nosotros en nuestra propia tierra no reconocemos el tesoro tan grande desde aqu\u00ed y con esa inmortalizaci\u00f3n de los 525 a\u00f1os de Santo Domingo nosotros agradecemos al Instituto Postal pero agradecemos a todos los servidores que con amor dedicaci\u00f3n transparencia honradez pasi\u00f3n y amor trabajan en favor de nuestro pa\u00eds&#8221;.<\/p>\n<p>Datos t\u00e9cnicos del Sello<\/p>\n<p>La estampilla postal no. 10-23 respaldada por el decreto no. 2-23 (12-01-2023) siendo su emisi\u00f3n de 24,000 ejemplares; est\u00e1 conformada en dos hojas con 6 sellos diferentes dibujados por el pintor Juan Voigt, con un valor de RD $60.00 cada uno e impresa en un tama\u00f1o de 40 X 30\u00a0 mm y 30 X 40 mm en papel tropicalizado engomado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo, D.N. &#8211; El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y el Ayuntamiento del Distrito Nacional (ADN) pusieron en circulaci\u00f3n el sello postal conmemorativo a los 525 a\u00f1os de la fundaci\u00f3n de la ciudad de Santo Domingo compuesto por seis im\u00e1genes, donde cada pieza representa una vista panor\u00e1mica de la Primada de Am\u00e9rica y las edificaciones [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":9042,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9041"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9041"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9041\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9045,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9041\/revisions\/9045"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9042"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9041"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9041"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9041"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}