{"id":9179,"date":"2023-10-11T09:02:37","date_gmt":"2023-10-11T13:02:37","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=9179"},"modified":"2023-10-11T09:02:37","modified_gmt":"2023-10-11T13:02:37","slug":"inposdom-y-ministerio-de-agricultura-ponen-en-circulacion-sello-postal-alusivo-a-la-agricultura-familiar-de-rd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-y-ministerio-de-agricultura-ponen-en-circulacion-sello-postal-alusivo-a-la-agricultura-familiar-de-rd\/","title":{"rendered":"INPOSDOM  y Ministerio de Agricultura ponen en circulaci\u00f3n sello postal alusivo a la Agricultura Familiar de RD"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo &#8211;<\/strong> El Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) y el Ministerio de Agricultura pusieron en circulaci\u00f3n un sello postal alusivo a \u201cla Agricultura Familiar y su impacto en el desarrollo sostenible\u201d, con el objetivo de resaltar que esta modalidad de trabajo en el campo dominicano y en toda la regi\u00f3n representan el aporte de m\u00e1s del 80 % de los alimentos b\u00e1sicos de la poblaci\u00f3n mediante pr\u00e1cticas ambientalmente amigables, asociativas y de econom\u00eda solidaria.<\/p>\n<p>La actividad realizada en el sal\u00f3n multiusos de esa entidad agr\u00edcola, estuvo encabezada por el ministro Limber Cruz y la viceministra de Desarrollo Rural y Agropecuario de Agricultura, Mirian Guzm\u00e1n; asi como tambi\u00e9n la subdirectora Manuela Qui\u00f1ones, en representaci\u00f3n del director general del INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>.<\/p>\n<p>\u201cHoy mi familia, mis hermanos se han podido desarrollar producto de una eficiente \u201cAgricultura Familiar\u201d. Somos un pa\u00eds de peque\u00f1os productores, de gente que tiene desde 2 tareas hasta 35 tareas. Sin embargo, la Rep\u00fablica Dominicana produce el 85 por ciento de lo que consumen en alimentos b\u00e1sicos en el pa\u00eds\u201d, dijo el incumbente de Agricultura, Limber Cruz.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/inposdomselloagricultura.jpeg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-9181\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/inposdomselloagricultura-300x175.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/inposdomselloagricultura-300x175.jpeg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/inposdomselloagricultura-1024x597.jpeg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/inposdomselloagricultura-768x448.jpeg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/inposdomselloagricultura.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Resalt\u00f3 la disposici\u00f3n del presidente Luis Abinader al priorizar y dar seguimiento en el desarrollo de la Agricultura Familiar, para beneficio del sector agropecuario y la naci\u00f3n.<\/p>\n<p>De su lado, la viceministra Mirian Guzm\u00e1n agradeci\u00f3 a su equipo y a las autoridades del INPOSDOM y de la Sociedad Filat\u00e9lica al importantizar con esta puesta en circulaci\u00f3n un sello que reconoce a los agricultores dominicanos y promueve una actividad econ\u00f3mica sostenible que contribuye a la seguridad alimentaria.<\/p>\n<p>Ponder\u00f3 que es necesario desde el rol productivo apoyar la Agricultura Familiar dignificando a los actores (agricultores), indicando que \u201cel desarrollo rural tienen que ser una prioridad\u201d.<\/p>\n<p>Durante el acto, Manuela Qui\u00f1ones al hablar en nombre de la instituci\u00f3n, destac\u00f3 la importancia que tiene esta actividad econ\u00f3mica para la poblaci\u00f3n dominicana a trav\u00e9s de los a\u00f1os, siendo un tema de prioridad para el Gobierno y los organismos internacionales.<\/p>\n<p>\u201cA trav\u00e9s de la filatelia, podemos preservar y compartir nuestras historias y tradiciones con el mundo entero. Este sello es una herramienta poderosa para fomentar el conocimiento de la agricultura familiar y promover la importancia de apoyar a nuestros agricultores. Cada vez que compren, coleccionen o admiren este sello estar\u00e1n contribuyendo a mantener viva esta parte esencial de nuestra cultura\u201d, afirm\u00f3 la subdirectora del INPOSDOM, Manuela Qui\u00f1ones.<\/p>\n<p>Durante la actividad estuvieron tambi\u00e9n presentes funcionarios de Agricultura: Eulalio Ram\u00edrez, viceministro de Producci\u00f3n Agropecuaria (quien dio la bienvenida a los presentes); Carlos Alc\u00e1ntara, director de Agricultura Familiar; los viceministros, Rafael Paulino y Dar\u00edo Vargas, de Planificaci\u00f3n Sectorial y Agropecuaria y de Extensi\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Agropecuaria, respectivamente; y Guillermo Garc\u00eda, director general del Instituto Agropecuario Dominicano (IAD).<\/p>\n<p>Asimismo, se cont\u00f3 con la presencia de funcionarios del INPOSOM: el subdirector Francisco Barreras; Tomas Ozuna, director de Operaciones; Atala Lluberes, directora de Filatelia y Cultura, Esthefany De Los Santos, encargada de Planificaci\u00f3n y Desarrollo; y la responsable de Libre Acceso a la Informaci\u00f3n, Yosairy Almonte. Adem\u00e1s participaron los se\u00f1ores: Alejandro Vignieri, presidente de la Sociedad Filat\u00e9lica Dominicana y miembro de la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica; Oscar Pared y Norbert Hennig, miembros de la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica.<\/p>\n<p>La emisi\u00f3n del sello no. 12-23 bajo el decreto 147-23 cont\u00f3 con la impresi\u00f3n de 10 mil estampillas postales, en papel tropicalizado engomado, el cual tiene un valor de RD$35. 00 pesos en un tama\u00f1o 40 x 40 mil\u00edmetros que se estar\u00e1 vendiendo en la sede central del INPOSDOM y en la Casa de la Moneda de Santo Domingo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo &#8211; El Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) y el Ministerio de Agricultura pusieron en circulaci\u00f3n un sello postal alusivo a \u201cla Agricultura Familiar y su impacto en el desarrollo sostenible\u201d, con el objetivo de resaltar que esta modalidad de trabajo en el campo dominicano y en toda la regi\u00f3n representan el aporte de m\u00e1s [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":9180,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9179"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9179"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9179\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9182,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9179\/revisions\/9182"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9180"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9179"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9179"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}