{"id":9263,"date":"2023-11-22T14:03:36","date_gmt":"2023-11-22T18:03:36","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=9263"},"modified":"2023-11-22T14:03:36","modified_gmt":"2023-11-22T18:03:36","slug":"inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-conmemorativa-al-75-aniversario-de-la-arapf","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/inposdom-pone-en-circulacion-emision-postal-conmemorativa-al-75-aniversario-de-la-arapf\/","title":{"rendered":"INPOSDOM pone en circulaci\u00f3n emisi\u00f3n postal conmemorativa al 75 aniversario de la ARAPF"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo.-<\/strong> El Instituto Postal\u00a0 Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) puso en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal referente al 75 aniversario de la <strong>Asociaci\u00f3n de Representantes, Agentes y Productores Farmac\u00e9uticos<\/strong> (<strong>ARAPF<\/strong>), con el objetivo de reconocer la labor especial que ha venido realizando este gremio en el crecimiento del sector salud, para la sociedad dominicana.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-9266\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-3-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-3-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-3-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-3-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La ceremonia que se realiz\u00f3 en el auditorio \u201c<strong>Juan Garc\u00eda<\/strong>\u201d (fundador de la organizaci\u00f3n farmac\u00e9utica) estuvo encabezada por el director general del <strong>INPOSDOM<\/strong>, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> y el presidente de la ARAPF, <strong>Juan Jos\u00e9 Alorca<\/strong>; ambos manifestaron el papel fundamental que juega la agrupaci\u00f3n farmac\u00e9utica en el sector salud y en el proceso sanitario de la ciudadan\u00eda.<\/p>\n<p><strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong>, resalt\u00f3 el rol que desempe\u00f1a la industria farmac\u00e9utica para el pa\u00eds y el gobierno en los procesos sanitarios que se presentan en la sociedad dominicana, reconociendo la trayectoria y dedicaci\u00f3n que tiene la Asociaci\u00f3n de Representantes, Agentes y Productores Farmac\u00e9uticos en el procedimiento de distribuci\u00f3n de productos m\u00e9dicos.<\/p>\n<p>\u201cHoy conmemoramos este hito con una emisi\u00f3n postal que rinde homenaje a los 75 a\u00f1os de fundaci\u00f3n de la <strong>ARAPF<\/strong>; al mirar este sello vemos m\u00e1s que una imagen, pues esta emisi\u00f3n postal representa tres cuarto de siglo de aportes para el mejoramiento del sector salud de nuestro pa\u00eds, el cual va a recorrer el mundo entero\u201d, resalt\u00f3 Erick Guzm\u00e1n, director del <strong>INPOSDOM<\/strong>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-9265 alignleft\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-4-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-4-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-4-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-4-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>De su lado, <strong>Juan Jos\u00e9 Alorca<\/strong> al saludar y dar gracias a los presentes, valor\u00f3 los esfuerzos realizados por los pioneros que fundaron el gremio frente al sistema imperante en ese momento, dando \u201clos primeros pasos de lo que hoy somos, un referente en el sector salud\u201d.<\/p>\n<p>Indic\u00f3 que durante los 75 a\u00f1os de la fundaci\u00f3n de esa organizaci\u00f3n han trabajado en diversas acciones movidas por los responsables de la ARAPF en defensa de los intereses de sus asociados, entre ellas, \u201cel combate al comercio il\u00edcito de medicamentos\u201d, siendo uno de los temas prioritarios de esa instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>El acto tambi\u00e9n cont\u00f3 con la presencia del Juan Madera, vicepresidente ejecutivo de la ARAPF; Pedro Garc\u00eda Troncoso (ex presidente de la <strong>ARAPF<\/strong> e hijo del fundador); y la junta directiva del ARAPF;\u00a0 Oscar Pared, miembro de la Comisi\u00f3n Oficial Filat\u00e9lica; Jos\u00e9 Manuel Henr\u00edquez, presidente de la Sociedad Numism\u00e1tica Dominicana; as\u00ed como tambi\u00e9n con Manuela Qui\u00f1ones, subdirectora general del INPOSDOM; directores de \u00e1reas y encargados departamentales del INPOSDOM, invitados especiales y dem\u00e1s colaboradores de ambas entidades.<\/p>\n<p>La emisi\u00f3n del sello no. 18-23 bajo el decreto 147-23, cont\u00f3 con la impresi\u00f3n de 15 mil ejemplares, dise\u00f1ado por el arquitecto Alejandro Vignieri en papel tropicalizado engomado, el cual tiene un valor de RD$75. 00 pesos en un tama\u00f1o 40 x 40 mil\u00edmetros que se estar\u00e1 vendiendo como franqueo de la correspondencia en la sede central del INPOSDOM, en la Casa de la Moneda de Santo Domingo y en las dem\u00e1s ventanillas de la entidad postal.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-9264\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-1-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-1-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-1-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-1-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/emisionaraf-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Historia de ARAPF<\/strong><\/p>\n<p>La Asociaci\u00f3n de Representantes, Agentes y Productores Farmac\u00e9uticos, Inc., (ARAPF) fue fundada el 25 de noviembre de\u00a0 1948, con la finalidad de representar a las empresas del sector para promover la constante actualizaci\u00f3n y mejoramiento de la actividad farmac\u00e9utica en la Rep\u00fablica Dominicana y colaborar con el desarrollo del pa\u00eds, especialmente en el campo de la salud.<\/p>\n<p>Los asociados de ARAPF, que constituyen la mayor\u00eda del sector, importan, fabrican y promocionan productos farmac\u00e9uticos en todo el pa\u00eds.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo.- El Instituto Postal\u00a0 Dominicano (INPOSDOM) puso en circulaci\u00f3n la emisi\u00f3n postal referente al 75 aniversario de la Asociaci\u00f3n de Representantes, Agentes y Productores Farmac\u00e9uticos (ARAPF), con el objetivo de reconocer la labor especial que ha venido realizando este gremio en el crecimiento del sector salud, para la sociedad dominicana. La ceremonia que se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":9267,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9263"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9263"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9263\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9268,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9263\/revisions\/9268"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9267"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9263"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9263"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9263"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}