{"id":9344,"date":"2023-12-08T13:56:31","date_gmt":"2023-12-08T17:56:31","guid":{"rendered":"https:\/\/inposdom.gob.do\/?p=9344"},"modified":"2023-12-08T14:00:12","modified_gmt":"2023-12-08T18:00:12","slug":"colaboradores-del-inposdom-participaron-de-la-2da-jornada-de-vacunacion-coordinada-por-pai-de-salud-publica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/colaboradores-del-inposdom-participaron-de-la-2da-jornada-de-vacunacion-coordinada-por-pai-de-salud-publica\/","title":{"rendered":"Colaboradores del INPOSDOM participaron de la 2da. Jornada de Vacunaci\u00f3n coordinada por PAI de Salud P\u00fablica"},"content":{"rendered":"<p><strong>Santo Domingo. \u2013<\/strong> Con el objetivo de prevenir contra las enfermedades del DT (t\u00e9tano y difteria) y la Hepatitis, el equipo m\u00e9dico del Instituto Postal Dominicano (<strong>INPOSDOM<\/strong>) junto al \u00e1rea V del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n de Salud P\u00fablica (PAI), \u00a0coordinaron la realizaci\u00f3n de la \u201cSegunda Jornada de Vacunaci\u00f3n\u201d, dando seguimiento acostumbrado para que los colaboradores de la entidad postal est\u00e9n peri\u00f3dicamente inoculados, con el inter\u00e9s de llevar un control sanitario del personal.<a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright wp-image-9354 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En ese sentido, el director del INPOSDOM, <strong>Erick Guzm\u00e1n<\/strong> preocupado por el bienestar de los empleados encomend\u00f3 que estas jornadas m\u00e9dicas se realicen de manera habitual, bajo la responsabilidad del departamento de Recursos Humanos y el equipo m\u00e9dico representado por la doctora Esmeralda Volquez, encargada de la Secci\u00f3n M\u00e9dica de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-9354 size-medium\" src=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2-300x175.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" srcset=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2-300x175.jpg 300w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2-1024x597.jpg 1024w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2-768x448.jpg 768w, https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/s2dajornadavacunacion2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Asimismo, los representantes del PAI estuvieron integrados por la encargada de Supervisi\u00f3n de Vacunaci\u00f3n la dra. Isaura Arias y las licenciadas Gilda Aquino, Vicenta Flores y Magdalena Mora; quienes ofrecieron los servicios de vacunaci\u00f3n a los colaboradores que se dieron cita en la Escuela Postal del Inposdom, donde se realiz\u00f3 el proceso de inoculaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Destacar que las enfermedades del t\u00e9tano, difteria y Hepatitis son afecciones serias causadas por bacterias o virus, las cuales deben tratarse con tiempo porque podr\u00edan ser causa de muerte.<\/p>\n<p>Puntualizar que el Instituto Postal ha marcado como prioridad la salud de todo su personal como parte integral de las acciones que se han ido ejecutando bajo el Plan de Transformaci\u00f3n de la entidad.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santo Domingo. \u2013 Con el objetivo de prevenir contra las enfermedades del DT (t\u00e9tano y difteria) y la Hepatitis, el equipo m\u00e9dico del Instituto Postal Dominicano (INPOSDOM) junto al \u00e1rea V del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n de Salud P\u00fablica (PAI), \u00a0coordinaron la realizaci\u00f3n de la \u201cSegunda Jornada de Vacunaci\u00f3n\u201d, dando seguimiento acostumbrado para que los [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":9352,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[88,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9344"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9344"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9344\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9359,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9344\/revisions\/9359"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9352"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9344"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9344"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9344"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}