{"id":449,"date":"2019-05-15T17:59:03","date_gmt":"2019-05-15T21:59:03","guid":{"rendered":"http:\/\/inposdom.gob.do\/?page_id=449"},"modified":"2019-05-28T21:29:33","modified_gmt":"2019-05-29T01:29:33","slug":"terminos-de-uso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inposdom.gob.do\/terminos-de-uso\/","title":{"rendered":"Terminos de Uso"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<ul class=\"breadcrumb-migas\">\n<li class=\"active\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0<\/span><span class=\"divider\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif;\">\/ <\/span><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/terminos-de-uso\/\" data-wplink-url-error=\"true\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif;\"><span style=\"color: #3366ff;\">T\u00e9rminos de Uso<\/span><\/span><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;||4px&#8221; custom_padding=&#8221;||4px&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;]<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">T\u00c9RMINOS DE USO<\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n<hr \/>\n<div class=\"et_pb_section  et_pb_section_2 et_section_regular\">\n<div class=\" et_pb_row et_pb_row_1\">\n<div class=\"et_pb_column et_pb_column_4_4  et_pb_column_1\">\n<div class=\"et_pb_text et_pb_module et_pb_bg_layout_light et_pb_text_align_left  et_pb_text_1\">\n<div class=\"et_pb_text_inner\">\u00a0<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_section  et_pb_section_3 et_section_regular\">\n<div class=\" et_pb_row et_pb_row_2\">\n<div class=\"et_pb_column et_pb_column_4_4  et_pb_column_2\">\n<div class=\"et_pb_text et_pb_module et_pb_bg_layout_light et_pb_text_align_left  et_pb_text_2\">\n<div class=\"et_pb_text_inner\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000; font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; text-align: justify;\">Los presentes t\u00e9rminos de uso (en lo que sigue, los \u201cT\u00e9rminos de Uso\u201d) regulan los servicios del portal web \u201chttp:\/\/www.inposdom.gob.do\u201d (en lo que sigue, el \u201cPortal\u201d) del organismo gubernamental \u201cInstituto Postal Dominicano\u201d (en lo que sigue, \u201cOrganismo Gubernamental\u201d), creado en fecha 20 de mayo del a\u00f1o 2019, bajo la direcci\u00f3n del Departamento de Tecnolog\u00eda (en lo que sigue, \u201cDepartamento TIC\u201d), del Organismo Gubernamental, instituci\u00f3n gubernamental creada mediante la Ley-307 Ley Que Crea al Instituto Postal Dominicano, con su domicilio y oficina principal en la C\/ H\u00e9roes de Luper\u00f3n esq. Rafael Damir\u00f3n, Centro de Los H\u00e9roes, Santo Domingo, R.D.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El uso del Portal le otorga la condici\u00f3n de usuario del Portal (en lo que sigue, el \u201cUsuario\u201d) e implica la aceptaci\u00f3n plena y sin reservas de todas y cada una de las disposiciones establecidas en los T\u00e9rminos de Uso y las Pol\u00edticas publicadas por el Organismo Gubernamental al momento en que el Usuario acceda al Portal. Por lo tanto, se hace necesario que el Usuario lea detenidamente estos t\u00e9rminos en cada ocasi\u00f3n en que utilice el Portal, ya que este puede sufrir modificaciones sin previo aviso.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Objeto.- A trav\u00e9s del Portal, el Organismo Gubernamental facilita a los Usuarios el acceso y el uso de los servicios, informaciones y contenidos (en lo que sigue, los \u201cServicios\u201d) colocados a disposici\u00f3n por el Organismo Gubernamental o por terceros.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Condiciones de Accesibilidad y Uso del Portal.<\/span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Car\u00e1cter gratuito del acceso y uso del Portal.- La prestaci\u00f3n de los Servicios, de parte del Organismo Gubernamental, tiene car\u00e1cter gratuito para el Usuario. Sin perjuicio de lo anterior, algunos de los Servicios suministrados por el Organismo Gubernamental a trav\u00e9s del Portal podr\u00edan estar sujetos al pago de una tasa la cual estar\u00eda establecida en el mismo.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Registro del Usuario.- De manera general, la prestaci\u00f3n de los Servicios no exige la suscripci\u00f3n o registro previo de parte del Usuario.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Veracidad de la informaci\u00f3n.- Toda informaci\u00f3n facilitada al Usuario mediante los Servicios deber\u00e1 ser veraz. Por esto, el Usuario se compromete a garantizar el car\u00e1cter aut\u00e9ntico de los datos que provea a consecuencia de los requisitos de los formularios necesarios para la suscripci\u00f3n de los Servicios. De igual forma, ser\u00e1 responsabilidad del Usuario mantener toda la informaci\u00f3n facilitada al Organismo Gubernamental debidamente actualizada de manera tal que responda, en cada momento, a la situaci\u00f3n real del Usuario. En todo caso el Usuario ser\u00e1 el \u00fanico responsable de las informaciones falsas o inexactas que realice y de los perjuicios que pueda causar el Organismo Gubernamental o a terceros por la informaci\u00f3n que suministre.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Propiedad Intelectual.- Todo el contenido de este Portal, ya sean textos, im\u00e1genes, recopilaciones, marcas, logotipos, combinaciones de colores, o cualquier otro elemento, su estructura y dise\u00f1o, la selecci\u00f3n y forma de presentaci\u00f3n de los materiales incluidos en la misma, y los programas necesarios para su funcionamiento, acceso y uso, est\u00e1n protegidos por derechos de propiedad intelectual, de los cuales es titular el Organismo Gubernamental o de terceros licenciantes, que el Usuario de este Portal debe respetar.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El Usuario del Portal deber\u00e1 abstenerse de suprimir, alterar, eludir o manipular cualquier dispositivo de protecci\u00f3n o sistema de seguridad que pueda estar instalado en el mismo.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<li><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Protecci\u00f3n de los datos personales.- Para utilizar algunos de los Servicios, el Usuario debe facilitar previamente al Organismo Gubernamental algunos datos de car\u00e1cter personal (en lo que sigue, los \u201cDatos Personales\u201d).<\/span>\n<ol>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El Organismo Gubernamental tratar\u00e1 de forma autom\u00e1tica los Datos Personales con la finalidad y las condiciones, definidas en su Pol\u00edtica de Privacidad. EL Organismo Gubernamental no garantiza la ausencia de virus ni de otros elementos en los Servicios prestados por terceros a trav\u00e9s del Portal que puedan causar alteraciones en el sistema inform\u00e1tico del Usuario (software y hardware) o en los documentos electr\u00f3nicos y\/o bases de datos de su sistema inform\u00e1tico.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">EL Organismo Gubernamental ha adoptado los niveles de seguridad de protecci\u00f3n que entiende necesarios y procura instalar los medios y medidas t\u00e9cnicas de protecci\u00f3n que se vayan haciendo necesarias. Sin embargo, el Usuario debe estar consciente de que las medidas de seguridad en la Internet no son inviolables.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">El Organismo Gubernamental puede utilizar cookies cuando un Usuario navega por los sitios y p\u00e1ginas Web del Portal. Las cookies que se puedan usar en los sitios y p\u00e1ginas Web del Portal se asocian \u00fanicamente con el navegador de un computador determinado (un Usuario an\u00f3nimo), y no proporcionan en s\u00ed mismas el nombre y apellido del Usuario. Gracias a las \u201ccookies\u201d, resulta posible que el Organismo Gubernamental reconozca los navegadores de los Usuarios registrados (luego de que \u00e9stos se hayan registrado por primera vez), esto ayuda que no tengan que registrarse cada vez que visita las \u00e1reas y los Servicios reservados exclusivamente a ellos. Las \u201ccookies\u201d utilizadas no pueden leer archivos \u201ccookie\u201d creados por otros proveedores. El Usuario tiene la posibilidad de configurar su navegador para ser avisado en su pantalla de la recepci\u00f3n de \u201ccookies\u201d y para impedir la instalaci\u00f3n de las mismas en el disco duro.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; font-size: 12pt; color: #000000;\">Para utilizar el Portal no es indispensable la instalaci\u00f3n de las \u201ccookies\u201d enviadas por el Organismo Gubernamental, sin perjuicio de que en tal caso puede ser necesario que el Usuario se registre cada vez que acceda a un Servicio que requiera un registro previo.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<\/ol>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; locked=&#8221;off&#8221;]<\/p>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<h3><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\">COMPARTIR<\/span><\/strong><\/span><\/h3>\n<hr \/>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: verdana, geneva, sans-serif; color: #000000;\"><div class=\"printfriendly pf-button  pf-alignleft\"><a href=\"https:\/\/inposdom.gob.do\/terminos-de-uso\/?pfstyle=wp\" rel=\"nofollow\"  title=\"Printer Friendly, PDF & Email\"><img decoding=\"async\" class=\"pf-button-img\" src=\"https:\/\/cdn.printfriendly.com\/buttons\/printfriendly-pdf-email-button-md.png\" alt=\"Print Friendly, PDF & Email\" style=\"width: 194px;height: 30px;\"  \/><\/a><\/div><\/span><\/h1>\n<h1 style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; background_color=&#8221;#d8d8d8&#8243; locked=&#8221;off&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] Est\u00e1 aqu\u00ed: \u00a0Inicio\u00a0\/ T\u00e9rminos de Uso [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243; custom_margin=&#8221;||4px&#8221; custom_padding=&#8221;||4px&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.22.6&#8243;] &nbsp; &nbsp; T\u00c9RMINOS DE USO \u00a0 Los presentes t\u00e9rminos de uso (en lo que sigue, los \u201cT\u00e9rminos de Uso\u201d) regulan los servicios del portal web \u201chttp:\/\/www.inposdom.gob.do\u201d (en lo que sigue, el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3009,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3009"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=449"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/449\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inposdom.gob.do\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}